第一千三百零三章 本源之噬

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“准备好了么？黑卡蒂？”

风雨辰看着身边的巫女，怎么她在面对自己的时候一直是带有一种娇羞的情绪呢？

“嗯……哦……”

黑卡蒂伸出了自己的双手，只是脸蛋上弥漫着一丝红晕，她的脑海之中全部是风雨辰的影子，近卫史菜所经历的一切，她感同身受，那一夜的缠绵，仿佛永铭于心一般的样子。

“要开始了，与我连接，开始启动零时迷子……”

风雨辰与黑卡蒂两个人十指相扣，黑色与炽白的火焰从他的身上蔓延而出，渐渐地展开封绝空间——

禁律第一条——

世界止于零时之刻。

n** .;随着禁律的展开，渐渐地，风雨辰体内的零时迷子开始喷发出大量的存在之力，这些存在之力转而进入了黑卡蒂的体内。

黑卡蒂拥有着‘无尽的容器’称号，自身拥有着相当的大的容量，就算是填入再多的存在之力也不会爆掉。

‘暗’与祭礼之蛇融合的第一步便是需要强大的存在之力所形成的存在之泉，如同泉水一般的存在之力。

第二步是御命诗篇了，这个自在法是联系‘暗’与祭礼之蛇两个意志的枢纽，也就是‘零时迷子’了，这一点暗正在进行，约翰的意识已经由‘暗’分解了出来，彩飘菲蕾丝所布下的戒禁也被抹除……

第三步便是真正的融合了，同样需要有大御巫黑卡蒂的参与才可以。不可她只是启动机关的一个‘按钮’。开始之后。便不由她拟主导了。

至于最后的第四步，是风雨辰没有告诉化妆舞会等人的，由‘暗’吞噬祭礼之蛇的本源，而由风雨辰来吞噬祭礼之蛇的力量，各取所需，本源是世界本源，虽然飘渺，但是确实存在着。祭礼之蛇的力量，‘暗’不需要的。

“嘤……”

随着存在之力所化成的泉水注入黑卡蒂的身体之中，她渐渐有些迷离地软倒在了风雨辰的怀里，这种感觉仿佛是那一夜的最后激情的回荡，从风雨辰身上涌出的泉水不断地冲击着她的身体。

“怎么了？”

风雨辰不禁感觉有些熟悉，越看黑卡蒂，越是像近卫史菜，难道……

“没事的……你专心转移存在之力就好……”

黑卡蒂咬着嘴唇趴在风雨辰的怀里说道。

“……”

随着时间的渐迁，风雨辰和黑卡蒂两个人的身体泛出光芒，将两个人包裹在一起。

此时此刻。风雨辰与黑卡蒂两个人在精神世界之中相见，两个人十指相扣。仿佛缠绵在一起一般。

同一时间，两个人的记忆在互相的传递着……

风雨辰震惊地从黑卡蒂的记忆之中看到了近卫史菜与她的融合，然后以及黑卡蒂惊奇的受孕！

“你……”

风雨辰不禁喉咙干涩了一下，想说什么，但是却失去了声音……

“啊……你的记忆太多了……太多了……”

黑卡蒂看到了一幕幕的过去，风雨辰的过去，他所经历的那些世界，情感，一切的一切地填满着她的身体，但是风雨辰的记忆太多了，那些记忆之中甚至有着各种强烈地感情……

“禁律第二条——世界无记忆共享！”

风雨辰立即封印了两个人的记忆共享，但是同时的，风雨辰也因此忘掉了黑卡蒂与近卫史菜融合的事情还有黑卡蒂受孕的事情。

禁律是绝对的，就算是风雨辰自己也要遵守的规则。

所以规则启动的这一瞬间，他们都忘记了之前所接受的记忆。

“……”

但是四目相对的风雨辰与黑卡蒂两个人仿佛涤荡起了莫名的感情，两个人就这样静静地注视着对方，在这个精神世界之中。

“……”

最终，风雨辰觉得足够的存在之力涌入黑卡蒂的身体后，便停止了传输，虽然此时黑卡蒂仍然没有被填满的力量，但是就算再大的容器也有充满的那一刻的。

第二步的‘零时迷子’核心，‘暗’也已经完成了融合，接着便是最后的启动机关了。

“启动御命诗篇的机关，开始融合吧……”

‘暗’对黑卡蒂说道，钻入了风雨辰的身体之中。

“……”

此时黑卡蒂深深地看了风雨辰一眼，有些踌躇了，融合的话，万一他被祭礼之蛇吞噬了怎么办？不，不能够这么想，她是祭礼之蛇的从属，她存在的目的便是将其复生出来……

“犹豫什么，开始吧……”

风雨辰说着，闭上了双眼，‘暗’那一关是没有问题了，接下来只剩下他了……

“嗯……”

黑卡蒂小手一握，三角锡杖出现在了手中，柄部一瞬间插进了风雨辰的胸口之中，启动御命开关，同时她身体之中的存在之力开始向风雨辰的身体反馈回去！！！

禁律第三条——世界无泄之力。

封闭空间，不泄露出任何东西。

“轰！！”

一股冲击天地般强烈黑色火焰将整个天地点燃，在风雨辰所布下的封绝之外，也就是星黎殿之外，御崎市的上空，一个股仿佛是黑色的去团所组成的一只巨大的似龙似蛇的存在缓缓地游动了起来……

此刻星黎殿中的贝露佩欧露和修德南顿时将右手放在胸前，单膝跪在地面上——

“首先恭喜盟主归来，恭祝盟主万寿无疆——”

“……”

“吼……吟……”

就在此刻，风雨辰的身体中冲出了‘暗’，一时间暗的身体化成了漆黑的龙蛇，张开嘴产生了一股奇异的吞噬之力，开始吞噬被从两界之隙所召唤出来的‘祭礼之蛇’……

“可恶……你到底是什么？竟然吞噬本尊的本源……”

“嘿嘿，本王还要问你是谁呢，居然拥有与吾相同的本源……你不是早就打好了主意吞噬本王么？哈哈！可惜啊可惜，本王也想要吞噬你呢……”

“这可是本尊的世界，本尊可是‘创世神’般的存在，你怎么可以？”

“创世神，你被称为创世的是你的本源，而本王的本源……不好意思……刚好比你要强一些呢，之前本王可是故意压缩的本源，上当了吧……成为吾的养料吧！”

“……”(未完待续……)

第一千三百零五章 黑卡蒂的誓约vs进击的夏娜

【感谢夏咯特海瑟琳克、king彡星银、＿◆◇丶潇潇童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

那强大而超出界限的力量直击心扉，风雨辰感觉整个身体要被撑爆了一般，祭礼之蛇的本源虽然不在了，但是其所剩下的所有存在之力，全部被风雨辰所吸收，并且是没有任何余地的强制灌入。

一般情况下，像这种强大的能量本应该是自然挥发才对的，但是啊，‘暗’是风雨辰的一部分，他所吞噬了祭礼之蛇的本源，而这些祭礼之蛇的力量自然是要汇聚到它们的本源之处，无穷无尽地涌入到风雨辰的身体之中，恐怖如厮！

“啊……啊……”

风雨辰的身体渐渐地有了一丝裂纹，有欲暴走的趋势，但是因为圣痕体的强大治愈与身体强度，使得这丝裂纹一出现便被修补完成——

裂纹……修补治愈……裂纹……修补治愈……裂纹……修补治愈……

n .;一直持续着这种循环，那种痛苦岂是寻常人能够言语的？

渐渐地，也许因为风雨辰的身体适应了这些力量，他的身体也始变化，出现了一块块黑色的龙蛇鳞，浅浅纹路贯穿于他整个身体……

但是这其实是风雨辰的精神即将被吞噬的先兆，在转化祭礼之蛇之中，如果风雨辰真得失去了精神的掌控力，那么他的身体便会变成祭礼之蛇的样子。到时候便只是一个没有人格的祭礼之蛇！

“……”

黑卡蒂双手握着三角锡杖。无力的坐在地面之上。她不知道，不知道自己要怎么做才好好的，她是侍奉于祭礼之蛇前的大御巫，她是化妆舞会的三柱臣顶之座，她是御命的执行者。

所以她不能够帮助风雨辰——

“……”

可是那段从近卫史菜那里得来的挥之不去的记忆使得她无论如何也不能够就这样看着他承受这种痛苦，何况她的身体内还孕育着两个的结晶。

人类与红世之徒之间所孕育的生命被称作两界之嗣，风雨辰与黑卡蒂所孕育的便是这样的存在，本来。想要完成这种存在，一般的力量是不可能的，只有通过御命诗篇中的力量才能够启动的。

可是作为御命诗篇的执行者，黑卡蒂本来就拥有了御命诗篇的那一丝真谛，加上风雨辰并非真正意义上的人类，所以才奇迹般地诞生了两界之嗣。

正是因为这‘两界之嗣’的存在，黑卡蒂无法这样目视着风雨辰的生命走向尽头。

本来黑卡蒂作为大御巫的存在，是不需要留有任何感情的，但是她现在已经拥有了感情了，那是近卫史菜对风雨辰的依恋。同时也是她对风雨辰的依恋，这份感情徘徊在心中无法拭去。

“哒……哒……哒……”

渐渐地。黑卡蒂迈步走向了风雨辰，三角锡杖散发出强烈地光芒，杖柄对准了风雨辰的胸口——

一丝丝自在法的咒式开始包裹风雨辰。

黑卡蒂要将御命诗篇的控制法传授于风雨辰，这样的话，他可以通过掌握御命诗篇的力量来将祭礼之蛇的力量夺过去——

至于……

能不能够成功便看风雨辰的造化了。

能够做到这一点已经是她的极限了，黑卡蒂颤抖般的跪在地面之上，她这样算是背叛盟主祭礼之蛇么？

算的吧？

肯定！

但是！

她没有办法，她从近卫史菜那里所获得的感情，让她对风雨辰有了说不清楚的依恋，她所想的只是——

不想他这样死去！

“……”

随着御命诗篇的编入，渐渐地风雨辰将这种力量开始编织，编织到自己的身体之中，祭礼之蛇的力量渐渐开始有了被控制住的迹象。

风雨辰身上的龙蛇鳞纹路开始消失，同时他的身体上缠绕起了大量漆黑的火焰，渐渐地他在获得这丝力量的主导。

“轰……”

就在此刻，夏娜挥舞着贽殿遮那进入了这个大殿之中，看到被漆黑火焰所笼罩中痛苦的风雨辰，瞬间绯红的双目如同烧灼了一般，愤怒在点燃着！~！

“……”

黑卡蒂站了起来，面对着夏娜，她不能够让夏娜破坏一切，不然的话，风雨辰才会走上真正的崩溃的，现在正是他最关键的时刻，不能够让任何人打扰。

“啊啊啊啊啊！！！！”

夏娜的愤怒，点燃起了无穷的力量，红莲般的火焰如同巨兽一般的包裹着她的身体——

“夏娜，冷静一下……”

亚拉斯特尔没有想到夏娜爆发出这般强大的力量，但是这种由愤怒而主导出来的力量会让她迷失的！~

“黑卡蒂！！！”

夏娜咬牙切齿般地看着眼前这个浅蓝色发的巫女，双手高举着贽殿遮那，强烈的火焰组成的红莲般的太刀，瞬间斩击了出去——

“不会让你通过的！”

黑卡蒂举起三角锡杖，一道道湛蓝色的流星瞬间凝结出来冲击向了夏娜！

红莲色的大太刀与湛蓝流星相撞击，爆发出了强大的爆炸之力整个大殿的地面都被掀飞了起来——

“：啊……”

夏娜虽然力量增长了很多，但是相比黑卡蒂仍然不够强的，初次的交手便被打败。

但是，她没有停手，再次与黑卡蒂对拼了起来……

“冷静一下，夏娜……”

亚拉斯特尔有些焦急地说道，但是他的声音似乎无法对夏娜造成任何的干扰。

一次次的倒下，一次的站起来——

一股力量从夏娜的身体中涌出，圣痕的力量将她身上的一切伤势治愈了，那是风雨辰留给她用来保命的力量——

这种力量让她感觉到了是风雨辰与她并肩作战，所以——

不能失败，不能够倒下，她要强大起来，更强更强更加的强大，她所喜欢的人在那里痛苦着，她怎么能够倒下或者怯步不前？

“不会让你通过的！：”

黑卡蒂也有着她的信念，她的体内有她与风雨辰所共同孕育的两界之嗣，这是将他们命运紧紧地联系在一起的结晶，所以她要成为他的屏障，在他完成吞噬前保护他！(未完待续……)

第一千三百零七章 红世战火之序幕

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“啊……”

“啊……”

夏娜与黑卡蒂两个人带着意志与力量合二为一的攻击，同时对对方发动了最强的攻击……

“砰……轰！隆隆！~”

整个大殿摇摇欲坠了起来，湛蓝之星与红莲之炎在整个空间之中窜动着，强大到极点的力量在积聚到某个时候后，瞬间向着周围如同波涛一般疯狂涌动！

一块块因爆炸的冲击浪潮而掉落下的巨石，在黑卡蒂和夏娜两个人的身边坠落而下。

“还我……雨辰！”

夏娜红莲般的火焰仿佛无穷无尽一般，再次涌了上来，缠绕在了贽殿遮那之上，化成肉眼可见的通天红莲大太刀。

lt;b! .

“不会让你前进一步的，他是我的……盟主！”

黑卡蒂同样拥有着不容失败的理由，‘盟主’两个字，或许不重要，重要的是风雨辰必须在她这里的！

三角锡杖上面凝聚起更加强烈的‘星光’，璀璨夺目。

“……”

就在这个时候，两只巨大的黑色龙头将贽殿遮那与三角锡杖纷纷咬中。

“……”

夏娜与黑卡蒂顺着自在法的来源看过去，是——

风雨辰！

“好了，停手吧。”

风雨辰的声音没有任何的变化，但是增添了一丝高亢的威严感，那种唯我独尊的气势，不容许任何人亵渎他的威严。

“你是……祭礼之蛇。还是……黑白禁律者……”

‘天壤劫火’感受风雨辰的气息。发现既拥有祭礼之蛇的气息。又拥有着风雨辰的气息，两个存在仿佛融合到一起。

“现在么？请称呼我——祭礼之蛇*黑白禁律者——lancer。”

“雨辰呢？你将他吞噬了么？”

夏娜不禁燃起了怒火。

听到吞噬两个字，黑卡蒂顿时浑身颤抖了一下——

“不，没有，是我吞噬祭礼之蛇而已……”

风雨辰将黑色的气息与火焰全部纳入了身体之中，恢复了往常的气息，已经掌握了御命诗篇的他，可以完美的控制祭礼之蛇的力量。要多谢谢黑卡蒂呢，如果没有她的辅助自己绝对不会这么容易的吞噬的，

“！！！”

夏娜和黑卡蒂、亚拉斯特尔都为之一震，怎么可能，那个上古的存在，传说中的红世创世神，怎么可能被吞噬呢？

“好了，夏娜，你可以离开了，我说过的。终有一天，我们会踏上各自不同的道路。我们要开始启程了……不过，夏娜，很开心能够和你在一起，订下的契约，我不会遗忘的，但是，在这个世界的未来，才会真正的生效……”

风雨辰微微抬起了手掌，一股强大的斥力从手心倾泄而同，一时间将夏娜排斥了出去！

自在法*神罗天征！

“不要……”

夏娜的身体不由自主地后退，伸出手想要抓住风雨辰，却始终无法抓住他……

“努力变得强大吧，夏娜，你有那样的器量，在世界的尽头，我会等待着你的到来……”

风雨辰微微说道。

“骗子……你这个骗子，大骗子，给我等着！！！！”

夏娜顿时对风雨辰大吼了起来，眼角却是弥漫上了泪水，为什么，为什么不能够一同前进？

“……”

“丹塔利欧教授，从这里回到红世，以祭礼之蛇*黑白禁律者之名，召集化妆舞会所有的战士，开战的时候到了！！”

风雨辰对着空气说道，强大的黑色火焰化成一条巨大的龙蛇，直冲苍穹，战斗之中的威尔艾米娜和玛琼琳被刹那之间击飞了出去——

“盟主归来了！”

“恭祝盟主归来！”

贝露佩欧露和修德南两个纷纷单膝跪在地面上，尊敬地说道，即使他们清楚，此刻，被吞噬的是祭礼之蛇，但是他们有选择么？没有！

——他们的信仰到现在变成了强大力量，拥有至尊的力量才是他们的盟主，因为——

真正的祭礼之蛇是不会失败！

成功的一定是他们的盟主！

因此无论是风雨辰还是祭礼之蛇抑或是祭礼之蛇*黑白禁律者，这名字不重要，重要的是存活下来的才是他们的盟主，才配资格拥有‘祭礼之蛇’的称号。

“现在就要转移……需要花费一点时间啊……盟主大人……”丹塔利欧说道。

“哼！由本王来直接破界！”

风雨辰冷哼一声，手掌之中灌入了一丝丝黑色的极光，闪耀般的璀璨之力瞬间从他的手中发出——

自在法*祭礼之蛇*极光柱！

星黎殿上空瞬间冲出一道粗壮无比的漆黑射线将，整个天地贯穿，一道巨大的空洞在御崎市的上空打了开来，洞的另一面是红世世界！！

“好强悍的威力，直接贯穿两界，而且干涉了自然法则，两个世界都没有因此而坍塌破碎，哈哈……不愧是盟主*祭礼之蛇的力量……多米诺！~！……”

“啊啊啊……教授，不要扭我的脑袋，扭到后面去了……”

“直接转移到红世世界……”

“是的，教授……”

“……”

贝露佩欧露和修德南两个人不禁将头颅更加低了一点——

“力量已经完全掌握了……”

修德南摇摇头，说道，言中之意是风雨辰已经将祭礼之蛇完全吞噬掉了。

“而且自在法方法也更加强大得多了，本身即是强大‘黑白禁律者’，其次又掌握了‘祭礼之蛇’的力量，某种方面，已经超越了祭礼之蛇。”

贝露佩欧露眯起了眼睛，无论怎么讲，现在已经是既定的事实了，祭礼之蛇就是——风雨辰。

“盟主神威盖世，万寿无疆！”

贝露佩欧露和修德南两个人对视了一眼，异口同声地高呼了起来。

黑卡蒂怔怔地看着贝露佩欧露和修德南两个人，疑惑着他们为什么不反抗呢，被吞噬掉的可是祭礼之蛇啊，但是——

为什么，她没有任何愤怒的感情，反而喜悦于风雨辰能够存活下来呢？

“黑卡蒂，衷心地感谢你，好了，现在与本王一起开辟未来吧，属于我们的未来，属于这个世界……这个时代的未来，本王需要你的力量。”

风雨辰轻轻挽上了黑卡蒂的小手……(未完待续……)

第一千三百零八章 三盟血战（上）

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

距离风雨辰吞噬祭礼之蛇之日，已经过去了一个月的时间。

在风雨辰用漆黑的极光柱洞穿两界的那一刻，红世之中的使徒便清楚了风雨辰的存在，尤其是化妆舞会的成员，更是感受到了那股力量，独属于祭礼之蛇的力量。

不，应该说是整个红世都感受到了风雨辰的力量吧？

作为红世的创世神祭礼之蛇所拥有的力量可不是普通的存在之力，那股通彻天地的神威之力，足以憾动一切的存在。

随着祭礼之蛇的名号召集，化妆舞会的大军集结得更加紧密，在三柱臣的指之下，化妆舞会俨然恢复了上古时才拥有的秩序之威。

但是‘冥府之门’并没有要加入化妆舞会麾下的变身，反而更加与其不断的摩擦了起来。

红世彻底地两* .极分化，冥府之门与化妆舞会两大势力，开始了交锋，但是也仅仅是其两个组织的部下之间的交锋战斗，并非是高层的决斗。

双方似乎在等待着什么一般。

而在这两大集团针锋相对的时候，现世的所有火雾战士已经组成了集团军开始进攻红世。

化妆舞会、冥府之门、火雾联盟，三大组织，开始了对峙，也预示着这个世界的未来即将发生改变。

“……”

星黎殿。

风雨辰与黑卡蒂两个人在进行了御命诗篇的深入研究，准备进行第三世界——无何有镜的创造。

原本，要启动御命诗篇进行创造之时。必须以大御巫黑卡蒂本人为祭品才可以做。也就是说要献祭黑卡蒂。但是风雨辰不希望这样，于是便想出了另一个作为替代的祭品。

之前，祭礼之蛇的本源被‘暗’吞噬、祭礼之蛇的力量被风雨辰所吞噬。

而，祭礼之蛇还有着一件东西剩下——

那便是两界之隙中所囚禁着的祭礼之蛇的真身，位于两界的夹缝之中，通往沉睡着的、被自在法“永远的陷阱”封印的神明——“创造神”“祭礼之蛇”的真身。

不过，被夺去本源，被夺去力量。之后所剩下的只是躯壳了，但是就算是躯壳，作为创世神的躯壳，其之存在，也相当的厉害了，用来作为新世界的祭品非常不错。

通过黑卡蒂的指导，风雨辰在渐渐掌握着祭礼之蛇的力量。

打开通往两界之隙的通道只是时间问道，而重点是创造出新的世界之后，如何在其中种下规则，创世神的规则。风雨辰想到了自己的禁律，但是他的禁律所持续的时间范围等待都是必须有他的存在才可以的。

因此。现在研究的是提前在祭礼之蛇的身上刻印出属于他的意志。

简单来说，就是复制他的意志，变成规则融入祭品祭礼之蛇的神之躯体之上，然后能够与其共鸣的也只有他才可以，他的一个想法便能够改变世界。

“黑卡蒂，御命诗篇我已经掌握的差不多了，现在是如何刻绘意志了……”

风雨辰伸了个懒腰说道。

“新世界么？”

黑卡蒂看着风雨辰那迵迵有神的双眼，不禁有了别样的情感，这些时日，她与风雨辰朝夕相处，仿佛内心已经融入了一种情感药剂，虽然祭礼之蛇被他吞噬这种事情，她无比的清楚，但是内心为何是这种无比欢愉的情绪呢——

他黑色的瞳虽然如同那漆黑的夜一般深沉，但是却在这夜色中有如闪亮的星光一般——

为他而快乐——

为他而喜悦——

为他而沉沦——

因为他的存在，她不再如同那人偶一般的活着，他的内心不再空虚度日，她的一切因此而改变——

从他出来的那一刻，她的世界仿佛由灰色变成了五彩缤纷的色彩一般——

一切的一切悄然而至，不给她任何的思索之地，她不清楚这到底是什么，但是她明白，自己喜欢他这件事情，是存在的，也许，这便是喜欢上，或者爱上一个人的感觉。

爱情真得是一剂能够超越一切的药呢，甚至她都因此而忽视了祭礼之蛇曾经存在过这件事情，空虚度日的她一直所在等待的祭礼之蛇在这一刻，忽然消失的无影无踪，渺无杳迹了……

“怎么了？”

风雨辰温柔地看着黑卡蒂，‘两界之嗣’的事情，他已经清清楚楚的知道了，一段光怪陆离的转折，因为近卫史菜的转呈，黑卡蒂拥有了他们两个人的结晶。

“您所追求的是什么呢？”黑卡蒂不禁靠进了风雨辰的怀里，这种亲密的动作，两个人似乎已经习惯了，她知道，自己已经不再是之前那个虚伪的容器顶之座黑卡蒂了，而是拥有感情的生灵黑卡蒂，她拥有着所爱的人，她也拥有着自己孕育的生命，她现在是幸福的，但是正是因为太满足了，所以才担心这丝满足不知道会在什么时候逝去，而未来是什么呢？

“我所追求的未来是两个世界的‘和平’，到时候，你和我还有夏娜，我们将会携手一起走向那个属于我们的美好天地，相信我，我一定会让你们幸福的，跟随我吧，黑卡蒂，你的归宿是我，你所寻找的一切都在我这里……”

风雨辰托起黑卡蒂精致绝伦的下巴，吻上了她——

黑卡蒂缓缓地闭上了双眼，是啊，她就这样与他一起踏上未来的航线好了，不需要任何的犹豫，因为，他们已经拥有了幸福的现在，未来一定会是更加美好的……

“……”

“咳……咳……”

就在此刻，两个零乱的脚步以及声音响起，贝露佩欧露和修德南两个人缓缓地走了进来。

“回禀盟主大人，你所布置的任务已经完成，丹塔利欧教授已经开始进行自在法的实验构图，很快便可以完成‘通道’了……”修德南说道，眼中闪过一丝嫉妒，黑卡蒂竟然被其拥抱在怀里那样……

“冥府之门和火雾联盟大军已经赶赴我们的总部，好像他们达成了意向，优先解决我们，下达命令吧，盟主……”贝露佩欧露说道。(未完待续……)

第一千三百一十章 无何有镜：动员之盟

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

三盟之会，谈判以破裂而结束，到最后，三方势力也只是互相扯皮。

但是，这只是表面上的做态，真实的，其实是三方势力在互观察而已，在开战之前从对方的神态举止等等行动之中看出对方的目的为下一步行动的做考虑。

“怎么样，岚蹄，布置好了么？”

风雨辰坐在星黎殿的正上方看着身前半跪在地面上的一为身穿寒酸西装，配搭上尖角、蝙蝠翅膀、带勾的尾巴以及一柄大弯刀的，这种露骨到极点的恶魔姿态的中年男性。

虽然看似寒酸的弱弱家伙，但是却是非常的强大，是一位非常值得信任的属下。

“回禀盟主，已经将您的‘分身’布置好了……”

‘岚蹄’费可鲁说道。

n---bsp;“嗯，接下来，星黎殿交给你管理了，关键时候可以从大殿中撤退，相比胜利而言，对吾来说，你们的性命才是最宝贵的，相比战斗来说，我更加爱惜自己的属下。”风雨辰优雅的把玩着手指上的指环，戴着白手套的手轻轻抚着自己的侧且，慵懒的靠在黑卡蒂的怀里，享受她的按摩。

“盟主！”

整个大殿中的红世魔王不禁纷纷露出了感动了情绪，相比战斗更加重视他们的生命，还有什么比这个更加值得高兴的事情。

“……”

风雨辰拍了一下黑卡蒂的小手，微微从宝座上面站了起来，以高亢而有力的声音说道——

“我的追随者啊。这个世界……真得是太腐朽了啊！我们身为高贵的存在却是要低下姿态吞噬人类。啊……这真得是件可悲的事情。渺小的人类有吾等值得吞噬的意义么？”

“……”

所有红世使徒不禁被风雨辰的话所吸引上了。

就算是贝露佩欧露和修德南也不禁将目光投向了风雨辰，他们到现在都不知道这个盟主到底想到干什么，现在恐怕是要开始揭开真相了呢。

渺小的人类？有吞噬的意义么？

或许这种理论确实是存在呢。

是呢，他们是强大的红世使徒，为什么要放下身姿吞噬人类？

看到所有人的目光投递了过来，风雨辰伸展了双臂，以洪亮而可洞穿整个星黎殿的声音说道——

“我们是强大的红世使徒，我们拥有强大的力量。拥有着与命运抗争的力量，拥有着渺小的人类所看不到的伟大世界。

所以啊，我们为什么要执着于人类那渺小的存在之力呢，一点点的吞噬，到底什么时候是个尽头，在这条路上，我们甚至迷失了自己的过去现在和未来，忘记了我们伟大的命运，完全将欲望沉沦到了那一丝存在之力上面。

火雾战士在不断的击杀着吾等的伟大之身。

这种状态持续下去，总有一天。这个世界会崩溃扭曲，所有一切都会消失。吾的追随者们啊，这就是我们要前进的世界么？”

“！！！”

那震撼而有力的声音洞穿了每一个人的胸膛，是啊，他们所追求的只是人类那么一点点存在之力么？

“……”

贝露佩欧露和修德南对于风雨辰不无赞同，更加想理解他所追求的世界真谛了。

风雨辰的只手上出现了光，另一只手上出现了暗——

“世界有光便有暗，黑暗已经即将逝去了，接下来将是光明莅临的时候了，吾的追随者们啊，本王经过一番绞尽脑汁般的思虑，最终做出了一个无比伟大而震撼的决定！！

抽取红世的本源，抽取现世的本源，创造出伟大的第三世界——无何有境！

是真正的大世界，法则完整的世界。

在那个世界之中，空间之中充斥着大量的=存在之力，只要我们修炼便可以成长，而同时——

本王会以无上法力创造出——魔兽，魔兽们拥有强大的实力，打败他们不但可以获得强大的存在之结晶，还可以获得战斗成长……

不用去吞噬渺小的人类，想要获得力量便从真正的战斗之中夺取吧。

同时，本王将建立一个属于我们无上帝国，那里的人类只是我们仆从，当然，强大而拥有觉悟的人类可以与吾等签订契约……

从此红世使徒与火雾战士便是战友朋友伙伴一般的存在，而渺小的人类是吾等的仆从。

没有力量的人便卑微吧，拥有力量的人便尊傲吧。

没有力量的人畏惧吾等，拥有力量的人追随于吾等！”

“……”

逆理之裁者贝露佩欧露不禁感觉风雨辰有些野心太大了，创造真正的大世界，可不是一般的力量可以做到的，而且还要抽取红世与现世的本源，这真得能够做到么？

千变修德南不禁觉得风雨辰的做法有趣，确实，渺小的人类，他确实是懒得吞噬，这样真得太逊了，而且还没有任何意义的和火雾战士战斗，不断循环，真得是……

而创造与红世使徒相对抗的魔兽，还真得是一件中和这种仇恨循环的契机呢，祭礼之蛇本来就是创世神，创造一些存在不是容易的很么，何况创造出了大世界，还创造不了一类物种么？

“盟主英明！”

“盟主英明！”

“盟主英明！”

“……”

所有红世使徒不禁露出了一丝兴奋之色，真得看看那个第三世界的诞生啊，这样无聊的日子他们已经无趣死了。

风雨辰点点头，带着磁性的声线说道：“所以为了吾等伟大的未来而奋斗吧，吾之追随者啊，在这一战之中，我希望你们每一个人都能够存活下来，因为让汝等看到那真正属于我们的世界建立，便是吾的义务啊——

吾所能够说的，不是让你们为本王拼死作战，而是希望你们能够活下来，与吾共赴璀璨之未来世界。

我们面对的是‘冥府之门’与‘火雾联盟’，所以我们身负着无法想象的重担，因此我们是在悬崖上前行，发挥出汝等的一切力量，战斗，保重性命，只要想到那未来的美好，我们便能够无所不能。

相信吾，有本王在，化妆舞会必胜！”

“必胜！”

“必胜！”

“必胜！”

“……”(未完待续……)

第一千三百一十一章 通天极：两界之隙

【感谢~无凕~、青莲君、有菜萝卜、夏咯特海瑟琳克、616坑货 、king彡星银童鞋的打赏，还差19张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

事实上，化妆舞会与祭礼之蛇的名头还是非常有着号召之力了，虽然冥府之门复生了‘葬式之钟’，但是在红世使徒的眼中，祭礼之蛇那般远古的存在，仍然是最强的存在，创世之神的威名可不是随便说说的。

“修德南、贝露佩欧露……”

待所有红世使徒与红世魔王散开作战之后，风雨辰将目光放到了大殿之内所剩下的三柱臣中的两个人。

“属下在！”

贝露佩欧露和修德南两个纷纷单膝跪下。

风雨辰躬身将两个人扶了起来，无比诚恳地说道：“吾之臂膀啊，不用这么多礼。事到如今，本王便与你们敞开胸怀，祭礼之蛇已经被本王所完全吞噬，这已经成了既定的事实，但lt; .是，这个世界是只有强者才能够存在下来的。

虽然我吞噬了他，但是，既然接下了这个重担，那么本王便会继承他的遗愿，为我等开辟出一片真正的天地。”

“盟主……”

贝露佩欧露和修德南两个不禁看着风雨辰，他们其实早已知道了这一切。

风雨辰挥手：“不用多言，接下来，你们是想追随吾还是背叛吾，本王都无所怨言，每一个人都有选择未来的权力。即使你们在背后捅我一刀。我亦无怨无恨。但是，面对这么一个世界你们甘心么？甘心生存这等连黑暗与光明都不是的世界么？

我从魔神殿走出来，就是为了这个世界的未来而努力，所做的一切，都是为了这个伟大的目标，我现在将吾之后背正式托付给你们，一起并肩战斗吧，从现在起。我们会是互相守护的同伴。”

贝露佩欧露和修德南不禁感觉到了风雨辰那无比壮阔的城府，如此霸气豪气之言，看来是就算全世界背叛他，亦然高傲唯我，这样的怎么能够不让他们心悦诚服？

“接下来会是重点之战，关于过场战斗，本王已经布置好了一切，大概的作战方略分为三部分——

第一步战略：洞穿两界之隙。

经过黑卡蒂的推算，已经寻找到了通往祭礼之蛇真身的最便捷的空间通道，吾使用力量开辟前往的通道。只有我和黑卡蒂两个人，不过我会做一个小手段。制造你们两个人的分身与我同去。

到时候‘冥府之门’和‘火雾联盟’可能都会来阻止，让属下们做出防守的姿态，尽量保存战力，然后让他们将通道打碎，你们没有听错，让他们打碎通道，此刻，你们二人不用管我和黑卡蒂，我自有方法出来，之前让岚蹄在这个世界布置了我的三个分身，到时候出来是一件容易的事情。

你们在这个时间趁机突袭‘冥府之门’和‘火雾联盟’，将他们后勤打残，适时收手撤退，打他们一个措手不及，然后本王的三个分身会发出指令，会在星黎殿、冥府之门、火雾联盟三个地方现身，瞬间摧毁进攻敌人的一部分主力，并且打开通道，此刻，你们两个和岚蹄再折回包围作战！”

风雨辰宣布了作战方略。

“这样等于是牵着敌人的鼻子走了，不愧是盟主，果然计谋高深……”贝露佩欧露身为参谋自然清楚风雨辰这场战略布置的巧妙之处了，用最小的牺牲换取最大的战果。

“盟主真得能够回来么？”

修德南不由皱眉说道，要知道，那永远的陷阱之中，祭礼之蛇可是通过了漫长的岁月到现在才刚刚有了机会呢，通道再次被打碎，那么……

“不相信本王么？我可不祭礼之蛇，我拥有另外的力量，破界对我来说是一件相当容易的事情，之前打穿现世与红世便是这种力量，好了，下去作战吧，隐匿起来，吾开始打穿通道了……”

风雨辰握着黑卡蒂的手，缓缓地走上了星黎殿的顶部的祭坛。

此刻，星黎臀之外已经是喊声震天，冥府之门和火雾联盟纷纷开始进攻了，似乎已经等不及了呢。

“黑卡蒂，希望的路即将打开，与吾一起前进吧？”

风雨辰看着身边的黑卡蒂，虽然与她的感情是最淡的，相比夏朵露和夏娜来说确实是不够深情，但是她太纯洁了，纯洁得让风雨辰有种捧在手里就要融化的感觉，所以他无比珍惜她。

“嗯……”

黑卡蒂被那一双温柔的视线所注视着，感觉到即使共赴深渊=亦心满意足了，她所追寻的已经=得到了。

“……”

风雨辰两举起双手，两股漆黑的光柱瞬间洞穿天空——

自在法*祭礼之蛇*通天道——极光柱！！

伴随着一道道漆黑的闪电在空间之中狰狞，一个巨大的漆黑通道如同黑色的镜子一般浮现在空间之上。

冥府之门与火雾联盟的人纷纷看到了这般波动的诞生，加紧了步伐，几个人已经提前开始行动。

火雾联盟的夏娜、威尔艾米娜、玛琼琳；冥府之门的亚西斯、梅利希姆、琪尔诺伯格。

“星光！”

黑卡蒂举起手中的三角锡杖，挥舞了起来，顿时一个个湛蓝的流星纷纷冲击向了进攻来的夏娜他们，这些流星具有着锁定追踪的能力……

此刻风雨辰身边的‘修德南’和‘贝露佩欧露’（这两个其实是风雨辰塑造出来的假身）也纷纷发动了攻击。

“祭礼之蛇*超*神罗天征！！”

风雨辰一手对向夏娜他们，一手对向亚西斯他们，两股强悍到极点的排斥力瞬间透发而出，将他们全部排斥了出去！！！

“什么力量！？”

亚西斯、梅利希姆、琪尔诺伯格不禁纷纷震惊地看着风雨辰，他们竟然寸步难行，这就是祭礼之蛇的力量么？简直无法简单的用强大形容了。

至于夏娜他们，更是被排斥到了万米之外的地方！~！一个个挣扎着无法站立起来。

太强了！

无法与之匹敌！(未完待续……)

第一千三百一十五章 破界之星*焚天煮海

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在风雨辰启动机关的那一刻，眼前这雕像之上祭礼之蛇的眼睛，有如失去光芒一般的暗淡水晶球开始复苏、发亮、发光、闪烁——

祭礼之蛇真身开始觉醒了。

冲破了缠绕着黑色火焰逐渐崩塌的同心圆封印，巨重的蛇骨终于现出全貌，宽阔的“祭殿”之内就像遭遇了洪水袭击一般，被神的身体所填满，黑色的肋骨撞碎了地板，黑色的尾骨扫断了列柱，黑色的头盖骨顶破了天花板——

“呜嗷……吼吼……”

无比震动的咆哮之声，但是却没有任何的情绪，因为它是没有意识的，只是被风雨辰所操纵着而已。

随着这股几乎要震破耳膜和肺部的爆发般的声音传荡，巨大的“祭殿”整个被轰碎，在余波的影响下，附近高层大厦的上层部分也被震碎，玻璃和混凝土顿时化作一阵伴随着亮光和重量感的猛烈暴雨，向周围一带倾盆洒落，紧接着，大量黑色火团和青铜块又向周围发起袭击，狭窄的世界顿时化作一片烟幕弥漫的混沌之地。

这时候——

“黑卡蒂，拜托了，接下来靠你了——”风雨辰看向了身边的黑卡蒂。

“了解。”

面无表情的大御巫黑卡蒂，开始协助风雨辰令祭礼之蛇真身的力量显现，这是她作为大御巫顶之座所特有的力量与使命，黑卡蒂缓缓地举起手中的三角锡杖，嵌套在三角形锡杖头上的游环响起了“锵啷~！”般的清脆音色。

在黑卡蒂的启动之下，“御命诗篇”的力量展开，祭礼之蛇黑色蛇骨周围马上出现了变化。

“‘顶之座’黑卡蒂在此向御命之身祈告。尊请于此大杖‘’之上，委以御命之身结装——”

无数大大小小的明亮水蓝色三角形开始在周围飞舞，就好像在祝福他们的落花吹雪一般。三角形不断碰撞不断碎散，在碎散后又形成多个新的三角形。为耸立于仍未消散的粉尘之中、瓦砾堆之上的黑色蛇骨点缀出幻想般的气氛。

那些已经碎裂成沙粒大小的三角形，并非只是在空中飞舞，而是像雪花一样不断落在瓦砾堆上随即溶化。唯独是落在“祭殿”的青铜块上的时候，化作了涟漪向外扩散，无数的青铜块同时浮了起来，浮起来之后，就向着高高耸立的蛇骨飞去，这些东西。都是在休眠时切离身体所化成的力量结晶。

不断飞起的青铜块，在猛烈地撞上蛇骨的同时化作泡沫，并转化为黑色火焰逐渐笼罩着蛇骨的全身。在那熊熊燃烧的力量中，骨骼上逐渐出现了皮肉，血液也开始在皮肉中流通。

在巫女“顶之座”黑卡蒂的催促下，沉睡之神正以最快的速度恢复着过去的庞大力量和豪壮的身体——不断重复进行着凝缩火焰、燃起新的火焰这种类似于心跳的活动过程……

最后祭礼之蛇的完整躯体显现了出来，纯黑色的体表，由多个锐角构造的细小头部作为头盔，以密不透风地覆盖在粗长蛇身上的鳞片作为铠甲，伴随着地响巍然矗立的全貌。其全身各处都缠绕着旺盛燃烧的黑色火焰！

这黑色的火焰便是创世神祭礼之蛇独有的火焰，天下中拥有这种火焰的只有它，还有风雨辰这个例外。

“……”

…………

时间已经过去了将近一天。在又一次黑暗降临的时刻，世界开始变革起来。

星黎殿、冥府之门、火雾联盟三个阵营的中心突然闪烁起比黑暗还要漆黑的光芒，犹如玻璃破碎般，一块块不规则的漆黑碎片开始朝着光芒之处汇聚……

“这……是！！！”

火雾联盟中所有人纷纷清醒了，看着位于阵营中心的那股漆黑之光，不知道是退避还是前进，明显的有着一种危险的味道弥漫在空间之中。

“威尔艾米娜……”

夏娜将不确定摇曳的目光看向了身边的女仆。

“嗯，是他的气息没有错，看来他早已经布置好了一切。估计这是要破开两界之隙束缚的空间归来了是也……”威尔艾米娜说道。

“夏娜……快……快退出黑光的范围！！！”

亚拉斯特尔仿佛感知到了什么一般，高喝着说道。

威尔艾米娜已经提前抓住夏娜的手臂退出了黑光的范围——

在她们退开的一瞬间。漆黑的光柱组成成型，变成了风雨辰的模样——

同一时间。星黎殿与冥府之门也升腾起了两个同时漆黑光柱，光柱之中所包裹的也都是风雨辰的分身——

此时此刻，三个风雨辰分身展现出了漆黑的灭世火焰，一股贯绝天地般的力量将整个世界所穿透，以三个漆黑的的光柱为点、线，一个黑色的三棱柱倾刻间成型——

“自在法——祭礼之蛇*真相不明*黑白禁律——天地破碎之破界之星！！！”

哞……

一股沉闷的声音响起，夏娜等人纷纷捂上了耳朵，整个世界仿佛颤抖了起来，以漆黑三棱柱为界面，天空之中展开了一个巨大的黑洞——

黑洞之中，缓缓地探出了一个巨大而狰狞缠绕着漆黑火焰一般的蛇头，接着被燃烧着漆黑火焰笼罩的鳞甲身躯缓缓在从中蔓延而出，那股仿佛毁天灭地一般的力量另所有人震撼得无法动弹躯体。

风雨辰与黑卡蒂两个正站立于蛇头之上——

“吾之追随者啊，来释放汝等的力量吧，今晚，注定是一场hjappy的舞会——群魔乱舞！！！”

天地之间，响彻着风雨辰那威慑的声音，修德南、贝露佩欧露、岚蹄三个人分别从三个方向发动了进攻，冥府之门与火雾联盟发现自己的后方大乱了起来，成千上万，数不尽数的化妆舞会大军蜂拥而来！！！

“祭礼之蛇*黑白禁律第一条——

漆黑之下，诸般万火，皆为虚妄，焚天煮海！！！”

三棱柱之中，燃起了火海一般的漆黑之光，被包裹在其中的火雾战士与冥府之门的红世使徒们纷纷被燃烧殆尽！！！

“盟主威武！！”

看到这一幕，化妆舞会更加是信心澎湃，反击开始！！！show！！(未完待续)

第一千三百一十七章 黑之御帘：世界基石之卵

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

坐在大殿之上，信仰着数以万计的红世使徒，如同亘古君王般坐在宝座上的风雨辰，露出了一抹微笑。

“吾的追随者们啊，现在是见证世界开辟的时候了，属于吾等高傲崇敬者的国度，再等待三天，一切就会展现在吾等的面前，那广阔的未来在等待着吾等的莅临啊！”

“盟主万岁！！”

“盟主万岁！”

“……”

一个个红世使徒露出了狂热一般的神情。

黑卡蒂站在风雨辰的身旁，说道：“盟主，是时候开始了……”

“嗯……”

风雨辰微微[.点头，看向了天空中的祭礼之蛇的微微，双眼散发出黝黑的光芒——

“开始计划的第二阶段，也就是原本‘御命诗篇’的第三阶段——展开为创造乐园‘无何有镜’所需的‘御命诗篇’的全面运作，以及仪式的祈祷，与此同时，将备份机能转移到‘吟咏炉’——”

风雨辰的声音一直传到了“星黎殿”转移过来的机关大底部，那里丹塔利欧与捡骨师拉米（虽然不清楚为什么，但是拉米找上了丹塔利欧，与星黎殿合作）正在等待着御命执行。

此刻，翻涌着全部“御命诗篇”的坩埚“吟咏炉”的前面，作为式的监视者被安排守在那里的拉米传出了回应——

“备份机能的转移已经确认。”

“……”

已经摘掉眼罩的贝露佩欧露面对风雨辰说道——

“盟主冕下，预定的御命诗篇的真正启动是需要‘活祭品’的，这个‘活祭品’便是黑卡蒂大御巫。”

“不用……”

风雨辰微微摇头。说道。“虽然同样是创造。但是从本质上面已经与你们原定的御命发生了改变，现在只是进行第二阶段，三天的潜伏期，我已经令岚蹄布置好了第三阶段的初始机关，只要‘我’被打败，一切便会成功……”

“您？”

修德南疑惑的说道，“恕属下愚笨，您为什么会被打败。这个创造新的世界有何关联？”

贝露佩欧露同样看向了风雨辰，希望他不是因为怜悯黑卡蒂而更改计划。

“第二阶段是孵化的阶段，以祭礼之蛇的真身来化为未来世界的基石，这需要三天的时间，吾的力量与意志能够支撑三天的时间，这三天不仅仅是为了世界基石的孵化，还是为了抽取红世与现世的世界本源，这第二阶段，祭礼之蛇之身躯是未来大世界的基石，而我的两个分身会在这三天抽取完红世与现世的本源。

接着。就是第三阶段了，到时候。我会留下启动机关的分身，一旦这个分身被打败，分身的力量便会启动最终的阶段，创造便会开始，明白了吧？”风雨辰微笑着说道。

“哈哈……”

千变修德南不禁畅快地大笑，单膝跪在风雨辰面前，右手放在胸前说道：“您真得是计谋如鬼神啊，说是让‘炎发灼眼的讨伐者’来打败您，其实是想让他们帮助您打开机关，到最后他们还是被您玩在手心之中啊，佩服啊……”

“看来我的参谋之职要被替代了呢……”贝露佩欧露也不禁露出了笑意，这个盟主的手段当真是太高明了，运筹帷幄之中，决胜千里之里……

“普天之下，莫非王土，率土之滨，莫非王臣，诸世之民，莫非王意。这天地掌握在吾之手中，翻手为云，覆手为雨，所有人的命运都在本王的手中显现，天网恢恢，莫难逃手！”

风雨辰手指微微抬起，在虚空中用力的握了起来——

祭礼之蛇巨大的黑色蛇身，在漆黑封绝的空中描绘出大大的圆轮，以头部凑近尾巴末端的方式构成的圆轮——

接着，从风雨辰手中飞出了一抹黑色的火焰进入了祭礼之蛇的构成圆环的中心，随着这股漆黑火焰的注入，自在法开始展开，那是必须凝神观察才能判别出其中纹样的细致精密的自在式，首先作为一个跟蛇身平行的圆轮漂浮在她的周围，然后迅速形成上下层叠，构筑起一个小小的球体。

球体刚刚完成，上面又出现新的一层薄薄的自在式圆轮，然后还是以同样的方式构筑为球体，完成后又覆盏一重，接着继续覆盖一重，在那上面再覆盖一重……随着自在式的每一次展开，球体的体积也在逐步增大。

那简直就是一颗迅速成长的世界卵。

所有红世使徒抬头看着这一幕的，他们知道，一切已经开始了！

当那个小小的世界卵，成长到足以触及创造神“祭礼之蛇”以巨大蛇身围成的圆轮那么大的时候，他们的大世界“无何有镜”就会得到孵化。

“纯黑的领域——黑之御帘，是创造神的神威召还中的最后步骤，原本预定是需要我作为活祭品才能够展开的自在法，毕竟这是作为创造神‘祭礼之蛇’的巫女的职责所在，可是现在……”

黑卡蒂不林看着那个世界卵，呢喃着说道。

“被神威召还的创造神，在实现愿望之后，就会进入跟愿望的规模大小成正比的漫长沉眠期，然后，在每次召还中都作为活祭品被献上而消灭的黑卡蒂，在神沉睡的期间就会以同胞们的新愿望为构成成分而再度诞生，等待着神的下一次觉醒。”贝露佩欧露说道。

“但是那还是现在的黑卡蒂么？”

风雨辰摇摇头，说道，“更何况现在的规则改变了，这红世被抽取本源之后，便会更改一些法则的，到时候黑卡蒂是不会被再觉醒出现了……”

黑卡蒂感动般地看着风雨辰，这是关心她守护她么？

“不用在意，只是不必要的牺牲还是不要浪费了，何况，在新的世界，新的国度，你仍然是侍奉本王的巫女，跟随吾一起领略新世界的风景吧，黑卡蒂……”

风雨辰握上了黑卡蒂的小手。

“是，盟主……”

黑卡蒂的嘴角突然绽放出一丝微笑，那是她作为大御巫以来唯一的一次微笑，这份可以融化一切的温柔让她此刻格外的美丽。(未完待续……)

第一千三百二十章 最终决战序幕

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

玛蒂尔达拖着风雨辰来到了一间安静的房间里面，进行丈母娘对女婿的说教（开玩笑？）。

“……”

风雨辰无奈的泡上了两杯红茶，递给了玛蒂尔达一杯，如果要谈话的话，喝点东西可以让双方冷静，同时也能够让各自拥有一点耐心。

“那个……您想要问什么，我肯定知无不言，言无不尽……”风雨辰说道，他正是知道玛蒂尔达应该理解他的做法才肯坐下来她好好聊一番的，如果是平常的人话，可能一见面就战斗起来了，应该是吧？

“嗯~如果是之前的我，或许可能会不管三七二十一暴打你一顿……”玛蒂尔达说道。

有可能！~

风雨辰深以为信的点头。

nbsp, .;“但是现在我是什么，所以我会稍微温柔一点……”玛蒂尔达喝了一口红茶，称赞着说道，“不错的泡制手法，就算是以后你和夏娜两个开个茶厅，想必也能够温饱吧？”

“那不可能，夏娜可能会将我的客人都赶跑的……”风雨辰苦涩的笑着说道，就那个喜欢傲娇强气而且醋意满满的家伙，怎么可能做得了他茶厅的助手？

“也是……看来夏娜拥有一点我的性格啊……”

玛蒂尔达也是莞尔一笑。

“……”

接着风雨辰和玛蒂尔达又聊了很多平淡的事情，不时两个互相发出一声声轻笑，话题问题围绕着夏娜。

似乎是玛蒂尔达在向风雨辰询问并了解夏娜吧？

“……”

当杯子中的茶水饮尽的时候。玛蒂尔达轻轻放下了杯子。绯红的双眼如同剑一般刺向了风雨辰——

“好了。闲聊到此为止，接下来，我会根据你的回答，是否参战！不要小看我的实力，这个世界，如果我要消灭某个人的话，他是绝对不可能逃脱我的束缚的~！”

“嗯……”

风雨辰也收起了平淡的神色，神情渐渐地回到了王者的气质——

“即使是您。想要消灭我也不会有那么容易，走到这个地步，我相信即使是您也不是我的对手，世界在变迁，旧的神话终究会被新的神话所取代，这是历史大势，非单个人的意志可以阻挡的。”

“嗯，这样的气质，我欣赏，那么……你最终的目的是什么？黑白禁律者？”玛蒂尔达清楚。眼前的人并非是祭礼之蛇，而是风雨辰。虽然很难想象，但是能够知道，祭礼之蛇被这个少年所吞噬掉了，这绝对是史无前例的事情，拥有这般力量，如果作恶的话，那么……

风雨辰不假思索的说道——

“对于您来说，我想我可以告诉您我的目的，我这便道来——”

“……”

随着风雨辰一段段的讲述‘无何有镜’的创造，玛蒂尔达渐渐地了解了风雨辰的目的，将战斗从红世和现世带走，创造一个能够让红世使徒生存的世界，那个世界空间中飘荡无穷无尽的存在之力，红世使徒便不用再吞噬人类了，通过修炼便能够成长，而且创造出一种与红世使徒匹敌的特种——魔兽，将杀戮的目标转向魔兽，生物链也能够得到循环。

“大概就是这一切的计划了，从魔神殿中出来之后，我便一直在想象未来，这个世界的未来，我没有救世主那般的仁慈，但是也不是十恶不赦的无脑魔王，要想让红世使徒远离现世，必须有一个能够成为他们信仰的人站出来统领他们，一将功成万骨枯，即使背负恶名，我也会走这条路的。”风雨辰一口气将所有的话说了出来。

玛蒂尔达点点头，悬着心放了下来，说道：“我明白了，那么我会看着你完成这个不可能完成的伟大事业的，想必为了让夏娜成长起来也是一个原因吧？夏娜能够拥有你这样珍爱她的人，我也放心了……”

接着，在风雨辰的惊讶之下，玛蒂尔达将风雨辰抱在怀里，轻声温柔地说道：“好孩子，被夏娜所误解着一定很痛苦吧？不过没事，很快这一切就过去了，到时候我们一家人就能够团聚了……”

风雨辰闻着玛蒂尔达身上那种诱香的味道，没有任何的杂念，只是感觉到了一丝家的温暖，内心忽然很平静了呢。

“好了，我要走了……”

玛蒂尔达松开风雨辰，微笑着走向门外，在踏出门口的那一瞬，忽然转头对风雨辰警告着说道，“我可是第一次拥抱男孩哦，不要告诉亚拉斯特尔……就是天壤劫火亚拉斯特尔，不然的话，嘿嘿……”

额……

风雨辰了然的点点头，恐怕亚拉斯特尔会嫉妒吧？尼玛，连自己的女婿也嫉妒的岳父，真得是——亚拉斯特尔原来也是个大醋瓶，不愧是小醋瓶夏娜的契约者啊……

…………

回到火雾阵营之后，玛蒂尔达并没有将自己的自在法教授给夏娜，而是让她领悟自己的战斗方式，知道了风雨辰的用意之后，她也狠心让夏娜自己去获得属于她自己强大的力量。

同时‘虹之翼’梅利希姆、亚西斯、‘棺柩裁缝师’迪丝、玛琼琳、威尔艾米娜、卡姆辛等火雾战士不断地对夏娜进行磨砺，教授着她各种战斗技巧。

三天的时间，很快便过去了，此刻，夏娜已经领悟了她独有的作战方式，身披夜笠，对着手中的贽殿遮那说道：“我们一起战斗吧，我要让那个家伙知道，只有我才是你寻找的‘强者’，来让那个家伙开开眼界吧，贽殿遮那，与我一起踏上战场吧，狠狠地打败他！！”

“……铮……”

贽殿遮那发生了一丝丝颤抖，仿佛是在回应夏娜一般。

“夏娜酱，连妈妈的那一份也一起努力吧，狠狠教训他！打得他屁滚尿流！”玛蒂尔达拍拍夏娜的肩膀说道。

“加油是也……”威尔艾米娜说道。

“相信你自己，这三天，是你化茧成蝶之日，绯红之焰将这漆黑之下照亮一切……”梅利希姆说道。

“夏娜……加油……”

“你可以的……”

“拜托了……”(未完待续……)

第一千三百二十二章 祭基礼创*世界衍化

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“砰……轰……滋……”

风雨辰与夏娜两个人的交战使得整个星黎殿都隐隐有了崩溃的趋势，令风雨辰吃惊的是——

夏娜不断的变强，越战越强，那红莲般的火焰就算是他也要被其灼伤！

漆黑的火焰与红莲的火焰在这个大殿之中，轮舞着，纯黑与绯红的战斗，渐渐地战斗的余波彻底令整个星黎殿遭受到了破碎。

某一个瞬间，风雨辰与夏娜一击之后分散开来，隔空相望，绯红的羽翼从夏娜的身后伸展出来，漆黑的羽翼从风雨辰的背后伸展了出来。

一个是天罚神，执掌【审判】与【断罪】的天壤劫火之力，另一个是创造神，执掌【造化】与【确定】的祭礼之蛇之力。

“呼……”

n。 .;风雨辰深呼了一口气，看着头顶上已经开始也膨胀的祭礼之蛇的世界卵，对夏娜说道，“马上就要结束了，夏娜，还不肯拿出你最后的王牌么？这样的战斗我可不会失败的！~”

“……无路赛！！！”

夏娜烦躁地说道。

“是时候了，夏娜，不然再继续下去就真得迟了……一旦他完成了【祭基礼创】，一切就结束了……”亚拉斯特尔犹豫了几回，终于低声说道，虽然对于夏娜来说这是一个很难的抉择，但是……

“——我知道啦……！！！”

夏娜咬着牙念出了最后的弑神之法——

“真红*审判*断罪——红莲之翼！！”

随着这么一声清丽的高喝声，位于下方的火雾联盟之中，一个个火雾战士的手中浮动出了一朵朵红莲之火。这些红莲之火一个个飞了起来。汇聚到了夏娜的身后。组成了一对足以弥天盖地的绯红炎翼——

原来，夏娜将自己的真红火焰交给了一个个火雾战士，由他们将存在之力输入了真红火焰之中，最后再由她来召唤回自己的这些真红火焰，这样的力量相当于整个所有火雾战士的力量全部集合到了夏娜的身上——

这是！

比红世魔神还要强大的力量！~！~

“夏娜酱，加油哦……”

“夏娜……”

“夏娜……”

“……”

所有的火雾战士将双手握在了一起，他们相信着夏娜最终会完成对祭礼之蛇*黑白禁律者的讨伐的。

“没有想到，你会联动所有人的力量啊。恭喜你呢，夏娜，你突破了自己了……来吧，我们之间来一个终结吧，这场战斗是你‘赢’了……”

风雨辰露出了欣慰地微笑，看着眼前的这位被红莲火焰包裹的少女，她已经成长到了足够他自豪的地步了呢。

“雨辰……停止下来，停止下来好么？这样一切就可以结束了……”夏娜看着风雨辰，仍然有着一份坚持，希望风雨辰能够回到她的身边。只要他停止了仪式，便可以了。他就不用死了……

“真是的……这世界有光明的地方就有黑暗，来吧，用我的黑暗来成就你的光明……”

风雨辰微笑着等待夏娜的斩杀，闭上了双眼。

“……是时候动手了……夏娜……”亚拉斯特尔的声音首度出现了一丝悲凉，在战斗之中，这还是第一次，某种程度上，在他看来，是风雨辰为了让夏娜成长，牺牲他自己，怪不得玛蒂尔达没有参与到这场战斗之中，原来她早就明白了……

“无路赛无路赛无路赛……去死吧！大笨蛋！！！自大狂！最最最讨厌你了！！”

夏娜的眼睛中溢满了泪水，通天的红莲之翼涌动的火焰汇入了贽殿遮那之上——

“轰……”

刹那间，世界变成了绯红的色彩，耀眼的绯红之星光让所有人闭上了双眼。

而风雨辰的躯体在这红莲之炎下渐渐崩溃消散……

最后消失得一干二净，仿佛不存在于天地间一般。

“……结束了……”

所有人的内心不由得松了一口气。

唯独玛蒂尔达的嘴角露出了一丝微笑——开始了。

一切才刚刚开始！

“咚咚咚……”

仿佛是世纪钟声的回响一般，祭礼之蛇所化成的世界之卵突然爆发出了璀璨的光芒——

第三阶段——

世界衍化show！！！！

一道绯红的光柱从红世之中窜起直插世界之卵，一道湛蓝的光柱从现世中窜起同样直插世界之卵——

而此刻，风雨辰出现在了世界之卵上——

怎么可能！！？

竟然没有死！！？

“米娜桑，哦哈哟……现在报时，零时零分零钞——”

风雨辰微笑着俯视着所有的存在——

“新世界的序幕已经展开，多谢你们将所有的力量全部注入了世界之卵了，呵呵——让我们一起见证大世界的开辟吧！”

“祭礼之蛇*祭基礼创*黑白禁律*现世本源*红世本源*创造神力*审判神力——

无上大世界衍化start！！”

“……”

一股强烈到使两个世界都为之动摇的力量开始涌动了起来，莫大的威能从世界之卵上散发而出——

“这股力量……”

亚拉斯特尔不禁感觉到了震撼，这已经超出了他能够对付的极限，是超越红世之神的力量啊。

“哦，对了，顺便将这个世界的扭曲修复……零时迷子……”

风雨辰的胸口中浮动出了宝具零时迷子——

零时迷子的本质是干涉时间现象、使‘密斯提斯’获得永恒之身的宝具，但并不是能‘让时间回到二十个四小时前’、直接干涉时间那一类的道具，它真正的本质是对时间倒流就象征着永恒的时钟‘否定’一天内发生的‘消耗和劣化’。

所以说，后来吸收的力量会恢复，从循环的性质来考虑，它也不会受到相同的干涉，而补充劣化和消耗的动力源是因缺陷而产生的扭曲所拥有的反弹力，或者说是扭曲世界的恢复力……换言之，宝具‘零时迷子’可与对‘徒’造成混乱事态的巨大恢复力产生共振和联动，从而获得‘存在之力’。

而风雨辰用神威召唤祭基礼创与零时迷子共振，便可以完成修复一切扭曲的因素，也就是说让世界的扭曲恢复到之前未扭曲的状态，但是并非时光倒流。

这样存在于现世与红世的扭曲便完全消失得一干二净！(未完待续……)

第一千三百二十五章 雨辰，为什么不和我啪啪

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

随着新世界的建立，红世使徒与火雾战士们难得坐在一起冰释前嫌，互相讨论着以后的新生活要如何生活了。

而风雨辰则被推举为新世界的帝王，居住在最高大的世界树顶的王宫之中，贝露佩欧露、修德南、岚蹄等人仍然是他的倚重之臣。

所有人开始进行了新世界的建造，房屋、用具、粮食等等都需要他们自己去制作和种植，每个人都忙得热火朝天。

诸如玛琼琳这类的好战者则开始了新大陆的探险，在这个新世界探险也是一件有趣的事情。

虽然风雨辰没有了祭礼之蛇的力量，但是这个世界毕竟是依靠着他制造出来的，而且还有他的恩赐之力，因为相对于这个世界，风雨辰是一个超然的存在，虽然看似并非最强大，但是却在某种程度干涉着这个世界。

亚拉斯特尔也显化出了真实的形态并且变成了人类的样＝＝＝子。

风雨辰和夏娜也在亚拉斯特尔和玛蒂尔达的承认下，迈向了婚姻的殿堂。

这一天，所有人汇聚在世界树前，为他们的国王与王妃的结合而庆祝。

风雨辰的王妃有两个，一个是代表着红世魔王的黑卡蒂，一个是代表着火雾战士的夏娜，这既是注定的事情，也是制衡之道。

虽然说红世使徒与火雾战士之间不像那般的仇视了，但是纵横了数千年的仇恨怎么可能在一瞬间消散于无形呢？

风雨辰做为超然的存在，必须平衡两大派系。而迎娶王妃的话。也不能够只是红世魔王。火雾战士也必须有份。

虽然夏娜和黑卡蒂两个人的出现是一种巧合，但也是众望所归。

“……”

风雨辰穿着纯白的礼服，一手牵着黑卡蒂一手牵着夏娜来到了玛蒂尔达和亚拉斯特尔两个人的面前。

“嗯……”

亚拉斯特尔有些激动的半天没有说出话来，大概是一时间不知道说什么好了。

“笨蛋！亚拉斯特尔！”

玛蒂尔达伸出手重重将亚拉斯特尔打趴下，然后挤开他，对风雨辰和夏娜还有黑卡蒂说道：“今天是我这一生最最最开心的时候，既看到了纷争停止的这个瞬间，又能够复活认两个女儿（黑卡蒂也被玛蒂尔达认了女儿。额，貌似有点乱），然后我的女婿还是杰出优秀的少年，真得感谢你们带给我的这一切感动……”

“嗯，我会好好对待她们俩个的。”风雨辰左右看着黑卡蒂和夏娜，觉得在这个世界，此刻应该是最幸福的日子了吧？

“当然要对她们好，不然我会将揍成猪头！”

玛蒂尔达英气勃发地说道。

“我也是一个意思，夏娜托付给你了，要是她不高兴了。我可不会放过你的！”

亚拉斯特尔站起来补充说道。

“笨蛋！亚拉斯特尔，我可爱的女婿是你可以随便打的么？”玛蒂尔达再次给了亚拉斯特尔一个手肘……

“额……”

亚拉斯特尔有些无语的说道。“你不是也要揍他么？”

“无路赛无路赛无路赛……我打可以，你就不行！”

玛蒂尔达操着与夏娜类似的口吻说道。

“哈哈……”

“堂堂天罚神亚拉斯特尔也会吃亏……”

“一物降一物啊……”

“……”

周围的一个个顿时笑了起来。

风雨辰此刻明白了，亚拉斯特尔是个妻管严啊！

“……”

随着婚礼的仪式以及狂欢，很快便到了晚上的时候。

黑卡蒂要照顾小公主所以不陪风雨辰就寝了，而比夏娜还要娇小的黑卡蒂，风雨辰还没有现在就吃掉的觉悟，好吧，虽然黑卡蒂的真正年龄已经严重超过身体的年龄了……

但是怎么看，也是个小萝莉……

而夏娜则强拉着风雨辰进入了婚房——

“雨辰，我也要生个宝宝……”

“额……你？”

风雨辰不禁舔了下嘴唇，还是算了吧，初次可是痛苦，夏娜很有可能做着一半就将他打飞出去，貌似很有可能的……

“为什么，为什么不和我生孩子，黑卡蒂就可以，那么‘嘭~’的一瞬间便有孩子了，这么简单的事情，我们来吧……”夏娜掐着腰，脸蛋上浮出一丝红晕，不知道是高兴还是害羞，总之，今天晚上的夏娜不正常，更何况这丫的喝了点酒……

“额……没有那么容易的好吧，黑卡蒂那是引导神通过神威召唤而显现出来的神力加速了过程才孕育出了小公主的，正常的情况是需要受孕然后十月怀胎才能够有小宝宝的……”

风雨辰解释着说道。

“无路赛无路赛无路赛……我不管，你必须和我生孩子，我也是你的夫人了，黑卡蒂可以有小宝宝，为什么我不可以？”夏娜一股劲地将风雨辰推倒了……

“……”

此刻玛蒂尔达和亚拉斯特尔正在门外鬼鬼祟祟地听着里面的动静。

“真是的，直接就就好了，墨迹什么……”玛蒂尔达说道，她已经教过夏娜要怎么做了。

“……”

亚拉斯特尔的头上出现了一丝冷汗，玛蒂尔达不会也想这么推倒他吧？

“……”

“接下来做什么？”

推倒了风雨辰之后，夏娜向风雨辰问道，她不知道接下来怎么办了。

“……”

玛蒂尔达顿时拍了下自己的额头，忘记告诉夏娜推倒之后要怎么做了，貌似她也不清楚啊……

亚拉斯特尔同样不清楚怎么办，这货也是个笨蛋……

“……”

风雨辰与夏娜四目相对，一时间，两个人忽然平静了下来，微微地，两个尝试着缓缓将唇贴在了一起，吻了起来，难得地平静了下来，两个人的感情缓缓溢出……

从最初在天道宫的相遇，到现在的世界创建，一切的一切两个人都在不停地努力着……

为了让夏娜成长，风雨辰成为了魔王，欺骗了整个世界……

为了追逐风雨辰，夏娜成长到了足够配得上魔王的强大，成为限红莲中的凤凰少女……

“嘤……咛……”

夏娜和风雨辰两个渐渐地紧紧拥抱在了一起……这个夜还很漫长……(未完待续……)

第一千三百二十七章 幻想乡的暴动之始

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

夏娜从亚拉斯特尔那里获得了天壤劫火的本源，而风雨辰从玛蒂尔达那里获得了【自在法*骑士团】，玛蒂尔达闻名的得意自在法。

以存在之力构成“军团”，每一个士兵都可以进行独立的战斗、是与通常的火雾战士有同等的战力的，强力无比的军团（包括枪、单手大剑、盾牌、战马、骑兵、斧兵、枪兵、弓箭兵、破城槌等等类型军团士兵）。

这个技能有如吉尔伽美什的‘王之财富’一般的凶悍，能够学习到这种能力也算是风雨辰的幸运了。

从公认最强的火雾战士那里得到了这种自在法，对于风雨辰来说，不得不说是一种恩赐。

三天之后，风雨辰与夏娜、黑卡蒂、小公主四个人不声不响的离开了这个世界。

“叮，检测已经完成魔神殿最终试练，获得返回现世资格，确定是否现在返回现世？”

“确定……”

“编号007完成世界本源革新创造隐藏任务，获得无限指环——灼眼指环，是否带出世界人物，如带出世界人物需支付相应元宝币并且好感度达到相应程度……”

“带出世界人物——夏娜、黑卡蒂与两界之嗣（小公主）……”

“叮，确定带出人物夏娜与黑卡蒂，好感度达到100%，满足带出条件，支付2万元宝币，另，两界之嗣为编号007血脉，无需支付任何条件……”

“确定支付……”

“转移开始……”

“……”

随着光芒的流转。风雨辰、夏娜、黑卡蒂、小公主来到了一个巨大的卧室之中，黑暗将卧室笼罩着，而此时风雨辰看到了两个正迷糊的吸血鬼萝莉。

进入世界前与离开世界后的时间是停滞的。没有任何的流逝，也就是说。现在的时刻，仍然是风雨辰离开前的那段时间。

“呜……什么……”

就在大小姐蕾米莉亚和二小姐芙兰朵露两个吸血鬼萝莉准备质问风雨辰的时候，夏娜与黑卡蒂两个人压在了她的身上！

完了……

风雨辰不禁捂上了眼睛，夏娜和黑卡蒂两个人出现的地点居然是蕾米莉亚与芙兰朵露的身上，这……

“这是什么地方？”

夏娜不禁从蕾米莉亚的身上爬起来问道。

“红魔馆……”

风雨辰就差没有哭了。

“好强悍的波动！”

黑卡蒂一眼看穿了蕾米莉亚与芙兰朵露两个的本源之力，那是比祭礼之蛇、天壤劫火、觉之啸吟还要强悍到极点的存在，根本不是他们所能够触及的存在。

“啊啊……”

小公主从黑卡蒂的怀里爬出来，抓住风雨辰的手指。吸了起来……

“……”

“她们是谁啊？”蕾米莉亚以高傲的姿态看着风雨辰，一副不解释清楚就让你吃不了兜着走的样子。

“哈哈，这个那个……”

风雨辰干笑着启动了通往世界的戒指，这个时候还是果断跑路的好，发怒的大小姐和二小姐绝对是可怕的……

一时间风雨辰和夏娜、黑卡蒂以及小公主纷纷消失在了红魔馆之中。

蕾米莉亚和芙兰朵露再次发愣了起来。

“姐姐，我想喝血，呜呜……”

芙兰朵露看着风雨辰消失了，顿时难过了起来。

现在姐妹两个每天晚上必须与风雨辰‘吸吸’才能够正常的度过一天。

每天晚上固定的吸血程序，风雨辰是侍奉她们的黑执事，每天晚上固定的工作是要让她们两个吸血。虽然吸的不多，但是这对于她们来说是必饮的‘红茶’。

“岂可修，明天进攻博丽神社。一定是灵梦那个家伙把他藏起来了，本小姐可是花了10元买的黑执事！”蕾米莉亚顿时作出了‘神圣的宣言’。

“嗯，咱也要加入战斗！”芙兰朵露说道，没有风雨辰的日子怎么过啊。

“……”

“阿嚏……”

此刻，博丽神社正在喝茶的某个红白巫女突然打了个喷嚏——

“啊啊啊，十万元花光了，到哪里再拐带一个像他（风雨辰）那样的妖怪呢……”

“灵梦，你这个家伙居然不分咱一半daze！”某黑白魔女抗议般的说道。

“啊啊啊，我要向神祈祷。再从天下掉下来一只值十万元的妖怪（风雨辰）……”博丽灵梦在地上打着滚说道。

“乃的节操呢灵梦？这样做真得没有问题，他好像是外界的人。不是妖怪daze……”雾雨魔理莎一边搅拌着毒蘑菇汤一边说道。

“在讨论这个之前，麻烦你能够将你的小八卦炉端出去煮蘑菇么？”博丽灵梦同时抗议。

“担心什么。反正神社有结界存在的……”

雾雨魔理莎也忘记了节操为何物了，再次进行毒蘑菇爆破作业。

“……”

雾之湖。

琪露诺看着眼前的一众自然妖精说道：“咱决定了，明天咱就进攻红魔馆，将咱们的好伙伴（风雨辰）拯救出来……”

“哟西，咱已经准备好了……”露米娅说道。

“嗯，嗯，咱也准备好了……”大妖精说道。

“哦……哦……进攻红魔馆……”

一众小妖精志气满满的说道。

“……”

一场以风雨辰为中心的幻想乡暴动正在开始。

…………

进入了刀剑世界之后，风雨辰他们出现在了风神集团的大别墅之中。

这座大别墅相比星黎殿当然是有些不如了，不过，依然很是壮观，而且装潢华丽，绝对媲美得上皇室园林。

“那两个家伙不好对付，她们拥有秒杀我们的力量……”黑卡蒂没有任何遮掩的说道。

“当然了，红魔馆的两大boss，就算是在幻想乡里面也是顶尖的强者，自然是对付不了了……”风雨辰唏嘘不已的说道。

“那……这里是什么地方？”夏娜问道。

“这里是另一个次元世界，我在这个世界的身份是世界最强实力的集团公司的总裁，暂时在这里住下吧，我想想怎么面对那两只吸血鬼萌物……”

风雨辰擦了下冷汗，幸亏，蕾米莉亚她们没有直接动手，不然的话……(未完待续)

第一千三百三十章 刀剑神域ggo之章（下）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“这就是真正的力量，真正的强劲！愚蠢的人们啊，把我的名字随着恐怖牢牢记住吧！我和这把枪的名字是【死枪】…………【death- gun】！我的组织是由sao自由之翼会长所创立的死神之枪，为了让恐怖再临这个vr世界！”

这道明显不太像是人类，而且带着金属感的声音，是风雨辰从菊冈诚二郎那里获得的声音文件，这段声音文件前面的声音也就算了，后面的话，却是点名将所有的罪恶引导到了风雨辰的身上。

原本是世界所有vr玩家所崇拜的英雄，他现在的名声在这个vrmmo的名为ggo的游戏中可是声名狼藉啊，毕竟是所有顶尖实力玩家所惧怕的对象，虽然没有见到风雨辰的本人，但是一风雨辰没有出来澄清事实，二就算澄清了事实，久而久之，也会三人成虎，一传十，十传百，百传千……

“明白了吧，风少，这可是关联到了您的切身利益啊，如果风神集团不是全世界级别的跨国集团，影响整个世界的经济命脉，我们非常有可能会以嫌疑拘留的手段将+ .逮捕，所以您也要明白您现在的处境。”菊冈诚二郎对风雨辰说道。

“呵呵……”

风雨辰冷笑，“你以为这样就能够吓到我么？如果我现在将风神集团在日本的业务全部撤除，你觉得会发生什么事情呢？”

“……”

菊冈诚二郎的脑门上顿时凝聚出一滴滴汗水，这就是他不想和风雨辰谈判的目的。这个家伙属于大老虎级别的。能够随便的招惹么——

“您别激动。风少，我们不正是清楚您这种身份的人不会做出这等事情么，何况您在网络上面没有任何的登录信息出现，这样排除了一大半的嫌疑的，现在让您参与进来，不过是为了让你澄清自己，毕竟您也不希望自己被肆意的抹黑吧？”

“……嗯……”

风雨辰点点头，说道：“好吧。那么我接下这个任务了，不过我可不是为了你们而工作，具体怎么进行，你说吧……”

“地点是在干代田区里一间规模庞大的都立医院，sao玩家从艾恩葛朗特出来时就在这那时做的肌体恢复训练，您应该有印象的……这是我们所能够照顾到的地方，为了您的安全我们会布置上大量的警力……”菊冈诚二郎说道，风雨辰的安然是重中之重，总务省可是下达了对其aaa级的警力保护，毕竟他一旦有什么意外。整个日本的经济会严重动荡不安啊。

“是么？好的，今天晚上便开始吧。桐人也在那时的是吧？”风雨辰说道。

“嗯，那么就请多多指教了！”

菊冈诚二郎九十度鞠躬说道，有风雨辰的帮助，一切就好办了。

“菊冈先生，请允许风神集团也出去保卫力量，在下虽然同意了少爷的决定，但是我们无法百分百相信政府的力量，同时我们会通过网络等手段进行监控……虽然不是风神集团开发的游戏，但是做为世界顶尖的vr制作商，我们拥有特殊的手段……”夏洛克说道。

“嗯，没有问题，不过请尽量不要引起轰动……”菊冈诚二郎没有任何质疑的点头，他早就猜测到了这种可能性。

“……”

…………

风雨辰按照菊冈诚二郎所叙述的地址来到了住院病房三楼的指定病房前面，门旁的牌子上没有病人的名字，敲完门后把门拉开——

“欢迎！桐谷小哥的朋友！”

出来迎接风雨辰的，是一名女性护士，貌似和桐人有腿的样子。

风雨辰开始打量起这个女人的相貌，护士帽下方的长发绑成一条大辫子，尾端的白色小缎带正随着走动而摇晃，身上穿着淡粉红的制服，除了以女性来说算是相当高挑之外，那玲珑有致的身段对住院的男患者来说实在是一种折磨，而左胸上可以见到一块写着【安岐】的小名牌。

一副总是笑脸迎人的娇小脸庞，清秀得让人一见就觉得她简直就是白衣天使的最佳代言人。

怎么说呢，从表面上看，是个出众的女护士啊，对于有制服嗜好的男性来说绝对是福音了。

“哦……你好……桐人已经开始了么？”

风雨辰将目光放在了一边已经开始沉潜vr游戏中的桐人。

“嗯，看来你也接到了相应的任务呢，不过你可是我接待的最‘土豪’的客户了……而且三层防护网，真得是高级客户啊，不愧是风神集团的总裁少爷啊，你和桐谷小弟一样进行假想网络的调查对吧？看来似乎要相处一段时间呢，暂时要请你多多指教啰，土豪小弟……”

安歧护士微笑着说道。

“……”

额，土豪你妹啊，咱是真豪！

“那么以后请多多指教了，听说是用医疗用的vr器械，要怎么做，接下来……”

风雨辰问道。

“那把衣服脱掉吧，土豪小弟……”

“哈？什……什么？”风雨辰有些冒冷汗了。

“桐谷小弟也脱了哦，我要贴上电极片，所以不用不好意思——”安歧护士指着一边脱掉上衣的桐谷和人说道。

汗，怎么感觉这个护士有点小恶魔的倾向呢？

“好吧，我和桐谷一样只脱上面可以吗……”

“好吧……”

安岐护士瞬间考虑了一下，点头同意了风雨辰的要求。

‘放弃治疗’的风雨辰脱下外套与长袖t恤，接着便躺在床上，安歧护士马上就在他的上半身数个地方贴上心电图屏幕用的电极片，amusphere虽然也有显示心跳的机能，但万一被黑客入侵而丧失那种机能时会有危险，所以采用了医疗设施来提前做好防御。

“好，这样就可以了……”

安歧护士最后确认完机器的屏幕后点了点头。

风雨辰则是伸手拿起游戏的头盔（眼罩的类型）amusphere，戴到头上后按下电源开关——

“嗯，那么我开始了，应该会待在里面四、五个小时吧……到时候大概和桐谷一起回来……”

“嗯，游戏愉快……”(未完待续……)

第一千三百三十四章 战场初战

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在诗乃的硬拉拽之下，风雨辰进入了游戏的场地，在入游戏场地之前，是一个选择装备的武装库。

随着游戏界面的浮现出来，风雨辰渐渐确定了游戏的内容，从装备库中选取三件装备，无论是什么都可以的，这里的装备都是初期的装备，不是那些精华的装备。

而游戏的内容也非常的简单——

敢死突击。

一条长度为一公里的战斗场地，从起始点开始出发，不断地前进，最初是敌人的普通步兵，然后有强化兵，之后各种兵种甚至强大的战争武器都会使用。

所有参加敢死突击的玩家不能够后退，就算是后退一步也是失败，而且这里的伤痛承受相比外面是200%，不能够屏蔽疼痛设定，追求的就是战斗与激情。

每击相应的兵种或者战争武器就会获得相应的奖励，但是如果失败的话，奖励就会全部消失，而离开的条件只有三个——

1：设定游戏时间结束；

2：坚持一个小时；

3：到达对方的阵地。

只是一公里的战斗场地，却是需要一个小时。

怎么想都不会是简单的游戏。

风雨辰从架子上面挑选了一把军用匕首和一把类似于桐人身上悬挂的光剑、一把手枪，反正能够从战场上面获得装备，那么就简单一点好了，匕首和剑这种近战武器是必须的。他精通的是剑技。和桐人一样。并非是枪手。

“居然选择手枪……剑……匕首……”

诗乃看着风雨辰的装备选取，居然是这三件装备，怎么看都像是在玩的，而且手枪这种枪械在这种战场可不实用，他以为自己是指挥官么？居然拿手枪？

桐人到是选择了风雨辰一样的装备，虽然他只能够陪风雨辰十五分钟，但是他的心底也有着与风雨辰较量的想法，他之所以一直在苦练格斗技与剑术不就是为了在此刻击败这个团长么？

诗乃选择了烟雾弹、狙击步枪以及一套弹夹。

弹夹也是装备的一种。

准备时间过后。所有参加敢死突击的玩家开始入场。

火焰与破旧的房屋，青黑色的地面，被灰色的烟雾所笼罩的天空，以及空气中那质感十足的硫磺味道，空气中散发着只有那种真正的战场才能够拥有的赫人气息，身处在这场地的所有人几乎有一种屏住呼吸的感觉，那种强烈的气息让在场的所有人都无法正常的呼吸，能够做的只能强迫自己去接受这一切。

场景的布置太过真实一点了吧？

怪不得可爱的女孩们不愿意玩这个游戏，怎么看都不能够算是一个适合幻想的世界。

暴力与战斗，杀戮与硝烟。是这个世界唯一的主题。

“……”

“哟……你们两个自己找个位置吧，我要找一个好地方……”

诗乃拍打了下风雨辰和桐人的肩膀。然后迅速后退，动作极其敏捷，如同一只灵猫一般的前行，动作娴熟的借着一个个破旧的墙壁为遮蔽行动的‘盾牌’爬了了一座破旧的大厦之中，然后找到了最高的地方，快速的放稳狙击步枪，拉环上膛，身体侧伏，眼睛对准了扫瞄镜筒，轻呼了一口气……

这一系列的动作在一瞬间完成了，并且没有任何能够称之出错的地方，甚至连呼吸都控制得非常好，事实上，呼吸、心跳等等与身体的行动力是紧密相关的，控制好呼吸能够让整个人处于一个巅峰的状态。

“不错嘛，真得是一个优秀的狙击手呢……”

风雨辰不禁想到了世界中的缇娜*斯普朗特，也是一个优秀的狙击手，弹无虚发，娇小的身躯之中隐藏着莫大的能量。

“嗯，时间把握的刚刚好，准备时间五秒，敌人开始进攻了，人数会渐渐变多……”桐人提醒着说道，迅速的跃到了一个建筑物后面……

随着桐人的后退，顿时一声‘哒~’的子弹出腔的声音响起，紧接着，密集的弹火开始蜂拥而至，风雨辰瞬间将瞳孔紧缩了下，身体如同游鱼一般的空间左右闪烁，但是双脚根本没有迈动一步！

还好，身体的灵敏性还可以，躲避子弹没有问题。

战斗直感，与阿尔托利亚类似的能力，从‘暗’那里學习到的战斗直接，几乎可以触及未来领域，也就是预测弹道。

“骗人的吧？！！”

诗乃透过扫瞄镜喵了风雨辰一眼，清楚地看到了他的身体几个扭动便躲过了十多发子弹的攻击，双脚稳稳的站在地面之上，动都没有一动。

“……”

桐人也是翻了些白眼，风雨辰到底是个缔造传奇的家伙，居然就这样站在敌人的弹火之下，动都不动一点，厉害，他虽然可以做到同样的事情，但是在一瞬间躲避十多发子弹，这根本是不可能的事情，而且最关键的是风雨辰的脸上还很轻松的样子，这……

其它的玩家只顾躲避，却是没有注意到风雨辰。

“好了，熟练下手脚好了……”

风雨辰左手抓住手枪，右手拿起光剑，然后如同一只灵豹一般瞬间前行了五六米的距离，手中的剑闪烁一道道残影，将眼前的三名普通士兵击倒在地，但是紧随着有几名士兵从角落中突出，对着风雨辰射击——

“砰……砰……砰……”

风雨辰的视线没有任何的转移，手枪快速的射击，枪枪暴头，将突出的士兵纷纷击倒在地，眼睛没有个任何的转移，仿佛早已知道会有敌人突出来一般。

接着，风雨辰继续前进，近身的敌人用光剑斩杀，中远距离的敌人直接用手枪射击，不到五秒钟的时间，已经前进了几十米的位置，仿佛是在漫步而不是在战斗一般。

就在这个时候，特种士兵出现，他们攻击的角度相当的刁钻，而且各种兵种齐全，一时间手枪、步枪、散弹枪、狙击枪等等齐齐攻击……

“……”

诗乃一边射杀敌人，一边注视着风雨辰，看他怎么就会这种情况……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

...

第一千三百三十七章 速度与**

【感谢夏咯特海瑟琳克、＿◆◇丶潇潇、king彡星银、红美铃※尘埃童鞋的打赏，还差23张月票加更，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

【最近的月票和推荐票一直不多，可能有新书或者大家追的书存在，但是羔羊的努力你们是看得见的，我每天必五更，三十张月票还加更，摸下胸口说咱的人品怎么样，虽然有时候生病，但是照样照常更新……

如果之后还是这样，抱歉，三十张月票加更不存在了，我都不知道在为谁努力，你们是觉得不管我怎么样都会五更，所以月票推荐票都不投了吧，那么好，首先是月票加更条件去除了，然后如果你们还是什么票都不肯投，五更变三更。

五更萝莉我不做了（卖萌），这两天生病在喵字，看你们这个支持态度我都没有劲了】

【至少三十个世界完本，说到做到，想陪咱一起走下去的，多给点支持，我不用说大家也明白，在同类型中更新最给力的是谁，我给力了你们不给力，那么我这么努力更新是逗比？】

“这把光剑算我送你了……”

风雨辰买下了两把光剑，一把交给了诗乃，说道，“三剑客的话，你不佩带剑也不行吧，虽然是用狙击枪的，但是近身的话还是这个好用一些。”

“额……不，不用这么花费价钱的，给我，我也是拿着做装饰，浪费……”诗乃一边摆手一边后退着说道。

“拿着吧！”

风雨辰不等诗乃犹豫，主动地塞进了她的手里说道，“毕竟是你领我到那里才获得了奖励的。就当这是报酬了……”

“……”

诗乃有一股脸发烧的感觉，毕竟之前她可是抱着‘教训’风雨辰的目的才拉他进行敢死突击的，没有想到他没有任何的生气……

“那么我就接受了。现在是时候挑选一下枪械防具之类的了。”

“嗯，这就对了嘛。至于什么枪械交给你来好了，比较好用的手枪就行，防具的话，无所谓的。”风雨辰拍着诗乃的肩膀说道。

“嘶……你这是加了多少力量啊？”

诗乃感觉着风雨辰那么大的手劲，力量属性相当的高啊，要知道ggo大部分是以敏捷为主的玩家啊……不过之前看他的速度也不错啊，初始属性太好了吧？

“是么，这个我还不太清楚啊……”

风雨辰倒是对属性什么的不太在意。

“……”

一边交谈着。诗乃一边帮助风雨辰完成了枪械和防具的购买。

不过她这么熟练的动作以及对枪械这般精通的理论，倒是让风雨辰产生了一丝好奇——

作为沉潜vr世界的玩家，几乎已经完全将vr与现世完成同步化，也就是生活中可以对游戏中的魔法道具之类的侃侃而谈，了解甚深。

但是风雨辰感觉‘枪’和那些普通的东西完全不同，ggo里登场的枪械有大半是真正存在于现实世界里的武器，而这种武器很容易让人联想到血腥与杀戮，这名大约只有十五六岁左右的女孩子潜入这样子的世界，然后还持续作战到变成了解所有枪械知识的老鸟玩家，她的动机以及原动力是什么呢……

男性的性好解释。但是女性……

“……”

买办完了装备之后，风雨辰他们打算报名bob大赛了，在大赛中大概就可以遇上死枪了。风雨辰倒是想尝试下被‘死枪’击中的感觉呢，他已经不能够算是人类了，所以说想要杀掉他，对于这个世界的人类来说根本是不可能的事情！

看了下时间，风雨辰心觉天色不早了，于是说道：“有什么快速到报名总统府的地点么？我现在还有事情。”

“这样啊，那么跟我来……”

诗乃说完，便转过身子，拉着风雨辰朝着大路的北边冲了出去。她身上那摇晃的围巾不断的厮磨着风雨辰的脸庞，说道。“这个ggo里，发生在玩家身上的瞬间移动现象只有一种。那就是死亡回到复活地点时，格洛肯地区的复活地点是在总统府附近没错，但街道里hp是绝对不会减少的，所以没办法用那种方法不行……”

“那么只有走过去了么？”风雨辰不禁问道。

“笨蛋……我又没有说走过去，跟我来就好……”诗乃转身，小手在风雨辰的头上拍了一下。

“poipoi……”

风雨辰不禁摸了下自己的脑袋，真是，说话就说话，那么用力干嘛。

三个人绕过往来于街道上的npc与玩家全力往前冲刺，诗乃的速度确实是相当的快，风雨辰不禁想起了之前她的疑问，看来，这个ggo中也是追求着速度至上的原则啊，不过相比人物属性上面的支持，她那种熟练的动作，一看就知道是已经完全习惯完全潜行环境下的行动。

“总统府就在那个方向，因为是在市街道的北端，要着急赶路的话，这个似乎就可以了……”

诗乃走到了左边宽广车道上一块扩大的停车空间后停下了脚步。

风雨辰将上移转移到了诗乃手指指向的方向，那里停着涂有鲜艳红黄蓝三原色的三台小型车辆，还有着几辆摩托车，而深处的直立面板上则有一闪一闪的霓虹灯显示着【rent-a-buggy！】字样，一看就知道是什么意思了，要租车过去啊。

“我们坐摩托车吧……”

风雨辰拉着诗乃直接跳上了一辆摩托车将她塞到自己向，付款了租用费用之后，便启动了。

“我也来……”桐人似乎对于这种事情也非常感兴趣啊，毕竟在这里的话可没有现实世界的交通管制，而在这里的话可以肆无忌惮的横冲直撞，当然前提是撞不到人……

“呼……唉……唉！！！”

诗乃顿时惊呼了起来，说道，“不行，二轮车不好操纵的，新生完全不行的，还是更加安全一点的三轮吧……”

“坐好了吧，看我的技术就好，现在是……速度与激情的show！let’~！！”

风雨辰在时速表下面发现与购物时相同的掌纹扫描装置，将右手放上去后，引擎便随着结账声音发动起来了，一握紧手把，二话不说催动节流阀，内燃机关旋即发出尖锐吼声，二轮车前轮先是整个浮起来，接着便像弹射出去般冲进车道。

“喂喂喂……！！！”诗乃已经不能够说话了，一上来风雨辰便将油门开到底了，不惊惊吓般的发出一声可爱的悲鸣，然后两只纤细的手绕过风雨辰腹部抓紧了他，同时胸口的柔软也完全挤压在了风雨辰身上。

“抓紧啰！这个大弯道直接飘移过去！”

风雨辰兴奋的说道，车子的轮胎几乎要将地面擦出火来，油门加到底，经过不断换档之后，时速表立刻超过二百公里，看到前面的弯道之后，摩托车直接倾斜到了45度的夹角，油门直加冲了过去……(未完待续)

第一千三百三十八章 百合之吻与实际住址

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

随着风雨辰的回事，迎面而来的还有着一辆大型巴士紧随着变换车道，这么飘移过去的话，可能会——ver！

“啊……要死了……”

虽然只是游戏，但是这样的场面也让诗乃吓得脸色发白，不禁抱紧了风雨辰的身后。

“抓紧了，直接跃飘……”

风雨辰的嘴角露出一丝微笑，操纵着手把在一个坡度后，提身而起——

接着整个摩托车飞跃了起来，然后重重的砸在巴士上面，直接在巴士车顶上来了一个飘移，然后风雨辰再次提身，摩托车直接在空中飞行了十多米，然后几乎是与地面保持平等的样子在一个隧道的墙壁上滑行起来，强烈的速度所带起的惯性直接超越了重力性的牵引，在墙壁上面垂直划出了一道电光石火的轨迹……

但是这么猛力的冲刺要着落根本是一件困难到极点的事情，因此风雨辰在冲出隧道的一瞬间，抱起身后的诗乃，双脚重重地踏在摩托车上，借着反冲力平衡了惯性的冲击后，跃下一旁边的平地上面……

不过虽然风雨辰很好的完成了落地，但是诗乃身上的惯性仍然存在着，她的身体错落着将风雨辰推倒在了地面之上，接着——

“啪叽……”

诗乃和风雨辰连连摔倒在地面之上，同时……两个的唇贴在了一起……

“……”

而风雨辰手的位置正好是诗乃柔软的胸部，他不禁捏了两下……

“嘤……”

诗乃被这么一刺激，张开了嘴巴……

两个人完成了舌吻……

“……”

额……

后面追赶上来的桐人看着这一幕顿时感觉到一股复杂，这尼玛可比挂掉更加严重啊！

“……”

诗乃脸红着从风雨辰的身上爬了起来，不过倒是没有怎么生气。两个人都是女生，这种事情还是算可以接受的。

（桐人举手：诗乃酱，允许咱发言——俺们是men……）

虽然说游戏里面的一些接触和现实相比还是有些差别的。但是现在vr游戏不断改革进化的阶段中，基本已经能够借由脑电波模拟情感。从而可以传达到现世的身体之上，也就是说，在游戏里面所经历的那些脑电波频率达到想到高的数值的动作，是能够还原到现世的身体上的。

但是也仅仅是影响一点而已，脑电波影响身体的机制被系统限制在了可控的范围之内。

也就是说，如果游戏中的人物在啪啪，现世的身体最多是敏感，那种感觉虽然保留在了脑海中。但是身体只是轻微的敏感。

“……”

“啊哈哈……真棒，好舒服哦！”

诗乃坐在风雨辰的身上脸上呈现出一种琥珀红的颜色。

“额，你不会是……百合吧？”风雨辰的头上滴落出一丝冷汗

“你想哪里了……”诗乃白了风雨辰一眼，说道，“我只是觉得这般的猛烈冲刺还是第一次体验，不过好舒服的样子……虽然速度太得都反应不过来了，但是好刺激……”

“额……好吧……原来你是这样的人……”

风雨辰看着诗乃畅快的样子，不禁有些惊讶，没想到这个有些紧绷又有些寂寞气息的女孩，竟然会在骨子里面有种疯狂。这种刺激一般疯狂一点才是她真正的个性啊，他还以为她会是一个保守型的女孩。

不过有很多资料表明，现实中温柔安静的女孩。在游戏里面往往会散发出来她们的本性，狂野少女的本性。

“好了，地点到了，我们走吧……”诗乃将风雨辰拉了起来，来到了眼前这座异常巨大的金属塔，前后有细长的流线型广场，本身则随处可见像天线或是雷达盘的圆盘凸出来——

“这就是总统府，通称【bridge】，你从里面出来的游戏开始地点是【纪念馆】。它就位于总统府的相反方向，不是桥的意思。应该翻译成【舰桥】，毕竟格洛肯是宇宙飞船时期的司令部。所以会用这个名字，正式名称的【sbc】是【-battle-cruiser（字宙战斗巡洋舰）】的缩写，参加活动的报名或是游戏相关手续都是在这里进行。”

风雨辰和桐人跟随着诗乃穿过舰桥的一楼入口，进入了内部相当宽广的圆形大厅，排成十字状一直向上延伸至屋顶的圆柱看起来相当有未来感，周围墙壁上环绕着一圈大画面的平面屏幕，里面播放的各种活动预告以及现实世界的企业广告，在微暗大厅里投下原色系光芒。其中最鲜艳的当然就是正面大屏幕上播放的【第三届-of-s】宣传影像。

接着诗乃带着风雨辰和桐人来到了右边深处的一角，墙壁边排着几十台细长的机器。它们的长相就跟放在便利商店里的atm或是多媒体机台一样——

“就是在这台机器上报名，它就跟一般的触碰式面板机器一样，开始报名吧……”

“嗯……”

“……”

开始登记后，一切都和风雨辰所想象的操纵程度差不多，和到银行办理自动业务的程度类似，但是此刻他发现最上方有一条惊人的信息填充——

“以下的表格请填上玩家在现实世界里的姓名与地址等数据，当然空白或是填入假数据也可以参加本活动，但将无法领取入选前几名时的奖品。”

前几名的奖品通常都是游戏里无法入手的超稀有装备，而且只有填充了现实的地址之后才能够领取……

而死枪的目的就是前几名获奖的玩家。

这两条吻合的信息会是巧合么？

绝对有猫腻！

风雨辰感觉这绝对是一个漏洞，要知道很多游戏都有着必要的保密机制，玩家在游戏里面肆无忌惮的玩耍不就是因为身份一切都是空白的么？

而现在的信息居然是可以知晓的，那么，有心的人可以搜索到了顶尖玩家的住址，做某些事情，如果死枪的话……

一个人在游戏里面恐吓，一个在现实中杀人，也是有可能的。

毕竟很多医学药品可是一点点就能够让人瞬间窒息的，也许这是一个突破口……

所以风雨辰填上了自己的真实地址与姓名！(未完待续)

第一千三百四十章 vs桐人（中）

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

登出游戏，诗乃头上的vr头盔摘了下来，但是仍然不肯起床的样子，不知道到底是心累了还是怎么样，总觉得ggo世界里面那个冷酷的狙击手【诗乃】的日常发生了一丝波澜。

不，应该说那就是她。

不，应该说那是另一个世界的她。

先是一个桐人的家伙没有任何遮掩的找她搭话，然后又碰上了一个叫做【雨辰】的家伙，他们让她见识了枪械所不能够企及的剑之世界，但是对于向喜欢用一发子弹结束敌人生命的她来说，这种看似潇洒却又惊险万分的事情显然不适合她的。

“真是的，给我光剑也没有用，那个家伙是钱多了烧的吧？切，以及这样我便能够喜欢上她么？不过对方是女孩子，又不是男孩子，我是不是想错方向了？”诗乃轻抚着自己的额头感觉有些不太清醒了。

（某只羊：你的感觉没有错——这么可爱……一定是男孩子）

“高中三年全部上课天数六百零八天里面，已经有一百五十六天结束了，可是……”

好不容易过了四分之一的日子，一想到这里，诗乃就又为了这苦行的日子实在太过漫长而不知如何是好，但如果把国中时代也算进去的话，这样的日子现在已经过了将近六成以上。总有一天会结束……

其实就算高中毕业那天到来，诗乃也没有什么特别想做的事，当然也没有想从事的职业。但还是希望能从这个算被强迫进入的高中生集团里解放出来。

和很多正常学子一样认为学校是个像监狱一样的地方，听着教师们有气无力的讲课，和一群令人怀疑是不是从幼儿期开始心灵就没有任何成长的家伙们排在一起做体操或是做些有的没的，究竟有何意义？当然也有少数几个让人觉得教学很扎实的教师。也有让人觉得值得尊敬的学生，但他们的存在对诗乃来说并不是那么重要。

所以她一直祈求着能够从这个世界脱离出去啊……

但是她的监护人祖父母会同意么？肯定不会，他们所期望的自己会好好学习。然后毕业找到一份好工作，然后找到一个好人家嫁了。然后生儿育女，然后慢慢老死……

可是这种生活对她来说真得好么？

不！

应该来说，从那一时刻，她的命运便开始发生变化了，在小时她用枪打死那名暴徒之后……

“……”

一直挣扎中的诗乃希望着自己能够得到解脱，她的解脱大概是……站在人生那至高的风景点上面去俯瞰这个世界，或许会看到不一样的风景，追求强大。能够超越自己的强大，bob大赛的冠军便是她的目标！

但是在今天，她所思维的一切受到了颠覆，在敢死突击的战场时，风雨辰所表现的强大令她震撼心扉——

执着而冷酷的双眼，仿佛死神一般，没有任何犹豫的击杀那些士兵，仿佛如同切菜一般的样子，他的眼神让诗乃清晰地知道，那是杀人的眼神。是的，绝对是，因为——她曾经也是用这种眼神抓起枪然后射击的！

但是——

他为什么能够无所畏惧地杀人呢？现世世界他也杀过人么？他是如何克服杀人之后的心理障碍的？

一时间。诗乃发现了一个异常残酷的事情，风雨辰的强大就是她苦苦寻找的强大，这个刚刚进入ggo的新人就将她所有的一切摧残掉了——

不过，没有关系，很快，她便能够在游戏里面与他进行碰撞了，那个时候，她就能够明白‘强大’的结果了……

“好了，该起来了……”

诗乃自言自语着。将身上的睡衣脱了下来，露出了那白皙般的*。换上了衣服之后，从床上爬了起来。

她的房间里面没有什么装饰品。木质系的防滑瓷砖地板加上没有任何图案的象牙色窗帘，面对右边墙壁处则有一张黑色折叠床与并排在里面的暗黑色书桌，对面墙边则有一个小衣柜、书架与全身镜，这就是诗乃房间里所有的摆设了。

诗乃的视线转向书桌看去——

她停止动作，一直盯著书桌的抽屉看。

一番呼吸之后，诗乃迅速走向书桌，她再一次深呼吸了几次，将缠在背脊上的胆怯给赶跑，接下来将手放在第三层抽屉的手把上，然后慢慢将它拉开来……

…………

“看来桐人还没有来呢，我们先进入里面吧……”

诗乃似乎等待了很久一般的，终于那个折磨了她一夜的身影出现在了眼前——

风雨辰微笑着说道：“桐人正在和他的妹妹啪啪呢……折腾了一夜应该是累了吧？”

“嗯？啥，啪啪？”

诗乃有些迷惑的看着风雨辰，桐人还有妹妹，知道的这么清楚，他们现实中是朋友么？

“呵呵……不说这个了，接下来要做什么呢，昨天下线的太早，对这个游戏还是不太清楚呢……”风雨辰说道。

“嗯，那么先和一起换衣服吧……你昨天入手的那些防具也应该装备上了……”

诗乃拉着风雨辰的手进入了总统府bob完整的地下大厅，然后拉着他进入了一个更衣间，开始换起了衣服。

“哈？”

这回换风雨辰迷惑了，不过，很快他就清楚了——

诗乃挥动右手叫出主选单，随即按下一并解除所有装备的按键，土黄色围巾、深卡其色的夹克、宽松的工作裤、没有任何图案的t恤依序消失了，现在她的身上只穿着露出机能纤维光泽的小面积内衣……

“这个……”

风雨辰不淡定了，居然还要换衣服这一说么，不过，这个时候，他是要做出怎么样的表情啊，而且更加可怕的是他现在的性别也是女性……

淡定吧……

“愣着干嘛，快点换衣服啊……”诗乃不耐烦的催促着说道。

“哦……哦好的……”

风雨辰只能装傻了，反正自己现在的性别是分辨不出来，只要现实中不见面就ok，渐渐地他作出了同样的动作——(未完待续)

第一千三百四十二章 双美姬的轮舞

【感谢shiba、有菜萝卜、夏咯特海瑟琳克、乐观007、私xflyle、熊猫大大大大大、天地双殇、流浪8、魂兮？、无枫草、书友150313221417951、king彡星银、＿◆◇丶潇潇、緋魂de终章童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风声萧瑟之中，残垣断壁的断面折射出了冰冷的射线。

风雨辰与桐人两个人相对而立，两个同样握着光剑，他们的战斗武器在这以枪械为主的ggo世界显然异常的突兀，如果是一般情况下，玩家们肯定认为这两货在故意卖萌。

但是实际上，这将会是一场难得一见的sao职业玩家超级对战。

连贯剑技vs双刀流。

到底哪个更加强大？

拭目以待。

“簌……”

随着微风涤荡而起，一片枯黄的落叶草飞舞到了两个人的中间，这一刻，两个人的眼睛中并发出锋利的寸芒，随着落叶的掉地，两个人同时从地面上跃起，脚尖如同刺一般跃起的同时将地面击打出一个龟裂的浅坑——

“哈……”

“喝……”

随着高唱声的想起，风雨辰手的剑以刁钻的角度直插桐人的腋下，那一时间的迅猛以及力道都达到了巅峰状态，如果是一般人的话，想必肯定躲避不过吧？

但是桐人右手的剑带着光剑的残影轮舞。由下至上。划出一道了月光弧般的突击路线——

“砰……”

两把光剑碰撞在一起。在空间摩擦出一个个潋滟的火星，此刻桐人非但没有后退，反而前突，一边用右手剑格挡，一边左手剑瞬间挥砍两下，对上了风雨辰……

无间隔二连击！！

桐人将风雨辰的连贯剑技也融入了他的剑技之中，双击舞，而且桐人可是擅长速度的家伙。风雨辰将会如何躲避呢？

“哟，不错哦……”

风雨辰嘴角露出了一丝微笑，顺势而下仰，桐人的剑从他的鼻尖上擦过，接着，他的腰部肌肉用力，身体直接在半空之中轮舞了起来，如同一个钻子一般前突，双脚重重的向着桐人踹去……

“小意思……”

对于风雨辰高强度反应，桐人左脚在地面上划出了一个半圈。身体瞬间侧成了一条直线——

风雨辰的双脚在空间踏空，不过他仍然以稳稳地落在了地面上。落地的同时也是起跳的同时，身影如同一个灵猫一般手中的剑瞬间斩击了下三，这并没有停止——

桐人双眼的瞳孔紧缩了起来，来了，团长的连贯剑技开始施展了，接下来就算是喘息的时间也要计算的精准无比了——

在桐人反应的一瞬间，突然，他的周身出现了四个风雨辰！！

一个真身三个残影！！

但是由于完成的时间太过短暂，所以在一瞬间能够看成是四个风雨辰在移动！

“……”

“怎么可能，这个家伙到底是什么人？”

“ggo中也有剑技么/看样子是sao中盛传的连贯剑技，可是能够将连贯剑技发挥到这种水平的人，vr世界只有传说中的那个人啊……可是那个人是男性的啊……”

“自由之翼公会的会长么？我也知道的，只是没有想到竟然能够在ggo中欣赏到这等强悍的剑技，号称能够干涉系统的最强剑技！”

“那两个少女我见过，是在敢死突击的战场上面见过，那个使用连贯剑技的少女就是ggo中唯一闯关成功的玩家……”

“我也有印象……”

“……”

诗乃看着屏幕上，风雨辰与桐人之间的对战，不由得看到了一个枪械世界所没有的繁荣世界，那个以剑论英雄，以无上剑技为竞逐目标的世界，sao艾恩葛朗特，可惜了，如果可能，她真得想到其中体验一番呢。

而且听说那个世界的玩家可是面临着生命的威胁呢，随时有可能死亡，那种情况下，一定能够突破她内心的那种恐惧吧？毕竟在sao世界中杀人就是真正的杀人了。

“……”

“二刀流！！

桐人在一瞬间身体也以高强度的敏捷活动了起来了，双手的光剑同时挥舞了两下，挡下了风雨辰的所有的攻击，最后，双剑向着一个方向绞杀过去——

风雨辰正好出现在这个方向！

移动轨道预测，桐人的战斗直觉已经达到了种程度，他可是为了这一天而等待了很久很久很久呢……

“厉害！”

风雨辰不禁皱眉，连贯剑技被打断了！不得不用剑防御下了桐人的攻击。

“砰……”

三把光剑碰撞在一起，桐人嘴角露出了一抹微笑，说道：“团长，你的连贯剑技是厉害，但是存在的弊端也是相当大的，那就是必须要比对手快，更快，快到极限的地步！一旦对手能够超越你的快，那么你的连贯剑技就被打破了，而且连贯剑技想要完成零时差连贯，必须遵循就‘适’原则，也就是在一段攻击完成之后，下一段的攻击已经早已设定好了。

知道了你的移动轨迹，你的剑技就破除了，但是一般的人在战斗之中别说预测你的未来移动轨迹了，就算是应付你的战斗也是相当艰难的，不过我可是经过了特训了，你的战斗我已经看穿了，今天就是打破连贯剑技这个神话的时刻了！”

“佩服，佩服，你不禁让我想到了……阿尔托利亚……她同样般的应付了我的战斗，她的直感预测也是破除了我的连贯剑技啊，你是个用剑的天才剑士啊，桐人……”风雨辰的嘴角不禁露出了一丝微笑，丝毫没有因为连贯剑技被打破而生气郁闷的样子。

“阿尔托利亚？……”桐人不禁疑惑的看着风雨辰。

“嗯，你不认识……改天请你见一下吧，我个人觉得她才是最强的剑士……”风雨辰不禁微笑着说道。

“是哪个游戏中的人吧，既然让团长这么评价，肯定是个很强的家伙吧……不过让我疑惑的是……团长，你这种波澜不惊的样子，似乎是藏了一手，难道有了比连贯剑技更强的剑技么？”桐人双眉紧锁，他明白，一旦风雨辰在战斗中处于下风并露出微笑的时候，就代表他已经成竹在胸了……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

...

第一千三百四十三章 剑技：预测未来

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

随着桐人的疑问，风雨辰在一瞬间闭上了双眼！

这一幕被观战大厅中的所有人注视到了。

“这个家伙是笨蛋吧？闭上眼睛等死么？”

诗乃不禁呢喃着说道。

“……”

其它的玩家也抱着和诗乃一样的想法，纷纷认为风雨辰是作死的行为。

lt;b】－无】－错】－小】－说，.qu＠le∷du.r

“……”

“现在就让你见识一下，真正的战斗直感吧，这个世界就算有再强的剑术无法打破的力量，战斗直感，真正的预测未来领域，或许曾经你可能有过发觉的……”

风雨辰微微说道。

“这……”

桐人不禁想起了在sao的时候，毒岛冴子曾经闭上眼睛使用拔刀断空斩将冰蝶的隐匿逼出来的事情，当时的毒岛冴子也是闭上眼睛然后便发觉到了隐匿中的冰蝶，可谓神乎其技，难道风雨辰也是要利用这种力量么？

“如果有一天你能够达到这个地步的话，大概就不会拘泥于‘快’了，再快的剑终于有比它更快的剑，所以快是没有极限的，所以就有着失败的必然，但是，真正的战斗并非是快——”

风雨辰在闭上双眼的一瞬间，整个世界黑暗了下来，但是在他的内心世界桐人的形态却是浮现了出来。

“是么，那么让我攻击试试吧……”

桐人一瞬间拿出了至今保留着更加强大的剑速，手中的双剑快到了几乎已经无法捕捉到残影的阶段，一时间一道剑网骤然形成。以摧毁一切的趋势攻向了风雨辰——

“砰……砰……砰……”

闭着双眼的风雨辰手中剑挥动了起来。但是看起来却是异常的慢。比之桐人的剑相差太远了，肉眼都能够看法他的挥舞。

可是——

这在桐人看来，风雨辰却是将他的主要攻击点全部防御了下来，他连续双刀流不和不停止了下来，仿佛眼前是一个无法斩断的山壁一般，无论他斩击多少下都不会对其造成多少伤害，继续下去，他的剑都有可能会崩溃——

“鹤翼不落欠。吾心固磐石……心技至泰山，力坚穿山岳……心技渡黄河，剑意断水流……命已达离宫，唯名别纳天……同存似鹤翼，两雄俱命别……”

风雨辰一连念叨不定的铭文，一边平淡的斩击前进，剑速却是由之前的慢渐渐地变得快速——

桐人发现自己根本无法判定风雨辰的剑之轨迹了，他的剑是乱的，没有任何固定的招式，虽然看似是各自独成一体的剑招。但是又仿佛是连贯的剑招一般，无论从哪个角度攻击都会被劈斩到一般。

“簌……”

风雨辰的剑最终落在了桐人的两目中间。抵着他的额头停止了下来——

“好了，胜负已经分了，我能够告诉你的是，我的这个并非是剑技，而是——战斗直感，身为剑骨，钢铁之躯，烈焰之血，历经百战，无一败绩所悟得战斗纲领，至于……刚刚的那段话是你双刀流的突破方向，它的招式名称是——干将*莫邪，人一旦心生惧意，便没有战斗的资格了。

你的失败对象不是我，而是你自己，因为抱着很大的期望和我战斗，因此想象着不能够被我击中一下，击中一下就会输，其实不然，真正的战斗是就算刀山火海也要下去的勇气，桐人，是不是从sao虽那个绝望的世界中出来之后，你忘记了战斗呢？

为什么要后退，害怕被我击中么？真正强大的剑士是不论受伤还是倒下最终都会站起来的，好好体会今天的战斗，虽然这种结尾对于别人来说，看不懂，但是我想你会懂得的。”

桐人不禁叹了口气，的确，他输的是自己而不是风雨辰。

“还有对战的机会么？”

“当然，等你领悟了干将*莫邪之后，再来找我吧，记好我所说的话——”

风雨辰拍拍桐人的肩膀说道。

“鹤翼不落欠，吾心固磐石……心技至泰山，力坚穿山岳……心技渡黄河，剑意断水流……命已达离宫，唯名别纳天……同存似鹤翼，两雄俱命别…干将*莫邪是么？好吧……”

桐人抿嘴，呼出战斗面板，选择了登出游戏，虽然失败了，但是他也找到了变得更加强大的目标，而且从失败的地方再次站起来再次前进，本身也是一种挑战啊……

“……”

将剑吊在右腰的扣环上，风雨辰轻轻吐出憋了很久的一口气，尼玛，差点被桐人翻盘，幸亏有压底箱的战斗直感啊，不然就悲剧了，此刻他抬头仰望黄昏天空时，发现低垂的雪层像屏幕般浮现恭喜获胜的字样。

这场胜利不是那么简单的获得的呢，桐人这个家伙不愧是最优秀的剑士之一，成长的速度令人惊叹啊。

传送蓝光开始包裹风雨辰的躯体，寂寥的风声逐渐远去，当声音转变成许多人类所发出的喧闹声时，风雨辰回到待机区域。

诗乃没有在，看来是传送到战场了，风雨辰看向了正播放着几个战场，荧幕上以类似动作电影般的角度播放出玩家们在沙漠、丛林或者是废墟里使用手枪、机关枪或是步枪进行战斗的画面，几乎没有人像风雨辰和桐人那样在用光剑决斗。

就在此刻，风雨辰发觉到了一股敌意在靠近——

“你是真货么？”

一道低沉、沙哑、且带着金属性质的声音传入了风雨辰的隔膜。

风雨辰淡漠地看着来人，眼前这人穿着破破烂烂的暗灰色长袍，压得很低的头套下是一片黑暗，只有深处眼睛部分露出一点淡淡红光，这个人给风雨辰的感觉像是sao的幽灵系怪物，虽然气息强烈，但是并不能够让风雨辰有多么的动容，在他的眼里，就像是死神也照样kof！

破烂的长袍底端可以见到些许脏污的靴子尖端，盖住整张脸的黑色护目镜镜片上的光芒散发出红色的光芒，这只是穿着打扮和幽灵类似的家伙，但是却不是真正的幽灵，所以也不需要担心。

“真货……那是什么意思？你又是谁啊？”风雨辰冷冷地问道。

风雨辰的质问并没有起到任何实质的效用，身穿灰色长袍的玩家还是没有报上姓名，他只是再次向风雨辰靠近了一步，用着混杂着倍音在内的声音断断续续响起：“我看了、比赛，你用了剑对吧？”

“嗯……是啊，这和你有什么关系？”(未完待续……)

第一千三百四十六章 伪百合之恋（下）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风雨辰看着阴影中的诗乃，不禁回想起了她眼中的那份锐利——

或许她是个坚强的女孩，或许她拥有着不得不强大的理由，但是一切的一切都在此刻缓缓揭开了神秘的面纱——

是的，她虽然是整个波b排名前五的狙击手，不……或者说某种程度上她是可以问鼎这个大赛冠军的人，但是她为了什么而奋斗到现在，那份冰冷所包裹下的身躯到底承受了什么样的过去？

后悔……不后悔……迷茫……痛苦……

虽然不至于逼迫一个人去死的境界，但是这种折磨却是消耗着一个人的精神，然后日渐虚弱的情况下走上自我忧郁的最终毁灭——

这种感觉就像是赌场中失败的那些人们，虽然没有输光所有钱，但是已经输掉了一部分，发觉已经进入骗局的时候，后悔自己为什么在一开始接触这种赌博机制？

这也和玩游戏一般，氪金充值，然后希望能够砸出极品的装备或者卡牌或者人物，但是最终却是发现自己是个非洲人，脸黑得一塌糊涂，早知道就不氪金了……

“……”

风雨辰走到了诗乃的身边，并没有想要通过安慰之类方式来说服她之类的，而是将狙击枪的枪口对准了自己的胸膛，然后按着诗乃的手指扣下了扳机——

“砰！！！”

轻脆的响声伴随着不规则的血红晶体飘散……

“你……”

诗乃被这股声音所震动了，脑袋一瞬间空白了，呆滞地看着风雨辰。…●，w●ww.23＠wx.co★m

“这就是生存游戏……诗乃。我不清楚你现实遇到的是什么。但是。我觉得，你所做的事情无非是为了活命，这个世界，人类，不，应该说所有的物种都是自私的，就算有着神灵的话，那么神也是自私。因为要活下去……

你想超越过去的阴影么？

呵呵……

我觉得或许不需要。

曾经，我毫不犹豫的杀了人，而且没有任何思考般的，等我疯狂之后，一切都消失了，血色染红了世界（學园默示录最初场景），但是我没有犹豫的走下去，这是一个不得不做的事情。

无愧于心，自己的意志所遵循的一定是真理，真理只能是你。而不是别人。”风雨辰冷酷地说道。

诗乃猛然看着风雨辰，灵动如同猫儿一般的双眼看着风雨辰。难道他和自己是一样的？

“你为什么能够坚持下来，难道没有一丝后悔，毕竟是杀人啊！”

杀人？

风雨辰淡漠地说道：“习惯就好，我看得明白，你拥有与我一样的疯狂，即使什么都不懂，在关键的时候也能够拿武器战斗，而且毫不留情地杀死敌人，这就是你我！为什么质疑自己的力量？”

“你这个疯子，法律上可不允许这样做的。”诗乃看着风雨辰散发出来的噬血之意，仿佛身处在尸山骨海一般，她隐约可以看到风雨辰所杀掉的那些人，无数的人……如果这是真得……

“法律？法律只是强大者对弱小者的管制……如果你想的话，我可以带你进入另一个世界，我想你这样的人在那个世界会生活的非常好，你大概已经厌倦了这个世界枯燥的环境了吧，呵呵，这里只会埋没你的才能，来吧，拿出所有力量与我战斗，然后，我带你进入那个可以为所欲为的世界，我不是在怜悯你，你也不需要我的怜悯是吧？”

风雨辰捏着诗乃光滑的下巴说道。

“真得有那样的世界么？”

诗乃不禁凝望着风雨辰的眼睛。

“有的，不过，先来和我战斗吧，我相信你不会是让人怜悯的女孩。”

风雨辰捏起诗乃的下巴，与其吻在了一志——

“唔……”

诗乃不禁睁大了眼睛，居然在这种交战的场地这么胡来，要知道可是有大屏幕显示他们的战斗的，不会被当成百合了吧？

“……”

“哦，这f组的决战有意思啊，居然还是两个百合女啊……”

“好家伙，居然这么开放啊，果然是我的智商跟不上时代了……”

“那两个人我都看过战斗的，那个蓝色长发的是使用剑的吧？那个浅蓝色短发的是用狙击步枪的，基本上都是一枪命中啊……”

“……”

镜子自然也观看到了这一幕，此刻，他内心的杀意如同涛涛江水一般滚滚波澜，一定要杀掉这个叫做【yuchen】的家伙，诗乃是他的！

“……”

甜蜜的百合之吻后，风雨辰与诗乃再次拉开了距离，两个人开始了真正的战斗。

但是诗乃的狙击子弹都被风雨辰用剑斩成了两半，预判的能力完全超出了子弹所能够击中的程度。

就在风雨辰的剑刺入诗乃胸口的时间，一颗炸弹从诗乃的腰间滑落——

随着轰隆般的声响，风雨辰与诗乃两个人的血条瞬间清零，他们以同归的方式结束了战斗，结果是平手结束了战斗。

随着蓝色光芒的包裹，风雨辰与诗乃两个人回到了大厅之中。

“不错，这才是你应该有的决断，时光不能够倒流，人不能够后退……我没有想到你会有同归的想法啊……”风雨辰不禁露出了一丝惊讶。

“做出了那么难堪的事情，我可不想这样就被你杀掉了，至少现在我没有失败，而你也要承诺之前的话，要带我体验那个全新的世界，不要欺骗，我现在已经疯了……”

诗乃的双眼折射出一股疯狂的神色，她的内心狂暴不安着，隐隐有种病态的想法——

“嗯，这是自然的，你的地址我已经知道了，今天晚上，我会给你惊喜，不过你首先答应我不要不让我进去……”

风雨辰知觉诗乃的本质其实是病娇，没有错，绝对是病娇，而且拥有迈入黑化阶段的程度，是如同礼奈一般的人物，平时表现得非常正常，但是某种时刻会非常的可怕，今天他唯一能够确定的就是诗乃是个病娇。

这样的女孩如果带出这个世界的话，她是有能力生存的，与其让她在这个世界，不如让她到更加广阔的世界去寻找杀戮的真谛。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千三百五十二章 死枪与死狗（上〕

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

决赛的大混战开始，包括风雨辰与诗乃在内的a组到o组（每组出围两个人）决胜出的三十个玩家被bob系统随机安置在同一张地图里面，只要遭遇对手便开始枪战，残存到最后的家伙便获得优胜。

虽然开始位置是由随机数决定，但每个玩家最少会距离一千公尺，所以不会有敌人忽然出现在眼前的情形发生，决赛地图是直径十公里的圆形场地，这是个有山、森林、沙漠的复合舞台，因此不会有绝对优势的装备或是能力，大小就跟浮游城艾恩葛朗特的第一层差不多、

这也就是说，系统会将仅有的三十名参赛者，在彼此间隔一千公尺的情况下，配置于足以让一万人同时狩猎的区域里。

与普通的vr游戏不一样，ggo是个用枪互相攻击的游戏，因此必须用这么宽广的地图，比如狙击枪的射程就有一公里，而突击步枪也有五百米左右，如果把三十个人全都挤在一张狭窄的地图里，那比赛一开始所有人就会疯狂射击，马上就会有一半以上的参赛者阵亡。

但是地图如果太大的话就没有办法战斗了，为了避免有侥幸的玩家躲避过战斗，系统给予每个参赛者一个【卫星扫描接收器】的道具，系统设定每十五分钟就会有监视卫星经过上空，这时所有玩家的接收器都会收到地图内所有玩家的位置，而且只要触碰地图上闪烁的光点，就会显示该玩家的姓名。

显然这场游戏也是bob大赛的举办方精心构思下的成果。

而风雨辰为了快速的结束战斗直接站在地图的中央一动不动的等待着所有人前来围杀他。

能够击杀他的人还不存在，他相信死枪一定会出现的，而且是在他最疲惫的时刻出现。所以他在等待着，而诗乃一定知道死枪的目的，所以风雨辰的计划是。在最初始的阶段他们相互分离开来，各自解决猎物。死枪的目的第一个可能是风雨辰。

如果要问风雨辰为什么这么确定的，那就是——

新川既然知道了风雨辰和诗乃在一起，那么肯定会对他首先下手，没有了他的阻碍，新川便可以对诗乃为所欲为一般了，毕竟怎么说诗乃也是他意中的女孩，留到最后是男性的共通性。

人类之所以是人类，就是因为拥有无法彻底改变的根源。如果是真正的神的话，想必第一目标是比较弱的诗乃。

这才是上上之策。

但是新川是人类，如果死枪真得拥有那种传奇的力量，那么他便不会先杀风雨辰，而是先杀诗乃，但是可能么？

“……”

很快便有玩家向着风雨辰靠近，已经过去了半个小时了，卫星两次扫瞄，风雨辰都没有移动位置，这让其它玩家纷纷有了潜行过来的决意。

虽然风雨辰在预告赛的时候已经小有名气。但是毕竟是一个新人玩家，而且进入决赛的都是一些实力强大的家伙，自然不相信风雨辰能够完全躲避他们的攻击了。而且就算打不中，他们也知道风雨辰没有携带枪械，就算有枪械也是枪法不精，这种情况下逃走还是有可能的。

so.

风雨辰成为了一只肥羊！

“簌……”

很快便有一发子弹突进了过来——

“去死吧，杂种！”

风雨辰将手中的光剑以迅雷般的速度发射了出去，强大的力量将子弹劈开，同时在下一刻光剑穿透了攻击者的头颅——

“哼，子弹发射的方向便是头颅的方向，只要沿着子弹的方向射出光剑。将你的头颅穿透是轻而易举的事情！”

怎么可能！！！

这名攻击者连悲鸣的声音都没有发出，整个人带着无比的震撼倒在了地面上。

“……”

…………

诗乃到目前为止已经杀掉了两个人了。纤细的十指枪弹了一下，没有一丝紧张的神色在脸庞上面。反而带着无比的兴奋，甚至她在想着一件事情——

如果她手中的枪是能够发射出去子弹便将游戏外的人杀死的话，她是否会开枪呢？

如果是昨天晚上之前的她，或许没有这样的勇气，不就算有，她也无法战胜心中的那个自己。

但是现在，她似乎对于这样的事情平静了下来，无论能不能够真正的杀死对方，她都会开枪的，因为她正是这样的人啊……

如果他能够看到自己击杀对手的样子是否会满意呢？

大概不会吧？

只会欣赏而不会满意。

因为这是一个无法真正杀死人的游戏，接下来或许风雨辰会带她走上那条真正杀人的道路，或许那时候的某一天，她会回首背后……哇……无数的人死在她的枪下，但是她可能只会淡漠的瞥一眼，然后继续前进，这便是她的选择……

…………

时间渐渐地流逝，仍然有着不要拿的玩家靠近风雨辰，都是被风雨辰一剑射穿了头颅而死亡！

不过面对狙击手的超远射程时，风雨辰就要稍稍费点力气了，因为光剑达到了一定距离后，穿刺的力度便弱了很多，但是即使这样，也没有人能够逃脱风雨辰的追捕，他的心眼可是洞彻了一切呢，战斗直感锁定危机的来源轻而易举。

“……”

在黄昏开始笼罩的时刻，一个阴影隐藏到了角落之中，但是他并没有攻击，而且将一把自动定时的狙击枪放在了距离风雨辰一公里外的安放了下来，同时在另外三个方向也同时设立下了自动定时的狙击枪，这种特殊的枪械还是有的。

最后他躲避在了一个更加阴暗的角落里面，给自己的狙击枪带上了消音栓，五个攻击位置都是瞄准了风雨辰的要害，而且攻击的角度都是非常刁钻的，他已经计算过了，顶尖的职业玩家（这里指sao艾恩葛朗特世界）也没有办法躲避一发子弹的攻击。

因为对手是那个sao最强的家伙啊，不得不谨慎的面对呢，所以不能够有一丝的失误！！(未完待续)

第一千三百五十五章 魔禁之门 转移现世

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

这一夜，朝田诗乃完成了黑暗的洗礼，入侵风神别墅的新川二人纷纷被风雨辰和诗乃虐待了一番。

新川被风雨辰变成了软体生物，身上的骨骼全部被风雨辰捏成了骨粉般的存在，整个人除了头是圆的，其它地方全是扁的，但是奇迹的是他仍然活着！

“哟，新川同学，恭喜你成为了一名软体人类，希望你能够回忆着这个夜晚的美妙，宴会结束了，来，可以告诉我你的感想么？”

风雨辰低下身体拍着新川的脸蛋问道。

只是——

此刻的新川早已精神崩溃，成为了一名傻子般的存在，剧烈的疼痛使得他早已脑部瘫坏，风雨辰可是不停地用电棒刺激着他的精神让他保持着清醒的状态呢，所承受的痛苦一点不会减少！

“真是不好玩啊……”

“……”

风雨辰站起身子看向了外门走进来的诗乃，此刻的她的脸色有些苍白，不过却是浮现着两股红晕，这般诡异的状态使得她看起来如同血之海棠一般，看似她是真正的克服了那种恐惧了呢。

“现在可以了吧，你要带我离开这个世界……”

诗乃深吸了一口气，将手中的枪放在了桌子上面。

“嗯，正好，是时候回去了……”

风雨辰已经想到的走出幻想乡红魔馆的计划了，马上就可以解脱，至于诗乃的话，先由艾斯德斯带着在南极森林特训吧，她的人生才刚刚开始。

…………

第二天，风雨辰将新川的同伴交给了总务省。因为恐惧，新川的同伴交代出了所有的一切，【死枪】并非是一个人。而是由三个人组成的，分为是新川昌一、新川恭二、金本敦。新川昌一与金本敦是sao中微笑棺木中的成员。

死枪杀人的方法很简单，通过bob大赛知道参选者现实地址的信息，然后由一名死枪进入游戏进行战斗，另一名死枪潜入到被害进现实的居住地进行刺杀，刺杀的武器并非是枪械或者刀器之类的，而是一种受国家药品监管局监管的药品——

琥珀胆碱。

这是一种化学品，有时也会用于临床治疗，可以致呼吸肌麻痹。这种药物属于骨骼肌松弛药，在临床上多用于局部麻醉，可引起心动过缓、心律失常、心搏骤停等，超量注射可致人支气管痉挛或过敏性休克死亡，是国家一类管制药品，常有偷窃犯使用此类药品作案。

死亡的玩家呈现出心率失常死亡的原因便是如此。

而死枪所选择的刺杀玩家一般是单独居住的玩家，家中只有其一人，这样最好作案了，而且不容易被发现。

“……”

完成委托的时候，风雨辰在想如果是柯南的话。想必很快就找到凶手了，他还在ggo中折腾了这么几日，不过没有这番折腾也不会遇见诗乃了。

ggo的事件完毕之后。风雨辰给桐人邮寄了一封信件，然后带着夏娜、黑卡蒂、小公主还有诗乃一起离开了——

他的目标可不是回到现世，因为直接回到现世的话会回到幻想乡红魔馆的，所以他去的世界是——

魔法**目录世界！！！

经过风雨辰几日的思想，终于想到了魔禁世界与现世的东京是重回的，他完全可以首先移动到魔禁世界，然后从魔禁走到现世，这时，回到他的基地南极就是一件异常简单的事情了。

弄了大半天。从幻想乡出来的办法如此简单。

风雨辰不禁感觉是巧合也是命运，魔禁与现世的融合。不得不说是一个巧妙的结构啊，这样的话无论他身处什么地方。都能够经由魔禁回到现世了。

“……”

不过从东京走出的时候，风雨辰却是发现，太平洋之上，一群群成群结队的巨龙在到处巡逻着，似乎有什么在酝酿着一般，同时在龙爪岛之外出现了一座冥府之殿，大量的亡魂在天空之中来回飞舞。

而幻想乡之上，更是充满了一个个萌萌哒的小妖精。

三个势力在互相对峙着，海洋之中，大量的龙尸与亡灵之骸散布在海洋这上，使得整个海域变成了死海般的存在，同时地球的海洋生活因为吸收了龙尸与亡灵的力量，变异了起来。

天空之中的臭氧层已经明显淡漠了一圈。

“黑暗的世界，没有太阳，这便是你所在的世界么？”诗乃感觉到空气稀薄得难以呼吸，这里是一个真正的乱世，那些只有在vr游戏或者动漫中才会出现的魔幻生物竟然在这个世界真实的存在着。

“嗯，现在我的身上没有购买血统的财务了，只能先将你变成异能者，然后在南极森林试练，这个地方太危险了，我们还是回到基地去吧，希望南极基地不会被发现。

风雨辰联络位于南极的优纪，让伊欧娜从深海潜行到东京海，带他们回南极，因为优纪是他的分身缘故，所以无论在什么时候都能够联络上的，前提是处于同一个次元世界之中。

“带普通的人类到这个世界，真得没有问题么？”夏娜打量着诗乃，不禁露出了一股疑惑，“平井你都没有带出世界，竟然带了一个只有着几面之缘的人类？”

“平井么……”

风雨辰叹了口气，说道，“我在进入创造的大世界无何有镜之前，将自己的存在之力分离出了一点，制作成了一个与我长相相同的‘人类’，他会照顾平井的——

至于诗乃，她不一样，她有着成为强大的潜力，她不属于平凡的世界，所以我选择了她，而平井还是适合平淡的生活……”

“零时迷子也留在了那个‘人类’的身上了么？你还真关心平井。”夏娜不禁嫉妒的说道，她还以为风雨辰彻底忘记了平井呢。

作为敌情来说，她喜欢风雨辰能够关心她更加多一点。

“零时迷子在这个世界没有用，是基于你所在的世界创造出的宝具，你都是真正的赢家，夏娜，毕竟你和我会永远在一起，而平井的身边只是一个替代品……”

风雨辰捏着夏娜的琼鼻说道。(未完待续)

第一千三百六十一章 零之使魔

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

距离成为吸血鬼黑执事已经有一段时间了，在完成仪式的第二天，风雨辰便联合大小姐蕾米莉亚将整个红魔馆移动到了南极，红魔馆地下图书馆的一切书籍也被搬了出来，毕竟不搬出来的话，姆q帕秋莉*诺蕾姬是不会离开她的窝的。

作为整个幻想乡最博学的姆q也是风雨辰所需要的强大助力，在她在的话，在整个南极布置上一个大结界未必是不可能的世界。

“布置结界的领域我还没有涉猎，不过你从你说的妖尾世界取回来的那些魔法书中倒是有些理论，我需要研究一段时间，到时候再进行布置吧，这算是作为你提供我魔法c无c错c小c说，.qu￠le≯du.书籍的报酬了。”姆q一边拿着魔法书阅读一边坐在风雨辰的旁边陪他吹着海风。

“我的血液中拥有吸血鬼的力量，不知道你还能够饮用不？”

风雨辰将泡好的红茶递给了姆q……

“嗯，还可以的，不过别让蕾咪和芙兰看到了，她们会嫉妒的……姆q……”帕秋莉觉得风雨辰的红茶味道是很好的，在他成为吸血鬼之后，泡红茶的手艺更加精湛了。

“嗯……也是，不过作为朋友，在红魔馆中只有你能够和我正常的沟通呢……”

风雨辰看着自己手中的红茶，现在他对于这种鲜红的色彩特别的喜爱了呢，大概是因为血液也是这个颜色的缘故吧？

“是么？朋友么？”

帕秋莉微微抬起了脑袋，看着风雨辰眼里的那股忧伤。不由得深深地迷醉。变成吸血鬼的他更加拥有魅力了——

“你的忧愁是什么呢？如果……我可以看着蕾咪和芙兰不对你的家人出手。作为朋友我所能够做的……”

“我的忧愁么？呵呵……”

风雨辰的双眼闪现着妖异地绯红，“大概是在渐渐忘记了自己曾经是个人类吧，从那一夜开始，我已经不是人类了，忧伤的事大概是在未来的某一天会忘记作为人类的感觉吧？”

“是么……不过时间总是会让生物改变的，理解忧伤，才是强大的真正意义，蕾咪和芙兰也经历了难以想象的过去。她们作为吸血鬼的回忆也是痛苦的……”帕秋莉继续看起了手中书。

“懂得忧伤才是强大么，或许吧……”

风雨辰确实是忘记了作为人类的‘他’，不过他仍然是风雨辰，他的记忆没有任何的更改，只不过他的思维倾向已经不再是人类化了，或许说更加冷血了吧？

那些无所谓的怜悯至少已经开始从他的固定思维中淡化……

（某只羊：就算再怎么淡化，你也是萝莉控！妹控！病娇控！黑化控！刀妹控！幼女控！……）

“……”

…………

经历了刀剑神域ggo与红魔馆迁徙事件后，下一个世界开启的时间便来到了。

“叮，即将进入第十五世界，请选择命运之门——

开启命运的门拥有两扇。每一个玩家只能够打开一扇门，门的开始代表着命运的决定。请谨记——这是魔法师与使魔共舞的世界……”

么？这个世界貌似相对于要低武一些，而且地球上的那些普通二战时代的武器便能够打败魔法师真得是严重的逻辑扭曲，如果一个魔法世界连二战的那些武器也抵挡不了，那么魔法世界还有什么神秘可言，一个原子弹让所有的魔法师吓破胆。

这个世界，系统真得是选择的正确么？

抱着如此这般的疑问，风雨辰随手推开了一扇门——

“编号007所开启命运之门为——servant（使魔），检测其使魔资质，拥有巨龙、吸血鬼、自然妖精、nova等符合使魔设定血统，允许存在……”

这一瞬间，随着系统的提示，风雨辰恍然大悟——

看来，刚刚便开始便是大屠杀的场面啊，没有硝烟的屠杀。

这个【命运之门】的游戏规则非常简单——

两扇门，一扇是magis（master），一扇是servant，也就是说，一扇是魔法师，一扇是使魔，选择魔法师的话，必须拥有作为魔法师的资质，如果没有，那么就是死！

同样的，如果选择的是使魔的话，必须拥有使魔的资质，如果没有，同样是死！

“检测到编号007拥有契约者，本世界允许随机一名契约者——随机选择中……”

“叮，随机契约者为——夏娜，同样进行【命运之门】选择……”

啥？

风雨辰明显感觉到了一丝诡异，夏娜到了这个零之使魔的世界的话，那么碰上了露易兹怎么办？

要清楚，这两个人可是属于‘钉宫四萌’的，作为最初的tv动画，他们的cv都是钉宫理惠所演译的，也就是说——

这两个家伙的声音还有傲娇病都是一样一样的……

“……”

“叮，夏娜所选择命运之门为——magi（魔法师），检测其具有火焰魔法资质，允许存在……”

“叮，世界修订世界观——

【1】消除所有与二战武器（火箭筒之类）设定，消除与现实可以通过日食穿梭设定；

【2】更改二战武器为相应魔法武器；

【3】提升魔法强度因素……”

“叮，设定世界观完毕……开始转生，开始为编号007寻找magi契约者……”

不是吧？

原来如此。

风雨辰恍然，看来系统也是明白的世界观严重崩坏，二战武器可以轻易的屠龙之类的，简直是虚构到极点了，魔法世界连低下的科技都打不过的话，还算什么魔法世界，看来至少现在的世界的魔法强度要高等很多了，至少不会用二战的武器轻易的可以打败的程度，一个破飞机还被当成了什么龙之羽衣，还媲美巨龙，那什么飞机风雨辰再怎么看也没有巨龙彪悍啊，果然，零使是用来的卖萌的。

不过，如果世界观正常修改了，那么便不是那么容易的攻略了。

不过，作为使魔而转生，风雨辰觉得最起码不要是露易兹和他搭档吧？(未完待续……)

第一千三百六十二章 纲达鲁夫 黑执事（上）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“叮，因世界基础设定更改，消除所有玩家世界相关记忆……”

“叮，封印所有玩家相关无限玩家记忆，玩家之间为陌生认识观……”

“叮，检测到符合编号007转生magi（魔法师），契约之门开始……”

“叮（此信息只有编号007可以看到），注解【1】：转生所有玩家中，只有编号007一人符合使魔设定，契约magi无法进行更改，授予使魔印记神之左手【纲达鲁夫】……

注解【2】玩家与契约者之间记忆无法抹除……”

“叮，因为编号007转生（使魔），因此，需要等待契约者召唤方可进入世界……”

一时间一条条信息从脑海之中流逝而过，风雨辰不禁感觉到一丝【最大化的隐蔽】性，毕竟正常的话，所有玩家都是在同时刻出现的，而风雨辰作为出现的时间却是要比普通的玩家们迟了很多……

而且更加重要的是只有风雨辰一个人是，虽然说作为magi来说，对玩家的要求必须有类似魔法的能力，但是作为来说，对于玩家的要求就要高许多了，是非人类的存在啊，也就是是幻想生命而非是人类生命……

最后只有作为吸血鬼/巨龙/nova./自然妖精的风雨辰适合了，吸血鬼的能力来源于大小姐蕾米莉亚。而巨龙的血脉来源于龙三，至于nova来源于圣痕，100%的圣痕遗传性其实已经不是人类了，而是nova，至于自然精灵。就是来源于琪露诺的冰之妖精了，掌握冷气的自然妖精。

这样似乎也不错呢，至少在一开始的时候，风雨辰是一个【作弊者】般的存在，封印了所有玩家的和互相之间的记忆，也就是说。没有人认识他，而所有玩家会将他当成世界的幻想使魔。

时间一分一秒的过去，终于在风雨辰不耐烦的时候——

“叮，契约者magi开始召唤，契约正式开启。封印编号007吸血鬼/巨龙/nova/冰之妖精之外的所有能力，无限段位限制白银阶段（转生magi玩家无限段位一律限制在白银阶段，魔法起步基础同时为点级）……”

“叮，仪式show……”

随着光芒的轮转，风雨辰的身体渐渐失去了平衡，再次落在地面之时，风雨辰发现自己被包裹在人群之中——

而他的面前是——

“你是谁？”

一个女孩张着她水灵般闪耀的眼睛看着风雨辰问道，她的年龄大约在十五岁左右的年纪。身上披着一件黑色的披风，穿着一件白色的上衣?，灰色的百褶裙。从外貌来看，应该是个可爱的女孩，桃红色的头发，白色的皮肤，又是一只萝莉啊……

听声音和夏娜一样啊，不会也是一个傲娇吧。的世界记忆封印，风雨辰并不能够确切地判断出她的来历。只能祈祷是一个能够正常沟通的r吧，某种程度上。他现在所处的境况和红archer差不多。

不过，此刻，周围的人纷纷将风雨辰当成‘奇异种’一般看待，似乎他是（使魔）之中的‘珍奇种’一般，当然这个‘珍奇种’并非是多么好的存在，而是相当被贬低的样子吧？

“你是哪里的平民？”

“平民怎么会出现在这里？”

周围的男女纷纷好奇般地靠近着风雨辰，女孩子都穿着同样的制服，和站在风雨辰眼前的少女一样的制服，而且他们手里都拿着一个象棒子一样的东西。

看来似乎那些人将人当成人类么？

风雨辰不禁这样想着。

“露易兹，你用‘使魔召唤’把一个公民叫出来准备干什么啊？”

不知道是谁说了这么一句话之后，所有人在听了这句话都哄笑了起来，嘲笑着风雨辰眼前的少女。

露易兹？

看来这应该是她的名字了呢，还算是个不错的名字呢。

“我只是弄错了而已……”被称作露易兹的少女用低落的声音生气的说道。

“弄错了？？露易兹你好象总是弄错，不是吗？”

“真不愧是‘零之露易兹’啊……”

“……”

周围的人说着各种嘲笑般的话语，而且伴随着让人讨厌的狂笑。

“格鲁贝鲁先生！”

被称做露易兹的女孩生气的喊到，随着她的呼唤，从人群里走出了一位中年的男性，他拿着一根很大的木杖，身上穿者一件全黑的袍子，在风雨辰看来应该是教职员吧？

“什么事情，小姐？”被少女称作格鲁贝鲁的男性教师问道。

“请，请在让我召唤一次……”露易兹倔强地说道。

“这是不行的，这是规矩，你们在升为二年生之前都必须召唤使魔，就和你们现在做的一样，你们将根据自己所召唤出来的使魔来固定自己的属性，然后再向更专门的课程前进，已经被召唤出来的使魔是不能进行更改的，如果你要问为什么，是因为春天的使魔的召唤（貌似像是春季交配作业一般）是一个神圣的仪式，不管你是喜欢还是不喜欢，你现在只能让他成为你的使魔。”格鲁贝鲁无情地打击着少女。

“但是我从来没有听过可以让一个平民当自己的使魔的……”

露易兹脸色难堪地说道，随着她的话音一落，周围又是一阵的哄笑，她恨恨的看了周围的人一眼，可是大家并没有因此而停止笑声。

春天的使魔召唤？额，有些像是春季交配的情景——

风雨辰如此的想象着，原来这个世界使魔与主人的关系是这样的么？

“这是一个传统，小姐，我们不会允许出现例外的，他虽然只是一个平民，但是既然被你召唤了出来，就必须成为你的使魔，虽然从古至今没有出现过类似的先例，但是我们一定要优先执行春天使魔召唤所定下的规矩，如果不让他成为你的使魔的话……”

格鲁贝鲁仍然一律言辞。

“这……”

露易兹露出了不情愿的表情。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千三百六十二章 纲达鲁夫 黑执事（上）地址为

第一千三百六十三章 纲达鲁夫 黑执事（下）

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

看着露易兹难堪的样子，还有周围男男女女露出的嘲笑，以及轻蔑，风雨辰的内心不禁波动了一下。

如果是人类的他恐怕会淡定地观察着下去吧？

可是？

他是高贵的吸血鬼黑执事啊！

“呵呵……我想汝等领悟错了什么呢，本王可不是什么低贱的平民呢……”

风雨辰的双眼泛起了一丝丝绯红的色彩，一件黑色的执事装披在了他的身上，这是闪电着装，圣痕的力量。

“……这是……”

“一瞬间改变了身上的衣服，这是什么力量？”

“不清楚，有这种魔法么？”

“……”

此刻轻笑的男男女女们惊讶地看向了风雨辰，那般仿佛是出自宫廷一般的姿态、语气绝对不是普通的平民所能够表露的出来的，那种姿态仿佛是一个最优雅的绅士，绽放着炫目般的优雅身姿。

“你是……”

露易兹感觉有些迷惑了，能够变幻衣服的魔法，肯定是魔法使了吧？

“黑执事……种族是——吸血鬼。”

风雨辰的身后顿时张开了一对恶魔之翼，火焰与冰焰的力量转给着他的身体高速旋转了起来，仿佛如同冰火之中走出的地狱爵士一般。

“操纵火焰与冰霜，岂不是line级的魔法师么？”

“使魔代表着主人的魔法属性，岂不是说露易兹的属性是冰与火么？”

“怎么可能……”

“……”

周围的男男女女们纷纷露出限惊讶的表情，显然不太能够相信露易兹可以召唤出这般强力的使魔。

接着，风雨辰于冰火双焰中优雅般半鞠躬对露易兹说道：“。黑执事，遵从召唤而来，吾问你，汝是吾的r么？”

铿锵而有力的声音顿时震荡着整个场地，风雨辰那般威严的声音穿透的所有人的耳膜。

“是……我当然是你的主人了。有什么疑问么？”

露易兹顿时得意的挥舞着手里的魔法杖，终于扬眉吐气了一把，可算召唤出了一个高贵的使魔啊。

“是么？那么……既然如此，请拿出证明吧r……”

风雨辰没有任何动容的说道，如果是人类。他可能很快就这般地相信了露易兹的话，但是作为黑执事吸血鬼，他有着自己的尊严，召唤他的人必须拥有着能够匹配上他的实力。

这是作为纯种吸血鬼黑执事的尊严。

“证明？什么证明？”

不紧是露易兹，包括教员格鲁贝鲁还有周围的男男女女们都疑惑了起来。

“你们看到了吧。我是召唤出来他的！格鲁贝鲁先生，你也可以证明的是吧？”

露易兹看着了自己身后的所有人，这就是证明啊，她召唤出来了风雨辰，这不是明摆着的事情么？

“确实，这位自称‘黑执事’的是你在召唤后出现的……”格鲁贝鲁推下了脸上的眼镜说道。

“你听清楚了吧？黑执事？”露易兹骄傲地用手按着自己的胸口说道，“拥有我这么强大的主人，你就感恩戴德吧。来吧，进行使魔与主人之间的契约吧……”

“等一下……”

风雨辰皱眉，微微站直了身体。俯视着露易兹，说道：“那么就向吾证明汝的强大吧r，用你最强的魔法来攻击我，想要做我的r，必须具备足够的实力才可以。不然的话，契约不会生效的！”

风雨辰手中凝聚出一把冰霜之剑横在身前。

啥？

哈？

周围的人纷纷露出了惊讶的表情。这是什么状况，召唤出来的使魔居然不认自己的主人？

“哈哈。不愧是零之露易兹，就连自己召唤出来的使魔也看不起她啊……”

“哈哈……”

随着一个男生的嘲笑，其它人纷纷跟着笑了起来，这场闹剧还真得是符合露易兹的设定呢，零之露易兹，做什么都不成功，这下好了，就算是自己的使魔也不听话啊。

“格鲁贝鲁先生，这是怎么回事？”

露易兹顿时看向了教员。

“嗯……这个情况……历史上还真得没有出现……”

格鲁贝鲁咳嗽了一声说道，“虽然说黑执事是一名强大的使魔，但是主人没有驾驭其实力的话也是不行的，你看塔巴莎，她所召唤的巨龙可是很听话的，毕竟塔巴莎的实力能够让其信服……”

巨龙么？

风雨辰将视线放在了飞舞在天空之中的湛蓝巨龙，那种龙威的力量唤醒了他体内的火焰龙力！

“吟……”

在天空之中飞驰的蓝色巨龙将视线对准了风雨辰，仿佛是遇到了什么天敌一般，明显得露出了敌意。

“……”

一丝丝火焰从风雨辰的身体中涌起，体表上面开始覆盖起龙鳞，接着——

风雨辰竟然完成了火焰巨龙的变身（来自于之力，火焰巨龙的力量受到零之使魔世界承认，可以进行化形）！！

一条巨龙横亘在场地之中，顿时所有的人，都纷纷惊惧般的后退！！

不是西方的那种双翼蜥蜴类的巨龙，而是东方神话传说中的神龙，威风凛凛，霸下天势，神龙穿梭于天地之中，恍如梦幻招来一般的伟岸。

“吟……嗷……昂……”

一声声穿透天地的龙吟之声，随着其龙吟声地渐渐扩张，场地上的男男女女们纷纷感觉到体内的鲜血疯狂地涌动，仿佛声音要穿透身体一般，最后所有人不得不捂上了双耳。

一条有翼风龙，一条火焰神龙，两只巨龙在天空之中互相对峙着。

已经不是人类的风雨辰拥有着自己的高傲，绝对不允许有什么能够欺压他的，因为他似乎要与眼前的风龙分出一个胜负。

“……”

“喂，喂，不是开玩笑的吧？怎么又变身巨龙了？”

“两头龙要战斗么？怎么办？”

“……”

所有的人纷纷震惊了起来。

格鲁贝鲁额头上冒着冷汗对露易兹说道：“露易兹小姐，快点命令你的使魔停止战斗，真得战斗起来可是不堪设想的！到时候我就不得不出手阻止了……”

“就算你这么说，人家也没有办法啊，他不听话啊……”

露易兹感觉她的人生真得是要糟糕透了呢。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千三百六十三章 纲达鲁夫 黑执事（下）地址为

第一千三百六十四章 契约之吻与使魔印记

【感谢红美铃※尘埃、逆回十六夜…、神的二次元世界、祭＆葬、＿◆◇丶潇潇童鞋的打赏，还差11张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

虽然召唤出来了一只厉害的，但是这对于露易兹来说，绝对不是值得什么炫耀的事情，在所有人的眼中，她成为了那种无法指挥使魔的笨蛋主人！

零之露易兹，无论做什么都会出错，即使召唤出来了一只强大的使魔，管束不了也没有用啊。

“……”

所有学员们纷纷后退开来，两只龙的战斗可不是他们能够驾驭得住的场面。

“雪风之塔巴莎，现在只有拜托你了……”

格鲁贝鲁看着即将爆发出来的双龙大战，顿时看向了召唤出风龙的主人——

一手拿着巨大的多节魔杖，一手拿着一本书，沉默寡言，身材大概是所有学生中最矮小的了，年纪看起来大概有着十二三岁左右的样子。

“希尔菲朵……”

被称作塔巴莎的少女看着天空，摇晃了下自己手中的魔杖。

“吟……”

风龙希尔菲朵听到了塔巴莎的呼唤顿时降落的了塔巴莎的身后，主动地停止了争斗。

看到这一幕的风雨辰也收起了敌意，身体缓缓回归到人类的形态。

“你过来……证明我是你的主人还是有着一个办法的……”

露易兹看着风雨辰说道，要是战斗的话，她肯定不行的，毕竟不是塔巴莎那样强大的魔法师。她到现在一个成功的魔法都没有施展出来的，如何能够打败风雨辰，不过——

如果这真得是她召唤出来的使魔的话，那么便能够与之订下契约，到时候如果出现了契约证明的使魔刻印。那么就足够证明了。

“是么？那么请来吧……”

风雨辰右手重新凝聚起一把冰霜之剑。

“你闭上眼睛……”

露易兹轻咳了一声说道。

“……好吧，不用眼睛看，我也能够战斗的。”风雨辰闭上眼睛，等待着来自露易兹的攻击。

周围的学员们一个个露出了疑惑的样子+——

“露易兹真得要和这个使魔打么？”

“不会吧？那可是能够变身巨龙的……”

“话说这个使魔的品种真得是吸血鬼么，怎么能够变化巨龙呢？”

“不清楚，不过好期待……露易兹接下来会怎么办……”

“……”

“你别动……听见没有？”露易兹再次确认了风雨辰不会有睁开眼睛。

“嗯。来吧，小姐，让我欣赏你的强大吧……”风雨辰闭目等待着强大的攻击到来。

“从今天开始你就感恩吧，身为贵族的我对你做这种事情可是你一生的骄傲！”

露易兹说道无奈的闭上了眼睛，手上那着的小小的魔杖在风雨辰的眼前轻轻点着。慢慢的唱着象咒文一样的东西：“我的名字是露易丝*法兰西斯*露*布朗*杜*拉*瓦利埃尔，集合了5种力量的请赐与他祝福，让他成为我的使魔……”

接着，露易丝把杖放在了风雨辰的额头上，然后她的唇慢慢的靠近……

“你，你想干吗？”

闭着眼睛的风雨辰根本不清楚露易丝要做什么，毕竟如果露出敌意的话，战斗直感能够直接的预测到。但是露易丝却没有露出半点敌意，她的攻击是什么？

隐约，风雨辰有了一种不好的预感要发生……

“好拉。你给我安静一点啦……”

路易丝假装生气的说道，然后脸再度的慢慢靠近，用她的左手一把抓住风雨辰的头，接着路易丝的唇和风雨辰的唇碰到了一起。

一瞬间风雨辰睁开了双眼——

“这？！这到底是什么啊？不是战斗的么，怎么变成接吻了啊？！”

路易丝柔软的双唇让风雨辰的思维更加的混乱了，不禁让她回想到了与夏娜吻时的感觉。

“这可是我的初吻！你就好好地感恩戴德吧！”

路易丝终于让自己的唇离开了才人。脸通红通红的，好象有点害羞。

“啊……”

就在这个时候。风雨辰的左手出现了一股股的剧烈痛楚，一个卢恩字母的（gundolf。，。发音为gandāruvu，即“神之左手纲达鲁夫”，卢恩字母又称为如尼字母或北欧字母，是一类已灭绝的字母，在中世纪的欧洲用来书写某些北欧日耳曼语族的语言，特别在斯堪的纳维亚半岛与不列颠群岛通用）的印记出现在他的手背上面，这与系统所说的印记完全相仿。

也就是说——

眼前这个看似弱爆了的少女是他所要契约的magi，可是这怎么可能，要知道使魔的强大与主人的强大是成正比的，露易丝应该拥有着足够的强大才对的，但是——

“好了，你应该明白了吧，我就是你的主人了，能够出现使魔所代表的印记，便证明了我们之间的关系，这样就可以了吧，如果你对我尊敬一点的话，我会将你之前的无礼忘记的……”

露易丝得意地说道，虽然用了一些小技巧，但是总算是契约成功了不是么，这便是她所召唤出来的使魔，不比塔巴莎的风龙要弱小，真得是太棒了，看来从今她零之露易丝的名号要修改了呢。

“你虽然‘使魔召唤’连续几次都失败了，可是‘使魔结合’却完成的很好嘛。”

格拉贝鲁看起来似乎很高兴的说到。

“因为他就是我召唤出来的使魔，所以我和他的契约很完美的完成了，虽然说他是一个高级的幻兽的话，契约难道增大了一点，但我是谁？我这样的天才魔法师少女肯定能够做到一切事情的。”

路易丝得意洋洋般地说道，然后看着刚刚嘲笑她的那些人说道：“不要把我当成一个傻瓜，我偶尔也会有成功的时候。”

“真的是偶尔才会有啊，真不愧是‘零之路易丝’啊！居然用偷袭的方式和使魔订立了契约，你贵族的决斗风范哪里去了呢？”

一个留着一头卷发和脸上留着雀斑的女孩子用嘲笑的口吻说到。(未完待续)

第一千三百六十六章 血之盛宴（下）

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风雨辰低着头看着左手手背上被印上的咒印，从中感知到了一股强大的力量，但是他本人对于这种力量并没有太在乎的，他对于自己的实力还是有着这份自信的。

随着夜晚的隐晦，天空中红色与蓝色的月亮吸引了风雨辰的注意，在黑暗之中吸血鬼的力量会增长，而在圆月的时刻，力量会增长到一个相当强的程度。

当然这只是对于普通的吸血鬼来说的而已，蕾米莉亚的吸血鬼能力并不会因为黑暗来临而暴强，只是会更加适合在黑暗之中战斗，而且她是不惧怕阳光的，遮阳伞只是一种装饰而已。

因此风雨辰也继承了不惧怕阳光的这种性质，所以能够在白天正常的活动而不会有任何的不适性。

而今夜，是他进行初次吸血的时刻，从变成吸血鬼以来，风雨辰还是第一次吸血，而吸血的对象是与他契约的magi露易丝。

通过中世纪建筑风格般的魔法学院的走道、石制的拱形的门、厚重的阶梯，风雨辰跟随着露易丝进入了她所在房间。

这里是名为托里斯汀魔法学院的学生宿舍，托里斯汀魔法学院是由象征土、水、风、火的教室塔，以及学生宿舍塔所构成的五角形建筑，这里是一所全宿制的学院，所有的学员都居住在这所学生宿舍之中。

“我准备好了……需要怎么做，你就说吧……”露易丝坐在床边说道。

随着少女的声音落下风雨辰再一次地?仔细打量着她，和夏娜一般可爱，高挑的腿。细细的脚尖，身高在一米五左右，稍稍要比夏娜高一点点的样子，声音与夏娜却是十分的相仿，这也是让已经不是人类的风雨辰能够注意到她的地方。

似乎与夏娜一个模子刻出来的一般。露易丝彰显傲慢气质的眉毛却是与夏娜不谋而合。

“如果可以的话，我希望你不要看到我吸血的场景，你先睡吧，我会在你进入梦乡的时刻完成‘进食’，那种凄美的场景，不再想让人看到……”

风雨辰的眼中滑过一丝忧伤。呵呵，他也沦为了吸血鬼这般的生物了呢。

“以后要对我使用敬语知道吧，今天你可是让我很没有面子啊……”露易丝看着高傲姿态的风雨辰，心里明显得不爽。

“我需要怎么办？如果是简单的事情的话，我可以做到的。毕竟我基本上承认了你，而且作为饮下你鲜血的回报，做一些事情还是应该的。”风雨辰说道。

“嗯，你以后要对我尊称，知道么，主人什么的称呼我想你肯定是叫不来的，那么就叫我‘小姐’，作为贵族的礼仪你懂得吧？真是的。至少要让我在那些家伙面前有一些尊严啊，黑执事先生。”

路易丝嘟着可爱的小嘴，竖起拇指说道。言语里面却含着颇足的傲慢。

“那么，身为使魔我需要做什么呢？”风雨辰问道，先听一下她的条件吧。

“首先，使魔被赋予了成为主人耳朵与眼睛的能力，就是使魔看到的东西主人也能看到，不过你阻碍了这种能力。限制着我看到你所看到的事物，所以……”

“这不可以。我拥有自己的隐私，说下其它的事情吧？”风雨辰一瞬间拒绝了露易丝的第一个要求。

“好吧。那么使魔还能找到主人想要的东西呢，例如使用特殊魔法的时候所使用的媒介。硫磺拉，鱼鳞之类的秘药……”

“嗯，可以，巨龙本身就是收藏宝物的专家，寻找秘密没有问题，还有呢？”第二条要求风雨辰应承了下来。

“嗯……最重要的，使魔是保护主人的存在。用自己的能力将主人从敌人那解救出来是最重要的工作……”露易丝瞄了风雨辰一眼说道，这才最重要的，成为她的助力保护她。

“嗯，没有问题，至少你死亡的话，我也会消失，虽然很无奈，但是我们之间确实有着生死与共的契约，保护你是可以。”风雨辰说道，他之所以没有离开也是考虑到了如果露易丝这个magi死掉的话，他可能就会被送回现实世界了，那么他在这个世界岂不是终结了旅程，所以虽然无奈，但是他必须保护露易丝。

“好了，没有问题了，接下来你可以进行吸血了，我会尽做为主人的义务的……”

得到了想要的答案之后，?露易丝慢慢解开了校服短罩衫的纽扣，?裸露出内衣。

“额……你在做些什么？我可没有想让你脱衣服啊，而且我还是个男人，你不会来色诱我吧？”风雨辰明显的不了解露易丝的行为。

“男人？你么？没有关系啦，被自己的使魔看到而已，根本没有什么大不了的，你虽然是男人，但是也是我的使魔，我们之间拥有着超越了这份关系的契约，荣辱与共。”

露易丝摇摇头，没有认为任何的不妥，接着将小内裤也脱了下来——

“对了，还有一个条件，你要帮我洗衣服整理房间，这个可以的吧？”

看着飞过来的?蕾丝花边的背心和内裤，带着一丝少女的芳香，风雨辰不禁有些动容了——

“你的内裤……你还是自己洗吧……”

“有了你这样方便的使魔，我还会自己洗衣服么，别啰嗦了，不就是一件内裤么，呐那里还有一堆呢……”

路易丝将床上的睡衣从头套了下去，无所谓的说道，就算是自己那少女般的胴体被看到，也没有任何的害羞，显然对于被使魔看光了这件事情抱着无所谓的态度。

“……”

好吧，风雨辰看着渐渐熟睡的露易丝，解开了身上的衣服，作为吸血鬼的第一次血之盛宴要开始了，露易丝脱光了正好，对于继承了蕾米莉亚吸血鬼传统的风雨辰，也一样认为在进食的时候需要纯洁的环境，这是一个神圣的仪式。

一边闻着少女的馨香，风雨辰一边将嘴唇贴到了露易丝粉嫩白皙的脖子上面，锋利的尖牙从他的嘴里伸了出来……(未完待续)

第一千三百六十八章 血夜、夏娜、露易丝（下）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

从楼梯口走出的露易丝一眼便看到了飞扑入风雨辰怀里的夏娜，这使得她大大的不满了，明明都喂饱他了，怎么还出来找软妹子吸血啊。

“你……你们干……干什么！”

露易丝以高强地速度来到了风雨辰与夏娜两个人的身边，伸出白皙的手臂用力将两个人推了开来。

“额……”

风雨辰无奈地看着露易丝，说道：“你怎么出来了，不是让你乖乖的睡▽▼无▽▼错▽▼小▽▼说，.qu⊙led↖u.觉么？”

“睡你妹啊！再睡，你就和别人跑了，我告诉你，我的初吻给你了，还有你吸了我的血，你别想从我眼前消失，你只能是瓦利埃尔家三女，我露易丝的使魔！”露易丝横在了风雨辰和夏娜的中间，反应相当的强烈。

“就是……就是，大晚上，居然打扰人家约会，好好管你的使魔，露易丝……”被称作基修的金发少年顿时准备重整旗鼓，再次勾搭夏娜。

“你闭嘴！”

风雨辰冷冷地看着基修，一把把冰霜之剑在他的身后凝聚了出来，剑刃对准了基修，他还没有找他的事呢，居然敢勾引他的软妹子，十条命都不够他用的！

“……”

看到冰冷地霜气之剑，基修脸色顿时难看了一些，轻哼着说道：“身为贵族是不会与你一般见识的……啊，多么美丽的夜色啊，现在入睡是最好的时辰了……”

“……”

夏娜看着眼前这个身高与自己不差多少的樱花粉色头发的少女。冷冷地说道：“我和我的夫君拥抱。关你什么事情……”

“哈？你是一年级的吧？这么不害躁。黑执事可是我的使魔，什么你的夫君，你是妄想药剂吃多了吧？”露易丝没好气地说道。

“啥？你，就你想做雨辰的magi，你自恋药剂喝多了吧？”

夏娜气得眉头直接倒立了起来。

“……”

风雨辰看着这两个少女争吵，顿时一阵头大无比，两个人的个性是一样一样的，可畏是针尖对麦芒了。真是的，竟然吵在了一起，他要怎么做呢？

“你，告诉她，你是我的夫君……”

“你，告诉她，你是我的使魔……”

紧接着夏娜和露易丝将目光纷纷投到了风雨辰的身上，等待着他来让对方知难而退。

额……

风雨辰羞赧地摸了下脑袋，说道：“我是夏娜的丈夫，也是露易丝的使魔……”

“哈。你再说一遍……你怎么可能是这个零之露易丝（托里斯汀学园非常有名气的一位‘伟大’的魔法师）的使魔……”

“嗯？我没有听清楚……你居然刚刚来就泡了一年级的女生！！”

夏娜和露易丝以不可思议地眼神看着风雨辰。

“事实就是如此……”

风雨辰叹了口气，说道。

真是的。偏偏在这种时候，两个家伙见面了。

“不要学我的语气说话，你这个魔法白痴！”夏娜这才感觉到露易丝的声音和她是如出一辙，怪不得风雨辰看她的眼神不是陌生的样子，居然模仿她的声音太可耻了。

“你说什么，一年级要懂得尊重学姐的！还有，你才是学我的语气说话呢！”露易丝哪里模仿夏娜说话了，她的声音本来就是这样的，她在想是不是夏娜在模仿她的声音诱惑风雨辰和她啪啪的……

“零之露易丝，值得尊敬么？切，我虽然刚刚来到托里斯汀，但是你不要欺负我无知……”夏娜虽然逐渐了解了露易丝的声音并非是模仿，但是她才不会尊敬这个托里斯汀出了名的魔法笨蛋呢。

“哼，我已经不是以前的那个零之露易丝了，本小姐可以召唤出来了最强的使魔，哦呵呵……”露易丝得意的拍着自己的小胸脯，她的使魔是最棒的。

“切，我看夫君有你这种magi作搭档也是他的耻辱了……”

夏娜觉得眼前的这个露易丝也自大了，雨辰有这样的magi真得是不幸。

“什么！你再说一遍？黑执事已经承认我是他的搭档了，不信你问她，我刚刚还亲自喂他吃饭（吸血）了呢……”露易丝摸着自己脖颈上面的吻痕说道。

“盯……盯……盯……”

夏娜顿时眯起眼睛看着风雨辰，嘴角露出了大大的不满，想吸血的话为什么不找她啊。

“夏娜……你听我说，虽然她（露易丝）是个笨蛋，但是我手上的使魔咒印是真的，现在我和她的关系是一损俱损，一荣俱荣……”

风雨辰将自己的左手伸了出来，上面显露出了纲达鲁夫的印记。

“听清楚了吧……放尊重点，黑执事是人家的使魔……”

露易丝身体靠在了风雨辰的怀里得意地说道。

“你给我一边去……”

夏娜将露易丝推开，自己投入了风雨辰的怀抱，说道：“既然如此，让我承认她也好说，你晚上必须到我的房间里面睡，我一样可以喂你血的……”

“不行！！！”露易丝怎么可能会同意。

“无路赛无路赛无路赛！”

夏娜固执地抱着风雨辰死死地不肯松开手。

“黑执事，你说怎么办吧，你可是喝了我的血了，拍拍屁股走人，太不给我这个主人面子了吧？”露易丝看向了风雨辰，委屈地说道。

额……

风雨辰轻抚着夏娜的额头说道：“夏娜，这个世界我是露易丝的使魔，无法改变的事实，我要守护在她的身边，使魔守护着magi是应当的义务，毕竟她如果有事的话，我也要消失了。”

“那……我要看着你们……”

夏娜松开风雨辰说道，“我要将自己的床搬到你们房间里面，你和我睡……”

“使魔和magi睡在一起是天经地义的，唯有这一点我是绝对不会让步的！”露易兹执着的说道，拿出了魔法杖，准备一言不合的话和夏娜决斗，她不相信自己连一年级也打不过。

“他只能和我睡，搂抱着我，这一点我也是绝对不会让步的！”

夏娜同样拿出了一支魔法杖，虽然刚刚学会了魔法，但是她相信零之露易丝还是有着战胜的希望的。(未完待续……)

第一千三百六十九章 微热之丘鲁克

【感谢＿◆◇丶潇潇、祭＆葬、丶晓学。、天地双殇童鞋的打赏，还差5张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风雨辰看着要决斗的夏娜与露易丝不禁叹了口气，说道：“我睡地面上，总行了吧？这样没有意见了吧，天色这么晚了，就算决斗也要明天吧？”

“哼，既然夫君这么说了，我就放过你好了！”夏娜抱着风雨辰的手臂说道。

“既然黑执事这么说了，我也不和你计较了！”

露易丝抱住了风雨辰的另一条胳膊。

接着，风雨辰被夏娜和露易丝强拉硬扯着上了楼，在夏娜的指示下，风雨辰将夏娜的床搬了上去，同时夏娜的胖次也让他来洗了，这是两边都不能够偏袒啊。

就这样，这个世界的第一天便这么过去了。

…………

风雨辰早晨醒来之后，首先是将夏娜和露易丝脱下来的内衣清洗了，然后为两个人找到换洗的衣服，接着就是吸血鬼黑执事的日常了，早晨的时候泡红茶是必须的工作。

做好一些执事所做的事情之后，风雨辰的目光放在了在床上熟睡着的露易丝，真是天真浪漫的睡脸啊，在睡觉的时候显得十分可爱，粉色的发丝也是风雨辰所喜欢的颜色，当然，如果她能够和夏娜好好相处的话，那么就更加好了。

“露易丝小姐，起床了……”风雨辰手上托着湿润的毛巾说道，按照之前的约定，他可以用贵族的礼仪对露易丝进行称呼。

“啊哈？……你是谁啊？”

路易丝睡意蒙蒙的问道。似乎忘记了昨天晚上的事情。

“我是黑执事……”

“嗯？想起来了，是那个……我召唤出来的使魔，对吧？”

路易丝恍然，接过了风雨辰手中的毛巾擦洗起了脸庞，?然后等待着风雨辰给她换衣服。

“衣服我放在这里了。你自己穿吧……桌子上面有泡好的红茶……”

风雨辰随口说道，然后走向了夏娜，这个也要照顾啊，不能够厚此薄彼，不然夏娜肯定会不高兴的。

“哦……那……那边的家伙……是谁？是谁？她怎么在我的房间里面？”

露易丝还真得是健忘，夏娜的事情这么快便忘记了呢。

“叫什么叫……无路赛无路赛……还让人睡觉不？”夏娜猛地坐起来看着露易丝气愤地说道。

“哈？这是我的房间。我想怎么做就怎么做，你这个一年级的家伙居然这么跟我讲话！”没精打采的路易丝突然坐在了起来，气愤地撅着嘴说道，她大概想起来了昨天晚上的事情，这个一年级居然勾引她的使魔。还成功勾引了，岂可修！

“你们两个如果吵的话，那么我要出去了……”风雨辰无奈的说道，走出了房间。?

“……”

走出房间之后，风雨辰发现房间隔壁排列着三扇同样材质制造的门，中间的一扇门打了开来，里面出现了一位有着如火般红焰发色的女人，比路易丝要高很多。几乎与风雨辰持平了，深红的脸庞以及有如甜瓜般大小的胸部显的极具魅力，是个无比妖艳的女性啊。一般的男性肯定一眼就被被她勾动了魂魄吧？

“哟，黑执事先生你好哦……”

看到风雨辰后，火焰般的女子将自己胸口上的第二个纽扣松开，让丰满的胸部隐约的暴露着，接着她伸出双手抱住了风雨辰的手臂，那充满弧线感的乳沟清晰地映在了风雨辰的眼中。褐色的皮肤散发着原始的魅力，诱惑着他的原始欲望。

“请慎重。小姐……”风雨辰没有任何动容般地说道。

“吱……”

紧接着房门打开了，?露易丝首先走了出来。看到火焰般的女子后，眉头紧锁了起来，非常厌恶地说道：“早上好，丘鲁克，你居然在勾引我的使魔，那么多男人你不勾引，勾引我的使魔干什么？”

露易丝感觉糟糕透了，一年级勾引了她的使魔，二年级也来？

“黑执事先生是你的的使魔么？我可是不知道哦，黑执事这么强大的使魔怎么会是你的呢？”丘鲁克看着露易丝，用轻蔑的口气说道。

“我想你理解错了，这位小姐……”

风雨辰淡漠地将丘鲁克推开，说道，“虽然露易丝小姐的实力是弱小，但是我是她所召唤出来的没有错，既然她能够召唤出来我，那么便说道她拥有着足够的资质，如果你执意侮辱我的契约者的话，我会让你明白‘黑执事的愤怒’~！”

丘鲁克不禁被风雨辰的气势震撼得后退，打着哈哈走开了——

“不愧为零之露易丝，居然让自己的使魔为你出差啊，算了，我还要吃饭呢……”

露易丝嫩白的脸颊看着风雨辰那刀削般英俊的面庞不禁感动了一下，这算是他承认了是自己的使魔了呢，如果他不说话的话，自己肯定会被丘鲁克嘲笑一番吧？

“走吧，我的小姐，你是我黑执事的契约者，那么就拿出来气势……”

风雨辰双手捏了下领口的领结，迈步走了出去。

“刚刚的那个女人是微热之丘鲁克，丘鲁克*奥古斯都*菲列特利加*封*安哈尔特*泽鲁普斯特，是我最讨厌的人了，泽鲁普斯特家和瓦里埃尔家可以说是世仇，不仅因为泽鲁普斯特家的人几乎世世代代都夺走了瓦里埃尔家人的恋人，更是因为泽鲁普斯特家和瓦里埃尔家分属两个国家且领土紧紧相邻，几乎是天生般的敌人……”

“是么，贵族之间的斗争么？夺爱之仇，领土之仇……不过，我看你们瓦利埃尔之所以失去恋人是因为你们那种傲娇的性格吧？”

风雨辰不禁摇头，正常情况下，像丘鲁克这样富有女人味的更容易吸引男性，而像露易丝这种傲娇的大小姐，几乎不可能会有什么人有耐心和她交流。

“哼……要你管，做好你的黑执事就好，警告你，和谁有一腿也不能够和她有一腿！听见没有？”露易丝加快脚步跟上风雨辰说道。(未完待续)

第一千三百七十章 诱拐希尔菲朵 巨龙也要啪啪的

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

托里斯汀魔法学院的食堂是校园内最高的建筑物，在正中央的本塔内，这是为了方便学员们能够从任何地方轻松地走到这里，食堂里面任意地摆放着三条长桌大概能容纳百人，二年生的路易丝们的餐桌在正中央，一年级和三年级在两边。

这里的所有学员们都穿着着披风，披风的颜色代表着年级，坐在左侧餐桌的magi魔法使们全员穿着紫色的披风，代表着三年级生，.?右侧夏娜所在的餐桌的magi魔法使们全员穿着茶色的披风，代表着一年级生，而二年级生的披风则是黑色。

灰色、黑色、紫色，三个年级。

除了学生之外，托里斯汀的教员们也都在这里用餐，在一楼大厅上面有着教员们专用的食堂，很明显地区分出来了教员与学员之间的差别，不过在风雨辰看来，这所学院的教员加上学员总共也就几百个人，诺大的一个魔法学园，只有这些人，大概也是代表着魔法师的稀有吧？

所有的餐桌都被豪华的装点着，如同那般的魔法学院一般，?竖立着许多蜡烛、用花朵装饰着、放满水果的篮子被摆放着，显然象征着高贵的场所。

而风雨辰则是特殊的一个人，身上穿着着黑执事特有的燕尾服，白手套，白衬衣，黑领结。

既然打扮如此。他也不会被允许在餐桌上面吃饭的，因为只有贵族才能够坐在这里的。

因此——

“那个啊！其实呢……使魔应该是在外面的……”露易丝有些不好意思地说道。

“那么我下去了，露易丝小姐……”

风雨辰为露易丝拉开了板凳之后，缓缓走了出去。

就在风雨辰走出食堂的时候，一个蒙着紫色面纱的少女从风雨辰的身边经过。此刻的两人不约而同的停驻下来了脚步——

异口同声般地口吻问向了对方——

“请问，我们在哪里见过么？”

两个人明显地感觉出对方的熟悉，却是不清楚对方到底是什么自己的什么人。

“或许是自己想多了吧？”

风雨辰与紫发少女露出了一致的恍然。

“抱歉……”

“没有关系……”

风雨辰与紫发少女互相将视线转移，背道相驰。

走出了食堂，风雨辰来到了使魔们所在的角落，看着一个个进食的使魔。他不禁摇摇头，这可不适应自己啊。

“吟……”

蓝色的风龙同样在进食，看到了风雨辰之后顿时露出了紧张地样子。

“喂，小蓝，要一起出去捕食么？”风雨辰看着风龙说道。小蓝是他给这头龙起的名字，相比其它的使魔来说，拥有龙之血统的他对于风龙还是有些熟悉和亲近的。

“可是姐姐大人不让乱飞的……”风龙感觉到了风雨辰所传达的意思，并没有那种敌视的样子。

“你居然会说话？”风雨辰不禁惊讶了起来。

“当然啦，人家可是高贵的韵龙，智慧之龙，只是姐姐大人不让人家说话罢了……坏了，我说话了……”风龙不禁骄傲地拍打着双翼将周围的使魔全部震飞。

“那么。我们出去捕食吧，我烧烤肉给你吃，这点东西可填不饱我的胃……”看着地面上的盘子。风雨辰摇摇头，不屑于吃这种东西啊。

“可是姐姐大人会生气的……”韵龙不禁瞄了一眼食堂，说实话，这点东西它肯定是吃不饱的。

“没有关系，在她们吃完饭前我们就飞回来不就可以了么？”

风雨辰的周身闪烁起洁白的光芒，神圣的龙鳞渐渐地覆盖着他的身躯。一对巨大的龙之羽翼从背后伸展了出来，同时身躯紧随着变成了一只白龙。他身体之中的龙之血脉有三种，从龙三那里获得的三种血脉。一种是火焰真龙、一种是神圣巨龙，还有一种是黄金应龙，黄金应龙的力量，他现在还没有办法掌握得了，不过神圣巨龙的力量却是掌握得了的。

神圣巨龙的的主要力量是治愈之力，并非是东方真龙的形态，而是羽翼之龙的形态。

“你不是火焰龙的么？”韵龙感觉到不可思议的感觉，风雨辰现在所表现出来的力量是无比的亲和的，和暴躁的火焰龙是不一样的，有着让龙舒服的感觉。

“我可没有说我是火焰龙，我是黑执事，好了，有翅翼利于在天空中翱翔，我们走吧……”

风雨辰扇动着双翼，一股强烈的风暴形成，周围的使魔纷纷被吹飞了出去，地面猛地一震，如同一支光箭般，风雨辰冲入了云霄。

韵龙看着风雨辰飞起来之后，也跟着飞了起来，同样是远古龙的风雨辰让她感觉到了亲近，现在神圣巨龙的姿态是有种亲和感的。

毕竟风雨辰拟态的是世界天龙格兰蒂涅，性情也没有火焰龙的暴躁了。

“……”

不过风雨辰和韵龙的飞走，还是让一个二年生捕捉到了，立即跑到食堂对着塔巴莎说道——

“塔巴莎，不好了，那个‘黑执事’变成一只圣龙将你的风龙勾引了，两条龙飞走不见了……”

“噗……”

正在吃饭的所有学员和教员们都将嘴里的食物喷了出来。

塔巴莎呆呆地放下了手中的食物，食指和大拇指圈在一起吹起了口哨，召唤自己的使魔，但是她的召唤似乎没有用。

“黑执事不会真得逃跑了吧？”露易丝顿时脸色难看了起来，你妹的，临走还拐跑了一只风龙，真是有他的……

“不用担心，不用担心……春天到了，巨龙之间也是需要繁衍后代的，露易丝的黑执事和塔巴莎的风龙正好是一公一母，交配是正常的事情……”这个时候托里斯汀的学院长突然站出来说道。

“可是希尔菲朵还是幼龙啊……”塔巴莎感觉到了一阵眩晕感。、

“是么？不过我也不太清楚巨龙的择偶对象，或许黑执事喜好与幼龙结合吧？”学院长如此这般的说道。

夏娜的脸不禁黑了起来，风雨辰是有萝莉控的特性的，说不定真得和幼龙啪啪呢……(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千三百七十章 诱拐希尔菲朵 巨龙也要啪啪的地址为

第一千三百七十四章 土块之芙凯

【感谢取名字就算了、夏咯特海瑟琳克、书友141203080307807、丶晓学。、巅峰？秋哥、二次元大法好、刚刚给、祭＆葬、朗高童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更喵，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

【恭贺取名字就算了童鞋成为本书宗师】

混血使魔，安莉埃塔还是第一次听到这种使魔的，看着一副黑色执事衣打扮的风雨辰不禁多看了两眼，能够变化人形，那么也就是说具有智慧了？

对于自己的闺蜜露易丝能够拥有这样强大的使魔，安莉埃塔感觉到了一丝可能性，她相信着露易丝是忠诚于她的，有着露易丝的暗中帮助，或许她能够掌握这个国家的真正主权，现今，能够让她驱使并且相信的人几乎没有，就算是魔法卫士队，她也不能够完全的相仿，但是露易丝，她却可以完全的相信的。

露易丝不禁伸手抓了一下风雨辰的衣角，示意他也下跪求礼。

风雨辰没有动容，不过却是将右手干净利落的贴在胸口，半鞠躬着说道：“恭迎美丽的托里斯汀之花安莉埃塔公主殿下，对于欢迎公主殿下的准备，吾已经做好了准备，公主殿下想见识一下冰之玫瑰的盛宴么？”

“……”

这般拥有气度非凡的温柔而不失庄重的声线让安莉埃塔身后的所有侍卫官不禁有些汗颜，这才是真正的贵族侍者应有的姿态，而且一举一动都充斥着王宫贵族的气场。

露易丝看着风雨辰这样毛遂自荐，顿时连忙紧张地说道：“公主殿下。黑执事的性格有些直率，请您不要见怪，我会好好管教他的……”

安莉埃塔微笑着说道：“没有关系，黑执事先生尽管让我见识下你所说的‘冰之玫瑰盛宴’，你这样的使魔我还是第一次遇见呢……”

“古代龙与现在的龙可不是一个档次呢。智慧是古代龙所特有的力量，那么请欣赏吧——”

风雨辰优雅的微笑，双手按在了地面之上，强烈的冷气从身体中透发而出，一股冰霜瞬间将整个托里斯汀魔法学院覆盖，接着有如奇迹一般。一朵朵冰雪玫瑰从冰霜的土地中钻出，而且从花骨朵到盛开这个过程完全地展示了出来……

春天的托里斯汀学院顿时被冰雪所覆盖，如同冰雪的王国一般。

“这……太神奇了……”

安莉埃塔不禁感受着这壮观的场面，太震撼了，冰霜玫瑰园。真得美不胜收啊。

“这样强大的魔力真得太厉害了……”魔法卫士队的成员们也不禁震动了起来，这样强烈的水/冰魔法，简单有矩形级法师的魔力等级了……

“我还是一名自然精灵，由天地所诞生的冰之妖精，冷气与我常伴，这与普通的魔法不一样，是自由的魔法，希望美丽的托里斯汀之花安莉埃塔公主殿下。如同冰雪一般聪慧而美丽高洁……”

风雨辰手中凝聚出一束冰玫瑰花束呈递给了安莉埃塔——

“这……真得是独一无二的冰玫瑰，我可以收下么？”安莉埃塔久违地感觉到了那种喜悦的心情，在代替死去的父王管理这个国家之后。她已经很少有这样激动的心情了，美丽的事物总是会让人感动不是么？而且还是这样独一无二的惊喜。

“当然，只有您才配得上它，这也是我的荣幸，我的公主殿下。”风雨辰微笑着点头，其实心里是别有目的。他的实力虽然在线型魔法师的地步，但是身体中的魔力量却是很强大。之所以浪费这么大的力量来用冰霜覆盖整个托里斯汀魔法学院，为的就是让他的魔力能够感知到整个学院的一切。

接下来。只要【土块之芙凯】出现，他立即就能够感觉得到。

战斗已经开始了！则这场冰霜的表演只是为了掩人耳目，大概风雨辰的这种做法被其它人当成了卖弄炫耀吧？

“露易丝，你真得召唤出了一个独一无二的使魔呢……”

安莉埃塔不禁羡慕地看着露易丝，如果她有这样的使魔，那么想必会少许多的烦恼吧？拥有强大的实力而且还是如此的绅士，是宽慰人心的良药啊。

“谢公主殿下的赞誉……”

露易丝总算是扬眉吐气了一回，虽然黑执事不怎么听她的话，但是就结果来看，她还是成为了托里斯汀魔法学院最闪耀的那个存在。

“……”

接下来，在奥斯曼的准备之下，开始了使魔的展示，二年级生们一个个展示着自己的使魔，三年级生也参与了进来，最后是由露易丝和塔巴莎两个人进行的双龙骑士共舞……

露易丝会在化成神圣巨龙的风雨辰身上，塔巴莎从在韵龙希尔菲朵的身上，接着开始表演在天空之中的双龙回旋之舞，不过就在这个时候，一震波动让风雨辰注意到，他所布下的冰霜结界被破坏掉了，有人开始行动了——

风雨辰立即放弃了双龙舞，直接飞向了波动传来的地方，那里有着一只巨大无比的由土块构成的巨大土之傀儡，在它的肩膀之上，站着一个手持魔法杖的女人，姣好的身材，用斗篷将脸蒙上，似乎是不想被看到一般，一丝绿色的发丝是唯一能够看得清晰的——

“这是……巨像兵……你是土块之芙凯！！”露易丝不禁想起了最近有关这个偷盗宝物盗贼的传闻了，北方的许多贵族都被这个家伙光顾过了，恶名满盈的存在……

“哟哟哟，没有想到被发现了呢，不过你们也没有办法阻止我的……”

土块之芙凯顿时冷笑着说道。

神圣龙息！！

一时间，风雨辰张开了龙口，一股猛烈地炽白龙息从他的口中喷吐了出来……

“看来你的修为还不到呢……”

芙凯感受着地风雨辰的力量，并没有多么的强大，她可是矩形级的魔法师呢……

随着芙凯挥动手中的魔杖，一面巨大的土之盾牌形成，将风雨辰的龙息全部抵挡了下来。(未完待续)

第一千三百七十六章 纲达鲁夫 必胜黄金之剑

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

随着纲达鲁夫的使魔印记闪耀，风雨辰感觉到身体中拥有了无穷的力量，那股力量直接超越了他现在的等级——line线级魔法师，直达到了tringle三角级魔法师的程度，并且力量、速度等等方面都在增幅着。

“露易丝，你不愧是我的magi，你的血，非常的美味！”

风雨辰明白，肯定是露易丝的血液激活了他作为纲达鲁夫的力量，这种力量使得他拥有了超强的潜力。

手的剑似乎更加轻盈了起来——

双手握着必胜黄金之剑，风雨辰将其高举了起来，一时间，璀璨的光芒从必胜黄金之剑上散发了出来！！

黄金的光芒仿佛穿透了天地一般，直击苍穹，整个学院中的所有人全部被这缕光芒所吸引住了。

塔巴莎和希尔菲朵飞驰了过来，安莉埃塔公主在奥斯曼的带领之下连同着整个托里斯汀魔法学院的学员与教员向着交战的场地汇聚。

此时此刻，所有人注意到了那股令人无法真视的光芒！

“这是什么魔法！！！”

芙凯不禁后怕地用手臂遮挡住了双眼，那股璀璨的力量仿佛在影响着她的神智，令她无法正常地施展出魔法咒语。

“……”

“巨像兵？学院中怎么会有巨像兵？”安莉埃塔看着眼前巨大的岩土傀儡，预感到了不妙的事情，从之前的传闻中，她似乎猜测出了操纵巨像兵的魔法师的身份——土块之芙凯！

恶名昭着的盗贼！

“坏了。那里是学院的机密室，里面封印着神器破坏之杖！”奥斯曼顿时脸色难看了起来，眼前的芙凯明显有着square矩形级魔法师的力量，今天所有的护卫都被派来保护公主殿下了，疏忽了宝库的防御。不过宝库的封印可是square矩形级魔法师都无法打开的，但是也不能够完全的否定，毕竟没有一万也有万一啊……

“caliburn（必胜黄金之剑）！！”

风雨辰大喝一声，那璀璨的黄金光束如同射线一般瞬间从必胜黄金之剑的剑尖上冲了出来，一瞬间便将整个巨像兵斩击成了两半！！！

“轰！！”

黄金光束足足纵横蔓延了上千米的距离，托里斯汀的城墙也被划开了一道巨大的裂缝。地面之上留下了一道深深的沟壑！

所有人目瞪口呆地看着这无比震撼地攻击，风雨辰如同王一般的意志让所有人不禁侧目，那是只有身处高位才能够表现出来的王者意志，就算是一般的贵族也无法表露出来的王之威慑。

“the-r……god-of-ice……will-you-lehe-breath……give-me-the-ice-is-colder-thah.

a-g-man-will-destroy,this-is-the-law-for-the-world……is-the-iable-fate-god-set-the

as-water-flows-downwards……take-away-all-your-life

-must-also-be-……show-everything-still-world

（终结者啊……冰之神啊……借汝之气息予吾……赐吾比死亡更冷寂的冰冻

盛者必灭为世间法则……为神所定下的不可避免宿业

如水往低处流……夺走所有生命吧

如时光也冰封……展示万物静止的世界吧）……”

完成攻击之后，风雨辰并没有停止。因为芙凯还活着，他双手握成拳头交击在一起，一声声魔法铭文从他的口中发出，强烈的冰霜以他的双手为中心，朝着芙凯疯狂地涌动而去，如同从高山上流下的洪水一般，汹涌而澎湃地冲击了过去，将他眼前的一切全部冰封了起来……

“不可能……明明是line级的力量。怎么会变成tringle级的力量？”

芙凯发出了一声不甘心的愤怒声，但是很快便被封印了起来。

虽然她是square级的魔法师，但是。没有谢谢出square级的魔法，自然是无法抵挡风雨辰的攻击的，虽然说高级的魔法师施展低级的魔法不用进行哼唱，但是风雨辰所施展的魔法已经不算是低级的了，而是三角级tringle级别的，加上被黄金光束所震慑的她没有时间进行魔法的吟唱……

所以失败了。

“好厉害！”

露易丝的美眸不禁颤动了起来。果然她的黑执事最帅气了呢，此刻的露易丝还不知道是她的血液激活了纲达鲁夫的力量。才让风雨辰暴发出来了这种超乎常理般的强大。

从系统设定的线级line直接跃升到tringle三角级的力量。

“呼……”

所有人不禁松了口气，幸亏结束了。不然的话，可就糟糕了，土块之芙凯一旦在安莉埃塔公主眼皮子底下盗走了学院的密宝，那么无论是对于学院来说，还是对于王室来说都是一个个大大的巴掌，重重的打脸啊，传闻出去了，可是非常不利的。

“咔嚓……”

就在这个时候，一缕紫色的火焰将芙凯周围的冰霜融化了开来，一个全身包裹在斗篷之中的娇小身躯，抱着一个高贵红柚木漆成的盒子出现在了芙凯的身边，那盒子之上雕绘着一个个符文，但是其所散发出来的力量仍然被风雨辰他们所感知到了，是其为强大的力量！

“破坏之杖！~！~”

学院长奥斯曼不禁惊呼了起来。

不等风雨辰等人攻击，操纵紫色火焰的娇小之人，便带着重任的芙凯快速的离开了学院，风雨辰刚刚的必胜黄金之剑在墙壁上面开了一个大洞，因为逃跑对于他们来说很容易了。

“这……”

安莉埃塔的小脸不禁苍白了起来，在她驾临的这个时候破坏之杖被盗走了，岂不是严重地影响了她的声誉？现在的托里斯汀可不是她一个人说了算的啊，到时候肯定要面临军机大臣的质问了啊……

“格鲁贝鲁先生，你去追芙凯，安莉埃塔公主殿下，请放心，我们一定会追讨回来破坏之杖的！”

奥斯曼也是感觉到了气愤，居然在他们的眼皮子底下偷走了破坏之杖，这种事情，简直是整个托里斯汀魔法学院的耻辱啊，绝对不能够这么轻易地放走芙凯，只要他没有走出托里斯汀王国就一定要将其追讨缉捕！

“是，奥斯曼学院长……”

格鲁贝鲁摇摇头，追恐怕是追不上了，毕竟对方都已经跑远了，而且看样子，明显是有着同伙和预谋的，这件事情没有这么简单的，学院中一定有着奸细存在的！

“奥斯曼学院长，拜托你先进行搜捕了，我要回王宫进行报告了……丢失破坏之杖……不是一件小事情……”

安莉埃塔的眉头紧索锁，显然不太愿意面对接下来的情况，今天的事情如果不进行合理解释的话，她的位置肯定就会受到质疑了，但是……即使再委屈，她也不能够让自己的国家陷入那种不堪的处境之中，她要继承父王的遗愿守护这个王国。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千三百七十六章 纲达鲁夫 必胜黄金之剑地址为

第一千三百七十九章 冥炎之夏朵露

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

风雨辰看着眼前的这些同伴。

一个魔法总是失败的零之露易兹。

一个喜欢勾搭优秀男人的微热之丘鲁克。

一个害怕战斗却为了面子勉强上阵的青铜之基修。

一个呆萌的三无萝莉雪风之塔巴莎。

就是这些稚嫩未褪的人来要追击等阶在square的矩形魔法师土块之芙凯，而且还不清楚对方的团体到底有多少人，还有即将解封的【破坏之杖】。

这场战斗真得能够胜利么？

唯一能够有帮助的就是【托里斯汀】玩家阵营的帮助了，毕竟破坏之杖也是他们的任务，但是考虑到危险性，可能有玩家宁愿放弃任务奖励而选择保重自己的性命。

“现在校园戒严了，我们从天空之上飞过去，由我和希尔菲朵载你们飞向目的地。”

风雨辰的身体渐渐包裹在了神圣的光芒之中，整个人渐渐地变化成了一只神圣巨龙。

希尔菲朵亲昵地用头颅蹭着他的身体。

“我可以坐在这上面的吧？”

丘鲁克跃到了风雨辰的身上。

“哼……要不是为了完成公主殿下的任务，我才不会允许你骑在我的使魔身上。”露易丝冷哼着说道。

“起飞……”

塔巴莎骑在了希尔菲朵的身上。挥舞着手中的魔杖说道。

随之，希尔菲朵瞬间飞驰上了天空。

“我们也走……”

风雨辰跟着飞了起来，

“喂。还有我呢，你们忘掉我了么？”基修无奈地看着飞驰在天空中的两只巨龙，他还没有上去呢。

“啊……抱歉……”

风雨辰接着在空中盘旋了一圈后，巨大的龙爪瞬间将基修抓了起来。

“啊啊啊……要死了……”

基修晕死，被巨大的龙爪差点捏死了，话说，巨龙绝对不是什么好惹的使魔啊。回想到之前他在勾搭夏娜的场景，他不由得后怕了。难道风雨辰这是在报复么？

…………

按着安莉埃塔所指引的路线，风雨辰他们来到了王城外的一座被密林环绕的深山之中。

就在风雨辰他们下降的时候，一个透明的紫色光罩将他们挡在了外面。

“防御魔法阵！居然这么短的时间就布置好了么？”丘鲁克不禁惊讶地看着眼前透明的光罩，还有隐匿性的防御性魔法阵。这么短的时间，真得是让人吃惊了。

“这也代表着对方发现我们了……不过也证实了安莉埃塔公主殿下的指引是对的，塔巴莎小姐，你和希尔菲朵在空中进行支援，我们先行动……”风雨辰说道。

“我也可以进行支援的……”

基修畏惧的说道，他才不要冲锋陷阵呢。

“你去查看下周围的出口，如果有异动，回来告诉我们，避免芙凯他们逃跑……”

说着。风雨辰将基修扔飞了出去。

“啊啊啊……不要……”

基修后怕的看着两旁快速穿行而过的树木，一时间他整个人砸进了一个巨大的湖泊里面，要是地面的话。直接就会摔死了……

“天龙的咆哮！！”

风雨辰将魔力汇聚在胸膛之中，然后一鼓作气，喷向了眼前的紫色光罩——

“咔嚓……”

紫色的光罩渐渐有些承受不了，开始崩溃破碎了起来。

“簌……簌……”

同时，一道道紫色的火焰冲击了过来。

敌人已经出现了。

风雨辰认得这火焰，是之前将芙凯救走的那个人所使用的紫色火焰。

“轰！”

塔巴莎举起手中的魔杖。顿时一股强烈地风暴向着火焰攻击的地点冲击了过去。

“轰隆轰隆……”

随之，大地开始隆起。岩石与土块渐渐地汇聚到一起组成了一个巨大的岩石傀儡——巨像兵。

是——土块之芙凯。

“丘鲁克，去帮助塔巴莎，先阻挡下芙凯，我和露易丝先消灭那个紫色火焰的家伙……”

风雨辰飞到了希尔菲朵的附近，让丘鲁克跳跃了过去，虽然看不懂露易丝的实力深浅，但是丘鲁克与塔巴莎两个人都是tringle三角级的魔法师，有她们两个加上希尔菲朵，阻挡下芙凯还是可以的。

“真是的，明明想和黑执事好好配合的呢……”丘鲁克不禁皱眉说道，她也想当一次‘龙骑士’啊。

跃过了芙凯后，风雨辰变成了人形的样子站在了操纵着紫色火焰的谜之对手前面。

“你也应该是学院中的人吧？我的嗅觉可是很灵敏的，我们似乎在哪里见过吧？”风雨辰问道，同时凝结了一把冰霜之剑。

“正式介绍一下……冥炎之夏朵露，或许我们曾经相识呢……黑执事先生……”

一声极为动听的女声传了出来，纤细白嫩的手指将斗篷揭开，露出了那精致无可挑剔的玉脸，紫色的发丝随着风的拂动而潋滟着一股股迷惑的光芒，那双眼睛仿佛能够魅惑众生一般……

一幅熟悉的场景在风雨辰的脑海中浮现，但是却模糊无比，封印的记忆果然让人讨厌的很啊，眼前的人与他有着怎样羁绊的过去呢？

“原来是你啊……我们在中央塔的食堂门口前见过的……”风雨辰收回思考，如是的说道。

“嗯，没有想到你竟然是使魔，看来是我多想了，还以为你是玩家呢？”夏朵露说道。

“玩家？什么玩家？”风雨辰露出迷惑的样子，他这样做是为了不暴露自己玩家的身份，最大限度的保密自己的真实身份，这可是个作弊的条件啊。

“……你不用知道了，因为你已经陷入了我所布下的陷阱中了，虽然我的魔法等级只有点级，但是，魔法是灵活应用的东西，熟能生巧，现在你可以看看你身后的magi了……”夏朵露轻笑着说道。

“啊……放开我……什么东西……”

就在风雨辰谨慎时候，露易丝的脚下涌出一个个紫色的藤蔓将他的身体束缚了起来，不仅她，还有风雨辰的身体上面也被缠绕上了这些紫色的藤蔓……

地面上微微有着紫色的光亮，是早已经刻绘好的魔法阵，夏朵露站着不动的原因就是等风雨辰他们占进来！(未完待续)

第一千三百八十八章 誓约的水精灵（上）

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

“您难道是……”

威尔士不禁想起了自己的王族家谱，都铎王朝之前确实是有着一个王朝的，而都铎王朝正是与其有着血脉间的一衣带水的关系。

“逝去的时间不会倒流，重要的不是过去，而是现在，高举起你手中之剑吧，威尔士！”

风雨辰将caliburn必胜黄金之剑举过了头顶。

“确实，先祖大人！”

威尔士举起了自己手中被风雨辰赠予的投影选王之剑。

“不用这样称呼我，我的过去已经成为了过去，而我出现在这里便证明了现在的我是一个新的开始，你的年纪比我要小上一些，我就做你的兄长吧，威尔士。”

风雨辰手中之剑与威尔士的剑碰撞在了一起，发出了一声轻脆的声音。

“是，兄长大人！”

威尔士感觉到了一股荣耀感，在这最后的时刻，竟然遇到了先祖，真得是他的荣幸。

“我们王族有着一句经久不衰的话——承荣而生，载誉而死，心如吾剑，宁折不弯！”风雨辰将阿尔托利亚作为亚瑟王的话说了出来，这是潘德拉贡王族的家训！

“承荣而生，载誉而死，心如吾剑，宁折不弯！！”

念叨着这句慷慨激昂的话语，威尔士不禁感觉到一股更加强烈地勇气撑起了自己的身躯。站在先祖面前，无论如何，他要挺直自己的胸膛。王族的骄傲不能够在他的身上湮灭，就算是灭亡也要表现出王族的气势来，从荣耀之中降生，死时亦承载着荣誉，宁为玉碎，不为瓦全。

“嗯，好了。现在将你所要拜托之事交付于我吧，在我力所能及的范围之内。一定会帮你达到的！”

风雨辰温柔地抚着威尔士的额头，像是抚慰自己的孩子一般。

“是，先祖……兄……兄长殿下，那么请接受威尔士*都铎这无礼的要求吧。请您成为安莉埃塔的骑士，守护着她的命运，扶助她坐上王座，为她清理掉国内的一切暗流，虽然非常非常地没有道理，但是拜托了！！”

威尔士右手放在胸口上面，向风雨辰单膝而跪。

“我答应了，我的兄弟！”

风雨辰扶起了威尔士，用既柔和而又严肃的眼神看着他。说道，“挺直着胸膛去战斗吧，我们王族之人。就算是死，也要轰轰烈烈，昂首挺胸地前进吧，先祖的荣耀会指引你前进的！”

威尔士有些感动，在这最后一刻，能够看到自己的先祖大人。并接受了他的拜托，这对于他来说。是一种莫大的荣耀啊！

“去吧，我的兄弟！我的力量会守护你到最后一刻！”

风雨辰手指搭在了威尔士的肩膀之上，身体中的所有圣痕之力全部注入了他的体内，这凤力量至少能够保护他一天一夜不会死亡，即使重伤也仍然可以瞬间恢复。

“嗯，最后……能够满足我一个小小的愿望么？”

威尔士感受着风雨辰的慈祥不禁说道。

“当然。”

“那么让我抱您一下吧……”

“……”

风雨辰有些哭笑不得，不过最后还是拥抱了威尔士，作为一个孩子自然希望能够在最后体验下父母所带来的温暖怀抱啊。

…………

最后风雨辰变成了神圣巨龙，带着露易丝离开了。

“你真得是……威尔士殿下的先祖？”露易丝不禁有些惊讶了，她可是看得出来，风雨辰的年龄也就在十八岁左右啊（永远的十八岁）。

“嗯，算是吧……”风雨辰点点头。

“那你怎么这样年轻？”露易丝心里疑惑难道召唤出来了一个老家伙？

“我真实的年龄确实是十八岁，总之风云际会吧，你可以想象成我是游离在平行的世界空间的旅者，然后被你突然召唤出来了而已。”

风雨辰说道。

“……”

露易丝似懂非懂的点点头，只能确定的是，风雨辰曾经是王族的一员，被她召唤出来了而已。

当经过一处湖泊时，风雨辰停了下来，因为，似乎有什么人在秘密地交谈着某些事情——

“这是——拉格德里安湖……”露易丝不禁露出了回忆般的表情。

拉格德里安湖，位于托里斯汀王国与戈利亚王国之间的内陆区域，是哈尔吉尼亚大陆中数一数二的名胜，这个大湖的面积约为六百平方公里，两岸间的宽度几乎接近从托里斯汀的首都“托里斯塔尼亚”到魔法学院的距离。

“你认得这里？”

风雨辰打量着这个湖泊，如同风景画一般美丽，鲜绿色的森林和澄澈的湖水形成鲜明对比相应成趣，简直是一个艺术品，实在难以让人相信这是神随手挥动斧头创造出来的世界。

“嗯！这个湖并不是属于人类的东西，拉格德里安湖，是非人类的哈尔吉尼亚原居民-----水之精灵所居住的地方，这里是以拥有远胜人类的悠久历史为豪的原居民的乐园，水之精灵们在湖底建造了城市和街道，建立了自己独立的文化和王国。

据说，任何人只要目睹了其身资，都会因其美丽而怦然心动；无论是什么罪大恶极的坏人，都会马上洗心革面重新做人，于是，水之精灵被人们称为誓约之精灵，传说在水之精灵们面前立下的誓约，是绝对不会被违背的。

安莉埃塔公主殿下与威尔士殿下的缘分就是从这里开始的，当时我正好是帮助他们隐瞒这个真相的人，替安莉埃塔殿下隐瞒他们恋爱的事实。”

露易丝回忆般地说道。

“禁声……有人过来了，我们先躲避起来……”

风雨辰化成人形，将食指放在了嘴边，拉着露易丝隐匿到了一桩树木之后。

“湖水似乎暴涨了呢，将一些城镇都淹没了啊……这到底怎么回事？”露易丝不禁问道。

“我路过这里的时候就是这样了，不过这两个人到这里做什么，能够感知得到，湖之精灵在愤怒！”

作为自然冰之妖精的风雨辰自然是感知到其它的自然精灵。(未完待续)

第一千三百八十九章 誓约的水精灵（中）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

在风雨辰与露易丝藏匿起来之后，两个人影出现在了湖边，他们穿着黑色的长袍，由于带着风帽也看不出他们是男是女，不过从身高上来看，一个高一些一个矮一些。

大概就是这两个人激怒了水精灵的吧？

此刻，两人打量了一下周围，确认没有人观察后，便在湖边举起了魔法杖，看来是在咏唱咒文。

“他们难道要攻击水精灵？这怎么可能？疯了么？”

露易丝不禁露出了呆滞的面孔，水精灵与人类对时间的概念是不同的，对我来说，整体即个体，个体即整体，时间也一样，无论是现在、未来还是过去，对其来说都是没有区别的，因为无论什么时候，它都一定存在。

可以说水精灵没有死的这一概念之说，而试图惹怒攻击它们的人绝对会遭受到难以想象严重后果。

水之精灵可是非常恐怖的存在，在水中是他们世界的，而攻击者如果想要进入水中攻击他们，必须用风系统的魔法制成一个空间球将自己包裹在内，一旦操纵空间球的时候精神集稍有紊乱，空间球中的空气就会就会破损，哪怕只有一丁点的水接触到身体，心智就会被夺走，操纵其他生物的生命与精神，对于水精灵来说就像是呼吸那样简单，根本不算什么。

“暂时看看。他们到底要做什么……他们开始了……”风雨辰说道——

就在这个时候，矮小的人影拿起了魔法杖挥舞之中，随着咒语的吟唱。两股风暴形成，如同风雨辰所想象的一样，用密封的空气球来包裹他们的自身，毕竟水之精灵居住在湖底的深处，而要进入其中必须有保护的措施才可以。

即使两个处于空气形成的空间球这，有空气球的保护，但是进入水精灵的控制领域。不把生死置之度的话是根本做不到的，一旦精神有了些许不平静的波动。便是九死一生，而且敢于袭击水之精灵，绝对是个疯狂的事情。

两个人进入了水面之后，风雨辰与露易丝仍然没有行动。

不过片刻。两个人从水面冲了出来，狼狈地后退着，此刻，水之精灵也显现出了真身——

湖泊的水面像是在表现自己的意志一般，如同沸水一般的愤怒，水流不停地蠕动着，紧接着快速地膨胀，巨大的水柱涌了上来，仿佛有只无形的手在捏合一般。涌起的水柱不断变化着形状，异常地诡异，虽然亮晶晶地闪着漂亮的光。但还是让人感觉到了心悸的样子，水柱渐渐地变成了一个女子的形像，但是身高却是有正常人的两三倍之大，身材异常地曼妙，身上并没有穿衣服，从风雨辰的眼光来看。是个美丽的女子。

“你们彻底激怒了我，波涛汹涌地愤怒要将你们彻底淹没！！！

一股股水流所化成的利箭纷纷地朝站两个人影攻击了过来。强大的力量让整个空间都因此而剧烈地波动，如同洪水一般的湖泊疯狂地涌动，想要吞噬着两个人影。

“活该，居然没事去攻击水精灵，我们也快走吧，很快这修正地方要毁灭了！”

露易丝感受着那股愤怒所带来的力量，也涌现出一丝惧怕。

“……”

就在这一刻，两个上岸的人影开始了防御性的攻击。

“r（空气锤）！！”

矮小的人顿时举起手中的魔法杖，顿时一股股空气风暴吹卷了起来，将所有的水流挡了下来。

“fire！！”

高个子的人同时也举起了手中魔法杖，一个个火焰之球纷纷与水箭撞击在了一起。

“愤怒！”

水之精灵顿时操纵起了更加强烈地水之暴动，两个人被冲卷天地的水流冲起。

“你先走，不能够连累你！”

矮小个子顿时发出一阵轻柔的声音，似乎是个少女，一股风暴从她的身前凝聚出来，将她的同伴吹到远方，远离了水柱的攻击，但是此时她也彻底暴露在了水之精灵的攻击之下，一股巨大的水流即将贯穿她的身体！

“塔巴莎！！！”

被吹走的人顿时不甘地大喊。

什么！！

准备与露易丝一起离开的风雨辰似乎听清楚了这个名字，身体瞬间消失在森林之中，紧接着一面巨大的冰之盾牌出现了矮个子的面前，同时，风雨辰跃起将其抱在了怀里。

塔巴莎在那一瞬间以为自己要死掉的时候，突然被一个温暖的怀抱所包围，惊吓般地睁开了双眼之后，发现竟然是风雨辰，不禁各种复杂的感情充斥了起来，既是惊讶于风雨辰怎么会在这里同，又是感动于在这个时候他保护了自己，强大的她也是需要有人来保护的，而这个时候，风雨辰出现了。

“我的同胞……冰之精灵，为何阻挡我的愤怒！！！你难道没有看到她们对我的恶行么？”

水之精灵看着风雨辰顿时惊讶了起来，风雨辰散发出来的冰霜冷气是自然精灵所特有的一个分支——冰之精灵，水与冰本来就有着难以割舍的相同属性，所以她称风雨辰为同胞，而此刻也停止了攻击。

“你们怎么会在这里？”

风雨辰顿时向塔巴莎问道。

塔巴莎抱紧了风雨辰的身体，轻轻地说道：“任务。”

“什么人会给你这种超难度的任务，水之精灵是你能够打败的么？即使你是个天才魔法师！”

风雨辰不由得感觉到头疼，然后充满歉意地看向了水之精灵，说道，“我的同胞，十分地抱歉，但是她们是我的朋友，请给我一点时间，我一定让她们给你一个交代。”

“我的同胞——冰之精灵，看在你的面子上，我可以平息怒火，但是她们必须道歉！”水之精灵对风雨辰相当的抱有好感，还是初次遇见同是自然精灵的同胞，自然有些欣喜了。

“要是不除掉水之精灵的话，塔巴莎就会有麻烦，她的家族委托她不得不完成的任务，因为水之精灵在捣乱，水位已经这么高了，塔巴莎的家族也因此蒙受了损失啊，所以就被委托来这里把它除掉了。”丘鲁克无奈的走过来说道。(未完待续)

第一千三百九十章 誓约的水精灵（下）

【感谢王の骑士、鬼神去、王之虚伪、晨羲00、反派的世界、纵火燎原、云来丨云去、天地双殇、king彡星银、被玩坏の企鹅、刚刚给童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

风雨辰了解到塔巴莎攻击水精灵的目的原来是要让水位下降，这可真得是——

“你的家族也太不近人情了吧？让你来做这种事情？”

“没有办法不完成任务的话，塔巴莎可是会受到处罚的啊……”丘鲁克撩着自己火红的发丝说道如非必要，她大概不想将塔巴莎的事情说出来，塔巴莎应该不是那种需要别人怜悯的少女，她有着自己的坚强与执着的信念。

“好吧，我就帮你们调解一下好了……”

风雨辰将视线缓缓转移到了水精灵的身上，问道，“我的同胞‘水之精灵’，我们自然精灵是一个爱慕和平的种族，为什么你要一直升高水位呢？如果可以的话我希望你能停止这种行动，如果有什么理由的话就请告诉我们吧，如果是我们能做到的事，我们是很愿意帮忙的，我相信我的同胞，你不会随意的让水位升高的……”

水精灵的水柱缓和了下来，叹息了一声，说道：“我的同胞‘冰之精灵’，我自然是爱好和平的，只是……月亮交叉了三十次之前的那一天晚上。我所守护的秘宝被可恶的人类偷走了，从我所生活的最高密度的水底偷走了，所以我才要让水面上升。这样保持着上升的话，一定可以在某一天将整个大陆淹没，这样就能够找到那个盗贼了……”

额……

水淹大陆，这还真得是疯狂的举动，不过这对于水精灵来说，只是时间问题而已。

“那么好吧，我的同胞‘水之精灵’。在此刻，我与你订结契约。一定帮你找回秘宝……”风雨辰将塔巴莎放在了地面之上，然后咬破了自己的手指，一丝鲜血从中流了出来，滴落在了湖水之中。“吾谨以‘冰之精灵’之血统，与眼前吾的同胞‘水之精灵’订结契约，必寻回水之精灵所遗失之秘宝……”

“我的同胞，我相信你，既是冰之精灵又是纲达鲁夫的你一定可以为我找回秘宝，不过契约是这样订立的……”

水之精灵的身体渐渐变成了人类的大小，变成了一个半透明的少女模样，踏着湖面的涟渏缓缓地来到了风雨辰的面前，拥抱着他的身体。与他吻在了一起……

“！！！！”

露易丝、丘鲁克和塔巴莎三个人震惊到无法冷静下来，水之精灵居然在吻人类？不，风雨辰不算是人类吧？竟然能够让水之精灵放下高傲的姿态与其接吻。这简直是一件传奇。

“水之精灵的契约也是受到水之精灵的祝福，这简直是……”丘鲁克不禁惊叹般地说道，如果这样的话，那么可能水系的魔法就对风雨辰没有任何的用处了，也就是说再强大的水系法师到了他的面前也不会让他受到半点伤害。

“叮……”

轻脆地一声悦耳的声音，一串水珠从水之精灵的身上飞了出来。变成了水晶般的吊坠挂地了风雨辰的脖子上面。

同时在与风雨辰接吻的时候，水之精灵咬破了他的嘴唇。将一丝鲜血吮吸到了自己的体内，随着这丝鲜血的注入，渐渐地水之精灵拥有了与人类一般无二的身躯，粉嫩白皙地肌肤泛着玛瑙一般的光芒，不着片缕的少女身躯紧紧地贴在风雨辰的身上……

“这……水精灵怎么能够变成人类的样子呢？”

露易丝感到嫉妒的同时不禁疑惑不解起来。

“那鲜血的作用……黑执事接受了水之精灵的祝福（水精灵吊坠），而水之精灵也接受到了黑执事的祝福（人性之血），他们所缔结是最古老的盟约，被这个世界所承认的最古老的契约。”塔巴莎似乎在一本书中看到过这样的简述，两位自然诞生的精灵如果互相祝福的话，确实会有这种事情发生的。

风雨辰怀抱了怀里这个柔软如同璞玉般的少女，顿时感觉到与她的心灵相通了起来。

“我的同胞‘冰之精灵’，完成了我们的契约之后，能够接受我的求爱么？”拥有了人之姿态的‘水之精灵’突然露出了小女儿一般的姿态……

“！！！”

一旁的三个女孩再次惊讶了，水之精灵居然还会求爱，额，这真得是……太匪夷所思了……

“这个……以后再说吧……那么现在告诉我你所丢失的秘宝具体的名称，还有线索吧……”风雨辰也有些吓了一跳，水之精灵要向他求爱？

“‘安德瓦里’戒指，是与我一起度过了同等时光的戒指，‘水’系统的魔法道具，能够入侵人类的精神并操纵让其听从指挥，同时具有赋予死者以虚假生命的，‘死’是我不具有的概念，所以我无法理解，但是对无法避免‘死’的人类来说，也许这种赋予‘生命’的力量是很有吸引力的吧，可是，‘安德瓦里’戒指所带来的只不过是虚假的生命，那只不过是古老的‘水之力量’，并不能够让人真正的复活。

操纵风系统力量来到我住处的人有好几个，他们没有碰到沉睡中的我，就直接把秘宝带走了，其中一个人被称之为’克伦威尔……”

水之精灵讲述起那件事情。

露易丝顿时恍然大悟：“我明白了，在双月交叉三十次之前，正好了阿尔比昂王国叛乱开始的时候，而克伦威尔正是这场内战的新国王，怪不得她能够操纵得到那么多人的拥戴。原来是借助了‘安德瓦里’戒指的力量，我当时也被操纵了……”

“是么？那么便好办了，只要打败这个克伦威尔，一切便结束了，那么，我的同胞，现在可以让水位回复原位了吧？”风雨辰点头，看向了搂抱着他的水之精灵。

“可以，既然戒指能够找回，我也就没有必要上涨水位了……”

水之精灵点头，操纵着水位迅速地下降到了平常的状态。(未完待续)

第一千三百九十七章 共浴的女王

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

托里斯汀王宫的晚宴，这算是风雨辰来到这个世界之后首度吃到这么丰盛的晚饭了，在托里斯汀魔法学院里面，每天他都是外出狩猎来进食的，有的时候会带上希尔菲朵一起。

之后就是一连串的事件，土块之芙凯，阿尔比昂之行，风餐露宿也不为过，这还是第一次平静地吃到了这么丰盛的晚餐呢。

吃完了晚餐之后，风雨辰等人被安排到一个个房间之中，不过分配房间的时候还是能够区分开档次的，马萨利尼、卡琳娜、露易丝居住的都是寻常的客房，而风雨辰则是住在最里面的寝宫之中，被最高的档次对付，能够居住在寝宫￥↙无￥↙错￥↙小￥↙说，.qu≠≤m里面的只有王后、国王与王子公主等王室成员。

显然风雨辰顺理成章的成为了王室之人，而且是先王的存在，不过……

虽然玛丽安娜等人都没有觉得有什么不妥，但是风雨辰却觉得不妥了，毕竟他所居住的地方真得很是私密，旁边就是玛丽安娜与安莉埃塔两个人的卧室，这样的状态，想必他是第一个进入这里的男性吧，除了安莉埃塔死去的父王的话。

很快就有侍女进来，帮助风雨辰更换衣服洗浴，这种事情，在世界他已经体验过了，贵族是完全不需要自己换衣服的，而是由侍奉的女仆来完成的。

几个少女大胆地为风雨辰换上了浴衣，不过一个个的脸蛋却是红扑扑的，毕竟看到了风雨辰的身体啦。不过让她们惊讶的是。风雨辰的身体简直太美丽了。嗯，用美丽来形容是很恰当的，充满着芳香的味道，如同璞玉一般的柔软细嫩……

不过，这几名侍女也只当风雨辰是继承了真正的王室血统才有这种状态的吧？

接着，风雨辰在侍女们的带领下进入了王宫的浴池，睡前的洗浴，不过让他惊讶的是安莉埃塔竟然也在浴室中。这……

这算是什么啊？

接着，所有侍女们都缓缓退出了浴室，守候在门外，等待召唤。

“这是？”

风雨辰可不相信安莉埃塔爱上自己这种狗血的事情出现，毕竟安莉埃塔所喜欢的人是威尔士，而且他和威尔士结成了兄弟，就算安莉埃塔有这种想法，他也不能够和自己的弟妹发生关系啊，虽然安莉埃塔现在仍然是纯洁的少女，但是威尔士刚刚去世。自己就和安莉埃塔发生了关系，简直是——

“这里是王的浴室。只有托里斯汀的国王才能够使用的浴池，就算是母后也不能够在这个地方进行洗浴，我也是第一次到这里，考虑到您曾经是王的过去，母后也让您在这里进行洗浴，毕竟只有这里才适合您的身份。”

安莉埃塔说着，双手纠结在一起，脸蛋上明显有着红润，看着水面，不敢打量风雨辰的样子，她还是第一次和男性共浴在一起。

国王专用的浴室么？

一般情况之下是只有一位国王的，但是风雨辰是先王的存在，其身份的高贵比之安莉埃塔还要高，只有这个浴室才适合他使用。

这种情况并非是男女两性能够左右的，而是以地位和身份而论的，这件事 情就算在外人看来也是正常无比的，安莉埃塔坐上了女王的位置之后，就不再是一个公主了，则是一位国王，这是她的立场，这种立场甚至高于她的自身。

知晓王室礼仪的风雨辰自然明白这种事情，也就释然了——

“放心，在这里的是两位王，而不是一男一女，我们应该抱有这样高贵的理念，王权是要比道德更加高尚的存在，抛掉羞耻，从现在起你就是一个王。”

风雨辰的话让安莉埃塔抬起了脑袋，稍微放松了下来，她是女王，不能够在这里畏畏缩缩的，那样才不是正确的做法呢。

王权高于道德。

道德伦理虽然重要，但是王权是高最高的象征。

即使玛丽安娜王后清楚风雨辰与安莉埃塔有男女之别，有可能在一起洗浴会尴尬之类的情况发生，但是她仍然坚决地同意这件事情，因为这是王的权利。

“哗啦……”

风雨辰开始清洗身躯，不过隔着水面的雾气能够清晰地看到安莉埃塔那娇美的身躯，心里却是有些不平静地样子，就算是王的权利，男女之间也是……

安莉埃塔自然也看到了风雨辰的身躯，和她想象的完全不一样，风雨辰的肌肤如同婴儿般的白皙，飘浮在水面上的绯红湛蓝相间的发丝有如梦幻一般，如果不是有那个男性的东西，她一定认为这是一个美丽的女孩，虽然脸庞有些刀削般的硬朗，但是帅气的女孩也不是没有啊，而且随着他的洗漱，渐渐地那特有的体香将整个浴室染上了，让人深深着迷的香味。

“您真得是美丽啊……”安莉埃塔不禁说道。

“额……”

风雨辰苦涩地说道，“如果可以，我希望你能够用英俊来称呼我，这样也比漂亮好听多了……”

“不，我并不是讽刺，而是真得赞美……”安莉埃塔脸蛋红扑扑地摆手说道，不知道是害羞还是因为水面而发红的脸蛋要滴出水一般的样子。

“赞美……这个还是不用了……”风雨辰有些无奈，血统一旦拥有了就无法更改掉，他的圣痕体渐渐成长，越发地‘美丽’了，仿佛如同传说中的天使一般，天使是美丽的，但是天使也是没有性别的……这件事情，在魔禁事情中，米迦勒就是因为与风雨辰结合而确定成了女性天使的身份，本来天使是不被拥有性别的，而米迦勒想要和风雨辰结合，于是就以女性天使的身份降临了，而且永远会是女性天使的身份。

在的世界中，nova被认为是神的代言，定义为天使也不为过，天使自然是高洁而美丽的……

现在是50%的进化圣痕，真不知道继续进化下去会是什么样子，风雨辰感觉到了苦恼。(未完待续……)

第一千四百零二章 双龙骑士姬的轮舞（中）

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

塔巴莎没有想到风雨辰竟然会在意平民的存亡，直接发出了这中警告，真得是让人惊讶了啊。

“吟……昂……”

接着，风雨辰张开了巨大的龙口，一股震荡般地咆哮之声开始传荡了起来——

随着他的这股震动之声，一股股血色的气息从周围的森林之中升腾了起来，数以万计的以飞禽昆虫组成的血之仆役大军开始将整个天际所弥漫上，飞向了阿尔比昂的巨大军舰……

“这种攻击……”塔巴莎就算再怎么呆萌，也明白这些血之仆役是由风雨辰召唤出来的，这般声势浩大的场面真得太让人震撼了，虽然她曾经与吸血鬼战斗过的，但是风雨辰这个吸血鬼和她遇见的都不同，不害怕阳光，拥有神圣的力量，还有很多超出吸血鬼界限的力量，如果他不施展吸血鬼的力量的话，恐怕没有人会认为他是一只吸血鬼吧？

但是，风雨辰的血之仆役真得会有用么？

此刻站在阿尔比昂军舰之上的一名蒙着面纱的紫发少女在构建完了魔法阵。

“夏朵露小姐，您真得有办法解决这大量的血之诅咒么？”克伦威尔不禁看着这个实力只有着line级别的魔法师小姐，虽然土块之芙凯说她很厉害，但是他还是不太敢相信的，毕竟魔法师的等级放在那里的。刚刚看到她的时候，她是点级的魔法师。

虽然在短时间内晋升到了line线级魔法师，但是战场上面能够起到作用的只有tringle三角级别与square矩形级别的魔法师才是主要的战力啊。

“魔法师的强大靠的是博学而不是一蹴而就的强大。拥有真正贵族底蕴的魔法师组合再弱小，也会拥有凡人无法企及的强大，接下来，就让克伦威尔殿下观赏下‘冥鬼之仆从’军团吧……”

夏朵露淡淡地说道，眼睛中对克伦威尔流露出一股轻蔑的神态，要不是因为芙凯邀请她一起出战，要不是因为她要在这个战争中收取更多的死者气息。她绝对不会帮助这个家伙的。

随着她手中魔法杖的挥动，一股紫色的火焰落到了她所刻画出来的魔法阵之上。接着一股幽紫色的气息开始包裹战舰，渐渐地，一个个半透明地亡灵从军舰中涌了出来，整个天空被一只只幽灵亡魂所遮盖上。一支亡灵大军出现在了军舰之上！！

“这……真得是……太震撼了！”

克伦威尔不禁感觉到了这股强大的力量显然走出了line线级魔法师能够拥有的程度。

“我已经说了……夏朵露小姐绝对是个天才魔法师，虽然等级确实微弱，但是魔法知识修养在我们所有人之上！”土块之芙凯赞叹般地说道，她的巨像兵也因为夏朵露的魔法修订变得更加强大了，只要给夏朵露足够的时间，她想她绝对能够颠覆这个大陆对魔法体系的认知。

“这样我们就不用担心这邪恶的血之诅咒了！”一边的瓦鲁多露出了一股怨恨的目光，都是风雨辰阻挠了他，不然那个时候露易丝也会是他的了！！

“我这便操纵亡灵大军进行攻击，这艘战舰上面有着无数的亡魂承载着。这也是我选择在这里进行召唤的原因，不过，消耗也非常的大。我的精神力消耗完毕之后，冥之仆从就会消失，到时候就看你们的了，不过抵挡下眼前的血之军团还是可以的……”

夏朵露说道，开始操纵精神力指挥亡灵军团进行与血之军团的碰撞——

“唳……吼……啸……”

“咝……咝……咝……”

一幽紫一绯红的两股力量顿时撞击在了一起，天空仿佛有两团云彩在纠缠一般。

亡灵与血之仆从在互相嘶咬着。双方都是不怕死不怕痛的生物，势均力敌的战斗！

伴随着鬼哭狼嚎与血色悲鸣。整个天空仿佛变成了一个地狱般，罪恶的深渊，让所有人不禁缩了下脖颈，克伦威尔不禁感觉到了夏朵露的强大，他所持有的‘安德巴利亚’戒指也无法完成对夏朵露的操纵，虽然作为魔法师的力量不够强，但是精神力却是无边无际地强大。

“……”

看着这一幕的风雨辰也感觉到了意外，精心准备的血之仆役军团居然没有起到想象中的作用，唯一的作用就是让阿尔比昂军团的行军速度缓慢了一些，血之军团与冥之军团的碰撞散发出来的邪恶气息使得阿尔比昂的军舰也不敢轻易地靠近……

“吟……呤……”

就在这个时候，一声声飞龙的嘶鸣引起了风雨辰他们的注意，虽然阿尔比昂的军舰停了下来，但是一只只龙骑兵却是从中飞了过来，龙骑兵军团，阿尔比昂得以为傲的龙骑兵军团。

“嘶……吼……”

此刻，在风雨辰他们的身后，一只只托里斯汀的狮鹫骑士率先驰援了过来。

但是当两只飞行部队战斗在一起的时候，狮鹫显然不是飞龙的对手，一个碰面，飞龙便释放出了一股股魔法风暴，将狮鹫部队压制了下来……

虽然托里斯汀也有着龙骑兵部队，但是和阿尔比昂这种成规则的龙骑士部队相比显然弱了很多，处于天空的国度，阿尔比昂拥有着他们自豪地龙骑兵，对于空战无比熟悉，托里斯汀这些陆地国家更加适合陆战啊……

“我们开始攻击，希尔菲朵配合我的魔法，让这些卑微低劣的飞龙看看我们古代龙的强大！”风雨辰对希尔菲朵说道。

“风之锤。”

塔巴莎率先挥动魔法杖念叨起魔法咒语开始施展起来魔法。

露易丝匆忙地打开手中的始祖的祈祷书，但是仍然一片空白的样子，她无奈的合上了这本，看来还是不行啊，只是她没有留意到，在她合上的那一刻——

安莉埃塔送给露易丝的水之戒与共鸣了起来，散发着微弱的光芒，但是焦急的露易丝根本没有注意到……(未完待续)

第一千四百零五章 应龙之门

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

听到谢斯塔对于龙之羽衣的解释之后，风雨辰不禁有些意动了，这个战场需要一个能够左右的力量，如果说他的能力提升到了五芒星级别的话，就能够拥有绝对的力量了，五星级的魔法师一直是传说中才会出现的。

一般的话，正常修炼到了极点的魔法师都是square矩形级的魔法师，毕竟所知晓的魔法系统分为是风、火、水、土四个系列，而传说中的虚无魔法只是传说而已，理论上是能够达到星级魔法师的程度的，但是并未经过证实的。

而龙之羽衣的这种提升等阶是不需要依靠魔法系统一来提升的，而是强行提升魔法威力的阶段，如同系统对玩家的提升一般，不需要依靠五系统的魔法体系来提升。

提升魔法等级的方法有两种——

第一种：加强原先属性，也就是对单一属性的魔法进行强化，假如是火系统的魔法，强化一级，将普通的咒文进行升级，这种升级称之为‘强化/叠加’升级。

第二种：额外习得新的属性，也就是在已经学会的一个系统魔法的基础之上，再学习另一个系统的魔法，假如使用的是火系统魔法，那么可以将火系统的魔法与风系统的魔法进行融合，组合成为新的魔法，这种升级称之为‘组合’升级。

两种升级方式不能够说哪种更加简单。都是相当不容易的达成的，但是相对来说，第一种升级方式单一强大。第二种升级方式则是更具优势。

毕竟，强化升级的火系法师如果遇见不怕火的法师，那么不如使用风与火的组合，这样更加能够造成对敌人的伤害。

而且现今大部分的魔法师都是使用的组合升级的办法。

龙之羽衣就是相当于强化叠加升级了，事实上，强化叠加升级要比组合魔法更加难。

系统对于风雨辰这些玩家的魔法等级升级也是用的强化升级的方式。

风雨辰现在是tringle三角级的魔法师，如同喝到露易丝的鲜血的话。能够强行提升到squarr矩形级的魔法师，再披上了龙之羽衣的话。就能够达到五星级别的魔法师，那种攻击的力量已经相当的强悍。

“好，你指引方，我们去拿龙之羽衣。这里暂时交给塔巴莎和希尔菲朵……”

风雨辰说着和塔巴莎打了一个招呼之后，飞向了一个密林之中，在一个洞口前停了下来。

洞口并不怎么大，只能够通过人类的样子，所以风雨辰不得不变回了人类的形态。

“这就是龙之羽衣藏匿的地方了……”

谢斯塔从怀里掏出了一个三个的卷轴，展开之后，里面画着通道的样子。

“嗯，这里是一个地下迷宫，看来没有地图是不能够随便进入里面的。”风雨辰不禁点头。

“以前也有过寻宝的猎人。但是都被困死在这个地下迷宫之中，使魔先生、露易丝小姐请跟我来……”

谢斯塔按照卷轴上面的记载进入了地下迷宫。

风雨辰手中释放出圣痕的光芒照亮着行走的路，三个人缓缓地进入了里面。就在这一刻，魔法学院的学员格鲁贝鲁也跟了上来——

“等一下……呼，总算是赶上了，和我所研究的地点是一致的……”

“格鲁贝鲁先生……”露易丝不禁惊讶地说道，“您怎么也来了？”

“是我向女王陛下请缨的，也是想见识一下龙之羽衣的真面目……”格鲁贝鲁后推着自己的眼镜说道。

“那么一起吧。我们快点前进，事不宜迟。要尽快在军队落入下风前找到龙之羽衣……”

风雨辰点头说道，加快了前进的脚步。

于是一行四人渐渐地在迷宫里面左右奔跑了起来，时间紧迫。

最终他们来到了迷宫的尽头，一个巨大而厚重的门出现在他们的面前，在门上面有着两个手掌的印记。

“就是这里了，只有拥有变化人形能力的古代智慧之龙才能够开启的门，使魔先生，请您将双手按在手印上面，我想您一定可以的……”

谢斯塔说道，期待般地看着风雨辰。

“好，我试试……”

没有犹豫地，风雨辰将双手覆盖在了上面，随着他的这么一覆盖，整个迷宫开始剧烈地摇晃了起来，一块块尘土从巨门上面落了下来，接着巨门真正的形态显现了出来，上面雕刻着的图案是双龙戏珠，不过这双龙并非是西方的龙，而是没有翅膀的东方龙……

“真实是神奇啊，和传说中一模一样，没有龙之羽翼的巨龙，这是真正的‘龙之羽衣’藏宝地点！”格鲁贝鲁兴奋地说道。

接着巨门变得如同水波一般透明了起来，风雨辰的身体顿时被吸入了里面。

“怎么回事？”

露易丝惊讶地看着这股情景，顿时想要伸手触摸巨门，但是却被巨门反弹了回来。

“没有用的，只有真正的龙才能够启动机关的，这里面听说沉睡着一只和门上所绘图案一模一样的巨龙，据最古老的史料记载，是——黄金应龙……”格鲁贝鲁解释着说道，“那是我们都不曾熟悉的最古老的智慧之龙，没有龙的羽翼，但是比巨龙更加神奇伟岸般的存在，是比太阳更加耀眼的真龙……”

“我们一族似乎拥有着这只黄金应龙的一丝血脉……”

谢斯塔微微说道，将手掌按在了巨门之上，她也被吸入到了里面。

“！！！！”

“果然是继承了龙血的族啊，传说中这个村落中最美丽的女人与这只古代龙结合，然后并生育了他的后代，但是因为血统不纯净的关系，没有真正的继承了龙的力量，虽然拥有龙的血脉却无法使用任何巨龙的力量，而且这一族也被施加上了诅咒，永远不可能学会魔法的诅咒。”格鲁贝鲁兴奋地说道，显然验证了内心的猜测。

“您真得是博学……”

露易丝不禁折了格鲁贝鲁一眼，看来，只能够等风雨辰他们出来了，研究历史的格鲁贝鲁完全像个教徒一般狂热，真是的……(未完待续)

第一千四百零八章 虚无咏唱：explosion（爆炸）

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

战斗在向着白热化的阶段进行，随着风雨辰这个强力的五星级魔法师黄金应龙的加入，托里斯汀的颓败局面渐渐地缓和了起来，但是受到深重打击的阿尔比昂军队也学乖了，他们避免聚集在一起让风雨辰攻击，而是分散开来，将距离拉大。

同时阿尔比昂的军舰也开始进行了攻击，‘莱克星顿’的战斗飞行军舰，拥有两舷大炮合计共八百门魔导炮，简直如同一个魔导要塞一般，除了之前右舷被风雨辰的破坏之杖所损坏的部分，剩下的也有着七百多门魔导炮，这些魔导炮一部分对托里斯汀的部队进行轰炸，另一部队对风雨辰进行魔法干扰射击，虽然无法对风雨辰造成伤害，毕竟级别的魔法师的防御能力已经不是魔导炮能够打伤的了……

但是也能够对风雨辰的施法造成干扰。

也许因为风雨辰穿上了‘龙之羽衣’之后，阿尔比昂才放下了高傲地心态，将自己的所有的实力拿了出来，相比由安莉埃塔这个女王仓促组建起来的数千人数的队伍，阿尔比昂可是拥有上万的军队，加上魔法战舰的支持，就算没有龙骑兵也依然强大很。

风雨辰虽然拿到了‘龙之羽衣’，但是并没有乐观的情绪，所以他才在森林里面对露易丝进行了那种告白。不激励一下这只小萝莉怎么行呢？

风雨辰相信着露易丝一定能够创造出来的奇迹，她能够召唤出来自己，便说明她是个真正强大的魔法师。在一开始的时候他就相信着露易丝能够成长到很强很强的境界的，所以现他要为露易丝争取时间，是的，争取足够的时间让她解读，现在的她一定可以的！

因为他的想法已经传递给了她，她一定会拿出配得上这种感情的力量。

magi与是一体的，只有一个人强大并非是真正的强大。只有两个人同样强大起来，才是无敌！

——风雨辰坚信着这一点。他虽然骄傲于自己的力量，但是却坦诚地看待自己的搭档，既然拥有搭档这个规则，那么就绝对是两个人共同强大才能够成长得起来的。这才是绝对双刃的共舞！

“……”

露易丝认真的解读着，耳朵里已经听不到周围的轰鸣声了，她现在能听到的，就只有自己越来越清晰的心跳声——

“能读出此文章者，将成为继承我的行为、理想和目标的接班人，同时也成为这种力量的继承者。

‘虚无’的继承者必须记住，务必继承壮志未酬身先死的同胞们的遗志，为夺回落入异教手中的‘圣地’而不懈努力，‘虚无’是强大的系统。同时，其咏唱时间也相当长，消耗巨大的精神力量。咏唱者必须注意。

‘虚无’正由于它的强大而对生命造成伤害，因此我要挑选阅读此书的人，即使没有资格的人戴着戒指，也无法打开此书，被选中的阅读者必须带上‘四大系统’的戒指，如此的话。就能打开此书——

布利弥尔*卢*露米尔*尤尔*维利*贝*瓦尔特里，述写——

下面。将记载出我所使用的‘虚无’咒语，最初步的初步魔法——‘（爆炸）’……”

渐渐地解读，露易丝发现了她手上所佩带的水之戒原来正是的开关，而只有虚无的继承者佩带水之戒才能够看到真正的内容，即使拥有四个系统的戒指，却是没有虚无的力量也是不能够继承的，而她平时所使用的爆炸魔法并非是失败的魔法，而是真正的虚无魔法！

那么她现在就要开始回应风雨辰的期待而施展出来真正的虚无魔法了——

露易丝微微地俯身在风雨辰的金色龙鳞上面吻了一下，一声地念叨着‘祝福我吧’，然后站起身体开始了吟唱，魔法的韵律开始在她的脑海中不断飞舞，静谧而高贵——

“艾欧露—斯努—菲尔—亚伦萨库莎—奥斯—斯努—乌琉——露——拉多—贝奥兹斯—尤尔—斯比埃尔—卡诺—奥谢拉—杰拉—依莎—温修—哈格尔—裴奥肯—伊露……”

露易丝每咏唱一句咒语，每说出一句古代文字，那种韵律感就变得越来越强烈，脑海中一片宁静，周围的杂音完全没有进入她的耳朵——

手中的魔杖举起，双眼浮动着淡漠的表情，仿佛是对生命的蔑视一般——

接着所有人，包括风雨辰在内，看到了一幅难以置信的光景——

阿尔比昂的军舰‘克莱星顿’的上空，出现了一个巨大的光球，那个球体如同一个小型的太阳般，散发着强烈璀璨夺目的光芒，并且渐渐地开始膨胀了起来，然后光芒包裹了在空中游弋着的整个阿尔比昂舰队，此刻，光球继续扩散，如同宇宙大毁灭一般，整个世界被笼罩在内，光芒笼罩了整个世界——

没有声音，就算睁开双眼也只能够看到一片空白，双眼如同被灼烧失明一般！

“……”

渐渐地，不知道过去多少时间之后，这股光芒开始快速的退散，世界渐渐地映入了眼睛之中——

此刻，阿尔比昂整个舰队都瞬间遭受到了强有力的毁灭打击，以战舰‘莱克星顿’为首，所有船舰的风帆和甲板都燃烧了起来，刚刚还在进行强力攻击并且一直苦苦折磨着托里斯汀军团的那个战舰，变得破旧不堪，风力支撑系统全面崩溃，开始向着地面坠击下来！

“轰……隆隆……”

伴随着巨大的响声，整个战舰撞击到地面之上，发生了恐怖的爆炸之声，一股蘑菇般的灰色云雾升腾起来。

即使风雨辰已经努力在想象虚无魔法师的强大，此刻的他也不禁呆滞了，这简直是超级作弊魔法系统啊，一瞬间就摧毁了数万人的阿尔比昂舰队，可怕的力量！

所有人不禁噤声，一个个都愣愣地看着眼前难以置信的光景，周围笼罩着一片可怕的寂静。(未完待续)

第一千四百一十章 复活的王灵

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

安莉埃塔看着拥吻在一起风雨辰与露易丝，忽然感觉自己真得好孤单的样子，如果也有着这样的一名骑士守护在自己的身边该多好啊，可惜的是没有。△nw.

虽然说风雨辰已经是她的守护骑士了，但是相比来说，露易丝和他的关系更加亲近啊。

“……”

睹景思人，安莉埃塔不禁想到了威尔士，但是现在威尔士已经阵亡了，就算没有阵亡，也不允许在一起的，阿尔比昂和托里斯汀现在已经是真正的敌人了，两国之间的战斗已经点燃了呢。

“……”

战斗随着阿尔比昂军舰的陨落而渐渐走向了终结，阿尔比昂上万的大军陨灭在了塔尔布领地。硝烟与战火在战后仍然袅袅地飘浮在天空之中……

托里斯汀军团虽然胜利了，但是伤亡并不少，由于风雨辰圣龙之力的祝福，战力增幅的士兵们并没有在承受攻击后瞬间死亡，相比死亡的人，受伤的人更加多，但是这场以少胜多的大胜让所有人的脸上浮动着狂热的表情。

“……”

安莉埃塔走到了露易丝的身边，和她拥抱在一起，感激地说道：“露易丝，露易丝*法兰西斯，谢谢你的帮助……”

“公主殿下……不……女王殿下，您在说什么话呢，我可是您的臣子呢，为了您服务是我的荣耀，而且是您给我的水之戒才开启了。只有握有四大系统戒指的虚无传承者才能够真正的阅读……”

露易丝顿时激动地说道。这么被安莉埃塔殿下道谢。让她有些受宠若惊呢。

“不……我可是抢了你的功劳，你的虚无魔法，被说了我的奇迹，你不会伤心吧？”安莉埃塔对于自己夺取了露易丝的功劳很是不安。

“不……女王殿下，我的功劳就是您的功劳啊，一切为了托里斯汀，而且……”

露易丝偷偷地瞄了一眼风雨辰，她已经收到了最好的礼物了。相比那些虚伪的荣耀，她得到了承认，终于有人承认她是个厉害的魔法师了，而且还订下了真正的契约，她可以自豪地说，风雨辰就是她召唤出来的使魔。

“是么？”

安莉埃塔不看着欣喜的露易丝，内心更加忧伤了起来，露易丝和风雨辰的关系越紧密，也就代表着和她的接触会越来越少，守护骑士到最后也只是一个称号。而不是能够与她分享心情的骑士，虽然她早就清楚。坐上这个女王的位置后，她所失去的有可能是一切，或许应该彻底抛弃感情的，但是她才是未成年的年纪啊，那些少女所追寻的美好却都已经逝去……

…………

战争胜利，而且是大胜，整个托里斯汀欢呼了三天三夜，而这些时日，安莉埃塔却是孤单地一个人坐在王宫之中，审阅着一件件情报。

又是一天辛勤工作，安莉埃塔穿着紫色的睡衣躺在了床上，薄纱般睡衣让她在月光的映照下越发的美丽，但是这种美丽却是因为脸上深锁的眉而打破。

附带巨大顶盖的豪华大床旁边，是安莉埃塔父王生前常用的桌子，上面有着葡萄洒，这两日，安莉埃塔已经适应了葡萄酒的味道，每当夜晚降临时，她会用酒精来麻醉自己。

从前的话，她只有在盛大的节日降临的时候稍微喝一下酒，而且并不喜欢那种味道，但是现在，成为女王之后，饮酒成为了她的习惯，而且渐渐地酒量开始上涨，仿佛怎么喝也喝不醉一般。

虽然托里斯汀现今在枢机卿马萨利尼的全力辅佐下，加上先王风雨辰在贵族派中的影响，她已经渐渐地将王权集中在了自己的手中，但是随之，一件件决策都需要她来办，这种深重的感觉，对于一个仅仅只有十六七岁的少女真得是沉重。

面对这种沉重的压力，安莉埃塔还没能习惯，她没办法不喝酒，因为也不想被随从的女官和侍从看见，所以安莉埃塔只能在深夜里把预先藏好的葡萄酒拿出来喝。

随着一杯杯葡萄洒下肚，安莉埃塔渐渐地半醉了，虽然想继续喝，但是还是禁止了，因为第二天还要早起处理国务，如果被母后发现喝醉而贪睡的话，肯定会被指责吧？

孤单而冰冷的夜让安莉埃塔的眼角不禁浮动出眼泪，她想起了已经死去的威尔士殿下——

“安莉埃塔，我的爱人，我来接你了……”

就在这个时候，一声熟悉的声音缓缓地飘荡进了国王的卧室之中。

“谁……出来，竟然敢私闯王宫！”

半醉的安莉埃塔猛地坐起，披上了外套，不敢相信地看着窗户外的月台，那有一个让她行思万想的身影——

“是我，安莉埃塔……我是威尔士啊，怎么，你难道不认得我了么？”

站在月台的人影用着轻柔的声音说道。

“威尔士殿下……怎么会……您不是阵亡了么……”

安莉埃塔用着不可思议地神态，颤抖般地看着窗外。

“没有，死去的是我的替身，我不能够就这样死去，我要光复我的国家，阿尔比昂，你看，我可是有着证明的，先王殿下给予我的必胜黄金之剑caliburn的投影，你手中应该也握有那把剑的吧，它们一定可以共鸣的……”

威尔士拿出了风雨辰给予他的那把投影必胜黄金之剑。

“这……您真得是威尔士殿下……”

安莉埃塔看着供奉在桌子上的真正的必胜黄金之剑，开始了共鸣，顿时泪水流了出来，打开房门扑到了威尔士的怀里。

“啊……我的安莉埃塔，你的香气我仍然记得呢，跟我走吧，安莉埃塔……”

威尔士抱紧着安莉埃塔的身体说道。

“走？去哪里？为什么要离开，先王殿下在这里，完全可以帮你夺回阿尔比昂的，你完全可以正大光明的行走在托里斯塔尼亚，有先王，托里斯汀的贵族不会拿你怎么样的，我可以帮你夺回阿尔比昂……”

安莉埃塔露出了疑惑的神情，为什么要离开这里？(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千四百一十一章 被拐走的女王

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】?

安莉埃塔看到威尔士的出现，顿时感觉到幸福的降临，但是虽然因为威尔士的出现芳心错乱，但是却保留着足够的清醒，她在女王的位置上面已经呆了一些时日了，自然不像之前那样的幼稚了——

“威尔士殿下，先王殿下就在托里斯汀魔法学院之中，我们可以向先王殿下说明情况，他一定会帮助你光复阿尔比昂的。”

“……”

威尔士的眼光中闪烁着不定的光芒，张巴着嘴，然后露出一丝不定的神色说道：“我没有脸见先王殿下，在他的印象中，我应该是英勇的作为阿尔比昂的王子战死的，而不是苟且偷生的，当时先王殿下让我选择过的，我选择了英勇战斗，可是我现在如果告诉先王殿下我是苟且偷生的……

绝对不行的！先王殿下肯定不会接受我的这种贪生怕死的后代的，我没有脸见他，所以，我只能依靠自己，安莉埃塔，跟我一起回去吧，我听说了，你可是摧毁了整个阿尔比昂舰队的，你是我的幸运女神，跟我一起走吧，有你在，我一定可以无所不能的，你忘记了之前立下的誓言么？”

安莉埃塔立即摇摇头说道：“拉格德里安湖，流风之夜，水之誓约，‘托里斯汀王国公主安莉埃塔在此向水水之精灵立誓，我将永远爱着威尔士殿下’……我怎么可能忘记呢！”

威尔士看着安莉埃塔悸动的心情。立即说道：“我也没有忘记呢，安莉埃塔，‘阿尔比昂王国皇太子威尔士。向水之精灵立誓，总有一天，我将在阳光之下，不必顾虑任何人的视线，跟托里斯汀公主安丽埃塔手牵手，在拉格德里安湖的湖畔散步’……”

“威尔士殿下……”

爱情是一剂让人失去冷静的药，安莉埃塔听到那熟悉地誓约。顿时忘记了所有的一切。

“那么我们就一起离开吧，等你帮助我夺回了阿尔比昂。我们再一起回来，先王殿下会替你打理好托里斯汀，我需要你，安莉埃塔。我至爱的安莉埃塔……”威尔士说着便要吻向安莉埃塔——

“什么人！！？”

这个时候，守卫在外面的魔导枪部队的队长阿尼埃斯听到了房间的细碎声音，顿时冲撞了进来。

“……”

威尔士看到了这个场面，顿时抱着安莉埃塔离开了这里。

“追！~！！”

阿尼埃斯看到这里顿时感觉到了不好的事情会出现，现在虽然托里斯汀打败了阿尔比昂的进攻，但是不代表战事这么简单的就会结束，两个国家的战斗，可不是一天两天能够解决的事情，最短的也要几个月的时间。长的可能要数年。

毕竟国家与国家的战斗，牵扯到的不仅仅是利益方面的事情，还有着尊严等等方面。何况失败的国家自然不可能承受失败的打击，肯定会重新组织起军队再战的，除非是没有战斗的能力，不然的话，战斗就不会停止。

国与国的战斗，想要达成和平。只有三种形式可以走——

一、强大吞并弱小；二、强强争锋，和谈解决；三、利益划分。得到利益的一方退出。

…………

夜色如岚，微风拂动着粉色的窗帘，这些时日，风雨辰与露易丝之间的感情急剧升温。

“你……你……你……要……做……什么？”

露易丝看着风雨辰缓缓伸入她身下的手指，顿时脸红了起来，虽然真正的接纳了风雨辰，但是太快的话也那个啥……

她还没有做好准备的。

“我想要你，露易丝，我可爱的露易丝，我爱你……做我的小女人吧，露易丝……”

风雨辰已经有些受不了了，仅仅只是拥抱亲吻已经无法满足他对于露易丝的喜欢了，要更进一步……

娇嫩的身躯让他无比的沉醉，这个夜一定是粉红色的。

“你是说真得么？”露易丝夹紧的双腿微微的松开，都已经进展到这种时候了，她自然也不会一直拒绝风雨辰的求爱了……

“我爱你，我的露易丝……”风雨辰吻着露易丝的嘴角。

“等……等一下……你不会嫌我的胸小吧？”露易丝纠结地说道。

“小有小的美感，重要的是我喜欢的露易丝，而不是你的胸小……”

“嗯……好吧……还算满意啦……不过，人家以后也是会成长的……”露易丝小手渐渐地抚上了风雨辰的身躯，她也觉得是时候……

“轰！！！”

就在这个时候，大门被推了开来，阿尼埃斯冲入了房间。

“！！！：”

风雨辰和露易丝两个人顿时被吓了一跳，立即惊讶地站了起来，结果因为太激动，两个人一起滚到了地面上……

“那个……那个……先王殿下、露易丝大人，虽然抱歉打扰了你们，但是确实发生了重要的事情，女王陛下不见了！~！被人拐走了！”

阿尼埃斯脸红地看着几乎是一丝不挂的风雨辰和露易丝，顿时转过头说道。

“啊咧……真是的，大晚上，还这么吵啊……”

丘鲁克揉着困顿的眼睛看着房间里面，顿时被吓了一跳，风雨辰和露易丝竟然在……偷吃？

塔巴莎也走到了门外，也是不禁脸红地推了下脸上眼镜框。

完了……完了……完了……

露易丝顿时眩晕般的昏倒了，这下子整个学院岂不是知道她每天晚上在和自己的使魔啪啪了？说出去真得是太羞耻了啊……

风雨辰却是更加关注阿尼埃斯的话，身体开启闪电着装，一件黄金般的铠甲披在了身上，对阿尼埃斯说道：“稍后再说你们的防卫，安莉埃塔殿下被拐走的方向是哪里，我们马上去追，连夜追过去！！”

“这个……应该是向着拉格德里安湖的方向，对方准备有马匹的……我的魔导枪部队在追逐着，考虑到会战斗的场面，所以来求助您和露易丝大人了……”

阿尼埃斯说道。

“那么我们走，塔巴莎，麻烦你们照顾下露易丝……”

风雨辰拉着阿尼埃斯便奔跑了出去……(未完待续)

第一千四百一十五章 托里斯汀摄政之王

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】?

“答应我，忘记我……忘记我之后，去爱其他男人，我想听你说出这句话，在这个拉德格里安湖畔，在水之精灵面前，我希望能听到你说出这句话。”

威尔士饱含着真挚的情感说道，爱一个人便希望着她幸福，何况他已经是逝去的人了，怎么能够自私地让活着的人一直留言着他呢，相比他的不幸，他更加希望安莉埃塔的幸运。

“这……怎么可以！这句话我实在没办法答应你，我怎么能这样随便更改自己的誓言呢？”

安莉埃塔肩膀在不停发抖，泪水还是没有忍受住。

“安丽埃塔，如果没听到这句话的话，我的灵魂一定会无法安息的……难道你想让我不幸吗？我想要看到你能够幸福地活下去，爱一个人不是拥有能够得到她的一切，而是希望她能够永远地幸福……”威尔士缓缓地说道，思念体也渐渐地消散——

“我没有时间了，最后，可以让我微笑着离去的吧？

”……“

看着威尔士渐渐虚化的身躯，安丽埃塔用悲伤的表情，说出了她的誓言：“我……发誓……我会忘记威尔士殿下，然后，会……爱上别的人……”

一字一句如同锋利的刀刃一般割动着安莉埃塔的心，对于一个柔弱的少女来说。此时此刻再没有更加深重的打击了……

“真得谢谢你能够让我在最后没有遗憾的离去……”

威尔士满意地微笑，身体渐渐地像萤火虫一般飞上了天空，只有。最后他想要说的一句话安莉埃塔是无法听到了呢，这是他曾经想要说却一直没有说出来的话——

（我爱你，安莉埃塔……）

“……”

解决完了所有复活的亡灵之后，风雨辰将威尔士的遗体抱了起来，然后一只冰霜之舟出现在了拉格德里安湖上，威尔士的遗体被他放入了里面，冰封了起来——

“我的同胞。水之精灵，我的兄弟就在你的湖底长眠吧。我想只有这里才是最美丽最安静的地方，你的纯洁一定能够让他的亡魂解脱生命的桎梏而升上天国。”

“我的同胞，我会让他安静地沉睡，没有人打扰他扔长眠……安德瓦利之式就由你来继续寻找了……我会在湖底世界中等待着你的佳音……”

水之精灵缓缓地沉入了水下。随之，冰船之棺与威尔士也渐渐地沉入了湖底。

湖水缓缓地波动，威尔士被慢慢送入水中，向深渊沉去，而安莉埃塔跪在岸边看着这一切——

湖水十分清澈透明，仿佛承印证着威尔士的生前是一个正义善良的王子殿下一般，但是这样的场面，在安莉埃塔心中，却是深不见底深渊吞噬着自己的爱人。然后她将渐渐地淡忘他，直到有一天，似乎想起他的时候已经不会再流泪了……

威尔士的遗体越沉越深。已经无法用肉眼捕捉到，但安莉埃塔仍然一直站在那里，似乎在等待某个奇迹发生——

但是似乎不再会有奇迹了，威尔士永远地沉睡了。

渐渐地到了太阳升起的那一刻，夜色散去，仿佛象征着亡故的人已经远离这个世界。湖面反射阳光，潋滟着七色的光线随着湖边晃动。威尔士已经离开了这个世界，永远地离开……

“威尔士应该是笑着离开的吧？那么就可以了，他微笑着离开，他所希望的一切都完成了，他带着美好的回忆长眠了……逝者已矣，生者如斯……失去的永远不会再回来，所以更加要珍视未来……威尔士的生之愿在我们所有人的身上体现着，在所有阿尔比昂的人民心中体现着，他虽然已经离开了，但是他留下了最美丽的风景……”

风雨辰将安莉埃塔拥抱在怀里，缓缓地说道，他所能够做的也仅仅只是安慰而已，这个世界每个人都有着自己的选择，威尔士选择了为国为民尽忠，他是一个真正的王子。

“啊……呜呜……”

安莉埃塔顿时在风雨辰的怀里痛哭了起来，积蓄到极点的痛苦在这一刻暴发了出来……

“……”

天空之中，希尔菲朵带着塔巴莎、露易丝、丘鲁克已经赶了过来，她们也远远地看清了威尔士王子的沉入湖底，就算再笨也是明白了这眼前的一切。

露易丝看着扑入风雨辰怀抱的安莉埃塔，虽然有些吃醋，但是也没有办法，这个时候能够安慰安莉埃塔的也只有风雨辰了。

她决定了要多多地陪伴着女王陛下。

“……”

回到了王宫之后，安莉埃塔沉睡了一天才缓缓地清醒，而风雨辰则在暂时代表安莉埃塔处理国务，曾经做过世界的国王，他自然明白着如何处理国家事务，一切事务在他的手中犹如信手拈来一般，积压在王宫的大量政务，被他处理了三分之一，这已经非常厉害了，这些积压的政务都是平时无法着手的政务。

“先王殿下，辛苦您，让您见笑了，安莉埃塔适应王位还需要一段时间……”

玛丽安娜亲自端着一杯茶走了进来，后面跟着的是安莉埃塔。

“您真得是太见外了，端茶送水这件事情交给侍女做就好了……”风雨辰立即起身接受了茶水，然后看着已经恢复清醒的安莉埃塔说道，“我和王后殿下也商议过了，在你正式全盘接手王国之前，由我做摄政王辅助你处理政务……

我的住所会从魔法学院搬到王宫……露易丝也同意了……”

安莉埃塔顿时惊讶地看着站在门口的露易丝，她竟然同意让风雨辰到王宫来，可以么，他们之间不是已经相恋了么？

“瓦利埃尔是我们王族最亲密的伙伴了，露易丝担心你，所以主动提出让先王殿下搬到这里亲自照料你的……”玛丽安娜微笑着说道。

“露易丝……”

安莉埃塔看着门口的露易丝，顿时跑过去，将她拥抱了起来，“我就知道，你是我最好的朋友了……”(未完待续)

第一千四百一十六章 夜色笼罩的女王宫

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】?

露易丝其实是非常不想让风雨辰搬到王宫里面的，毕竟她也懂得日久生情之类的事情，而且风雨辰和安莉埃塔都居住在王宫之中，整个王宫除了玛丽安娜和女侍卫们就是风雨辰和安莉埃塔了。

而且风雨辰的身份，也不能够随便居住在客房，所以是居住在国王卧室的侧殿，而旁边就是安莉埃塔女王……

但是看到安莉埃塔那么伤心，她还是不忍心让自己所效忠的王承受过多的痛楚，于是一开始提议，风雨辰分担国家政务，毕竟是先王，有权力这样做，接着玛丽安娜和马萨利尼便提议风雨辰居住在王宫之中，然后露易丝只能够顺着2▽无2▽错2▽小2▽说，.qu≥led≠u.同意了下来。

毕竟当时她的母亲大人卡琳娜也在，卡琳娜认为风雨辰虽然是露易丝的使魔，但是先王怎么能够和露易丝居住在魔法学院那种简陋的地方呢，一定要居住足以衬托出他出身的地方，于是就顺理成章地将风雨辰卷入了王宫之中。

至于风雨辰本人原本也是不同意进驻到王宫里面的，因为他和露易丝刚刚突破了感情，正要进行更加深层次的交流的，怎么能够离开呢，可是威尔士的逝去，也让他不由得对安莉埃塔关心多了一些，加上露易丝也同意了，所以他才不情愿地搬到了王宫之中。

“我要回去了……”露易丝站在王宫的角落对风雨辰告别着，恋恋不舍地样子。

“小不点！露易丝，快点走啦……”

“知道啦。艾蕾欧诺尔姐姐……”

露易丝不耐烦地说道。拽着风雨辰的衣角却是不肯松开。

“回去了。要自己穿衣服，换洗的衣服，让侍女拿到王宫里面，我帮你洗，记得按时起床……”

风雨辰一句一句的嘱咐着，照顾了她这么长时间，现在突然分开了，真不知道她会怎么样？他也已经习惯了露易丝在身边的样子了。

“知道啦……衣服我会自己洗的。要是让别人知道了先王殿下帮我洗内衣肯定会笑掉大牙的……”露易丝脸红地说道。

“那有什么，我的露易丝，你是我的magi，我们可是订立了契约的人啊，随便外人怎么说好了，你就是我的露易丝，可爱的露易丝……”

风雨辰拥抱着露易丝娇弱柔软的身躯，吻向了她的唇……

“嘤……”

露易丝顿时脸色发烫了起来，一双小手紧紧地抓住风雨辰的衣衫，真得好想天天和他在一起呢。可是……

“喂……你们够了没有啊！”

就在这个时候，露易丝的大姐艾蕾欧诺尔拿着魔法棒走到了这个角落。看到了两个人接吻的一幕顿时惊讶了，露易丝这个小不点居然和先王殿下相爱，这，这，这……

“啊，真是的，艾蕾欧诺尔姐姐……最讨厌你了……”

露易丝注意到艾蕾欧诺尔的靠近，顿时推开了风雨辰，娇羞般地跑开了，居然被艾蕾欧诺尔姐姐撞见了这种事情，怎么办啊？

“……”

风雨辰有些不好意思的看着艾蕾欧诺尔，说道，“啊哈哈，天气真好啊……”

好什么，都晚上了！

艾蕾欧诺尔不禁推了下眼镜，凝视着风雨辰的双眼说道：“先王殿下是认真的么？虽然是我们瓦利埃尔家高攀了，但是您是真心的对待露易丝么？请您记住，如果您要是伤害了她，就算您是先王，我也不会对您客气的！”

“额……”

风雨辰不禁错愕般地说道，“我怎么会伤害露易丝，在我是先王之前，我首先是她的使魔，这样说你可以明白了吧？”

“是么……我会注意您的，希望您不会做出让露易丝伤心的事情……”艾蕾欧诺尔施了一个贵族的礼仪，然后缓缓地走开了。

这……

气势好强啊。

露易丝的傲娇不会和艾蕾欧诺尔别出一致吧？

风雨辰不禁露出了恍然地神色，转身迈步走入了王宫之中。

晚饭之后，又是沐浴的时刻到了，风雨辰和安莉埃塔同样地进入了国王浴室之中。

回想起了之前的吸血，风雨辰看着安莉埃塔白皙的胴体就一阵饥渴，纯洁少女的味道刺激着他的嗅觉，而且还是已经吸食过的少女，对已经吸食过的少女，诱惑更是大的。

安莉埃塔看着风雨辰渐渐变得绯红的双眼，双手不禁抱紧了胸口，脸色红润地说道：“先王殿下想要吸我的血么？”

“想……”

风雨辰没有犹豫地说限出来，说完之后，才恍然自己说不应该说的话。

“您能够指导我审批国务，真得很感激……晚上，我可以让您……吸食鲜血的，您贩体质我也清楚，露易丝不在的情况下，由我代为喂食吧……”

安莉埃塔不禁小声地说道。

“可以么？”

风雨辰的喉咙有些鼓动，真是的，吸血仿佛上瘾了一般，越来越控制不了自己的欲望了呢。

“嗯，到了半夜吧，在浴室中有些……”

安莉埃塔回想着上一次两个人没有穿衣服的情景，顿时羞赧得要死，那种肌肤相亲的感觉真得是太羞涩了。

“嗯，晚上我去你的房间……”

风雨辰应承了下来，偏殿与主殿是相连的，他和安莉埃塔的房间只有着一道门，打开门便是对方的房间……

“……”

洗浴之后，风雨辰和安莉埃塔各自回到了房间，在午夜钟声敲响的那一刻，风雨辰开始了门扉进入了安莉埃塔所在的主卧室之中，此刻，桌子上面摆放着两个酒杯，里面倒上了葡萄酒，安莉埃塔似乎在等待着风雨辰……

“纳贡的红酒，味道很不错……”安莉埃塔将酒杯递到了风雨辰的面前。

“嗯，你比红酒更加美（味）……”

风雨辰接过了酒杯，他似乎明白了安莉埃塔每夜是用酒来度过的，看来他需要矫正安莉埃塔的心理啊，一直这么喝下去可不行。

“再美也不会有人欣赏了……”安莉埃塔不禁苦涩地说道。

“怎么会，我欣赏你，安莉埃塔……”

风雨辰托起了安莉埃塔精致的下巴说道。(未完待续……)

第一千四百一十七章 爱的忧伤与爱的喜悦

【感谢天地双殇、team坏、夏咯特海瑟琳克、书友150327132734722、低微的存在感、王之虚伪童鞋的打赏，月票加更条件满足，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】?

安莉埃塔看着亲昵姿态的风雨辰，虽然知觉这只是吸血的欲望促使着他与她之间的进行的仪式，但是这样亲密的样子实在是有些……

吸血鬼的吸血，其实对于被吸血的从者来说，是一种类似于迷幻的场景，简单来说，只有当两个人的感情达到了一定地步之后，才会进行吸血的仪式。

高等的吸血鬼，对于这种吸血的仪式相当的看重。

n≤无≤错≤小≤说，.q↙ule◆du.bsp;被吸血之人，如果同意了对方的吸血，就代表交出了自己的一切，这便是誓言般的形式存在着。

“先王殿下……”

安莉埃塔有些腼腆的后退了一步，坐在了床上面。

“来吧，我的安莉埃塔，今天晚上的红酒比较醇香呢……”

风雨辰摇动着手中的杯子，与安莉埃塔轻轻地碰撞在了一起。

随着轻灵的一声叮鸣之间，杯与杯相交出了夜之宴的开幕序曲。

安莉埃塔虽然明白，风雨辰所进行的只是优雅的仪式，但是她本人却是感觉这是在约会，幽会，或者是恋爱。

从风雨辰出现的那一刻，她便度过了不平凡的生活，从一个落魄的公主坐上了女王的位置，他是拯救了她的。那一次的浴室之中。那样亲密的肌肤之亲。她已经无法忘却这位先王殿下了，局限于两个人之间的身份地位，她只是认为自己在为先王殿下提供一些血液而已。

威尔士殿下让她的过去承载了柔情，先王殿下让她的现在充满了温馨，大概之前失去理智的时候，是因为露易丝和先王殿下在一起，而她则被抛弃了吧？

安莉埃塔感觉到似乎她对于先王殿下的是那种深深地依恋感，想要从他的身上得到支撑自己前进的源泉。似乎从那天拔出caliburn必胜黄金之剑的那一刻起，她已经不再不是简简单单地看待先王殿下了，她所需的是有人陪伴在她的身边，似乎这个陪伴的人就算不仅是威尔士也可以是风雨辰。

说来，她真得是有些与禁忌划上了等号呢。

爱上了是自己表哥的威尔士的殿下，然后又喜欢上了是自己先辈的先王殿下，她所喜欢的都是无法和她在光明之下一起出现的人，她所追求的爱都是禁忌的。

风雨辰缓缓地喝下了红酒，在浴室时，安莉埃塔招他进入国王的卧室的时候。他便已经明白了安莉埃塔的想法和心意了。

禁忌的爱，他个人也是有着异样的迷恋。安莉埃塔在他的眼中如同是依莉雅一般的存在，某种意义上自己可是她们的长辈，虽然三代之外近亲是完全可以相互结合的，而且已经并非纯正人类的他就算是三代之内的直系亲属的结合也是没有任何问题的。

但是这在伦理上面完全是不合法的。

可是禁忌的果子总是让人更加兴奋不是么？

“爱的忧伤能够使人的回忆更加的丰富，而爱的喜悦能够让人的回忆更加的多彩，安莉埃塔，你拥有忧伤亦拥有着喜悦，你在我的眼中缤纷多彩而美丽的，女王的忧愁，女王喜悦，你已经是一个具有魅力的女王了。”

渐渐地，风雨辰的身体靠近了安莉埃塔。

“先王殿下……”

安莉埃塔同样对着这种禁忌的爱感觉到了异样的美，虽然吸血是牵引两个人走在一起的原因，但是能够在晚上同宿在一个房间里面，怎么想都不仅仅是因为吸血的原因，更多的是……

“嗯……”

两个怀着同样禁忌心理的男女渐渐地吻在了一起，也许他们之间的感情确实是稀薄的，但是禁忌的爱与夜的醇香会让他们忘记这些事情的……

安莉埃塔急需要有人陪伴着她在女王的位置上走下去，对于这禁忌的爱有着特别的感触……

风雨辰迷恋于纯洁少女的鲜血，与这种禁忌的缠绵……

他们或许并非是单纯的爱，或者单纯吸血之拥，也有着对于禁忌的尝试，各种纷乱在一起的情感让他们无法自拔。

两个空荡地葡萄酒杯滑落在地面之上，伴随着一件件衣服的飘荡。

“安莉埃塔……”

“先王殿下……”

“……”

风雨辰也迷醉了，与安莉埃塔疯狂地拥吻在了一起，两个人的津液在互相的传递着，双手在对方的身躯上索取着……

“……”

一段冗长的拥吻，风雨辰的吸血鬼之牙刺入了安莉埃塔酒红色的粉颈之上，那令他迷醉的纯洁之血让他亢奋了许多……

“殿下……我要……”

安莉埃塔紧紧地拥抱着风雨辰的身躯，想要风雨辰更多更多地吸她的鲜血，那种感觉真得是太让人迷醉了，被吸血的时候，有着一种飘飘然的样子，似乎可以忘却一切烦恼一般，这便为什么，纯洁的少女就算明白自己被吸血鬼缠上仍然迷恋不已的原因……

但是，此刻的风雨辰却是理解错了，他以为这是安莉埃塔要与他进行最深层次缠绵的预兆……

“……”

随着一声轻脆的响声，鲜红的血红染红了洁白的订单……

“嗯……嘤……”

安莉埃塔感觉到了疼痛感，紧紧地抓住了风雨辰的肩膀，她完全没有想到会进展这么快，她只是觉得这种事情虽然是必然的，但是不是现在就要——

随着渐渐地律动，她感觉到了一种全新的蚀骨销魂般的美感，虽然带着丝丝的疼痛，但是——

“先王殿下……”

安莉埃塔抱紧了风雨辰的，她已经完全地迷失了。

“安莉埃塔，你真得是太美丽了……”

征服一个女王，而且还是一个刚刚坐上王位的女王，风雨辰也有着别样的兴奋，加上这禁忌般的感觉，充满了刺激与亢奋，或许他冲动了，但是他不后悔，现在只有尽情地享受这一夜了。

安莉埃塔抓着旁边的魔法杖挥动了几下，对房间进行了隔音魔法的处理，因为她已经忍受不住要呻吟出来了……(未完待续……)

第一千四百二十一章 纲达鲁夫vs密斯尼特伦（上）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

【ps：最后一更放明天吧，到现在还没有吃晚饭，明天六更，抱歉了，电商连续两天停电，听说明天还要停电，qaq，明天我会早起到网吧里面喵字的，从市区的东边到西边，来回这么折腾啊，岂可修！停电原因是线路老化，然后又是什么走错线路，qaq，没治了，去年就是接了两根火线烧坏了我的电脑，这都什么的电工啊，两个火线都能够接到一起，不会接零线么】?

在奥斯曼和格鲁贝鲁等人的努力之下，使用水之精灵的先住魔法完成了追迹。

瞬间，风雨辰便独自前往了追迹魔法所显示的位置。

操纵着整个阿尔比昂之国的安德瓦利戒指，是这一场场战争的罪魁祸首，这是一场输不起的战斗，托里斯汀与阿尔比昂都输不起，托里斯汀输了，那么他和安莉埃塔就会被指责，阿尔比昂输了就会被加尔马尼亚、托里斯汀、戈里亚三个国家肯定要瓜分这个国家，那么不完整的阿尔比昂，这真得是让威尔士无法安息了。

威尔士所深爱着的王国就这样破碎了，他怎么可以熟视无睹呢？

安莉埃塔和风雨辰已经商议好了决定，他们要将威尔士最后的心愿完成，让阿尔比昂保持完整，将托里斯汀与阿尔比昂融合成一个国家，而且安莉埃塔也想过了。如果她有了孩子，那么这个孩子的名字就是威尔士，她虽然已经喜欢上了别的男人。但是她不会忘记他的。

日久生情，处于王宫之中的，只有一墙之隔的，风雨辰与安莉埃塔自然有了感情，这种禁忌的爱，越是品尝，越是让他们食髓知味。无可否认，他们的之间的爱是不被承认的。但是正是因为不被众人所承认，这种禁忌的爱才美丽。

不过，威尔士也是安莉埃塔心中重要的人，虽然渐渐被取代。但是她不会忘记曾经自己喜欢过一个叫做威尔士的男人。

逝者已矣，生者如斯，安莉埃塔向威尔士许愿爱上其它的男人，现在她已经爱上了风雨辰。

“……”

夜色笼罩之中，风雨辰那散发着光亮的身躯从天空之中缓缓落下——

圣痕*冰结领域！！！

一股湛蓝的光芒从他的身下开始蔓延出来，渐渐地整个周围的区域全部被覆盖上。

夏朵露与黑影纷纷倒在了地面之上。

“什么力量，这是？”

黑影不禁挣扎着身体说道，她惊愕地发现自己的身躯被一股力量仿佛冻结了起来，如同命运不在自己的掌握之中一般。

“不是单纯的魔法力量……并非是借用了魔法所达到的力量。真得是神奇，难道是先住魔法么？第一次看到你的时候便感觉到你有所不同了，虚无的纲达鲁夫。”

夏朵露手指一边在地面上快速地勾勒魔法咒文。一般说道。

“纲达鲁夫！原来如此，可是虚无的使魔不是人形的么？”

黑影不禁震动了起来。

“他左手上的印记便是神之左右纲达鲁夫，拥有着人类与古代龙的双重身体。”夏朵露说道，手指的动作没有停下来，借着夜色的黑暗，能够悄悄地完成魔法的施咒。

“簌……簌……”

风雨辰拍打着巨大的龙之羽翼。巨大的龙爪对着眼前的两个人抓去……

“轰……”

随即一个个人偶从森林中冲了出来，黑暗的额头上闪动着与风雨辰左手印记一样的文字。这种特殊的文字在散发着光芒，随着这些光芒的闪动，人偶们纷纷迎击上了风雨辰，同时有几个人偶抬着黑影的身躯退出冰结领域所笼罩的范围。

“嘶……”

与此同时，一个个幽灵也从地面上升腾了起来，这些幽灵渐渐地缠绕在一起变成了一件魔法袍披在了夏朵露的身上，穿上幽灵魔法袍的夏朵露顿时免疫了冰结领域的禁锢。

“不错，要赞赏你们的反应速度，但是……”

一瞬间，风雨辰变成成了人形，身体瞬间消失在了原地，躲避了所有魔法人偶的攻击之后，身体一分为四，冲向了夏朵露与黑影——

“啊……”

还没有来得及感应，黑暗便被风雨辰打飞了出去，重重地撞在了一棵巨树的树干上面，同时夏朵露也被打飞了出去，身上的幽灵魔法袍几乎有要崩溃的趋势。

“被我捕捉到了，还想逃走，你们真得是太自信了，冥炎之夏朵露，要加入我的托里斯汀王*么？我知道你的魔法很是厉害，也清楚你是个聪明人，你所追求的，虽然我不清楚，但是我想在我这里一定能够摸得到……”

风雨辰看向了自己这之前曾经放走的这个少女，在和阿尔比昂的舰队战斗时，她用冥鬼仆从与自己的吸血鬼仆从相互残杀，扼杀了他的强大手段之一，而且精通大量的魔法知识，是个优秀的人，如果能够为他的用的话……

“不用劝说我了，虽然可能会有着改变，但是不是现在……”

夏朵露，双手按在了地面之上，一缕缕紫色的火焰化成了一个巨大的火焰巨兽，外形如同狮子之般，体形有如巨龙般大小。

“做得好，夏朵露小姐，这里就交给你了……”

黑影看到这幅场面，顿时有了退缩的意思，她还是明白的，自己打不过纲达鲁夫的，毕竟四个虚无的使魔，从战斗的角度来说，近战的话纲达鲁夫是最强的——

“你可没有后退的选择呢——秘术*魔镜冰晶！！”

大量的冰霜寒气从风雨辰的身上升腾了起来，渐渐地将整个世界所笼罩，一面面如同光滑镜面的冰之镜在虚空之中浮现了出来，这些镜子围成了一个巨大的球体，将夏朵露以及黑影包裹在内。

“水系统的魔法么？”

夏朵露微微震动了一下，她一直以为纲达鲁夫是一个近战的好手，没有想到竟然也能够布置出这种范围性的魔法阵，真得是意外了啊，这下子，有些不好办了，这个范围性的魔法如果不破碎的话，是无法出去的。(未完待续)

第一千四百二十六章 守护而觉醒的无限剑制

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

【虽然很晚，但是今天第六更务必会在12点前写完，不能再拖了，写完了我再吃饭，虽然只能吃泡面，qaq】

面对着铺天盖地的阿尔比昂龙骑士，风雨辰这一次是真得要卖命的战斗了，这和之前的战斗相比简直是不能够比的，那一次阿尔比昂是携军远征，出去的部队也是有限的。

可是这一次是在阿尔比昂帝国的心脏之中啊。

这一次的危机的简直和之前是无法相比的。

风雨辰之所以没有让露易丝跟来，便是因为着这里的危险性，而且更加重要的是，咏唱虚无魔法是需要着相当的精神力支撑的，在这种状态之下，绝对不能够冒险的，而且上一次阿尔比昂的舰队是混在一起，集中于一点破坏是完全可能的，可是现在却是没有了集中在一起的特征，分散在四面八方的龙骑兵，代表着攻击不知道会从哪一个地方过来，所以——

在风雨辰都无暇它顾的情况之下，他是没有力量保护露易丝不被伤害到的。

一只只阿尔比昂的龙骑士将风雨辰包裹在了其中，他们身下的飞龙纷纷张开口喷出火焰般的龙息，冲击向了风雨辰的身躯。

“昂……”

一声怒吼，神龙摆尾，巨大的龙尾轮舞之间将一个个龙骑兵拍飞了出去。

而火焰击打在风雨辰的身上却是没有着任何的效果。黄金地龙鳞散发着一股朦胧地能量将所有的攻击都格挡了出去。

“……”

在地面上的露易丝看着安莉埃塔，顿时伸出，魔法杖说道：“女王殿下。请让我过去吧！！我已经有了觉悟了，我要释放虚无魔法，打退阿尔比昂的龙骑兵，这样下去，雨辰早撑不下去的，龙之羽衣的能量也有消耗完的那一刻，我不能够抛弃我的使魔！！”

“不行！太危险了。根本没有办法冲过去，就算让龙骑兵带着你过去的话。瞬间你也传播面临攻击……”

安莉埃塔摇摇头说道。

“那直接将我抛下去就好，我直接跳过去，我必须过去，因为……因为……”

露易丝不想失去这个对于她来说改变命运的使魔纲达鲁夫。何况他们刚刚开始恋爱，难道现在就要分离了么？就算是死也是要在一起，她不想失去对于她来说，这份趋势的情感，因为第一次，第一次有人真正的承认了自己的力量。

“这是命令……露易丝*法兰西斯！”安莉埃塔咬着嘴唇说道，难道露易丝以为她的心里会好受么？先王殿下可是用他的生命在悍卫着这个国家的未来啊，为了不让她这个女王在刚刚登上王位就品尝失败的战果，他何况不是在为了她而战——

有一句话。安莉埃塔没有说出口，他可不仅仅是露易丝的恋人，也是她的恋人啊！！她已经失去了威尔士了。不想再失去这个对于自己来说是个依靠的温暖港口。

“您……的命令，我无法接受！女王殿下，只有这一次我不会听您的命令，您这是完全让我在抛弃他，您也品尝过失去至爱的痛苦，难道您让我也要失去至爱么？”露易丝握紧了魔法杖。浑身颤抖了起来。

“……”

马萨利尼叹了口气，手臂深重地按在了露易丝的肩膀上面。说道：“露易丝小姐，请不要责怪女王殿下，你现在还没有清理么？先王殿下，是为了守护你，守护女王陛下，守护每一个托里斯汀的子民才慷慨选择了这个有死无生的任务——

这是他对你的爱，也是对整个托里斯汀王国的爱，你要亵渎他的这份感情么，虽然你的虚无魔法是强大，但是阿尔比昂的龙骑兵，分散得太厉害，你的攻击能够覆盖所有人么，而且那种被包围的情况之下，你也有着生命危险，先王殿下是不想你有任何的伤害啊……”

作为一个军机大臣，马萨利尼能够放下姿态劝说露易丝，已经不容易了，他也是敬重于风雨辰的果敢行为才这么劝说露易丝的。

“我知道……我知道……可是我怎么能够……我怎么不清楚，那个笨蛋、笨蛋、笨蛋……最最最讨厌了！”

露易丝的眼框之中顿时溢出了大量的泪水，她明白的，都明白的，可是至爱就在自己的面前消逝，她怎么能够不伤心呢？

“……”

龙之羽衣的力量渐渐地破碎，而阿尔比昂的龙骑兵部队还剩下了三分之二的战力，以一敌万根本不是想象就能够完成的事情，虽然是黄金应龙，但是面对这么多的飞龙骑兵，他也会被人海战术所淹没。

感激着龙之羽衣的力量消失之后，风雨辰渐渐地变成了人形，这一次，他准备用上所有的力量来一举歼灭敌人，覆盖整个战场的魔法，所能够想象出的，也只有——

“i-am-the-bone-of-my-sword-。身为剑骨。

l-is-my-body，and-fire-is-my-blood。钢铁之躯，烈焰之血。

i-have-d-over-a-thousand-blades。手创千刃，历经百战。

wn-to-death。无一败绩。nor-known-to-life。亦无一知己。

have-d-pain-to--many-s-。常独自一人醉于剑丘之巅。

,those-hands-will-never-hold-anything。然而留下的只有虚无。

so-as-i-pray。那么愿我重回d-blade-works。无限之剑制！！！”

铿锵而有力的声音在整个战场浮动着，绯红色的火焰渐渐地随着风雨辰的身躯开始向四周蔓延着——

整个交战的所有人纷纷抬头看向了那虚空中的声音来源之地，渐渐地一个火红的世界将所有的阿尔比昂龙骑士们都包裹住了——

沸腾的火焰四处奔走，类似于白色线条之物不断游走于天空之间，视野内充斥着火焰的颜色，一个异世界展现在了阿尔比昂龙骑士们的面前，这个异世界就是一个铸铁场，火焰在奔腾，齿轮在空中回转，一望无际的荒野，无主之剑连绵不绝，一直延伸到地平线尽头，这些剑，跟大地相连的凶器俱是名剑，换句话说就是无限武器的投影，数不尽的武器，被遗弃在这个无限广阔的废弃场中，风雨辰，就君临于这个废墟王国的中心。(未完待续)

第一千四百二十八章 妖精之乡

【感谢大爱デート？ア？ライブ、书友150320001705146、二次元*好、誰诺希、王之虚伪、宅丿基艹地、伱婼侒恏、寂寞？男孩？童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

不知道何时起，意识开始回归的风雨辰呻吟着睁开了双眼，眼前的情景渐渐由模糊而就得清晰，刺眼的光线令他有些意识的涣散，这是？

“……”

渐渐地风雨辰回想起来，他与阿尔比昂整个龙骑士大军战斗了将近一夜，身上的能量不断耗得枯竭，伤势也是异常地严重，疼痛从身体的四面八方涌来，腹部、大腿、手臂、小腿以及脖子上到处都是伤痕累累的样子，那几乎覆盖了全身的重伤，要不是圣痕体的强度，估计早已——

而现在随着圣痕能量的恢复，身上的伤势已经渐渐地转好了，但是位势过重，因此仍然还有着一些伤口未愈合，毕竟有些器官的损伤是圣痕也无法顾及到的，那需要缓慢地修复。

挣扎着坐起来了之后，风雨辰发现自己在一个小屋里面，看来不是安莉埃塔她们发现了他，也许被好心人救回了家中吧？

不过这里应该还是阿尔比昂的地界，阿尔比昂的大部分人应该都认识他的，怎么会救他呢？拯救他的是谁？

“纲达鲁夫，你醒了么？你现在还不能动的。虽然你的身体恢复得速度非常快，但是治愈的只是外伤，内伤要休养的……”

不过多时。随着吱呀的一声，房屋的门被打开，首先传来是一段清澈得如同涓涓清掠过的美丽噪音，然后顺过那光线弥漫的地方，一个有着宛如流动星河般璀璨金发的少女出现在风雨辰的面前。

“亚丝娜……”

那耀眼的感觉如同风雨辰在刀剑神域的世界，睡在树荫之下被亚丝娜叫醒的感觉，那深深地回忆泳上了脑海……

“亚丝娜？”

少女摇摇头。说道，“抱歉。我不是你认识的亚丝娜，我是蒂法妮娅……”

“……嘶……”

风雨辰捂着自己的胸口，里面的脏器传来的疼痛让他咬紧了牙关，表面的伤痛虽然最近在已经恢复。但是内在仍然在缓缓回复着，疼痛使得风雨辰的意识清晰了一下，这才发现眼前少女的发丝是那种如同金色沙滩的波浪起伏般的辉煌，而亚丝娜的只是倾向于栗色的金色头发，是一样的，不过——

眼前的少女也是个极美的女孩了。

少女的身体也十分纤细，那是仿佛经过神之手精心雕琢过般的身躯，跟她那不足一握的腰部和身体的纤细形成鲜明对比的巨大胸脯，把薄绢质地睡衣高高托起……

“你好。蒂法妮娅，谢谢你救了我……”风雨辰努力做出了一个微笑，看着她应该不是什么坏人呢。

“谢谢……”

蒂法妮娅不禁被这一声道谢弄得羞涩了一下。有些紧张地说道：“你不害怕我么？”

“害怕，你只是让我感觉到惊心动魄的美丽，你的美丽如同那金色的繁星海一般，闪耀而迷人，何况是我的救命恩人，对你的感激还来不及呢。怎么会害怕你，美丽的女士？”

风雨辰不禁有些疑惑地样子。

“其实我是精灵族啊。虽然是混血……”

蒂法妮娅说道。

“精灵么，真是一个美丽的种族呢……我也是冰之精灵呢……”

风雨辰这才注意到上蒂法妮娅的金发发隙中那一对尖尖的耳朵，在alo的世界之中，玩家们都都是妖精的样子呢……

“嗯……也是……你也是冰之妖精啊，不过你是自然精灵，和我们不一样的，身份要比我们更加高贵……”蒂法妮娅渐渐地没有了疑虑，纲达鲁夫是个神奇的人，拥有着人类、古代龙、冰之妖精这些血统，汇聚到一个人的身上，本来就是一种传奇。

“或许我们是同族呢，我也是混血的，拥有人类和冰之妖精我不也和你是一样的么？所以不用太多的畏惧啦，你应该更加放松一些……”风雨辰不知道眼前的少女到底受到了怎么样的对待，但是这个世界中，人族和精灵族的恩怨，与她是没有关系的。

“嗯……也许我们是同一类呢……”这样想着的蒂法妮娅不禁感觉到了风雨辰的亲切。

…………

阿尔比昂王宫。

现在已经是托里斯汀的附属王宫了，谢菲尔德的消失，群龙无首的阿尔比昂归顺了托里斯汀的统治阿尔比昂和托里斯汀融合为一体成为了一个国家。

胜利给托里斯汀带来的不仅仅是土地人口的增加，还有财富以及名气，昨天晚上的一战，已经开始在整个哈尔凯尼亚大陆传播，托里斯汀发安莉埃塔这位女王的即位下变得强盛了起来。

只是……

“女王殿下，整个阿尔比昂已经搜索了三天三夜，都无法找到先王殿下的……踪影……可能已经……”马萨利尼跪在地面上佝偻着说道，他知道这么说的话对于安莉埃塔的打击无疑是沉重的，但是是时候让她清醒了。

“是么，枢机卿阁下，停止搜索吧，让我静一静……”

站在巨大的窗户面前俯瞰着整个阿尔比昂的安莉埃塔，双眼已经流下了一串串如同珍珠般晶莹的泪水。

“臣告退……请女王陛下节哀顺变……”

马萨利尼缓缓退了出去。

然后这个时候露易丝却是走了进来，单膝跪在地面上，咬牙说道：“女王殿下，请……请再仔细地搜索，我……我可以一个人的，他不会死的……”

“露易丝……露易丝*法兰西斯……现在可以哭了，不用忍受的，我们是一样的……心情……”

痛哭的安莉埃塔转身将露易丝的身体紧紧地抱住——

“公主……女王殿下……”

露易丝的双眼已经在流淌泪水了，只是她没有想到安莉埃塔居然也会这样的伤心，仿佛如同之前听到威尔士殿下阵亡的状态一样的，难道……

“露易丝……他也是我的恋人啊……先王殿下他也是我的恋人……”安莉埃塔再也不想隐瞒下去了……(未完待续)

第一千四百三十二章 始祖的八音盒

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

“为什么一个妖精族会当那个大公的侧室呢？”

安莉埃塔问道，她非常不明白这件事情怎么会发生在阿尔比昂的王室之中，就算是平民都知道精灵的可怕了，人族与精灵族之间简直是水火不容的程度，精灵族占据了人类始祖的圣地，这简直是莫大的耻辱，一个王国的大公居然会招纳一个精灵女性为妻子，这件事情简直不可思议！

“关于这件事我就不太清楚了，为什么身为妖精的妈妈会来到这个白之国（阿尔比昂的另外一个称呼），变成了父亲的情妇，这点我真的不知道，而且妈妈也没有在我面前提过半句……不过，在哈尔凯尼亚这里，是没有人会对妖精抱有好感的，我觉得其中一定有相当复杂的缘由。”

蒂法妮娅说道，她的母亲一直告诫着她不要走出森林，不要与人类有交集，不然的话……

“因为人类要从精灵族手里抢回圣地，人族始祖布利弥尔的圣地被精灵所占据了。”

卡琳娜说道，他对于这件事情也有着认知的，人类与精灵之间甚至爆发过几次大型的战斗，但是每次都是以人族的失败为结束，人族对于精灵是既仇视又害怕的。

“是的。因为这个原因，妈妈她是个真正的不能见光的存在……不用说是公众场合了。连出去外面走动的时间也是几乎没有，她总是守在家里，等待着父亲回来。我们过着就是这种生活，现在我也能回想出呆呆地看着门的背影……而拥有妈妈遗传的这双耳朵的我，也不允许到外面去。”

蒂法妮娅落寞的说道，对于一个囚禁在笼子中的小鸟，真得期待能够走出笼子，看看外面的世界啊。

风雨辰听了不禁有些脸红的回想起之前蒂法妮娅帮助他清洗身上伤口的事情，她居然没有任何避讳地脱掉了他所有的衣服。甚至还问他，他们的私密处为什么有些不一样。真得是一个纯真的少女，没有和外界接触过的她，简直就是一张白纸啊。

“不过，跟妈妈在一起生活的那段日子。也不算太难过，偶尔来看我们的父亲对我们十分亲切，妈妈平时也会跟我说很多有趣的事情，她还教了我乐器和读书的方法。”蒂法妮娅】并不觉得伤感，似乎过去对于她来说只是缺少了自由。

真得是个无忧无虑的少女呢。

“是吗？那么你和你的母亲是不可能一直被保密的吧？”安莉埃塔不禁问道，一个，不，应该是两个精灵生活在大公的府上不可能被

“平静的日子终于在某一天被打破了，那是在四年前。父亲十分慌张地赶来我们的家里，只说了一句‘这里很危险’就把我们带到曾经当过他仆人的一个人家里，关于妈妈的存在这件事。一直没有对王室公开，但是最终还是被知道了……

父亲身为王族，而且还是财务监督宫的他竟然藏了个妖精的情妇，这可是天大的丑闻，可是父亲明知如此却还是拒绝交出我和妈妈，没有听从王室的话把我们流放到别处。严厉的国王把父亲关进监狱，然后用尽办法思索我和妈妈的下落。然后，终于有一天.我们的行踪被发现了……

母亲虽然拥有着抵抗的能力，却没有进行任务的抵挡，而我……”

蒂法妮娅不禁低下了头。

“好了，现在有我们在，不会对你做这种事情了……”

风雨辰叹了口气说道。

“你是在撒谎么，你怎么逃过王*的抓捕的？”

露易丝不禁问道，就算她再笨，也明白，一个细小的精灵想要逃脱魔法卫士队的追捕，那是一种不可能的事情。

“在我的家里，放置有很多身为财务监督官的父亲管理着的财宝，小时候的我经常用那些东西来玩耍，其中里面有一个很古老的音乐盒，父亲曾经说过它是王室时代流传下来的秘宝什么的……不过，就算打开它也不会发出声音。不过，有一天我发现了一个秘密，只要把另一个同样被称为秘宝的戒指戴上，然后再去听的话，就能听得见音乐，那是一首十分美妙的、让人禁不住怀念过去的旋律，不可思议的是。那首曲子除了我之外，没有人能够听见……

就算把那个戒指戴在手上也不行，在听着那首曲子的时候.脑海之中会出现歌曲……还有咒语的文字，要是被人发现我用秘宝来玩耍的话一定会被骂，所以这件事我没有对任何人说，当被发现的时候，我脑海里浮现了一段咒语，当我回过神来的时候，自己已经在一边挥舞着父亲的魔杖，一边吟唱着耶咒语了。”

蒂法妮娅缓缓地说道。

“吱……”

就在这个时候，房门被推开，一个拥有着绯红与湛蓝双瞳的英俊少年走了进来——

“始祖的八音盒，如果我没有猜错的话……”

“你是谁？！！”

风雨辰等人不禁纷纷看向了来人。

“高贵的安莉埃塔女王陛下，以及英勇无双的先王殿下，打扰了，我是来自神圣罗马得来，教皇殿下手下的神官——朱利奥*切萨雷，请原谅我的无礼，因为听到这位于精灵小姐的话之后，不由得觉得教皇陛下的任务已经完成了……”

拥有异色双瞳的美少年，手掌贴着胸口优雅地说道——

“这位精灵小姐，和露易丝小姐所使用的魔法同出一致，是虚无系统的魔法，那个音乐盒是始祖留下来的传承虚无魔法的道具之一，始祖的八音盒，一切的一切早已经预定好了，三位虚无的继承者已经汇聚，还缺少最后一位。”

“始祖的八音盒、始祖的祈祷书，这岂不是说，都是只有虚无继承者才能够使用的道具了，原来如此……”

风雨辰恍然明白了，这样说的话，岂不是有四件始祖的道具了？露易丝使用的是《始祖的祈祷书》用的是水之戒，而蒂法妮娅同样使用了四大系统的戒指，然后开启了《始祖的八音盒》……(想知道《无限动漫录》更多精彩动态吗？现在就开启微信，点击右上方“+”号，选择添加朋友中添加公众号，搜索“wang”，关注公众号，再也不会错过每次更新！)(未完待续)

第一千四百四十二章 精灵的始祖

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

“封印记忆？”

风雨辰挣扎着坐了起来，但是这么一挣扎却是被蒂法妮娅胸口的柔软弹了回来，额……

他现在才发现两个人之间的姿式有多么**了，蒂法妮娅趴在他的身上，像极了那种女上式的体位，不，应该说就是女上式吧？

而且此刻两个人的私密紧紧地贴在一起，由于根本不清楚男女之间的分别，虽然知道有男女两种性别，但是却是不清楚男女之间有什么不一样的地方，或许说应该怎么样接触异性，如果此刻是露易丝的话，一定会∧♂，▲ans◎△m眩晕过去，然后等待着风雨辰的安抚吧？

但是蒂法妮娅只是感觉到了一丝来自于本性的不好意思。

“这就是混血精灵的不同么？”

露可夏娜顿时看着自己小小的胸脯，然后再看看蒂法妮娅那大木瓜一般的丰满，虽然精灵对于这件事情不怎么在意，但是到底是女性私密的地方，怎么可能不在意？

“你还真得是……精灵族都是这样的开放么？”风雨辰不禁挠着头，此时他也才刚刚发现露可蒂娜是一副刚刚洗完澡的样子，正在用着毛巾擦着自己的头发。

上挑而细长的眼睛，随意剪齐的金色长发，精致得和露易丝有得一拼的脸蛋，可以说揉合了露易丝与蒂法妮娅的特征所塑造出来的美人，高挑而细长的美腿在一点点晶莹水珠的反射之下映衬出一丝丝的粉色，那个地方更是……

“身为自然精灵的您难道会害羞么？被始祖欣赏到我的身体。我个人是不在意的。话说始祖不愧是始祖呢。身体真得是太完美了，简直如同神之手塑造出来的一般，香香得味道自然而纯粹圣洁，我都不禁舔了几下呢……”

露可夏娜古灵精怪地眨巴了下眼睛，薄薄的舌头微微在嘴唇上舔了一下，仿佛在回味着风雨辰的体香味道。

“额……你够了！”

风雨辰感觉到不禁有些发毛，在他昏迷的时候，这个精灵少女难道对他的全身舔过一遍么？怎么有一种深深地恶寒呢？

“好了。这两件衣服是给你们的，在这里不能够穿人族的衣服，要穿精灵的，我想始祖殿下穿上精灵族的衣服一定会非常地美丽吧？”露可夏娜将手中的两套衣服扔到了床上说道。

“美丽你妹！！”

风雨辰不禁感觉无处吐槽了，节操呢，精灵少女不都是纯洁的么，怎么有种节操碎了一地的感觉啊。

宽松的长底襟衣服，上面有许多片状装饰，这便是精灵的服装，相对简单宽松而且更加美丽一些。

风雨辰以闪电般的速度穿上了衣服。以防止露可夏娜的眼睛揩油，你妹的。脑中所幻想的精灵纯洁少女什么的全部破碎掉了，所剩下的只是节操满地的渣渣色女性精灵。

不过，貌似他是特殊的，精灵对于人类的反感还是存在的，即使露可夏娜比较开放一些，而且风雨辰的始祖身份到底是如何得来的呢？

“你应该是……叫做，露可夏娜是吧，既然现在我被你们俘虏了，那么为什么叫我始祖？我可不记得和你们有什么牵扯……”

风雨辰问道。

“你当然是始祖了，您的气息我们还是一瞬间便能够感悟得到的，在久远的以前，最早诞生于这个世界的各种自然精灵，有的智慧单一，似存在也似不存在，有的却是拥有着足够的智慧，能够用自然的事物来模拟出身体，而到了后来，有一批具有足够高智慧的精灵，创造了一种先住魔法——

变成精灵的先住魔法，那个时候大陆上似乎已经有了人类的居住，但人类在自然精灵们看来却是低劣的生物，于是他们变成了更加美丽而精致的精灵，精灵与精灵之间开始了通婚，然后这种真实的形态就固定了下来，终于有一天，精灵们发现他们无法再次变成元素状态了，拥有了绝对真实的形体，这一类精灵被称为——

精灵的始祖，拥有着完美的精灵之力，同时拥有着真实的形态，但是在变成精灵之后，似乎他们的生命也不再是无限的了，虽然长寿，但是终究是有着极限的寿命，不像现在的水之精灵、风之精灵一般无限的生命。

而您就是始祖的一名了，可以自由地使用冰霜的精灵之力，而且散发着精灵之力的气息，这种纯正的冰之精灵的气息，所有的精灵族都能够感知得到……”

露可夏娜缓缓地解释着说道，双眼露出了一丝兴奋，目不转睛地看着风雨辰的身体，似乎想再研究一下的。

“额……我说呢，水之精灵怎么会向我求婚……”

风雨辰恍然。

“水之精灵与风之精灵都是女性的，度过了漫长的岁月，自然也觉得寂寞，想要与始祖殿下结合也是必然的……亚利说了，风之精灵指引他们到达拉格德里安湖，然后水之精灵指引他们找到你……你要感谢他们，不然戈里亚的王可能真得杀掉我们了……”露可蒂娜说道。

“咝啦……咔……”

就在风雨辰与露可夏娜对话的时候，穿着衣服中的蒂法妮娅突然将身上的衣服挣得撕裂了开来，原因自然是胸部太太大了，露可夏娜的衣服自然不适合她了。

“我……我不……是故意的，挤的好痛……”

蒂法妮娅看着风雨辰和露可夏娜投过来的目光顿时无辜的说道，长得大又不是她的错啊。

“额，好吧，我帮你找一件我母亲的……她的胸大一点……”

露可夏娜摸着自己的胸口，叹了口气，难道这里大一点的话会更吸引始祖大人么？

“你特喵的还是快穿上衣服吧！！！！”

风雨辰看着仍然一丝不挂的露可夏娜，眯起了眼睛，难道她已经不将自己当男性了么？混蛋，什么时候精灵少女们开放到可以光着白皙而充满诱惑的身躯肆无忌惮的在客人们的面前到处跑呢？他感觉自己的知识被刷新了一遍，如果所有精灵少女都是这个样子的话……(未完待续……)

第一千四百四十八章 圣湖的吻爱

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

塔巴莎拿着希尔菲朵交给她的圣痕，这是风雨辰交给希尔菲朵的圣痕，能够互相响应对方，这圣痕会带着她到达风雨辰所在的位置。

现在她还清楚的记得希尔菲朵在交出圣痕的时候哭的伤心的样子，三天三夜没有进食，要不是她也一样禁食对自己惩罚的话，可能希尔菲朵会饿死了，大概是因为要照顾她，希尔菲朵才选择了继续活下去。

“对不起……”

塔巴莎握着手中的圣痕低泣了起来，希尔菲朵也坦言了，她希望在拯救出塔巴莎的母亲和妹妹后，死在风雨辰的身边，和他长眠在一起，这是她唯一的愿望，她是无法反驳塔巴莎的志愿，但是在完成了作为使魔的义务后，她希望能够得到这么一种救赎，死则同栖，与风雨辰一直陷入永远的沉睡之中。

此刻的塔巴莎心中从来没有对约瑟夫如此的憎恨，杀掉了她的父亲也就算了，居然还要拿她的母亲和妹妹来威胁她杀掉既是自己恩人又是希尔菲朵爱人的风雨辰，这些日子，她的心无时不刻，在像刀锋滑过一般的痛苦，死是一件很轻松的事情，但是死了就可以么？

圣痕指引着塔巴莎向着一个方向前进，但是每前进一步，她便觉得自己仿佛罪恶感加深了一重……

“……”

在另一个区域。有一个同样在向着风雨辰靠近的少女——

露可夏娜。

手中的精灵之泪在指引着她前进。

能够承受始祖的恩露，对于她来说，算得上是一件幸运的事情。毕竟这可是莫大的荣誉。

而亚利呢？

她的青梅竹马，她之前就已经考虑，要成为亚利的妻子了，不出意外的话，他们就是一对夫妻了。

可是，始祖殿下出现了。

她成为了圣女。

她也要为精灵族的未来考虑。

此刻，她没有什么不安。似乎在期待着走出现在桎梏的生活，体验一些不平凡的事情。她希望着能够在自己的生命中拥有一些精彩的事情，始祖殿下的出现或许是一个契机。

而且，她也不满于自己的美丽竟然不被始祖殿下所欣赏，她在精灵族中可是有名的美少女啊。竟然一直将目光放在那个大胸的精灵少女身上，她想自己一定能够征服始祖殿下的。

对的，就是征服，小小的有些兴奋，露可夏娜觉得她能够征服让所有精灵都崇敬的始祖殿下，是不是很值得兴奋？

“……”

两个怀有着‘不纯洁’心理的少女在向着风雨辰的方向前进，相比之下，露可夏娜前进的方向要更加的快一些，塔巴莎毕竟仍然在犹豫着要不要杀掉风雨辰。

“……”

缓缓地。风雨辰的视线突然闪烁了一下，仿佛突然一般的，露可夏娜出现在了风雨辰的身边。

“始祖殿下……您的身体还是如此的馨香优雅……”

露可夏娜到此刻抛弃了一切的杂念。专情般地盯着风雨辰精致的身材，犹如鬼斧神工一般的塑造，仿佛是传说中神所捏造的美男子一般，英俊倜傥。

“额……怎么是你，还是算了……你走吧，我等下一个就好了。亚利不是与你有着婚约么？”风雨辰不禁眯起了眼睛，对于露可夏娜这样单刀直入的干脆性格。他有些承受不能啊，能够再矜持一点么？

“不，圣湖选中了我，所以我是你的，难道您觉得我不够美么？”

露可夏娜犹如一条美人鱼一般在水中游动，白皙地双臂搂抱上了风雨辰的肩膀——

“额……别跟我说你是认真的？”

风雨辰有些呆滞了，这样紧密地贴在一起，两个人的身躯缓缓地传递着温度——

简直……

“当然了，今天我是您的，给予我始祖的恩赐吧，您喜欢什么体位呢？”露可夏娜将风雨辰按在白银般的湖底沙床上面，绯红的唇在风雨辰的身体上面轻轻地吻了起来……

“你不是会玩恶作剧吧？”风雨辰感觉到了十分的困扰，他竟然被精灵少女推倒了，这要玩你妹啊？

节操碎了一地，这是什么纯洁的精灵少女啊，简直是女汉纸！！

如果不看露可夏娜这玲珑如同璞玉般的少女身躯的话，他一定会认为这是一个man了。

“原来您喜欢强势的女上位啊……”

露可夏娜看着没有行动风雨辰仿佛明白了什么。

“强势你个大头鬼，别玩了，我没有兴趣陪你玩什么女上位……”

风雨辰感觉到自己知道注定要郁闷无限了，碰见了一个堪比艾斯德斯的家伙，不过这个家伙的野性和艾斯德斯一成不变的性格不一般，这个家伙完全是只有在啪啪的时候才会变得没节操啊！

“我有从妈妈那里了解过的一些事情的，我做的不好您不要见笑哦……”

露可夏娜小手轻抚上了风雨辰的下巴，直接强吻了上了风雨辰的嘴巴……

额……

放肆！

岂可修！

能够推倒咱的只有艾斯德斯！（说这个话的时候能够再纯洁一点么）

风雨辰决定不客气了，有必要让这个小妖精明白什么是女下位了！

一个翻转，风雨辰将露可夏娜按在了沙床上面，手指在她的柔软之上轻轻地抚慰，舌头直接抵开了那珍珠般的贝齿，调戏起她的小香舌，一丝丝少女仅有的清爽的薄荷香津顺入了他的口水……

“嘤……”

露可夏娜渐渐地感觉身体陷于了无力之中，纤细的小脚不禁弓了起来，异样的感觉刺激着她的四肢百骸，随着风雨辰渐渐娴熟地抚慰，她感觉自己的身体都快要酥软了一般，这种难道就是始祖的恩露么？

虽然大胆，但是第一次经历这种事情的露可夏娜还是露出了少女特有着的迷醉，那丝丝如同轻莺一般的呻吟不由自主地从她的鼻孔中顺出，而且风雨辰身上的香气让她越来越无法释怀了，自然精灵的精灵力混合上了圣痕的圣洁之力，简直像是天底下最让人无法割舍的美味一般，这种迷失了自我的感觉，让她不禁与风雨辰缠绵了起来，配合着他的动作扭动着自己的身体——(未完待续)

第一千四百五十一章 约赛特的召唤

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票打赏】

露易丝自从知道了风雨辰被精灵俘虏之后，便想要前往精灵之国来拯救他，可是安莉埃塔却是阻止了她，精灵的国度可不是他们随便入侵就可以入侵的，毕竟那里不是他们的地盘，而且精灵族的先住魔法也是一个震慑。

“女王陛下，您也是先祖殿下的恋人，怎么能够再一次的抛弃他呢？上一次您就这样的抛弃，这一次又是，您的心是铁石心肠么？您一直想拿他当一个安慰的存在么？我不懂，实在是不懂，就算是托里斯汀王国的重担在您的身上，但是最起码要努力挣扎一下吧，最起码要努力一下吧，您都和他做过了那种事情，难道仅仅限于身体上面的舒爽？”

nbs≠，a♂nsh∞uba.p;露易丝不禁感觉安莉埃塔太过无情了，毕竟这样和在床上享受完了然后拍拍屁股走人有什么区别？一日夫妻百日悲，难道对于她来说，风雨辰只是一个带给她身体上愉悦的道具？

“不……不是的，露易丝，露易丝*法兰西斯，教皇陛下其实已经派人去了，朱利奥先生和丘鲁克、格鲁贝鲁等人已经前往精灵的国度了，我怎么可能是那种无情的女人？我喜欢的不仅仅是先王殿下的身体，更多的是他这个人。”安莉埃塔终于感觉隐瞒不下，顿时说了说道。

“什么？已经赶过去了么？我怎么不知道？”露易丝不禁皱眉说道。

“你对于我们来说是最重要的虚无的继承者，不能够失去你啊，这次精灵国度之行。算是每个国家派出一名强大的法师。虽然说是营救。但是有可能永远会回不来的，格鲁贝鲁先生代表着我们托里斯汀，丘鲁克小姐代表着加尔马尼亚，朱利奥先生代表着神圣罗马利亚，而戈里亚国王已经提前派出了塔巴莎……”

安莉埃塔将露易丝抱在怀里，温柔地说道，“露易丝，我已经不想再失去亲人了。你也是啊，所以就在这里吧，我们可以为他祈祷。”

“女王殿下……”

露易丝也抱紧了安莉埃塔，感触着那泪水，原来她也和她是一样的心情啊。

…………

完成仪式的露可夏娜答应为风雨辰保密圣湖中塔巴莎入侵的消息，塔巴莎得已逃脱了精灵族的制裁。

风雨辰塔巴莎、希尔菲朵还有比塔夏尔在精灵族的追逐之下，‘逃出’了精灵国度。

“始祖殿下，什么时候人类入侵到了精灵国度，您难道隐瞒了我们什么吗？”比塔夏尔看着塔巴莎以及希尔菲朵不禁露出了质疑，到底发生了什么事情。露可夏娜竟然也没有说。

“这样不更加好么，塔巴莎是站在我们这一边的呢。你不用多虑，她不会出卖我的……”

风雨辰拉着塔巴莎的小手，说道。

“……”

“有人在靠近了……”

希尔菲朵一边在天空之中飞行，一边看向了远方天空之中飞驰过去的白色飞龙，那送上的标记是神圣罗马利亚教廷的标记，然后背上是朱利奥、丘鲁克以及格鲁贝鲁三个人。

“看来我们‘逃出’的时候刚刚好呢，这样就万无一失了……”

风雨辰顿时对着前方的丘鲁克等人打起了招呼，示意他们吊转飞行的方向，撤退。

“欢迎回来，先王殿下。”

朱利奥牵引着座下的飞龙，顿时设置了方向，看来他们不用再潜伏到精灵国度了，先王殿下已经逃了出来，不愧是雪风之塔巴莎，竟然这么快营救出了先王，北花坛骑士的名声不是虚假地呢。

“嗯，我们快点离开吧，这样摆脱精灵的追击，关于第四名虚无的继承者我已经找到了，朱利奥，你们先回阿尔比昂，我和塔巴莎去找那名虚无继承者……”

“原来有了头绪么，那么我先回阿尔比昂向安莉埃塔女王陛下和教皇陛下报平安了，这样第四名虚无的继承者出现的话，一切就能够正常地进行了……”

朱利奥的眼角闪现出一丝冰冷的光芒，虽然先王殿下从精灵这里逃了出来，不过很快他就会牺牲了，为了人类的伟大事业，而牺牲，教皇陛下的计策正在顺利地进展啊。

“…………”

戈里亚王国国王宫殿之下。

约瑟夫看着自己房间中的一对母女，不禁露出了一丝疯狂的笑意——

“哟，我可爱的夫人，你怎么变得如此憔悴呢，当年戈里亚的第一美人，到现在竟然成了这样一副模样，不过至今的你仍然风韵犹存啊，唉呀呀，真得是太遗憾了呢，为什么当年你不是选择我呢？

我还记得你当时和我见面的第一句话，居然是要我将我的弟弟介绍给你，你当时难道不清楚我是喜欢你的么？嘿嘿，也许没有你，我可爱的弟弟就不会死，本来想让夏洛特失去意识，然后你就是我的人了，可惜你竟然代表夏洛特喝下了那种药剂中！

你是让我痛苦么？

不过，我可是知道你还有着一个女儿呢，从小寄养在戈里亚的女修道院，你们是瞒不了我的呢，现在就让你看看，我是怎么让你的女儿在我的身下承欢的，如果你求我的话，我可以给你侍奉我的机会……”

约瑟夫倒上了一杯红酒品尝了起来，然后双眼看向了床上那个穿着修道服，和塔巴莎一模一样的少女。

“约赛特，快点离开这里，我会保护你的……”

憔悴而消受的奥尔良公爵夫人顿时将自己的女儿护在了身后。

“逃，你们是逃不了的，我可是等不及要想用你们这对可爱的母女了，塔巴莎还在傻乎乎地杀自己的朋友，等她回来之后，你们母女三人一起来吧，嘿嘿……”

约瑟夫缓缓地走近眼前的这对母女。

“我名为约赛特*奥尔良，掌管五种力量的五芒星……我在此遵照命运的指示召唤【使魔】……”

约赛特顿时想起了姐姐教授给自己的魔法，她因为没有出色的魔法天赋而被寄养在修道院之中，但是姐姐一直在探望她，并且告诉了她召唤使魔的方法，她想召唤出一个能够媲美希尔菲朵一样的强大使魔，保护她和母亲，她相信既然她和塔巴莎是孪生姐妹，那么一定也能够召唤出同样强大的使魔。(未完待续……)

第一千四百五十七章 虚无世界之门

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

人类所组成的联盟大军渐渐地靠近精灵之国度奈迪斯。

决战的时刻已经到来了。

而这前夕的一夜并不平静。

“始祖……先王殿下，请您务必要遵守我们之间的约定，就算是为了露可夏娜……”

…，±ansh▽uba.

比塔夏尔缓缓地迈步到倚靠在栏杆前吹着夜风的风雨辰身旁。

“威胁我么？”

风雨辰无所谓地说道，“王有着王的准则，你觉得我会怎么做，因为一个水露之欢的女人，然后决定这个世界的命运，我想，这最终的决战，应该是人类与精灵哪个种族生存下去的至关之战吧？”

“我不是威胁您，而是在祈求您的怜悯，而且我也相信您既不会偏袒人类了也不会偏袒精灵。”比塔夏尔叹息着说道。

“那么为什么还要支持我从精灵国度走出来？我想你在一开始便明白了我的想法，不会同情人类也不会同情精灵，我只是在以自己的本心而行动着。”风雨辰看着天空之中的两轮月盘露出了一丝沉吟，事实上他现在仍然不知道要怎么做的。

“我相信您会为人类和精灵选择一个共同的未来的，说实话，从种族上面来思考。我们所采取的仅仅只是自私自利的一种表现。人类还有精灵各自都在为了自己的利益而陷害对方。

我到现在才明白。只有一个像您这样的人，既拥有人类血统，又拥有精灵血统的双重身份，而且还是人类的先王精灵的始祖才能够开辟出来一个伟大的未来，人类的始祖布利弥尔之所以没有成功就是因为他只是人类，所以只能够从人类的角度思考而出发。

我现在所想要祈求的是公平，给予精灵族一个公平，在您开辟未来的时候请为精灵族留下一个希望。如果以终结人类与精灵之间的纷争为起点的话，那么就算死去一半的精灵族人也是可以的，改革就面临着生命的凋零，没有血与泪的纷飞怎么会有未来？”

比塔夏尔算是明白了，想明白了，就算这一次终于了人类的进攻，那么再过一个六千年，人类和精灵难道要再次大战？这样的战争要持续到什么时候？

“想清楚了就好，我已经打算了背负上所有罪名了，毕竟我是要离开这个世界的。所以即使变成魔王我也认了，教皇已经在召唤我们赶往恶魔之门了。人类与精灵会战斗，恶魔之门的战斗才是最终之战，比塔夏尔，来帮助我，抵挡下精灵与人类进入恶魔之门。”

风雨辰嘴角露出了一丝冷笑，变成魔王又何妨呢？

“我也会帮忙的……”

夏朵露从阴影中走了出来，她的身后还有瓦鲁多与芙凯两个人。

“是么，那么交给你们了，我和教皇他们要先行出发了，由安莉埃塔指挥正面战场人类大军与精灵大军的战斗，然后你们几个组成精英队伍来阻止任何人靠近恶魔之门，世界新的篇章要打开了。”

风雨辰的身上披上了黑执事的衣服，化成一道黑影消失在夜空之中。

“你们跟我来吧，希望你们不会再次背叛……”

比塔夏尔摘掉了自己头上的帽子，消去了变形的先住魔法，露出了精灵之耳。

“果然是你么？”

芙凯和瓦鲁多两个人不禁恍然，他们也是有着各自的目的才要去始祖的圣地，也就是精灵的恶魔之门，教皇可不是他们的同伴，他们都是出于各自的目的而联手的。

至于夏朵露只是单独地想看到这个世界的谜底，她的目的只是这样的单独而已。

…………

在夜半的钟声响起的瞬间，风雨辰、教皇、朱利奥、露易丝、约赛特、蒂法妮娅六个人从海水中潜行缓缓地靠近位于海军守护中央的恶魔之门，这是一片涡流之域，守护在外面的只是那些海军，至于真正的中心没有人会靠近，因为在精灵们的眼中，那是邪恶之地。

“轰隆隆……”

远方炮火的轰鸣之声，代表着这个世界人类与精灵的最终之战开始了，精灵们的部队大批地赶向了奈迪斯的郊外。

“首先要突破海军的防御，由蒂法妮娅小姐来吧，遗忘魔法……”

教皇说道。

“是……是……”

蒂法妮娅紧张地拿起魔法杖，戴着风之戒指的左手抓着始祖的八音盒，开始吟唱起魔法——

“那乌西多?伊萨?艾瓦兹?哈格拉斯?尤尔?贝奥古?尼多?伊斯?亚尔吉斯?贝尔卡纳?马恩?拉格……”

一段繁杂冗长的咒语从蒂法妮娅的口中缓缓地念诵了出来，一股光芒开始笼罩整个战场将周围的海军士兵全部弄得精神恍惚了起来。

“接下来是约赛特小姐的加速……”

教皇仿佛了解很多一般。

“伊露?弗尔?德拉……”

佩戴着土之戒指，手持始祖的香炉的约赛特挥舞起魔法杖最后释放出了魔法，虚无的力量将风雨辰一行六人所笼罩起来，带着他们迅速在游过了海军的防线，说是游过不如说是瞬移过去，最后他们来到了一个门之前。

眼前的这座门是用七色的水晶所打造的门，上面雕绘着一个个晶石，这些晶石是四系统所组成的，风火水土四系统的晶石。

“要进入里面使用的可不是普通的办法……现在轮到我了——

尤尔?伊尔?纳乌西兹?格伯?希尔?马里?哈格斯?艾欧罗?佩奥斯……”

教皇看了仍然没有异常的风雨辰，开始吟唱起了魔法，随着他的吟唱，他所持的始祖的圆镜开始散发一股光芒，这股光亮照射到了水晶门之上，门开始波动起来，变得不一样了起来，这座门渐渐地变成了一座雕刻着各种灾难的门，一股邪恶的气息流露了出来。

“我们进去里面吧，请各位做好牺牲的准备，因为我们我使用的魔法是虚无世界之门，连通的空间是单向的，也就是说，只能够进去，但是出来的话，只有完成始祖的使命后才能够回来……”(我的小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续……)

第一千四百六十一章 崩坏乐园

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

距离世界规则刷新之日已经是三天过去了，风雨辰堪堪从沉睡中清醒了过来，而他的眼前，却是露易丝、蒂法妮娅、约赛特、塔巴莎、安莉埃塔、露可夏娜几个人。

“醒了……他醒了……”

露易丝看着清醒的风雨辰立即扑了上来。

“好啦，让我起来吧……”

风雨辰拍拍露易丝的后背靠着枕头坐了起来。

“精灵没有灾难，大陆也没有浮起，危机解除了呢……”

安莉埃塔微笑着说道，“我一直相信您是拥有这样的力量的，创造奇迹的力量……”

风雨辰点点头，叹了口气，说道：“也是时候离开了呢……”

“怎么会？您不要在这个世界担下去么？我们还想要再侍奉您的……”露可夏娜虽然一直知道风雨辰会离开的，毕竟神的代言人完成了任务之后肯定要回归真正的地方的，但是太快了呢。

“在这个世界停留的时间太长容易忘记自己原本的存在，我完成了使命，是时候离开了……”

风雨辰不由得有些朦胧，他似乎真得将自己当成这个《零之使魔》世界的一分子了，再在这里呆下去，他会遗忘自己真正的身份的。

他已经预感到了，这是一种惩罚。

真正的与这个世界融合的话。便再也回不去了，系统已经警告他在三天内离开这个世界了，不然会抹除他的过去。而他则是这个大陆真正的代言者。

似乎风雨辰也明白为什么会出现这种情况，恐怕这是阻止自己对世界规则的探究吧，毕竟风雨辰可是更改过世界规则，了解了世界意志，继续呆下去，他在这个世界有望成为神灵，是的。神一般的存在。

他到底是触摸了禁忌！

世界的真谛！

“必胜黄金之剑交付于您，我会将您的意志传承给下一代的王者……”

安莉埃塔拿出了caliburn。必胜黄金之剑，选王之剑，表明了她不会离开的意思，她是女王。而无法追随风雨辰离开。

“约赛特……不，夏洛特，按照约定，你继承女王的位置，我追随于他……”

塔巴莎将脑袋上面的王冠与手中的权杖交给了约赛特。

“姐姐……保重……”

约赛特明白，她已经得到了很多，共享了姐姐的夫君，但是到底她还是要做出让步的。

“始祖殿下，我要成为精灵族的女王……”露可夏娜也无法追随于风雨辰。

“是么？那么就这样吧。我还会回来的，我还能够回来的……托里斯汀和阿尔比昂归属安莉埃塔，戈里亚归属约赛特。精灵王国归属于露可夏娜，你们三个国家在此缔结联盟吧……然后，露易丝、塔巴莎、蒂法妮娅，你们愿意跟我回到我的故乡么？”

风雨辰看着眼前的六名少女，或多或少的与自己有着关系的她们将在今天踏上不同的道路。

“嗯……”

少女们点点头。

“……”

风雨辰开启了回归的命令——

“叮，完成《零之使魔》世界进程。计算奖励——

获得应龙龙珠（龙珠印记更改为风雨辰，也就是说这是他的龙珠。而并非是夺取的，契合度为100%），虚无之戒（进入零之使魔的世界戒指），风之韵龙使魔（希尔菲朵），请选择带出世界人物……”

“露易丝……塔巴莎……蒂法妮娅…………”

“人物好感度符合要求，支付30000元宝币……”

“支付完成，传送现世……”

“……”

在安莉埃塔、约赛特、露可夏娜的注视下，风雨辰四人消失在了房间之中。

“……”

…………

回到现世的瞬间，风雨辰就感应到了一股熟悉的气息在靠近。

“不好了，八云紫要将幻想乡迁移过来了！！”

十六夜咲夜女仆长走到了风雨辰的面前说。

“什么？”

风雨辰不禁有些要跳起来了，幻想乡要迁徙过来，这是要让他的南极变成‘崩坏乐园’么？

“这是哪里？”

露易丝疑惑的问道。

“……”

塔巴莎一眼便看到了姆q的图书馆，仿佛嗅到了特殊的气息一般，向着帕秋莉*诺蕾姬走了过去，一副发现了好基友的样子，嘛，从书呆子的程度来讲，塔巴莎和姆q是如出一辙的。

“姐姐大人，等等人家了……”

希尔菲朵追逐向了塔巴莎。

“哇，精灵啊……”

亚丝娜和结衣看到蒂法妮娅顿时露出了一丝亲切感，在alo的世界，她们可是见过精灵的呢，不过现实中的妖精还是第一次看到。

“妈妈，和你好像啊……”结衣看着蒂法妮娅，然后看看亚丝娜不禁说道。

“你这个家伙怎么在这里？”露易丝看到了夏娜，仿佛遇见了对手一般。

“无路赛……无路赛……无路赛……竟然将人家排斥出世界，说，你这个家伙对人家的丈夫做过什么！”夏娜顿时对露易丝怒目横眉。

“你才是烦死了，你怎么在这里，真是的，竟然忘记你这个家伙了，一年级就要尊重学姐懂不？”露易丝顿时和夏娜对峙了起来。

“尊重你，切，要胸没胸，要屁股没有屁股，你算老几，我告诉你，我可是在这里呆过好长时间了，你才要尊重前辈……”

夏娜不禁冷笑，按住了自己的太刀贽殿遮那。

“哟，你不是和我一样没胸又没有屁股么，切，你以为我怕你啊……”

露易丝拿出了自己的魔法杖。

“……”

额……

好吧，风雨辰得承认，他这里已经是崩坏乐园了，就算八云紫没有入侵过来，这里也是崩坏了。

“八云紫他们离我们那么远，怎么迁徙过来，至少要有空间性的能力吧？我可不记得他们谁拥有这种能力啊/”风雨辰看着十六夜咲夜问道，至少这个家伙算半个正常幻想乡成员，某些正经的情况下……至少……好吧……幻想乡没有不崩坏的妹子……

“八云紫可是创造幻想乡大结界的人啊，似乎是被博丽灵梦激将了一下吧，说某个自称永远十八岁的妖怪逃出了幻想乡，还诱拐了整个红魔馆，于是你懂得的……”(未完待续)

第一千四百六十五章 古董咖啡店

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！

【感谢宅丿基艹地、王之虚伪、虚幻的现实…梦童鞋的打赏，还差7张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“这么大早上的，什么味道这样的香呢，店长？难道四方先生拿到了新鲜的食物了么？这么香可要品尝一下的啊……”

一个梳着西装头（就是那种把头发全部向后梳然后喷一大堆发胶的发型）、浅发色、粗鼻的男性从吧台后面的隔间走了出来，一边换上侍者服一边打着哈哈说道。

【，a≥nshu★ba.

“禁言！古间。”

白发的老头手握成拳头放在嘴边轻轻的咳嗽了一声，是乎在提醒着什么。

“啊……哈哈……肯定是我昨天上做梦还没有睡醒，这位是？”

被称作古间的男子看向了风雨辰，脸上露出尴尬的笑容，心时却是在动摇着，因为太过让人，不，应该说是让喰种痴迷了，这要是让那些美食家一类的人嗅到了这种香味，简直会发疯的，风雨辰身上的味道简直太香了，对于喰种来说，这是世界上最美的味道了。

“请求店长收留一下我和妹妹吧，我们本来是从国外到这里寻找亲人的，结果……哎，被喰种吃掉了……然后我们的钱也被骗走了，所以……所以，虽然很难为情的。但是请……让我留下帮忙吧。我曾经做过料理师的。咖啡的泡制法也精通，杂务我也可以做的，请求您了……”

风雨辰诚恳地说道。

“小日向会很乖的哦……”

小日向说道。

“这……”店长老头顿时露出了难为的样子，如果是普通的咖啡厅他一定会收留这对兄妹的，可是这里往来的除了人类之外还有着喰种，是大量喰种汇聚的咖啡厅，风雨辰身上的气味太过美味，留在这里不一定是件好事啊。

“店长。就收留下他们吧，毕竟在外面的话，说不定真得会……（死），如果他的技术可以的话，就留下吧……”

一位黑色长发的女性走了出来说道。

“入见……你……好吧，那么就暂时在这里吧，不过要考验你的技术……”

白发老者顿时叹了口气说道。

“嗯，那是自然，感谢您的收留……一切事务，我都会完美完成的……”

风雨辰微微鞠躬。在看不见的角度，嘴角微微抿出了笑意。果然，更加确定了这个咖啡厅里面有着重大的秘密存在的，喰种的本源从这里出发寻找看来是件容易的事情呢。

“……”

接着，风雨辰开始进行咖啡的泡制，吸血鬼对于咖啡、红酒之类的饮品是相当拥有高雅的欣赏水平的，加上风雨辰早已经习得家务精通技能，泡制咖啡简直是轻而易举。

“店长这里有【比利时皇家咖啡壶】么，也就是balang-syphon，我个人比较喜欢这种咖啡引……”

风雨辰问道。

“这……有是有，你会用么？”店长不禁露出了一丝惊讶，一看就明白是高级的咖啡引师了，居然了解比利时皇家咖啡壶。

“当然，兼有虹吸式咖啡壶和摩卡壶特色的比利时壶，演出过程充满跷跷板式趣味。它结合了数种自然的力量：火、蒸汽、压力、重力，这些使得比利时皇家咖啡壶的操作感觉更具可看性。

整个调煮过程有如上演一出舞台剧的咖啡器，因为炫目华丽的外表，加上噱头十足的操作乐趣，大大增加了咖啡感性浪漫的分数。 这种美轮美奂的咖啡萃取过程，加上其本身就是一件精美绝仑的艺术品，尤其在晚上绝对是闪耀的存在啊……”

风雨辰微微说道，他经常会在夜晚使用这个咖啡壶泡制咖啡，已经养成了习惯了呢。

“嗯，你等着，虽然早就收藏了一件这样的咖啡壶，但是没有想到竟然会有使用的时候……”店长露出了一丝期待，大概是对于泡制咖啡师之间的一种欣赏吧，懂得泡制咖啡的人也是懂得生命与生活、生存的人。

“嗯，对于泡制的手艺，我们都是具有优雅的共赏性的，没有这样的技艺我是不会说出来的，这是一种亵渎了……店长使用的摩卡也是一般人很难掌握的，要必须注意两点，一是水位，使用温水，水位在安全阀下0.5厘米位置，二是咖啡粉，咖啡粉采用中细粒度，装满粉槽，装粉的时候适当振动粉槽让咖啡粉均匀分布，装满以后，用手指轻轻按压表面，使粉更密实一些……”

风雨辰顿时侃侃而谈起来。

“嗯，恭喜你应聘上了，真得是个懂咖啡的人呢，那么就让我欣赏下比利时皇家咖啡壶的泡制吧，说实话，还是第一次看这种技艺呢……”

店长露出了一丝期待，只听风雨辰的谈吐便能够看得出他是一名优秀的咖啡师了呢。

“哪里，哪里，我也有向您学习的地方，用普通的摩卡壶泡制出这种精湛得味道真得是个懂得生活的长者着，这岁月的沉淀仿佛都融合在这里，轻轻的吮吸便能够勾起回忆，真得是非常厉害了……”

风雨辰看着一边的咖啡说道。

“哈哈，是么？让你见笑，我也是自己慢慢领悟的。没有学习过专业的知识呢……”店长露出了一丝尴尬的笑容。

“哪里，您太谦虚了，咖啡之道本来就没有什么专业的知识，咖啡是一种人生的感悟，只有真正具有丰富经历的人才能够读懂人生，读懂咖啡，读懂喝咖啡的人，我想您一定是这样的存在了……”

风雨辰从这位老者的身上捕捉到了那无数岁月与杀戮过后所沉淀下的平静，他也是有过这样的经历的，这个看似平静的家伙在过去应该杀过无数的人了啊。

“那么怎么称呼你呢？”

老者似乎也从风雨辰的身上看到了不同的气息，似乎发觉了风雨辰应该不是普通人。

“集……樱满集，称呼我樱满或者集就好……”

风雨辰微笑着说道。

“那就樱满好了，真是个少见的姓呢……”

“是么，我也觉得……”(小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续……)

第一千四百六十六章 雾岛董香

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

随着早上的咖啡厅开业，正值周末的高峰期，风雨辰精湛与优雅的技艺赢得了顾客们的好评，如沐春风一般的笑容也让很多人感觉到了和善。

小日向也帮忙端起咖啡，招待客人。

不这过随着几个人的到来，变得气氛凝重了起来，他们表面上看得起来普通，但是却是让风雨辰嗅到了特别的气息，鲜血的＋∧wan＋∧shu＋∧ba，a※nshu●ba.味道，他们在呼吸的时候有着凝重的鲜血暒味，虽然对于平常人来说无从感知，但是对于他来说，相当的容易感知的。

“跟我来……”

深蓝色短发的少女，拽着风雨辰的胳膊来到了隔间后面。

“哟，董香酱，不会是到了恋爱的年纪吧？”黑色长发的服侍者入见小姐打趣着说道。

“哈哈，樱满也辛苦了，休息一下应该的，接下来就由店长和我们招待吧……”西装头的古间微眯着眼睛点头，看向了来人，还好不是那些强势的家伙呢，不然真得会是……

“……”

“喂，你干嘛呢？”

风雨辰不禁向刚刚熟悉的雾岛董香问道，他还想观察下那几带着血腥味道的人呢。

“闭嘴，让你休息就休息好了！”

董香皱眉将风雨辰推到了沙发上面。

“不要欺负我哥哥！”

小日向横展手臂挡在风雨辰面前说道。

“力量这么大，你真得是粗暴啊。估计没有人喜欢你的吧？”风雨辰不禁随口说道。却是在心里惊讶了一下。居然能够推得动他，而且虽然她的肌肤非常的柔软，但是却让风雨辰有一种坚固的感觉。

在那些人来到咖啡厅的时间，她将自己带到了内间里面，而且是没有任何理由的，这种种异常的状态简直太可疑了。

“要你管！！警告你，最好离开这里！”雾岛董香抑止着喉咙里面的饥渴，明明几天前已经进食过了。现在怎么会觉得饥饿？果然还是他太美味的缘故了，即使是她的抑制力也受到了严重的崩溃，这个男人——太美味了！

“额……同时在这里工作，董香小姐这样咄咄逼人干嘛？难道我抢了你的饭碗？可是我是调制师，你是侍者服务生，我们完全是两个不同的岗位，没有必要这般的仇视吧，或者我请你吃饭？”

风雨辰说道。

“辰哥哥做的料理很棒的，小日向要喝甜牛奶……”

小日向坐在风雨辰怀里依偎般的说道。

“总之，让你休息。你就休息，最近有些不太平。你还是注意一些的好……“雾岛董香不禁想起了‘暴食狂’来到了这个区域。以她的思维，风雨辰这样的美味是无论如何都放弃不了的。

“哟，这算是关心我么？”风雨辰嬉笑着说道，心底却是更加怀疑雾岛董香的真实身份了，刚刚认识的少女却关心他的安然，虽然是出于好意，但是却太过显眼了。

“自作多情！”

雾岛董香冷哼一声翘着腿坐在了风雨辰对面的沙发上，她并非是出于好意，而是不让店里面的那些刚刚进来的‘喰种’们露出‘饥渴’的表情，毕竟来安定区的有很大一部分是实力弱小的喰种，他们有的连‘眼睛’也无法完美的控制，看到猎物的时候会露出破绽，一般情况下不会的，但是风雨辰太特殊了，他的香味太浓郁了，仿佛在告诉他们——

‘来吃我吧，我是最美味的食物’……

当然这种事情，她可不能够跟他讲的。

而且更加重要的是万一那些‘喰种’暴走，安定区也就暴露在‘白鸽’的眼下，这里可是店长还有他们唯一一个能够与外界正常接触的地方，怎么能够轻易地让其暴露呢。

“……”

随着雾岛董香的沉默，风雨辰也沉吟了起来，看着墙壁上面的挂钟，说道：“算了，我要回去了，小日向也饿了想必……”

“嗯，辰哥哥，小日向要喝甜牛奶……”

小日向抱着风雨辰的身体说道。

“吱……”

就在这个时候，店长走了进来，将一叠日元钞票交付到了风雨辰的手中，说道：“真是抱歉啊，今天到这里暂时歇业了，董香，可以麻烦你送下樱满么，天色这么晚了，你也要回学校去了吧？”

“店长……”

雾岛董香迷惑地看着店长，她清楚，风雨辰出去的话，肯定在第一时间就会被盯上的，但是如果有她在的话，就等于告诉同类，风雨辰是她的‘猎物’了，至少能够抑止一些人的靠近，不过，风雨辰的生死和她有关系么？这个家伙就算死掉也是正常的吧，长得这么香喷喷的，不被人盯上才是奇怪了呢。

“嘛，那么就结伴而行吧，然后到叉路的时候再分开好了，毕竟已经是黄昏了，晚上有些不太平呢……”店长点点头。

“是喰种么？那么一起也行，我会保护董香小姐的，我可是练习过剑道、散打之类的呢……”

风雨辰不经意的说道。

“……”

“喰种可不是你的剑道就能够对付的!”雾岛董香冷哼着说道。、

“那么董香你见过喰种么？我觉得他们也是有着弱点的吧？我可是非常可靠的男人，不要迷恋上我哟……”风雨辰打趣着说道，眼角的余光清晰地捕捉到雾岛董香和店长在听到‘喰种’这个词汇后露出的一丝轻微的波动，不平静地眨眼，他看得出来。

正常的情况下，一个人眨眼的间隔与频率是固定的，当在思考或者受到某些事情震动的时候，眼皮的眨动规律便会产生一瞬间的紊乱，所以说眼睛是心灵的窗户，心理学上面对于观察一个人的眼神也是有着深入的研究的。

“切，自恋狂，要走快走，等我换衣服……”雾岛董香看在店长的面子上决定送风雨辰一段路，就当是可怜这小日向吧。

“那么董香就拜托你了呢，樱满。”

店长顺势下坡地说道，离开了隔音。

“快点出去，你想偷窥我换衣服么？”

雾岛董香不禁冷哼地说道。(小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续……)

第一千四百六十八章 病娇暴食狂

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在看到眼前的喰种从背后伸出鳞赫的时候，风雨辰才想起这部动漫他是有着印象的，在无限刚刚开启的阶段看过一两集的，不过却是时间的长久而渐渐淡忘，曾经与拥有鳞赫的玩家战斗过的。

不过，当时，在的世界之中，‘恶’所拥有的只是单纯的赫子能力，而不是血统，所以没有眼前这些喰种身体强大的防御力，不然他在斩红的世界就不会那么轻易的击扫抴an⊕shu⊕ba，a∧nsh※uba.闭飧鐾婕伊恕?br

“呼……”

风雨辰深呼了一口气，回想自己小时候跟随父亲的时候所学习过的隔山打牛的武术精髓，那个时候因为本体就没有多么强大的力量，因此就算习得很多精妙的武术也不会顶用的，但是现在他拥有着足够强大的力量，只要动用上那些武术精髓，便能够发挥出绝妙的实力。

“呼……”

深深地吸气，气贯长盘，力透四肢，手臂如同闪电一般划过，拳头深深地嵌入眼前冲过来的喰种的胸腹……

“噗……啊……”

强大的劲力，一瞬间将其身体击打得弓了起来，鲜血大量的溢散。

紧接着这名喰种的身体如同炮弹一般深深地嵌入了墙壁之中，整个胸膛如同肉混一般，鲜血从身体的七窍流了出来。洒落了一地。整面墙壁都有如破碎一般。如同蜘蛛网一般的裂开了一丝丝的裂痕。

“看来喰种也不算什么强大的物种啊，打不破你们的皮肤，却是能够震碎你们的身体，在巨大的力量一击之下，便会崩溃，小日向，，直接用暴力结果了他们！”

风雨辰露出了一丝戏谑。

“是。直接用拳头打就是了……”小日向萌萌的点头，拥有原肠基因的她力量可是异常的深大，而且雨燕原肠基因的速度可是非常快的，每秒高达100米的速度，几乎不会有什么东西能够追得上，加上变成原肠因子的加成，已经超越了这种速度了，通过加速度来增加力量攻击也是一种途径。

随着第一个喰种的死亡，剩下的喰种纷纷产生了畏惧——

“白鸽？”

一个个喰种紧张地看着风雨辰与小日向，但是却没有在他们的身上发现特有的箱子。胸前也没有‘白鸽’的纹章，到底是什么样的存在呢？

汇聚于20区的喰种都是一些弱小的喰种。不像其它区的喰种那般拥有高强度的战斗力，他们有的甚至自己都无法获取食物，依靠于安定区的咖啡馆获取食物。

因为嗅到了风雨辰身上的香味才汇聚过来的。

“你们可没有选择逃走的资格呢，嘿嘿，对付你们还是使用武器比较好的……”

风雨辰了解了喰种的肉体特点之后，不再满足于这种单纯的肉体力量，用技巧来决胜比较好呢，至于武器嘛……

“布都御魂！”

风雨辰的身后浮动起漆黑的火焰，一把细长的大太刀缓缓地凝现了出来，灵剑布都御魂，算上剑柄的话足足有着两米七的长度，而其全身，宽却只有2.8厘米，大约是三根手指并排在一起的宽度，可以说是相当独特的细剑了，长而纤细，诡异的剑。

风雨辰右手一握将布都御魂拔了出来，身体如同利剑一般的穿刺，这一刹那间，所有的喰种只看到了风雨辰的身影从他们的眼前掠过，接着——

“噗……噗……噗……”

一个个喰种缓缓倒在了地面之上，他们的身体则一分为二断裂了开来。

“普通的刀剑是伤害不了你们，传说中神所使用的灵剑就不一样的，它的材质可不是什么钢铁呢……脆弱的卑微生物，盯上我是你们的不幸……”

风雨辰甩了下手中的细剑，一滴滴鲜血从剑身上面滑落下来，一股淡淡的白光在剑身上面闪烁着，在这个夜色笼罩之中显然卓尔不群。

“真是的，辰哥哥下手也太快了，人家也想打打的……”小日向嘟着小嘴说道，她的脚下也是几个喰种的尸体。

“嘛，只是好久不没有使用这把剑了，想让它兴奋一下而已……”

风雨辰看着手中的布都御魂说道。

“铮……”

布都御魂响起了一声轻鸣，震动了一下，似乎在回应风雨辰一般。

“别急，还有更多更多的猎物等待我们的品尝呢……”

风雨辰轻抚着布都御魂的剑身，将它塞进了背后的黑色火焰之中，对小日向，说道，“好了，到了回去的时候了，看看艾斯德斯她们今天的成果了。”

“嗯，买甜牛奶，还要买食材吃饭哦……”

小日向踩着一具具喰种的尸体，笑着牵上了风雨辰的手。

随着两个身影的渐渐离开，两个新的身影出现了。

“哟，哟，这真得是干净利落的斩杀啊，最起码拥有白鸽中‘准特等搜查官’的水准了，你们安定区不管么？真是一群渣滓啊，这么简单就死掉了，真得是丢脸呢！！”

一个拥有紫色长发，身材高挑，穿着白底紫色蕾丝边的裙子，长相可爱女孩走了出来，虽然是嗅到了香味而起来，但是似乎来迟了一步，不过——

“啊……这么美妙的味道，怪不得会吸引这么多的喰种啊，真得是个极品的男性啊，这就是你们安定区的珍藏品么？雾岛小姐，你准备什么时候用餐呢？”

“不要将我和你说得一样，我才不吃那个笨蛋……”

雾岛董香不禁轻哼着说道，她是看到了眼前这个暴食狂赶过来后才追过来的，哼，她不是担心那个家伙呢……结果——

他竟然没有死，现场的这些喰种的尸体是他杀的么？难道他是‘白鸽’的卧底么？

“嘻嘻，我要去追寻这股让我融化的味道了，真得太棒了，他走过的空气都是这般的复线啊，完美，太完美了！不行了，我想要他！太美了！”

紫发女子状若疯魔一般的吮吸着空气中的味道，用力的吸，双手在自己的身上用力的抚摸，脸上潮红了起来了……(小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续……)

第一千四百六十九章 病娇跟踪狂

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“切……”

雾岛董香看着如同高-潮一般作态的‘暴食狂’，顿时露出了厌恶的表情，不过更加重要的不是这些，而是——

眼前这些死去的喰种都是一南毙命。

有的是内脏全部被粉碎七窍流血而死，有的则是身体被腰斩，切口处没有一丝凹凸的样子，平滑整齐的切入，让人惊讶。

“可以确定是三个人在进行攻击……”

紫色长发的女人推了下自己的眼镜说道：“首先是一个力量超过千斤的人，虽然打不破喰种的身体，但是能够通过拳力的震动来让对手的内脏进行粉碎，非常高超的杀人技术，其次是一个速度较快力量虽然不超过千斤但是也有五百左右了，同时击打对手身体的几个要害，一击必杀，比【羽赫】喰种还要快的速度，至于最后——

太可怕了，这个家伙使用的应该是一把细小的刀形【昆克】，一瞬间对眼前的敌人一刀斩杀，力量、速度、刀术都达到了精湛的地步，很有可能是特等搜查官级别的，但是就所知道的信息还没有这三者之间的信息呢。”

“……”

虽然对于紫发女人好感欠缺。但是雾岛董香不得不佩服她的经验老道，不愧是与白鸽交手多次都能够活下来的‘大喰’，分析得这么到位。那么也就说明了风雨辰与小日向两个人不可能是击杀这些喰种的人了。

一则，风雨辰没有携带白鸽特有的箱子，自然不存在昆克这种东西。

二则，一拳打死喰种的力量不可能是风雨辰所能够具有的，毕竟风雨辰怎么看起来都像是一个手无缚鸡之力的年轻人，皮肤白皙，看起来比女人还要美丽的家伙怎么可能会是拥有千斤之力人了。而且速度快到了超越喰种，简直不是普通的人类可以拥有的速度。

“除了你。难道还有什么ss级的喰种到了这里？”雾岛董香问道。

“ss级？这是人类对我们的定义哦，不过这么称也不错的呢，你应该是s级吧？不用太紧张，小姑娘。我对你没有兴趣……啊，真得是太美味了，今天你怎么将他拉走了，我可是想再闻闻他的味道的……真得太让人忧伤了呢，吃掉还是不吃呢？吃掉的话就没有这样的美味了，或许圈养起来，这样比较好呢……不，不，这么优雅的绅士我太唐突了怎么可以？”

紫发少女用力的用手指捏着自己的胸部。吮吸着空气中风雨辰留下的味道，双眼瞬间变得漆黑，只有瞳孔呈现血红般的样子。身为ss级喰种的她竟然也无法克制自己了。

“变态！”

雾岛董香看着紫发女人的迷乱动作，脸些许红了一下，扭头走掉了，嘛，至少知晓了她不会现在就吃掉风雨辰了。

“……”

…………

风雨辰和小日向在超市里面购物中，发觉着总是有什么人在盯着他一般。但是对方掩拭得太到位了，所以他才无法发现对方。

“空气太香甜了呢。怎么接近他比较好呢？”

紫发少女一边漫不经心地选择着衣服，一边从二楼的月台看向一楼的食材区，一眼就发现了风雨辰的存在，但是风雨辰敏锐的嗅觉让她收敛了起来，但是越是吮吸空气中的香味，她越是无法冷静了。

不过，随着几个喰种进入超市，紫发少女的眼神冰冷了起来，她看上的男人怎么才能让那些低贱的家伙享用呢，简直是对他的亵渎！

一时间，杀机涌现的她将走进来靠近风雨辰的几个喰种当成了接下来杀戮的目标，那个男人只能是他，居然这么靠近，简直太让她无法直视了。

“……”

风雨辰也是感应到了几个喰种的靠近，他们在靠近他，而且嘴角都有些流口水的样子，这让他有些皱眉了，到底他的身上有什么，让这些喰种甘之如饴，不应该是吸血鬼的气息，难道又特喵是圣痕体质？

好吧。

风雨辰还能说什么，这个圣痕简直让他成了所有次元世界的香饽饽了，无论到哪里，这个圣痕力量都有文章可做，这个血统真得是——高大上（才怪）！

“啊……对不起……，那个能够帮……帮我……一下么？”

就在这个时候，一个轻柔的声音从风雨辰的背后传来。

“嗯？”

风雨辰不禁警惕地扭转身，但是看到一个脸色微红有些焦急的紫发女子后，收起了警惕，这个女子表面上露出的惊慌表情不是作假的，而且身上没有任何血液的味道，似乎是个人类。

“什么事情？这位小姐？”

“那个，我的自行车卡在过道了，能够请你帮下忙么，万分感谢……”

紫发女子小手握在一起，诚恳地看着风雨辰。

“好吧……”

风雨辰看着手里面已经购买齐全的食材点点头。

“那真得是太感谢了……”

紫发女子露出了感激的神情，走向了超市外的停车位，一辆自行车正被卡在了过道中，两边是两个轿车，需要将自行车抬起来才行，不然后碰上轿车的车身的。

“原来是这样啊，真是的，怎么能够将车这样停着呢？”

风雨辰立即伸手将自行车抬过头顶搬了出来，递给了紫发女子。

“真得太感谢了……非常感谢……”紫发女子顿时鞠躬道谢，然后看到了风雨辰衣角上面的灰尘，顿时歉意地说道，“把你的外套弄脏了，真得对不起，那个，不介意的话，我可以帮你拿回去洗下么，洗干净之后，我可以送回来的……”

“啊……这怎么好意思呢……”

风雨辰看着衣服上面的灰尘说道，“算了，我回去自己洗吧，没有什么大碍的……”

“不……不，请一定让我帮忙洗干净吧，不然晚上我会睡不好的，你的地址给我，我洗干净后会交还给你的……”紫发女孩顿时坚持着说道。

“那……好吧，麻烦你了……我白天在安定区咖啡厅里面打工的，你可以到那里找我……”风雨辰看女孩坚定便将外道脱下来交给她了，实际上一件衣服他也不在意的……(小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续)

第一千四百七十二章 神代利世

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

安定区的咖啡厅正常开业，随着清晨的那股光线照射进入店铺之中，通顶到地的落地窗外零散地有了一些稀疏的声音，汽车的鸣动声，自行车的铃声，以及脚步的沙沙声，还有着一股股嬉戏笑骂声不绝耳。

但是一旦坐于这咖啡厅之中便会感觉到一股宁静的气息，不知道是隔音的效果好还是店面装饰的原因，抑或是本来就是如此一般。

“叮当……”

随着门铃声的响动，一个紫发的女子提着一个包包走了进来。

“欢迎光临，您要点什么？”

风雨辰一边泡制着咖啡一连抬起了头。

“拿铁……可以么？”

紫发女子微笑关点头，落坐在风雨辰面前的吧台前，将手里的包包放在了身旁的椅子上面。

“嗯，那么是caffe-（意大利式拿铁咖啡），还是cafeaulait（法式欧蕾咖啡），抑或是llzucker（德式焦糖咖啡）……拿铁的话，目的我所精通的是这三种，您需要什么品味的呢？”风雨辰不禁随口问道，面对每一个客人都是如此。意大利语、法语、德语、英语、瑞典语、西班牙语等等语言精通的他能够很好的与顾客进行交流。

一般的学生通常会点卡布奇诺这种咖啡，这样就好办多了，但是对于有特殊品味的人。需要咖啡师具有多元化的技艺与知识掌握，这样能够让咖啡师与顾客之间进行很好的交流。

“真得是优雅的绅士啊，您是刚刚在这里就职的么？”

紫发女子不禁美眸颤动，似乎对于风雨辰的优雅更加的着迷了一些。

“嗯，刚刚到这里……那么我帮您选择吧，cafeaulait意思是加入大量牛奶的咖啡，其滋味鲜滑。在咖啡的醇厚中，还飘散着芳美浓郁的牛奶香。很受女性欢迎，作为早餐的话，是法国人必须的饮用品……清晨喝上这样的咖啡，想必会精神百倍呢……”

风雨辰点头。开始泡制起咖啡来。

“您不记得我了么……”

紫发女孩不禁问道。

“你是……咦？昨天晚上的那个……”

风雨辰看着已经戴上红水晶框眼镜的紫发女子，不由得想到是昨天晚上遇到的那个女孩了，他貌似帮她忙然后衣服脏了……

“嗯，嗯，就是我，这件衣服是我刚刚替您挑选的，昨天的那天衣服拿回去忘记洗了，所以……所以，只能为您买一件了……”

紫发女孩双手将手中的包包拿了出来递给了风雨辰。

“这怎么好意思呢？”

风雨辰不禁有些动容。还真得来送衣服啊。

“请您务必收下……”

紫发女孩说道。

“好吧，那么我就不客气了……你的咖啡，尝尝味道……”

风雨辰收起了包包。然后将咖啡放在了桌子上面。

“叮当……”

就在这个时候，门铃声再次响起，走进来了两个少年，一个拿着一本叫做书籍的黑发少年，一个戴着耳机的金发少年，两个人感情要好的一起走了进来。

“呐……呐……金木。你也开窍了呢，那个……那个。你要告白的对象就在这家店里面？”金发少年说道。

“英……”

黑发少年合起书，然后双眼直直地看向了风雨辰这边，当然，目标并非是风雨辰，而是风雨辰面前的紫发女孩。

“哦……原来，你没有戏了哦，你的对手要比你优秀太多了……”

金发少年看着一副优雅气质的风雨辰，明显那紫发女孩对其抱有好感的，还送了礼物，看来他的兄弟还没有恋爱便失恋了呢。

“什么时候？”

黑发少年看着正在缓缓泡制着咖啡的风雨辰不禁露出了一丝惊讶，没有想到才一天没有来便有新的咖啡师了么？

“……”

“那个……那个，可以问一下您的名字么？”

紫发女孩自然注意到了黑发少年的目光，但是完全没有在意，而是问向了风雨辰，双手放在一起，期待的样子。

“名字……樱满，樱满集……”风雨辰微笑着说道。

“樱满先生……我叫做神代利世，您可以称呼我利世……”紫发女孩露出一股激动说道。

“利世小姐是么？嗯……”

风雨辰点头。

“那您今天有时间，我想请邀请您……”

神代利世不由得露出了一股更加激动的神情。

“抱歉，他今天有事情！”

雾岛董香这个时候走过来，将风雨辰将进了后面的厢房之中。

“？？？”

神代利世顿时看着雾岛董香露出了一股杀意，不过瞬间平息了下来。

“抱歉，利世小姐，董香真得是有事情要樱满帮忙的……”

古间不由得打起了圆场，要知道神代利世可是安定区‘搜集食粮’的协助者之一，再加上其加大的实力，真得闹僵的话有些不好呢。

“那么我明天再来吧……”

神代利世微笑着说道，却是在心里对雾岛董香露出了杀意，居然打断他们之间的对话，这样近距离感受他气息的机会居然丧失了，太浪费了！！

“……”

同样看着这一幕的金发少年不由得拍拍自己同伴的肩膀，说道：“好啦，对手很强大，不过我可以告诉你一个小秘密哦，知道么，在一个女孩失恋的时候适时的介入会有非常好的效果哦……”

“嗯？英？什么意思？”黑发少年瞄了一眼走出门的神代利世。

“明天继续来，看好吧，只要那个咖啡师和这里的女服务员喜欢上了，那么你暗恋的人不就是失恋了么，然后你，嘿嘿……”

金发少年小声的将自己的计划附在同伴的耳边说了出来。

“……”

风雨辰被雾岛董香拉进后厅后不禁疑惑的说道，“怎么了，董香，要我做什么？”

“整理你的房间，我的一些东西在你的房间里面，毕竟以前是没有人住的，现在是你住了，里面是杂务室，还有着其它东西，闲得慌的话，你就给我打扫去吧，真是的，店长请你工作可不是让你在这里泡女人的……”雾岛董香冷淡地说道。(小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续)

第一千四百七十六章 利世的约会与董香的觉悟

ps：想听到更多你们的声音，想收到更多你们的建议，现在就搜索微信公众号“qdread”并加关注，给更多支持！【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

有如日常式的，神代利世每天都会来咖啡厅，或是早晨或是中午或是晚上，点上一杯欧蕾拿铁，然后试图与风雨辰谈论一些闲情趣事，从文学到经济再到生活哲学等等均有涉猎。

也许对风雨辰来说，神代利世只是他众多的客人中的一位，仰慕他而来的女性有着不少数的，她并非是最特殊的那一个。

但是这对于神代利世来说，却是她活下去的唯一动力，由最开始的单纯的吮吸风雨辰身上那迷醉的味道，到渐渐地懂得他的优雅与如沐春风般的谈吐，她已经迷醉于这种简单而惬意的闲聊生活，沉睡在其中，仿佛忘记了自己之前是一个恶名昭著的‘大喰’。

“……”

“店长，董香呢？好几天没有看见她了，一直关在房间里面，没事吧？”

风雨辰不禁随口问向了从后厅中走出来的店长。

“嗯？好像生病了，要不你去看看吧……”

店长将手中的咖啡递给了风雨辰，本来他要端上去的，果然年轻人的事情，还是交给年轻人来解决吧。

“好了，利世小姐，您慢慢品尝……”

风雨辰端着咖啡走向楼上。

“那个……周末的话。可以请您跟我一起去参加一场小说发布会么？”

神代利世鼓起勇气说了出来。

“签售会么？好吧，如果有时间的话……”

风雨辰点头。

“感谢……”

神代利世松了口气，终于算是正式的邀请了。毕竟她虽然自信于自己的容貌，但是却知道风雨辰可不会因这种表面的东西而喜欢一个人的，因此一直害怕被拒绝的她从未开口邀请，但是刚刚的一番冲动询问，没有想到风雨辰会答应。

“……”

然而，风雨辰只是随便应承了一下，端着咖啡走上了楼。来到了雾岛董香所在的房间后，刚想敲门来着。却是发现一个金棕色头发的女孩打开了房门。

“啊……那个，抱歉，你是……”

风雨辰问道。

“小坂依子，我是董香的同学。您是她的哥哥么？”女孩看着风雨辰半边湛蓝般发色不禁问道。

“哦……我是来送咖啡的……”

风雨辰想否定的，突然看见了里面的楼道走出来的雾岛董香，立即解释了起来。

“我可不需要你担心的！”

雾岛董香靠在墙壁上面冷哼着说道，她变得又冷淡了起来，似乎已经将那天晚上的事情当成梦了。

“真是的，病成这样还出来，回去休息啊……”

小坂依子转身皱眉将雾岛董香扶进了房间里面。

风雨辰跟着走了进去。

“……”

“好了，欧尼桑，麻烦你就照顾董香好了。我要回去了……”

小坂依子拍拍风雨辰的肩膀，然后走了出去。

“额……”

风雨辰只能点头，看着面色苍白的雾岛董香说道。“别告诉我，你是前天晚上吃多了，然后成这副样子……”

“前天我在你那里吃饭了么？没有吧……”

雾岛董香冷淡地说道，“不要随便和我套近乎，我最讨厌你这种道貌岸然的男人了！”

得……

“你是吃完了，拍拍屁股不认帐了是吧？算了。算我倒霉，中午我给你做点补气益血的……”

风雨辰走向厨房开始做饭。虽然不太明白，但是大概他看着厨房里面的便当能够知道，雾岛董香在吃小坂依子做的饭菜，然后发现自己仍然无法吃人类的食物吧，这也是当然的，风雨辰做的饭可是特殊的。

雾岛董香本来想将风雨辰轰出去的，但是身体真得难受到了极点，靠在墙壁上面一动不动的喘着气，吃了太多依子的便当，她承认自己是疯了，已经连续吃了两天三顿了，没有崩溃算好的了。

吃饭居然会吃死，她也算是个极品的喰种了。

“……”

很快风雨辰便完成了料理的制作，不过食材都是从自己房间里面拿的，然后一滴血也照样融入了饭菜之中。

“来，先喝口汤暖暖身体……”

风雨辰扶起雾岛董香将汤汁顺着她的小嘴灌了下去。

“嗯？好香……”

迷糊的雾岛董香睁开双眼看着风雨辰在喂她，不禁挣扎了起来，但是很快就感觉到了那股不一样的味道，和依子的饭菜完全不一样，是香喷喷的味道，如同那天晚上一般——

“果然还是做梦么？”

“那你就继续做梦吧！”

风雨辰没好气的说道，放下碗，走了出去，不奉陪了是也！

“……”

看着走出去的风雨辰，雾岛董香用力的在自己的手臂上捏了一下，好痛，这不是幻觉，也就是说那天晚上是真得么？可是为什么他做的饭自己就能够吃呢，果然还是叫店长他们一起研究下了，这究竟是怎么一回事！

“……”

入夜时分，明月高悬，雾岛董香将店长、古间、入见还有另一名男子叫到了自己的房间里面，将这两天她所经历的事情说了出来，然后指着桌子上面的饭菜说道：“我中午吃了一些，给大家留了一些，你们尝尝，我想验证一下是我的原因还是他的原因，如果你们也能够吃的话，那么……”

“有趣呢，居然能够正常地吃饭了呢，我就先来尝尝好了……”

古间坐在桌子上面拿起筷子夹起了一根土豆放进了自己的嘴里面，然后——

一股满满的盈香之味混合着土豆的粘香味道在嘴里面涌动着，这——

“太好吃了，这真得不是‘肉’，而是蔬菜，店长，你们尝尝……”

“别骗我，不然的话……”

入见看着开始大口吃菜的古间，顿时尝试了起来，然后同样的感觉。

店长与最后一名男子也品尝了起来，结果是一致了，几个人不惊有些颤抖了起来。

“这……能够吃到这种东西，我这一生也不算枉活了！”店长昏花的老眼露出了一抹精芒。

“果然了，是那个家伙的缘故了，明明是一样的食材，为什么他做出来的东西我们能够吃？”雾岛董香感觉风雨辰的身上有着他们所不知道的秘密，能够肯定的是，他肯定不是普通的人类！！(小说将在官方微信平台上有更多新鲜内容哦，同时还有100%抽奖大礼送给大家！现在就开启微信，点击右上方“+”号“添加朋友”，搜索公众号“qdread”并关注，速度抓紧啦！)(未完待续)

第一千四百八十章 夜幕、董香、错吻

【感谢宅丿基艹地、灵魂具现、人类王、无敌熊孩子、雨楘童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

人生难得一知己，千古知音最难求。

高槻泉看着眼前的风雨辰觉得他更加特殊了，单纯从写作上面或者她此时的地位来讲，风雨辰是她的知音，千金易得，知己难求，而知音为最。

他从她的书便知晓了她的一切，现在大多追求她书的人大多数是想要追求她的名气，然后有少数的是真正品鉴她的书，至于能够从书中联想到她本人的情况的寥寥无几，或者说他们没有发现罢了。

nbcshucba，∞ans∷※msp;“这是我的名片，可以告诉我您的名字么？”

高槻泉从口袋中掏出自己的名片递给了风雨辰。

“嗯……我的名字是‘樱满集’……”

风雨辰拿着手中的名片缓缓地说道，然后迈步走了出去，神代利世跟上了他的脚步。

夜中的雨落声渐渐地稀疏，高槻泉站立着，嘴角露出了一抹不经意的微笑：“‘樱满集’，一个有趣的人类，原来人类中也有这种有趣的人啊，温文尔雅，见解独特，卓然而立，他的味道如同三月里最艳的樱花般让人迷醉……”

“……”

走在街道上面，神代利世渐渐地将身体靠往风雨辰的胸膛，那越来越浓郁的香气让她有些迷恋不已了。

“利世小姐，你住哪里呢。我要回去了……”

风雨辰一眼看到了十字路口对面的雾岛董香。她在这里站了许久吧？

“那么明天见。樱满先生，您对高槻老师的见解真得是一针见血呢，如果可以的话，这本请您收下吧，希望您能够在闲暇的时间里面度过有趣的时光……”神代利世将包里面的书放到了风雨辰的手中，然后缓缓地离去，今天的约会对于她来说已经足够幻想一夜了，这一下午的时间。她一直在他的身边呢，真得太棒了。

“……”

风雨辰收起书，走向了雾岛董香，不禁用惊讶的语气说道：“呀，好巧，竟然在这里碰到了，一起到超市购买食材么？”

“切，我才不是和你偶遇……”

雾岛董香冷哼着转身，松了口气，神代利世居然没有吃风雨辰。她白白在这看了一下午，真是的。

“虚伪的眼泪伤害别人。虚伪的笑容伤害自己，虚伪的言语斩断羁绊，虚伪的世界无所依偎。”

风雨辰莫名的说着，然后拉上雾岛董香的手向着附近的超市走去。

“喂，喂，放开我……莫名地说些晦涩的话，我最讨厌古文了……”雾岛董香挣扎着说道。

“我可没有说古文……好了，跟我走就是，帮我选些小日向的内衣……”风雨辰叹了口气，好不容易有感而发，来了几句感言，竟然被这种不识货的家伙给快速的过滤了。

“……”

此时一个全身包裹着绷带的娇小身体站在一幢高楼的顶部注视着渐渐行去的风雨辰，呢喃着——

“虚伪的眼泪伤害别人，虚伪的笑容伤害自己，我记下了呢，集……”

“好了，艾特，我们要回去了，11区的计划可以开始了……”

一个覆盖着下半边脸红面具的男子出现在顶楼上面。

“不要将利世小姐劫来么？”娇小的身影问道。

“已经有壁虎在做了，他会完成任务的……”男子说道。

“利世小姐也是很厉害的呢……对了，多多良，你觉得他怎么样？”娇小的身影似乎觉得男子口中的‘壁虎’打不过‘利世’。

“樱满集么，我调查过了，神秘的人，20区最近大部分的喰种都已经不再吃‘肉’了，似乎可以通过‘饮用自来水’就能够缓解饥饿，壁虎从笛口朝木那里了解到，这种特殊的自来水是他洗漱用过的水，我尝过一些，拥有很强烈的能量，仅仅是滑过肌肤的水便有缓解饥饿的力量，真得是个神奇的人类，不，我想他不是人类，你也感觉得到吧？”多多良说道。

“嗯，我握住他手的那一瞬间，感觉到了寄宿在他体内的强大力量，那种让人惊心的力量真得是太厉害了呢，本来想继续探知一下的，但是考虑到他的警觉性才放手了……调查下他的身份吧，能够让我唯一产生兴趣的人类啊……”

艾特说道，随着风拂动着，身体消失在了楼顶，仿佛从来不存在一般。

…………

“叮当……”

随着轻脆的铃声响动着，新的一天开始了，风雨辰照常工作了起来。

这一天，神代利世、金木研、永近英良三个人又是准时的常客。

“早上好，利世小姐……早上好金木……早上好永近……”

“早上好，樱满先生……”

“……”

打过招呼后，风雨辰开始了泡制咖啡，如果照平常的样子来想的话，今天一定是和过去的一个星期一模一样的度过的。

但是当风雨辰和董香对面走过的时候，永近英良，突然起身，然后意外的摔倒，紧接着推了雾岛董香一把，然后——

“嘭……”

瞬间风雨辰与雾岛董香两个人碰撞在一起，摔落在地面上，正常的话，两个人都是有能力保持着不摔倒的，但是不能够在这里暴露身份啊，于是自由落体了，然而，这并不是结束——

“滋……”

一声轻脆的贴合声响起，雾岛董香吻在了风雨辰的嘴唇上面，两个人姿式暧昧的缠在一起……

整个咖啡厅里面瞬间变得鸦雀无声。

“啊……啊，抱歉……”

永近英良腼腆着笑了起来，心里想着这样的话，就能够促进雾岛董香和风雨辰产生暧昧的关系，然后神代利世就会失恋，接着自己的死党金木研上去安慰，这样的话，成功的机率就会大一些呢，毕竟在女孩子失意的情况下安慰是最容易上手的，等待了这么多天，终于完成了预订的计划了。

“……”

一时间，雾岛董香的脑袋都有些眩晕起来了，刚想说话来，却是舌头伸入了风雨辰的嘴里……(未完待续……)

第一千四百八十四章 朔月、绯色、月舞姬

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

隐入云中的月色渐渐地漆黑，朔月的弦轰鸣，序之章的共鸣曲，颤动，颤动，格调升至那高-潮的极点，倾泄而下，滞留于最后是——

灵魂呐喊！

“……”

“噗……”

神代利世身体重重地撞击着墙壁，鲜血从她的口中流了出来，紫色的发丝像滑动的樱花般散落在地面上，脸上所佩带的眼镜滑落在了地面上——

微微伸出手指对着风雨辰，希望他能够尽快离开这里。

“真是的，明明有机会吃到我的，为什么等到现在呢，明明可以不喝下那种咖啡的，为什么喝了下去，故意作出的姿态是让我怜悯你么？”

风雨辰摇摇头，解开了自己的集结，然后将黑色的燕尾服扔在了神代利世的身上——

“我的衣服脏了，刚刚的咖啡粉洒在了上面，如果可以，你可以帮我洗的吧？拿着它离开，离开，然后，我不会想起你是喰种这种事情，然后我们之间的关系也到此结束，你之前对我流露的‘食欲’，现在又‘保护’于我，这算是一笔勾销了……”

“哈哈，逞什么英雄呢，我可爱的樱满同学，啊……你的味道是如此的迷人而醇香，呆在你的身边就感觉力量在不断的涌起，怪不得利世小姐没有吃掉你呢……”

月山习的身体中渐渐地弥漫出了一丝丝的血气。他的双眼如同神代利世一般呈现出了黑红之色，喰种独有的赫眼。

在露出赫眼的这一瞬间，他伸手去抓风雨辰的肩膀。但是——

“嘭！~！”

一个深蓝的色彩闪动，将月山踢了出去，出现的人戴着兔子一般的面具。

“这个面具……哟，雾岛小姐，你害怕被看到自己的脸庞么？是不是害怕在被樱满集看到了你的脸庞会远离你呢，就让我来摘下你的面具吧！”

月山习擦了下嘴角上面的血痕，脸上的划伤在一瞬间恢复。“最近在饮用‘自来水’的你们，看来素质并没有下降啊。仅仅是樱满使用过的水就能够让你们保持这种状态，更加让我期待他的味道了呢，不过，如果说赫子是引擎的话。那么肉就是汽油，不吃肉只喝水的你怎么可能是我的对手呢？”

“饭可不是白吃的！！”

雾岛董香背后肩膀处的衣服顿时破裂，绚烂而绯红的羽翼瞬间展开，但是只有着左边的一半。

半翼的天使。

瞬间，她的身影加速在空间几个连续的闪烁之后，来到了月山习的身后，一个大力的鞭腿将他打了出去。

“轰……”

月山习重重地撞击在墙壁之上，然后缓缓的爬了起来，手掌按动着瞬间。将身体瞬间弹起——

“哒……哒……噗……”

在他弹出的一刹那，一个个血色的晶块像羽毛般射击了过来。

“啊呀呀，真得是好危险呢……可惜。仅凭现在的你，是不可能打得过我的~！”

血色弥漫，一丝丝湛蓝的赫子从月山习的肩胛骨下蔓延了出来，围绕着他的右臂形成了一把螺旋般的深蓝之剑。

正常情况之下，喰种的对战之中，甲赫克羽赫。雾岛董香的赫子是羽赫，而月山习的赫子是甲赫。

再加上已经不再吃肉的情况下。雾岛董香的实力发挥根本达不到全盛的阶段。

“去死！！”

“噗……噗……”

再一次的交锋，雾岛董香的血羽晶全部被月山习躲过或者斩成了碎片。

一个强袭穿刺，月山习的膝盖用力的磕在了雾岛董香的胸口——

“嘭！！”

雾岛董香被打飞撞击在墙壁之上。

“这是之前你对我的还击，然后……”

月山习说道身体瞬间出现在了雾岛董香的身边，再次将她踢飞了出去——

“这是我对你破坏我就餐仪式的惩罚……”

“嘭……嘭……嘭……”

“……”

每说一句话，月山习便将雾岛董香打飞一次，最后她的面具被拽了下来——

“樱满，看到了么？你认识的雾岛董香小姐，也是潜伏在你身边的喰种哦，她或许在圈养着你等待着食用呢，喰种之中是存在着圈养人类的事件的，你的特殊性，让他们不断的从你的身上获益着某些事情，比如你所使用的水都被他们拿来饮用了呢，这都是你所不知道的哦……”

月山习将雾岛董香重重的扔在了风雨辰的面前，冷笑了起来。

“不要听他胡说，你快走……我还可以……”

雾岛董香，脸色阴沉着，缓缓站了起来，遮掩着半边刘海的深蓝发丝上面已经粘了一丝丝鲜血。

“哈哈，你们谁也走不掉的！”

月山习瞬间出现在雾岛董香的身前，准备再次对她轰击而下，修长的腿直挺挺的扬起——

只是——

“嘭……”

风雨辰的身体仿佛如同瞬移一般的挡在了雾岛董香的面前，缓缓地伸出手臂，抓住了月山习鞭击下来的腿——

“演戏到此结束，这里面可没有人类这种生物，我可没有告诉你我是单独的人类……”

风雨辰的双眼渐渐地变得深红了起来，瞳孔如同绯红的血液一般散发着诡异的光芒，那靓丽的鲜红让神代利世、雾岛董香以及月山习都震惊了起来，这——

瞳色发生了改变，这难道是喰种，不对的，喰种的眼白是黑色的，而风雨辰的眼白仍然是白色的，只是瞳孔的绯红和喰种是类似的——

“果然，你这个家伙不是人！”雾岛董香努力的呼吸了一下，将胸口中的淤血吐了出来，店长与四方先生他们猜测的没有错，风雨辰不是人！！

“呵呵，当然了，我可不是单纯的人类……你们应该有听过吸血鬼的传说吧，诚如你们所见，吾乃是真祖级别的吸血鬼恶魔！！”

风雨辰的身后顿时涌动，一对黑色的巨大恶魔之翼伸展了出来。

“吸血鬼！！怎么会有这种传说中的恶魔生物！”月山习看过《德古拉伯爵》之类的小说，他没有想到真实的吸血鬼会出现在他的眼前，这可真得是——(未完待续)

第一千四百九十章 开幕：围祭

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

朝雾之乡，凛时之雨，肃穆之时，寒蝉鸣泣——

让血色染红这个世界吧，我的眼中的世界为何只有单一的色彩，追逐，命，刺痛心扉那种伤为何渐行渐远，是忘却了什么的存在么？

“……”

天际的虹日已然升出，倾泄下来的光芒是如此的耀眼，而风雨辰与雾岛董香两个人却是戴上了面具，遮挡这阳光映入眼中，也是掩饰掉双眼的绯红。

“雏实，害※∽，□ansh≤uba.怕么？”

风雨辰低下身体看着正在微微颤栗中的笛口雏实。

“嗯……我只想……只想要爸爸……没有想要杀人啊，我们为什么要……”

笛口雏实小手抓着双臂，眼角掉落下一滴滴泪水。

“真得是一个温柔的少女呢，这样的泪水太真挚了呢……”

风雨辰擦拭掉笛口雏实眼角的泪水，说道，“这个世界从一开始就是充满着憎恨的，因为大家都有着各自的信仰和要维护的利益，然后暴发战争，互相憎恨，这个世界没有着终结的尽头，苦苦挣扎的人啊，为了活下去，都要去学会伤害别人，这是再所难免的……”

“加油，雏实，你也可以的，我们要在这个世界存活，必须努力才行……”

小日向将雏实的手握住坚定地说道。

“出发吧……”

雾岛董香不忍心地看着笛口雏实，让她也参与这次的战斗，真得是迫不得已。毕竟需要她来指正到底哪些人见过她们。只有这样才能够确保她们的安全。

“嗯。我们直接飞过去……”

风雨辰的双手合十，一丝丝寒冰的霜雾蔓延起来，将整个街道所包裹，一米之外不可视物，所有人都停顿了下来。

在这一刻，一对恶魔之翼从风雨辰的身后伸展了出来——

“好了，小日向、雏实将手递给我，要起飞了……”

看着要起飞的风雨辰。雾岛董香不禁问道：“我抓哪里？”

“你没有翅膀么？”风雨辰疑惑的问道。

“我的翅翼只有一半……”

雾岛董香咬牙切齿的说道，以为风雨辰这是在明显的嘲讽她的残缺之翼。

“额……好吧，我还以为你上回是耍帅才只秀了一边的羽赫……”风雨辰不禁汗颜地说道。

“你以为谁都是你这个作男么！”雾岛董香的额头有些冒‘#’字了。

“好，好，我做作行了吧……那么，你随便抓吧，不要抓后面，也不要挡我的视线，真是的三个人，我要多么吃力的飞行呢？”风雨辰说着振动着翅翼准备起飞。

“等等……”

雾岛董香瞬间抱住了风雨辰的胸膛上面。两个人紧紧地贴在了一起。

“……”

这样，姿式暧昧的。风雨辰起飞，朝着某个方向快速的掠过，移动的同时，冷气不停地释放，渐渐地将所过的地方笼罩在迷雾之中。

渐渐地，他们到达了目的地。

降落在了地面之后，风雨辰让冰雾将方圆一公里的范围全部覆盖上了，雾岛董香和雏实被他放在了战斗的外围，而他和小日向则跨入了战场。

“……”

“哟，亚门，看来我的直觉没有错的哦，放跑了小兔子，大兔子就会找上门的……”

“可是……真户先生……这么大的雾气怎么能够战斗的……”

“不……不，可不能够这么说呢，亚门，战斗靠的更多的是直觉，直觉懂么？”

“……”

“簌……簌……簌……”

随着一段声音的传达，顿时一个有如多节长鞭样式的鳞赫向着风雨辰他们攻击了过来，攻击的角度相当的刁钻，而且攻击的范围也颇长的……

“真得是卑微的力量啊！”

风雨辰露出了一丝冷哼，周围的雾气渐渐地散开，只有战斗场地之外的地方有着迷雾的笼罩，他的眼前也露出了这两个攻击的人。

“他们两个就是杀死雏实爸爸的坏蛋！”

小日向说道。

“他们看到了你们的样貌了么？”

风雨辰一边问，一边凝聚出一面冰霜之盾挡下了攻击。

“那个高大的人没有看到我们，只有那个眼有毛病的家伙……”小日向思考着说道。

“嗯，明白了……”

风雨辰点头，一丝漆黑的火焰在他的身后凝聚了出来，化成了巨大的漆黑骨架，一手交基有些驼背的男子抓在了手中。

“真户先生！！”

一边高大的男子顿时惊骇了起来，明显看得出来，风雨辰不是普通的‘喰种’，右手所提的箱子顿时展开，将一个棒槌开关的昆克拿在了手中，打向漆黑的骨骼手臂，将有些驼背的男子救了下来。

“真得是个厉害的角色啊，不比枭逊色多少！！”

驼背的中年男子露出了一丝凝重感，那压迫般的强大力量根本不让他们的小计小谋能够打败的，绝对的实力下，他们所面临的是绝望，但是他们能够这样退缩么？

“亚门先生……真户先生，我们来帮你们……”

两个搜查官跑出来，拿着对付喰种专用的q巴特雷机枪对着风雨辰他们攻击了起来。

“这两个也是，我来解决，辰哥哥……”

小日向从身后掏出了两把手枪，瞬间按下了扳机，在这一刻，两个开枪射击的搜查官瞬间死亡。

“啊啊啊……”

就在这一刻，笛口雏实惊叫的声音传了出来，一个个编制的大队搜查官走了出来。

“哟……筱原……来得及时啊，我的猜想没有错吧，20区一定是存在着喰种的组织的，这一回虽然没有钩到枭这样的大鱼，却是出现了另一条大鱼呢，在两条鱼联手之前消灭他们是不是非常有利呢？”

驼背的中年男子顿时露出了疯狂的神色。

“哈哈……我可是违背着上面的命令赶过来的，居然有军方的势力介入，不简单啊，怪就怪他们太谨慎了，常在河边走，哪有不湿鞋，将精英调入24那个地方，上面的人也是糊涂了，真是的……”

一个拿着大刀一般昆克武器的壮实男子出现在了场地之中。

“筱原先生……”

驼背男子身边的高大的男子看到来人后顿时安心了下来。(未完待续……)

第一千四百九十二章 二之曲：荆棘之血

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

血色的温热之液洒在了风雨辰的脸上，他并没有太多的感观。

“咳！！我……不能……不能死……我要……要……杀……枭！！”

真户双手用力地抓着胸口的骨刺，双眼睁得大大的，血丝缠绕在他的双眼之上，用力将风雨辰的骨刺拔了出来，然后再次挥舞起手中的昆克，对着风雨辰打击起来。

“哼……去地狱吧！杀人者，人恒杀之，你杀了雏实的父亲，那么我替她杀掉你也不无不可！”

风雨辰一脚将真户踢飞了出去。

“真户！！”

筱原和黑磐两个人都震惊了起来，他们如何也没有想到风雨辰竟然有着幽灵一般的能力，能够从阻隔物中穿梭出来，这真得是让人惊惧的能力，这简直走出了他们的理解范畴了。

“……真户先生！！！~”

一边与雾岛董香战斗的亚门也是惊惧地看着了这里。

“你在看哪里，去死吧！！！”

因为受伤被压制的雾岛董香瞬间反击了出来，伸展的绯红羽赫射击出了一个个绯红之晶般的羽毛。

“咳咳！！”

亚门的手臂以及大腿瞬间被洞穿，手中的昆克也被破坏了。

“……”

“啊！！”

“哈！！|”

同伴的战死使得黑磐和筱原两个人愤怒了起来。身上漆蓝甲胄顿时闪烁起一丝丝电光，两个人的速度在一时间飚升到了极限的地步，与风雨辰拼斗了起来。

可是早已是久经战场的风雨辰体验过了无数的血战死战。如何会倒在这里呢，轻易地将黑磐与筱原的攻击挡了下来，战斗直感的能力更是让他身上的衣角都没有被划破。

不过喰种的世界也有着其特殊的地方——

“咔嚓……咔嚓……”

风雨辰身上的骨剑瞬间被昆克所破坏，就攻击力而言，他们的昆克强度显然是超出了自然的范畴。

“……”

击退了风雨辰之后，筱原和黑磐两个人缓缓地退到了真户的前面，停顿了下来。

“怎么样。真户？”

“你可不要死啊，这可是会让我们很头疼的……”

“……”

真户大口大口地喘息。看着明朗的天空，说道，“我……我……不行啦……咳……你们快点……撤退……不是他的对手……除非有马……”

“我们可没有抛下队友的想法……”

筱原握紧了手中的昆克大刀说道。

“走！！！微……那个时候也是这样的……将亚门带走，这样有潜力的年轻人还是让他继续活下去！！！”

真户胸口淌着血液。半跪着站了起来，握紧了手中的昆克。

“那么……真户……拜托了，我们撤退！筱原！~”

黑磐看着一边受到的亚门顿时叹了口气，虽然他们两个人赶到了战场，但是却是出现了一个媲美枭，不，也许更加难缠的对手，不得不离开了，虽然他们打断了风雨辰身上探出的骨刺。但是他难免会有其它的手段，现在守在这里只是等死而已了！

“好……”

筱原咬着牙战斗，冲向了一边倒在地面上的亚门。将雾岛董香打退，然后抱着受伤的亚门离开了。

“……”

风雨辰看着这一幕，不禁嘴角露出了一丝残忍的笑——

“董香……雏实……小日向，退出‘雾’的范围……”

一丝丝冰霜冷气再次覆盖起整个交战的战场。

雾岛董香虽然没有不确定风雨辰要做什么，但是还是结束了与筱原的战斗，拉着小日向和雏实快速的退开……

“哈哈………………死吧！！”

真户挥动着昆克再次攻击。此刻的他已经停止了心跳，完全是依靠着自己的意志力在行动着。

“要死的可是你的那些同伴哦……”

风雨辰双手按在了地面之上。身体之中尸骨之力强烈地暴动了起来——

“轰隆……”

整个大地开始起伏波动着，渐渐地一根根骨刺探出了大地——

哒哒哒……

尸骨脉——早蕨之舞！！

仿佛一个个早蕨从地面伸出一般，但是这种早蕨是白骨啊！

早蕨是一种从土中冒出并能正常长到两公尺长度的植物，早蕨之舞就是在地面会出现无数骨刺令目标无立足之地——

“啊……啊……啊……不要……不要……”

这一刻，所有在地面准备攻击风雨辰的ccg搜查官还有大量的警员全部被骨刺穿透了身体，他们的鲜血混合着白色的脑液以及各种液体将白骨早蕨之林染成了血色的修罗场。

黑磐和筱原两个人有漆蓝甲胄的保护没有受到伤害，但是他们也震惊了起来，这到底是什么啊！！

足中接近上百人的部队全部丧生，这简直是一次大损伤啊，这让他们如何向上级交代啊。

“走吧，再不走，我们都要死了，那才是ccg最大的损失，我们要将‘白骨修罗’的情报带回去……”黑磐说道。

“‘白骨修罗’么？这个称呼么……还真得是个修罗啊……”筱原探了口气，没有想到竟然会出现这般强大的喰种，不，简直不像是喰种，到底是什么东西。

“真户先生……”

亚门躺在筱原的肩膀上面看着那被无数的白骨穿刺的真户顿时流出了泪水。

“好了，亚门，不是悲伤的时候，走吧，在‘白骨修罗’没有露出杀意的时候离开吧，对方似乎目标不是我们……”

筱原无奈的说道，虽然不服气，但是风雨辰确实没有要杀他们的想法，不然的话他们真得会死的。

“他的目标是目睹了那两个女孩的所有人，可是我没有来得及看真户先生记录的文件，不然的话，能够从她们身上找到线索了。”

亚门恨恨的握紧了双手。

“如果你看到的话，你也会死了，对方显然目的是杀掉所有目睹了她们样貌的人，而我们算是幸运的，没有被击杀的目标内，所以……庆幸吧，哎……”

黑磐叹了口气，第一次受到如此的失败，即使枭也没有让他们出现过如此的伤亡和惊惧的，可怕的白骨修罗，不……也许是个白色死神……(未完待续)

第一千四百九十四章 董香与恶魔的交易

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

天花板上的水晶灯渐渐地幽暗起来，供电有些足，这个原因是——

“真是的，搞出那么大的动静，整个20区的电路都出现了故障，你怎么会……现在是彻底让ccg盯上了二十区了，今天听说ccg的死神有马贵将也到达了现场，似乎他会在二十区停留下来，搜索我们，他们的目标变成了两个，一个是以十一区喰种为首的枭，另一个是你……”

雾岛董香，不由得将墙壁上面的灯开关关闭掉了。

“如果我不这么做的话，小日向和雏实两≤⌒wan≤⌒shu≤⌒ba，≦anshub＠a.个人就危险了，而且他们已经发觉了这里了，如果今天不是我出去的话，可能真得要被发现了，我顺便破坏了他们的资料记录，上面有着对小日向和雏实的跟踪，也就是说安定区已经暴露出来了，如果不是销毁了证据可能马上就要搬出去了……”

风雨辰将喝完的水杯递给了雾岛董香。

接过水杯的董香不禁坐在了地面上，靠着风雨辰的床边，说道：“你到底是什么？吸血鬼，不止吧？为了什么目的到这里的，一开始你说从欧洲过来的，到东京为了什么，而且还是在日本ccg东京的总局，你到这里不是完全找死么？”

“找死？我可不这么认为呢……”

风雨辰松了口气说道，“我是什么，这件事情么。我说我是天使。也是恶魔吸血鬼。你信么？”

“天使？不会有这种生物的，这个世界如果真得有这种生物的话，就不会有现在的局面了，世界从一开始便是黑暗的。”雾岛董香用力握着手中杯子，瞬间将其捏成了碎片，要是光明天使存在的话，那么她的妈妈、爸爸就不用被ccg杀害了，他们喰种也不用吃‘肉’才能够活下去。谁生下来，愿意吃和自己差不多的物种为生呢？

“手指破了呢……”

风雨辰的双眼呈现出绯红之色，将雾岛董香的手指抓起来放到了自己的嘴里面，然后吮吸起上面的血液，随着吮吸，他渐渐地感觉到了一股舒爽的感觉，体力在渐渐地恢复……

“你要做什么！”

雾岛董香看着风雨辰绯红的双眼，不禁露出了一丝震惊，这种血瞳，她看得出来……

“我的身体需要你的鲜血来滋润。可以吧，当然。我会给予你奖励的，比如像我一样永远正常的吃人类的食物，即使不用我所洗漱的水源，你也能够吃正常人类的食物，这个交易非常合适吧……

世界确实是黑暗的，但是你想要解脱是很难的，但是如果与恶魔做交易的话，会获得一些权力，当然你付出的代价是‘鲜血’，你的味道非常的美呢，董香，那么，愿意与我这个恶魔做交易么？”风雨辰的身体有了一种饥渴，双眼直直地盯着雾岛董香的白皙脖颈。

“……真得可以和你一样正常的吃人类的食物么？”

雾岛董香不禁被风雨辰的话题所诱惑了，这样就能够和依子一起正常的吃便当和进行各种饮食了吧？

“嗯，我向我的大小姐吸血鬼始祖蕾米莉亚*斯卡蕾特发誓，让你可以正常地食用人类的食物，我之前是人类，而我这个真祖是始祖吸血鬼恶魔斯卡蕾特家蕾米莉亚小姐的初拥者， 样的血之誓言可是非常高等的，所以你不用担忧我欺骗你……”

风雨辰从床上站了起来，开始解开自己身上的衣服，仪式是圣洁的。

“你干嘛？”雾岛董香有些脸红的后退了一步。

“仪式是神圣的，因此需要彼此坦诚相对，仅留下内衣就好，吸血鬼的初拥是非常圣洁的仪式，不用担心我对你作出不轨的事情，现在你所吸引我的是你的鲜血而非身体，你是我的第一任初拥，自豪吧……”

风雨辰将身上的衬衣扔到了地面上，露出了精壮的身躯。

“你绝对是故意的！”雾岛董香不由得皱眉说道，和吸血鬼恶魔做交易，根本是将自己出卖给对方，虽然获得了一些利益，但是也会失去一些东西的。

“故意么，你可以这么想，因为我的身体太饥渴了，不是那种饥渴，而是力量体力都消耗的太多了，那个【早蕨之舞】消耗了我很多的力量，有种被榨干了的感觉，精神上也疲劳得很，要恢复不是一件轻松的事情，所以，我选中了你……”

风雨辰微微抚动着雾岛董香的那深蓝的短发，细腻的发丝如同水流一般滑过手间，他有些兴奋，吸血鬼的初拥，还是第一次做这种事情呢。

“好，如果能够正常得吃人类的食物，我可以献出一些鲜血，不过别对我做额外的事情，你这个作男！”

雾岛董香觉得自己似乎真实得恶魔诱惑了一般，那各绯红的瞳孔有些媚惑的力量，但是换取风雨辰所承诺的事情，对于她来说也是不错的。

外套还有短裤纷纷落在了地面上，雾岛董香穿着内衣躺在了床上，呼吸有些急促，吸血鬼的故事，她了解过一点的，也许对于人类来说，那是件恐怖的事情，但是对于喰种来说，那是一种——

进化和升华。

从只能够吃‘肉’才能够活着的喰种，进化到优雅的进食的吸血鬼，能够吃人类所吃的东西，拥有着眩目的吸血鬼之瞳以及如同钻石一般的吸血鬼之肌肤。

这或许是喰种的进化吧？

“我开始了，成为吸血鬼的代价是吸血，对血液有了渴望，但是不用担心，我们蕾米莉亚*斯卡蕾特一族，是高贵的纯血，因此，你不会因为血液而失去理智，不吸血也能够活下去，但是吸血会让你更加的美丽，而且富有力量！这种代价相比喰种的吃人来说很美好了不是么，我的冰冷女神……”

风雨辰轻抚着雾岛董香流线般的脸庞，真得是个美丽的人啊，血液也是如此的美丽啊，一定能够让他恢复力量的吧，不过作为吸血鬼的第一次初拥竟然是雾岛董香，他确实是没有想到呢，本来是想给……(未完待续……)

第一千四百九十五章 双之翼的喰血天使

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

月的皎洁，夜的冰凉，如水般的夜色洗涤过了房间，风带着湿润的空气吹袭而来……

“轻点……”

“放心……不会痛的……”

“胡说，刺入身体能够不痛么？”

“没有痛苦的哦……你会迷恋上这种感觉的……”

“……”

vwanvshuvba，a≥nshu♂ba.nbsp;小日向和雏实两个小萝莉趴在墙壁上，听着隔壁传来的响动声，不禁小脸粉嫩嫩的红了起来。

“大哥哥和董香姐姐在做什么？”雏实向小日向问道。

“在造小宝宝，亚丝娜姐姐的宝宝就是这样造出来的……”小日向回想着说道，兴趣盎然地趴在墙壁上面倾听着。

“怎么会？”

雏实还是明白的，什么是‘小宝宝’。

“……”

风雨辰鼻尖点触着雾岛董香的脖颈，感受着传入鼻孔中的血液芬芳，如同蓝色的鸢尾花一般，鸢尾花的花语是热情、适应力强与恋爱使者，蓝色鸢尾是代表着素雅大方或暗中仰慕，代表着宿命中的游离和破碎的激情，精致的美丽，可是易碎且易逝，单翼的天使，而且不曾于表达自己，总是在适应一切、努力回应着一切。

“董香，你是个很易懂的人，明天一起买一束蓝色的鸢尾花吧……”

“要吸快吸，真是的，我的耐心是有限的，说不定什么时候就反悔了……”

董香扭过头。将自己白皙的脖颈露了出来。眼角的余光也不再对视风雨辰。

“我是个恶魔。你愿意与恶魔交易么？”

“我的人生本来就是地狱构成的，是不是恶魔也无所谓……”

“真得么？”

风雨辰反而停止了动作，坐了起来，果然，这样容易破碎的天使真得不忍心啊，吸血鬼的饥渴不比喰种要低多少，虽然能够抑止，但是十分难受的。而且吸血鬼的血统会随着一代代的传递而渐渐地失去理智，其实始祖与真祖级别之下的吸血鬼都已经无法克制自己的。

简单来说，风雨辰现在不吸血甚至不会感觉到痛苦，只是饥渴而已。

而他之下的那些等阶的吸血鬼，恐怕是离不开血液的，需要定时的吸血，无法控制自己欲念的吸血鬼甚至会将人的血液吸干！

脱离了喰种的罪恶会进入吸血鬼的罪恶。

虽然吸血鬼比喰种稍微好上那么一些，但是最终没有摆脱罪恶的地步。

吸血。

是比吃肉要优雅很多，但是终究不是美丽的天使，而是恶魔。

“你觉得我还有选择么？”雾岛董香双手用力地抓着床单说道：“我想摆脱那种罪恶的轮回啊。虽然仅仅只是一点点！”

“你大概是想要补偿我吧？不想看到我这副气息萎靡的样子么？确实了，我的体力、能量严重透支。已经到无法自然恢复的地步，需要有一个引导，就像是快干涸的水井一样，只有将水倒入其中再进行抽取才能够真正的抽出更多的水来。

吸血鬼也会因为饥饿而丧失理智，在我没有真正的失去抑制力前，你穿上衣服走吧……”

风雨辰果然还是不想让这朵蓝色的鸢尾花染上他的色彩啊。

“笨蛋……你这个作男，和月山一样恶心，你的故作优雅是在可怜我么？”

雾岛董香一拳打在了地风压的胸膛上面。

“不痛不痒的……呵呵，因为我为了雏实做了拼命的事情而生气么？所以投之以李，报之以桃，代替雏实让我吸你的血来恢复生机？所以你才是个……笨蛋！你的想法都写在脸上了，我是个作男，那么你也是个作女，不是么？”

风雨辰将床边的衣服盖到了雾岛董香的身上，示意她离开，他要安静下，慢慢回复体力和能量。

“这样呢……你还忍受的了么？”

雾岛董香的指甲在自己光滑的脖子上面划出了一个血痕，鲜血缓缓地渗了出来……

风雨辰的瞳孔再次浮动起绯红的色彩，他的身体有些颤抖了，吸……吸……吸……

“别后悔……”

风雨辰抓着雾岛董香的双肩对着她的脖颈咬了下去，血液从璞玉一般的肌肤上面滑落了下来，当红了床单，像一片片梅花般洒落在上面，激荡，起沥，浮动……

“嗯……”

一声鼻音的轻哼，雾岛董香并没有感觉到那种痛，取而代之的是噬骨销魂般的舒服，那股涤荡在身体中的力量是什么，让她这样的留恋，是扭曲世界下的呼吸不顺而让她忘记了痛么？

空气的浊湿以及他身上的芬芳如同弥漫着花之海，优雅、觉察、静谧、素盈，随着血液从身体中渐渐地流失，她忽然发觉这个世界原来已经扭曲了呢，什么时候有了这种感觉呢？

大概只有现在更加清晰的吧？

随着血液的流入身体，风雨辰的气色渐渐地顺畅了起来，在吸食到了一定的程度后，他停止了吮吸，一股力量在体力渐渐地凝结，仿佛是卵一般回旋着顺着他的四肢百脉，然后在吸血鬼的獠牙处进入到了雾岛董香的体内……

“啊！！！”

一股灵魂般地震动，一股激荡岁月般的如同宇宙在体内爆发似的力量轰然爆炸开来，身体的基因在快速的重组改变着……

最初的是她的双眼，左眼仍然是喰种的赫眼，然后右眼变成了吸血鬼的绯红之瞳，紧接着，一只恶魔之翼从她的右肩上面伸了出来，与左肩的羽赫正好对应着！

单翼的天使现在晋升为双翼的天使！

残缺的美被渐渐补完！

她的身体渐渐地如同风雨辰的身体一般，散发出钻石一般的晶莹，在个夜仿佛要照亮房间一般，白皙的肌肤变得更加透明了起来……

一对小巧的尖牙从雾岛董香的口中探了出来……

血之饥渴让她的欲念替代了喰种的饥渴，这一刻，她改变了，强大的血统主导了弱小的血统。

“好了……又消耗了很多力量，不过睡一觉就好了……”

风雨辰感觉着身体昏沉沉地倒在了雾岛董香的怀里，真是的，用力过猛了，第一次初拥给予的血引太多了么？(未完待续……)

第一千四百九十六章 月山的封邪论

【感谢无敌萌萌童鞋的百万打赏，成就白银盟主，天花乱坠，感激涕零，4月15日十更爆发，米娜桑，敬请期待】

【感谢宅丿基艹地、怂什么的绝对不是我、★雲楓★、影虚岁、被遗忘者之神、狂徒丶明仔、奇幻杨哥童鞋的打赏。今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

静谧的夜无人知晓这个房间所发生的一切。

雾岛董香在成为了吸血鬼之后才明白风雨辰身上的味道具有多么的美味，相比在喰种的时候，现在身为吸血鬼喰种的时候更加迷恋风雨辰身上的味道，简直是世间最美好的味道一般。

看着昏迷的风雨辰，她不禁想要咬在他的脖子上面吮吸血液，但是理智还是战胜了欲念，而且被风雨辰初拥之后，身体中的血液告诉她，怀里的人就是她的——master，是她要终生侍奉的君王。

吸血鬼之间的等级约束相当的强烈，低级的吸血鬼是永远无法超越高级的吸血鬼的，在战斗之中，低级的吸血鬼是绝对不是高级吸血鬼的对手的，而且这种吸血鬼的初拥所塑造出来的吸血鬼，对于塑造自己的对方，更加是拥有骨子里面的一种虔诚。

“你才是个傻瓜呢，用力过猛的木头，男人太温柔的话可是会被女人欺负的，欧亚私蜜（晚安），吸血鬼真祖阁下……”

雾岛董香将风雨辰话在床上，为他盖上了被子，然后开始穿着起衣服来。他和她之间还没有达到那种厮守终生的地步。虽然他确实不错。虽然她确实对他有好感，但是他们需要时间，他们现在只是朋友而已。

“……吱……”

走出了房门之后，雾岛董香便看到了入见靠在门口侧的墙壁上面，说道，“走吧，店长他们等待很久了吧，他没事。只是用力过猛了……”

“哈哈……我还以为你会在里面呆一个晚上呢……”入见不由得伸手搭在了董香的肩膀上面，说道，“你变了呢，董香……”

“是变了，但是这样也不错，不是么？”

雾岛董香的右眼渐渐地汇聚着血色，变得绯红了起来。

“……”

看到房门关闭，沉睡中的风雨辰的双眼微微睁开了一丝缝隙，他完全没有想到自己会让董香这样如同蓝色鸢尾花般的少女变成了吸血鬼，而且现在他总算明白了。当初蕾米莉亚在将自己变成吸血鬼之后是做了多么大的决定。

蕾米莉亚并非是出于恶意的。

吸血鬼的初拥会损耗吸血鬼相当大的本源，这丝本源虽然可以恢复。但是却要有一段时间了。

吸血鬼初拥的对象一定是其所珍重的人，不然不会作出供出本源的这种事情。

或许他错怪了蕾米莉亚，不，他一开始便没有恨她吧？

…………

来到二楼后，董香坐在了沙发上面，她发现月山习居然也在，这究竟是怎么回事？

“你这个恶心男怎么在这里？”雾岛董香不禁皱眉说道。

“啊……还是一样的冷漠呢，雾岛小姐，你的优点就是这样的冰冷女神啊……”

月山习双手轻抚在自己的身上，闭上眼睛深深地呼吸着说道，“我听从了利世小姐的建议，吃了自己的肉，我发现我的肉真得很棒呢！régalremplit（法：美味极了）！~！”

“恶心！”

雾岛董香再次厌恶的冷哼。

“好了，董香，听听他所要说的话吧，毕竟是十二区的危难，他也是安定区的喰种之一了。”店长沉吟着说道。

“……”雾岛董香沉默着坐在了沙发上面。

看着房间里面再次这安静起来之后，月山习将桌子上面的苹果放在了鼻尖轻轻地嗅了起来，然后，咬下一口，说道：“味道相当的甜美呢，我还是第一次吃这种人类才能够品尝到的美味，自从前夜我的喰种本源被樱满真祖殿下吸走之后，重新恢复的我发现了一个秘密……

看到了么，现在我可以正常地食用人类的食物了，那丝罪恶的基因被吸走了，我的力量并没有改变呢，是不是很棒，哈哈，我现在突然对人类的美食感兴趣很多了，已经在學习各种国家的料理了呢，不过……”

“不过什么？”

雾岛董香不禁感觉到了震惊，居然真得改变了喰种么？

“现在感觉人‘肉’的味道恶心到死！不过没有能量来源一样会饥渴，你们猜我的饥渴的时候吃的是什么？”

月山习将一根狗毛拈在了自己的双手中，“竟然是动物！我将家里养的狗吃掉了，没有错，必须要同样的吃肉，但是换成了动物的肉，真得是太让人惊讶了，樱满殿下简直是恶魔之主一般的存在，抽取了喰种的邪恶，现在我正式进化为优雅的喰种，吃人什么的简直太让人恶心了啊！！”

“怎么会！！”雾岛董香感觉到了震惊的事情。

“是真得呢，只是可能樱满也不晓得这种事情啊，看来，我们喰种的命运出现了转折呢，所以今天才召集大家了聚集在这里呢……”

店长微笑着说道，似乎是看到了曙光的到来一般。

“请各位听一下我的精辟陈述吧……lessoldatsamé日cainsdesatan（法：撒旦的子民）！！”

月山习站了起来，将一本书摆在了桌子上面，用捧圣物般的姿态，说道：“我在图书馆中漫游了一天，然后找到了樱满殿下所使用的那把剑的来源，灵剑——布都御魂，也就是传说之中的日本三神剑之一，它的别称有魂剑、布流剑，是建御雷神和神武天皇所持有平定天使的灵剑。

在中这样记载着——在神代时期有三支灵剑，即十拳剑、天从云剑和布流剑。

布流剑是平定乱世与妖魔的一把剑，它的出现预兆着天下太平！

当时在这把剑插入身体的时候，我听到了樱满殿下口中的‘封印’之词，我想我的邪恶力量一定是被这灵剑封印了，而且我从神代小姐那里调取了那天，晚上，被斩杀的那些喰种，就是樱满先生第一天来到东京的那天晚上，我发现了一个秘密……”(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

...

第一千四百九十九章 染血黄昏：枭

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

鸣动的音靡悠扬而起，夕阳的夜幕下，摇曳的曼陀罗华，是彼岸抑或天堂？

“……”

人，不是完美无缺的。

完美的人一定是——死人！

只有死人会被活着的人宣扬成各种伟大完美，然后随着岁月的流逝，他们成为了历史的名人。

活着的人，在这个世界挣扎着，只有在挣扎之中才会理解强大与弱小的含义，只有不断的犯错才能够修正自己的缺陷。

风雨辰又一次被自己的女人从*而扭曲的世界中拉了出来，他庆幸着自己不是孤单的一个人，庆幸着身边有着这么一个个能够关心他指引他的女孩。

如果说神的伟大是其自身，那么他的伟大就是自己与她们所形成的羁绊，无法斩断羁绊。

“那么，让我们一起征战世界吧，不，是征战整个宇宙苍穹，做好准备了吧？”

风雨辰的双眼渐渐地绯红起来，他扔发丝渐渐地变成了黑色，将绯红与湛蓝所覆盖的漆黑发色！！！

绯红的发丝是火焰真龙的力量。

湛蓝的发丝是冰之妖精的力量。

风雨辰没有主导自己的意志，所以他实际上是遵循于这些力量，而失去了自我，这种表现就是他的意志被取代，由火焰真龙与冰之精灵取代。他是巨龙是自然精灵，但是不是风雨辰。

他在扮演着虚假的自我。

在《零之使魔》的世界扮演的更是登峰造极！

自然冰之精灵，多么优雅的称号。远古火焰真龙，多么强悍的称号，可是风雨辰是什么？

继续这样下去，他不再是风雨辰，而是会变成别一个人，风雨辰是最擅长创造人格的人类了，‘暗’与‘光’都是他创造的人格。只是他们是隐性的人格，并无法主导身体的权力。而现在创造的却是‘显性’的人格，在主导着他。

现在他回忆起了真实的自我，找回了自己的初衷，他是人类——风雨辰。

不会是火焰真龙。不会是冰之妖精。

“这才是你啊。”

高雄抱紧了风雨辰的身体，紧紧地抓着他那黑色的长发，仿佛具有魔力一般的吸引着她，这才是，才是，她要的舰长sama。

“……”

“轰隆……”

一声声震动响起，此时此刻，风雨辰才发觉整个游乐园已经空无一人，电力设施停滞。导致人们纷纷离开，只有他们两个还停留在这里，而此时此刻却是出现了未预料到的人。或许应该称之为——喰种之枭。

“等不及了么？高雄，久违的一起战斗啊，你会努力的吧？”

“当然，不要小看海雾舰队的分析力，我可是用纳米物质创造出了针对喰种的rc的武器，我这些天可不是在一直幻想着今天的约会。而是在做着研究的呢，虽然不及日向（海雾舰队的日向）的分析水平。但是高雄重巡洋般的联合核心可不要小看哦！”

高雄的双手湛蓝的光芒闪动着，两把手枪出现在了她的手中。

“好，外面的人都交给你了！”

风雨辰右手缓缓在伸直，一股强大的排斥力从身体冲击而出，整个车厢开始四分五裂地向着周围分散，他与高雄的身体如同一黑一蓝的两道光芒滑向地面，这个黄昏，也许真得是一个世纪的轮转，毕竟此刻的风雨辰找回了真正的自我，高雄说得对，他不应该一直依赖于系统，更多的掌握一些自我的能力吧！

“轰！！！”

地面犹如被陨石冲击一般，尘土激昂，四分五裂的大地纷纷地崛起，龟裂褶皱崩裂！

灰尘四溢。

“滋滋沥沥……”

巨大的怪物发出了一声声有些像是机械又像是来自于深渊恶魔一般的咆哮之声，由赫子所构成的几个巨大的手臂，抓着一块块破碎的钢铁捏成了铁剑扔向了风雨辰。

“神罗天征！！！”

莫名的威震之声让整个究竟为之一滞，所有的一切停止了！

“嘭！！”

一股比之前更加强大的斥力充斥着，将所有迎击而来钢铁纷纷击飞并退到了巨大怪物的身前，击打在他的身上，但是似乎没有任何的作用。

“哟……又见面了呢……”随着烟尘地四溢，一个模糊的身体渐渐从深坑中走了出来。

“滋沥嘻……”

怪物再次发出奇怪的声音，似乎像是笑一般。

走出迷雾的风雨辰，背后伸展出了一只黑色的漩涡羽翼，半翼~！

“这个世界扭曲的时刻我也跟着在扭曲，你呢？也一样吧，一开始见面的时候，我就明白着我们有着相似的地方，现实与虚伪无法抉择的崩坏……”

风雨辰缓缓地走向了眼前的这个巨大怪物，独眼之枭，同时也是——高槻泉，黑山羊之卵这本书似乎是以她自己的原型为主题的呢。

“滋滋……”

独眼之枭身体瞬间消失在地面上，苍白而巨大的手臂抓向了风雨辰。

“嘭！”

漆黑的羽翼顿时将风雨辰的身体包裹起来，阻隔了巨大手臂的触摸，同时一个震动将独眼之枭扇飞了出去。

“让我撕开你的面具吧！”

风雨辰背后的黑色之翼瞬间变成了一只巨大的手臂延伸着抓向了独眼之枭。

“轰！！”

一声爆裂之音，独眼之枭竟然咬在了风雨辰延展出来的漆黑手臂之上，咬下了一块，但是瞬间一股强烈的高爆之声将它震飞了出去。

“我的力量可不是好吃的，你已经丧失理智了么？在这个时间袭击我难道是准备将我俘虏回去么？真是的，要说恶魔的话，我才是真正的恶魔啊！~”

风雨辰淡漠地摇摇头，身体瞬间消失，出现时浮动在了独眼之枭的身前，手掌伸出，身后的黑色巨大变成了一把漆黑大剑凝聚于他的手中，瞬间插进了独眼之枭的身体之中！

“噗！！”

“滋！！”

随着漆黑之剑的插入，独眼之枭的身体开始崩溃起来，两条巨大的手臂被纷纷弹出，大量的鲜血涌了出来。

一声似悲鸣般的唳啸声响起，独眼之枭快速的后退，身体的伤势在缓缓地恢复着……(未完待续)

第一千五百章 曼陀罗华：枭

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

律动的作响如清流之泉般潺潺而下，扼住呼吸的白色之手，冰冷，深邃的冰冷，钢铁般的都市中传来的呼唤是——

唳歌！

“……”

击退了独眼之枭后，风雨辰并没有紧追死打，而是站在烟雾弥漫的地面上，缓缓伸出了右手——

“我一直在想象着，你会是什么样的‘花’，开始我在考虑，你也许是依米之花，很孤陋寡闻的一个花名吧，它生长在非洲的戈壁滩上，依米花非常的奇特，每朵花有四或五片花瓣，一片花瓣一种颜色，红、黄、蓝、白，煞是娇艳绚丽，中间的花蕊好似羞涩的姑娘。

可是这种花的盛开花期只有两天，比昙花也不逊色的凋谢速度，它的花语是：转瞬即逝的美丽，瞬间的绚烂，但是虽然短暂，它却能够带给人一种幸福的生活与美的享受。

它的开花总共需要六年的时间，五年的时间来扎根，第六年的春天才会开花，这个世界上万物都有灿烂一回的时候，这是上苍赐给万物的权利，虽然只有两天的花期，但是只要心中有爱，世界就会变的祥和和快乐多彩。

，我在想着你也许在担忧着这个世界的未来，因此才踌躇着的吧？所努力营造的这一切似乎为了某个未来而准备么？然后我在想你或许准备着在绚烂之后凋谢……”

“滋……”

包裹于独眼之枭外壳内的高槻泉。嘴角不禁颤抖了一下，这样的想法，她曾经考虑过的。是的，考虑过的，生下来就被人所抛弃了呢，然后品尝孤独，不被理解的世界……

既属于人类又属于喰种，她似乎在与‘卡夫卡’这个书写的小说家在经历着一个世界。

无法理解喰种的人类以及无法理解人类的喰种，为什么没有看出无论他们再怎么正义都会将对方伤害。只有她才了解么？

缓缓地，风雨辰将手掌握了起来——

“但是现在。我才发现，你啊，是一朵曼陀罗华，彼岸花。当然，这并非是贬低你，传言，彼岸花也是天堂之花，通往天堂的路也是曼陀罗华铺就的路。

它的花语同样具有两面性，是悲伤的回忆、分离、永远无法相会的悲伤，但也是优美纯洁，死亡之美。

绝望也是希望，死神也是天使。路西法在堕落之前一样是光之使者，当初的那种熟悉感也许来源于此，你是我曾经的一个影子。是天使也是恶魔，正是因为无法抉择，所以才不被理解，无法被任何一方所相信，就像是……”

“噗……簌……”

渐渐地一只光翼从风雨辰的背后伸展了出来，与暗之翼对应了起来。光与暗，正是他所封印的自己啊！

“咳……唏……”

独眼之枭的身体有些颤抖。看着一半光明一半黑暗完美结合在一起的羽翼，她似乎想到了自己一半喰种一半人类的身份，只是——她不会相信这一切的，因为她有着自己的想法的，在她验证之前，她是不会转折的，路在选择了之后就无法后退的！

“当然，我也不希望你能够理解，我只是想将自己的想法传达过去，如果能够传达给你就更加好了，我们在这个绝望的世界所挣扎着，或许会迷失自我，但是身边如果没有羁绊的同伴的话，是无法走出漩涡般的世界的，我被我的女人所救赎了一次又一次，我是幸运的……

而现在，我想将这份幸运传达给你，我们或许可以高傲地宣扬，即使不被任何人理解也要我行我素，即使世界毁灭又和我们有什么关系，我们的双手注定染上鲜血，我们的脚下必定是血流成河，万尸横陈……

然而，这真得可以么？

你的身边是否有着能够倾诉的羁绊之友呢？如果没有的话，请接受我传达的想法吧，也许我们无法理解，也许我们一样会战个你死我活，但是至少我们懂得——我们手握黑暗与光明，我们是相同的！”

风雨辰伸展了双手，黑白的羽翼化成了两把大剑汇聚在他的手中，光与暗的仲裁者，世界的秩序之轮！

高槻泉将手掌放在了自己的胸口上面，那激烈而跳动的心膛告诉她，风雨辰的想法传递了过来，然后他说得对，即使他们能够相互理解，即使他们是一类人，但是他们仍然要战斗，这是——

王，无法推卸的职责！

他们在宣告主宰的时候，便是对手了。

正是相互理解，所以才要战斗！

“来吧，发泄吧，然后，我们走上各自的路，可以使用任何的手段，这个世界由我们来仲裁，最后失败的人——不允许哭鼻子哦，还有，我是绝对绝对绝对不会失败的，因为我从今天起，答应承诺了她（高雄），不，应该说是她们，我也会走上一段不归路，但是我会成就无上的王者！！”

“我才不会哭鼻子呢！”

高槻泉说着，独眼之枭的外衣更加的硕大了起来，仿佛羽毛一般的，一支支如剑般的赫子从背后伸了出来，速度一瞬间飚升到极限，有如瞬移一般的速度，羽赫赫子最强的就是速度了。

风雨辰的身影也渐渐地原地淡化，不，应该说=他早已离开了原地，留在地面上的只是他的残影而已。

一道道结晶般的羽赫朝着风雨辰前进的方向不停地射击，但是打到的只是他的残影而已，黑与白的大剑交叉，泛出耀眼的光芒，一股混合着黑白光芒的射线，抖然地发射而出——

“咯滋……”

“噗……”

独眼之枭的身体快速的移动着，但是也无法避免被风雨辰的射线击掉了一只手臂。

“……”

如同鼓动的泡沫一般，独眼之枭的手臂快速的恢复，再生速度相当的厉害。

“嘭！！”

一个紧迫地接触，风雨辰的剑与独眼之枭凝结出的结晶羽赫撞击在了一起，爆发出了一串串耀眼的火星，两个人似乎真得是在拼命地战斗一般，一切才刚刚开始而已！(未完待续)

第一千五百零一章 雨、open、白咖啡

【感谢天.叶№舞空、宅丿基艹地、书友150103212502938、旋梦ぬ轻舞、王之虚伪、奇幻杨哥、汪家主、sky丶回忆、书友150412224250029、下一站，我会等着你童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

雨水混合着落叶，嘀嗒嘀嗒的声音渐渐地涌起，打湿的地面由干燥的泥土而变得泥泞起来，踩着嘎吱作响的落叶以及泥水的呼啦声，使得这个雨夜显得更加的阴沉。

风雨辰的衣襟被纷纷打湿，看着包裹着绷带的娇小身影，横在她脖子上面的羽剑还是没有挥下去，黑白的光芒颤动之中了，羽剑像烟雾一般的消散着。

“为～□，a♂nshub︾a.什么不挥下去，这样可以结束一切了，你不是刚刚说过，即使能够理解对方也要战斗的么？还是你在怜悯我？”

高槻泉泛着腥红之色右眼闪动着光芒。

“是么？或许吧？只不过我们没有必要进行下去了，想要传达的东西都已经传达到了，今天对于我们来说都是一个起点，是的，对于我是，对于你也是，对手未必是头颅飞扬，血洒长空。

也许曾经的我，可能遇见一个对手杀一个，不分男女老幼残弱，以杀止杀，但是当我站在更高的巅峰看这个世界时，杀戮未必是永恒的韵律。

当然，我可不指望着能够说教你，因为我没有资格，任何人没有资格。你所承受过的悲伤是任何言语无法抹消的。所以就是这样。然后……”

风雨辰拿出了一瓶盛放着绯红液体的玻璃管放到了高槻泉的手中。

“这是……”

高槻泉不禁疑惑地问道。

“我的血液，吸血鬼恶魔，不，圣痕的血液，一滴就足够你补充一个月的力量，你就收下吧，然后这才是公平，在我们分晓出胜负前。答应我，不要再吃人了，你肯定痛苦过的吧，或者已经麻木了，但是还是不要再作贱自己了，你毕竟也拥有着人类的一半，不是么？”

风雨辰转身走向等待着他的高雄，结果今天的约会也泡汤了啊，被高雄说教了一顿，然后又战斗了一场。接着是雨夜，真得是阴霾的一天。不，也许马上就会有晴朗的明天，风雨过后才是彩虹吧……

“我……”

高槻泉本来想说不需要的，可是还是收下了，她似乎觉得风雨辰是真正的理解她一般，他的背影中所埋藏着是比自己更加深邃的黑暗，他经历着比自己更加黑暗的过去，同样徘徊于光明与黑暗中她了解到，这不是怜悯，而是喜悦，惺惺相惜，相同的命运，相同的执著。

“走吧，艾特……”

多多良擦过风雨辰的身体，来到了高槻泉的面前，他的胸口被开了一个大洞，地面上面留下了一滴滴鲜血，混合着雨水浸入了地面，这个伤口是高雄打出来的，在风雨辰停止战斗的时候，高雄也停止了，似乎并不认为他们是敌人一般。

“嗯，至此为止，‘吸血鬼捕捉计划失败’，继续之前的计划吧，准备拿下第九区和第十区，我们和他开始竞逐未来。”

高槻泉仰望着漆黑的天空，任由雨水拍打着身体，似乎不再那么无聊了呢，这个世界……

“好，继续我们预先的计划，不过，这次也算是成功了一半，接下来，在20区，ccg会和这里的‘独眼之枭’进行战斗……”

多多良的双眼猩红无比，似乎没有任何的感情波动，仿佛在陈述一件平常的事情而已。

“嗯，虽然很抱歉，但是我们仍然算计了吸血鬼恶魔先生，嘻嘻……”

高槻泉雀跃地在雨夜中伸展着双臂奔跑了起来，这种强烈的反差与刚刚的独眼之枭简直天地悬殊。

“……”

风雨辰怎么会不清楚这场战斗的意义？青桐树完全是想将ccg的视线引到二十区，然后他们好坐收渔人之利，这样的事情，他岂不会明白，不过他说过，他和高槻泉两个人的争斗，可以使用任何的手段，无论是王道还是诡道，世界本来就不存在阴谋，阴谋论只是弱小的人对于所浮现出来的危机表现出的一种弱者论调而已。

“怎么样，我的战斗还是很厉害的吧？”

高雄掐着腰的抚动着自己的下巴说道，傲娇的姿态尽显。

“嗯，嗯，看到了，很棒，好啦，约会只能等下个周末了……”

风雨辰点头走向了安定区的方向。

“什么啊，不要敷衍好不好，等等我啊……”

高雄顿时放下手臂追了上去。

“……”

…………

第二天，风雨辰将安定区的招牌摆放在了门中，然后走了楼，将门口挂的着牌子翻了过来——

closed_____open。

开始营业。

“昨天晚上听说游乐场设施倒塌，你在场么？”

雾岛董香擦着桌子问道。

“嗯，看到了一个——嗯，朋友吧……”

风雨辰浅浅擦洗着从月山习那里拿来的法式法压壶。

“昨天董香姐可是趴在窗台上面看了好长时间呢……”

雏实从楼上走下来后小声地对风雨辰说道。

“雏实！！！”

雾岛董香的脸上浮动着一丝红晕，顿时追逐起雏实起来。

“不许欺负雏实，董香是个大坏蛋！”

小日向顿时伸出手臂将雏实守在身后说道。

“哈哈……”

顿时整个厅里面的人纷纷笑了起来。

“真是个不错的咖啡厅呢……请问，现在开业了么？”

一个戴着眼镜的白发男子从门口走了进来，将雨伞放到了门侧边的临时储物处，“啊，这场雨从昨天晚上到现在都没有停止呢。”

“欢迎……”

风雨辰微微点头，并没有因此而惊讶，似乎明白雨在今天不会停止一般。

“来杯白咖啡……可以么，听说这里有一位非常厉害技术精湛的咖啡师，难得今天有时间可以品尝一下呢……”

戴着眼镜的白发男子落坐在风雨辰的面前说道。

“哦……居然是白咖啡……”

风雨辰沉吟了一下，说道，“白咖啡是马来西亚的土特产，约有100多年的历史。白咖啡并不是指咖啡的颜色是白色的，而是采用特等liberica 、arabica和 robusta咖啡豆及特级的脱脂奶精原料，经中轻度低温烘培及特殊工艺加工后大量去除咖啡碱，去除高温碳烤所产生的焦苦与酸涩味，将咖啡的苦酸味、咖啡因含量降到最低，不加入任何添加剂来加强味道，甘醇芳香不伤肠胃，保留咖啡原有的色泽和香味，颜色比普通咖啡更清淡柔和，淡淡的奶金黄色，味道纯正，故得名为白咖啡。”(未完待续……)

第一千五百零三章 金木的祈求

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

自从那一天开始，金木研的日常就变得崩坏了起来。

因为饥渴而丧失理智，咬了自己好友永近英良，结果换来的却是英的理解，这份友情让他停止了罪恶的脚步。

第二天，金木研陪着英到医院进行包扎，在楼道中等待的他闻到了香味，然后——

在医院的停尸间停止了下来——

“……”

︾wan︾书︾ロ巴，▼anshub△a.第三天，遇到了学长西尾锦，目睹了他进食的一幕……

为了保护英，他觉醒了赫子的力量，冰蓝色的甲赫之剑，轻易地贯穿了西尾锦学长的身体……

“……”

第四天，他遇到了利世小姐，利世小姐给了他‘自来水’，让他去向安定区求助……

“……”

第五天，利世小姐给予的‘自来水’已经喝光了，他再一次地咬了英……

在失去理智的一刻，他被西尾锦打飞了……

“……”

第七天，西尾学长的女朋友被喰种餐厅的小丑抓走了，他们赶到了那里，在他使用出与月山习一样的赫子后，事件变得不了了之……

“……”

到了现在，金木研已经无法再次忍受这个世界的日常了……

“金木，去安定区吧，利世小姐不是劝说你到那里去了么？”

永近英良看着躲在床上一副奄奄一息状态的金木研，脱掉了自己的上衣，“或者。吃我吧……上次的伤已经好了呢。我的身体可是棒棒的呢……”

“救救我……救救我……”

金木研后悔选择了‘卡布奇诺’。左眼的赫眼渐渐地流出了血泪。

“走吧，去可以接受你的‘世界’去……”

永近英良架起金木研的手臂，向着外面缓缓地走动，金木变成这个样子，他也有着一份责任的，如果那天晚上他没有让他追逐神代利世的话，就不会有这一系列的事件。

“……”

…………

工作了一天，风雨辰放下手中的咖啡杯。有马贵将走了，在下午的时刻，电视上面就有了疏散居民的报道，ccg的袭来也只是时间上的问题。

“叮当……”

门铃的声音响起。

“抱歉，已经暂停营业了，请明天再来吧……”雾岛董香站起来，话说到一半停了下来，看到来人之后，停止了手中的动作。

“樱满先生……救救我……你一定有办法的对吧？”

金木研挣扎着扑在了风雨辰身上，双腿渐渐地弯曲。跪在了地面上，手掌捂着自己的双眼。泪水开始不断地流淌……

“抱歉，马上这里就不是‘安定区’了，而且这是你选择的人生，‘卡布奇诺’，是你的人生，慢慢地经历吧，你会在未来的一天懂得应该怎么做的……”

风雨辰微微摇头说道。

“金木……如果可以的话，跟我们一起走吧，安定区马上会迎来毁灭的，我们将到下一个‘安定区’了……”

店长戴着帽子从楼道中走了进来，后面跟着的是四方。

“如果你可以抛弃死亡的恐惧，可以接受救赎的洗礼，安定区的洗礼……”

雾岛董香看着痛苦挣扎的金木研说道。

“月山习可是得罪了壁虎，我们真得要考虑收下他么？”

四方不禁皱眉问道，金木研的身上可是有着月山习的气味呢。

“‘安定区’的理念不就是互相帮助么？没有问题的，是吧，店长……”

古间说道。

“嗯，欢迎加入安定区，金木……”

店长和蔼的说道。

“好了，准备好的话，开始仪式，然后从这里离开吧……”

风雨辰放下手中的杯具，看着金木研的独眼，似乎有了另一个想法，他或许是个不错的棋子呢。

“……”

安定区的地下室，店长、古间、入见、四方、雏实、凉子、金木纷纷站在了风雨辰的面前。

“首先我要说明的是——斩断‘根源’的成功率并非是百分之百，之后我已经在其它的喰种的身上试验过，成功率相当的低，1%的成功率，唯一能够提供成功率的条件是等级，s级或者s级以上的成功率会是50%，以下的是1%。

选择了斩断根源便是选择了生与死的试练，做好准备了么？各位？”

风雨辰的嘴角露出了一丝诡异的笑容，是恶魔还是天使呢？

“董香姐不需要么？”雏实问道。

“她已经是吸血鬼，和我一样，所以根源被替换了。”

风雨辰解释着说道。

“吸血鬼未必是完美的生物……”

董香的右眼渐渐地绯红，她并非是后悔，而是警告雏实不要选择这样的道路，这样的路都是真正的不归路。

“也就是说金木只有百分之一的成功率，成功之后不用吃‘肉’……也能够活下去，但是失败之后……”

站在风雨辰身后的永近英良眼神失落地问道。

“当然，这就是生与死的考验，恶魔想要解脱自己的罪恶，必须要承受来自于圣火的历练，世界上没有白吃的晚餐，‘卡布奇诺’的人生是痛苦而美好的，好了，开始吧，想要逃的话，就后退，马上ccg就会进攻到这里，在那之前我们要完成仪式！”

风雨辰的身体中渐渐地涌出了白色的火焰，一个有如魔神般的巨大苍白骷髅骨架堆积而成，一个有着一丝白点的黑色天之勾玉在白色火焰骷髅的身后凝聚了出来。

“从我开始吧，我已经是个老家伙了，生而无喜，死而无怨，大家再考虑一下吧……”

店长站了出来。

“不，我想你们理解错了，我可没有时间一个个来，消耗也是非常大的，我还要保留力量和ccg的死神战斗，所以你们一起吧，拔除根源！”

风雨辰的淡漠地说道。

“是么？那么……大家选择吧……”

店长叹了口气，果然终究是无法避免的呢，能否从地狱中解脱只能够看运气了不是么？

“我们本来已经是……现在，能够有这种选择迈出罪恶之轮的机会，不尝试怎么可以呢……”

笛口凉子接着自己的女儿笛口雏实站了出来，她们没有力量在喰种的世界活下去，如果不摆脱喰种的罪恶的话，未来的一天或许她们会死……(未完待续……)

第一千五百零四章 金木的‘进化’

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

斩却根源、斩断罪恶，是为新生。

在佛教之中，正为释意，放下屠刀，立地成佛。

然而在基督教之中，反为释意，圣焰缠身，惩戒魔鬼。

同样一种救赎，有着万般解释，或是成圣或是成灰。

而摆在笛口雏实他们面前的正是生与死的两面，或是斩断根源换来新生，或是惩戒降临，步入炼狱。

nbs≤≥wan≤≥shu≤≥ba，a￠nshub＠a.p;在店长、笛口凉子、笛口雏实三个人选择了接受斩断罪恶的时候，古间与入见两个人也迈出了脚步，早已被店长救赎的他们此刻还会有什么选择么?

而四方，四方莲示，却是停滞了一下，他的姐姐被有马贵将杀害掉了，是的，他还有着恩怨没有了却，如何做出选择呢，s级以上的喰种也只有一半的成功率，不成功则死，他若是死了，谁为姐姐报仇呢？

而金木，金木研也停滞了，他的成功率只有百分之一！虽然他想要摆脱现在的绝境，但是啊，真得死的话会怎么样呢？百分之九十九的概率会死，死亡的冰冷，死神在用双手扼住他的喉咙让他不断挣扎，能够活着谁会选择死呢？

如果真得可以轻易地死去的话，在之前的时候，他就可以让风雨辰放弃为他治愈伤势了，可惜那个时候他还在祈求着生命的复苏。

“还有一分钟的时间考虑，四方先生，还有金木。你们要做决定了。这个世界是无情的。从一开始就是，自然界的‘物竞天择，适者生存‘就是无情的引擎在拉动历史的车轮，即使是恐龙这种强悍到极点的生物也湮灭在了过去，世界从一开始就不是公平的，对于喰种或是人类都是不公平的，这便是真相！”

风雨辰看着手腕上的手表说道，从食蜂那里他已经解到了ccg的行动时间。当然，也可能ccg故意泄露出勤时间，然后打他一个措手不及，毕竟现在ccg内部大概已经了解到他在ccg中是有着耳目存在着的。

“哒……”

四方迈动了脚步，走了上去，他不会忘记有马杀掉自己姐姐的事情，也不会错过这一次新生的机会，他相信自己不会死的。

“我……我……”金木研颤抖地抬起脚步，准备前进。

“金木，我……我说呢。如果……如果……你依然是这样的话，没有关系啦。我们仍然是朋友不是么？我身上的肉……尽管享用吧……”

永近英良按了下头上的棒球帽，微笑着说道，金木啊，一开始就是准备什么事情都自己承担的，他很恐惧死亡吧，但是为了不再伤害自己的朋友，才选择了几乎是死的路。

“英……”

金木停顿了一下，想着后退着也可以的，但是正是因为他太了解英了，所以才不想去伤害他，他不能够再伤害这个他所珍重的同伴了。

“我们回去吧，如果……如果，你死的话，我会很难过的啊！”

永近英良的帽檐遮住了双眼，没有人看得到他的眼神是什么样的。

“樱满先生，动手吧，我做好选择了……”

金木看着英，仿佛被救赎了一般，再也没有了颤抖，有英这个朋友陪伴着他的话，这最后的时刻也是温暖而光明的呢。

“嗯……”

风雨辰闭上双眼，再次睁开时杀机散布了整个地下室，地面的尘土都在微微地震动一般——

“——i -am -the- bone--my -sword（剑铸吾躯）！！”

巨大的布都御魂之剑缓缓凝现，瞬间将风雨辰的身体所穿透！

但是却没有任何鲜血举出，而风雨辰的脸色也没有任何的痛苦可言，仿佛这剑所穿透的并非是肉体一般。

“enkidu——sword（天锁之剑）！”

接着一把把黄金锁链从风雨辰的胸口冲了出来，在锁链的尽头是一把把短剑，带着锁链的短剑插进了店长、笛口凉子、笛口雏实、古间圆儿、入见佳耶、四方莲示以及金木研的胸口之中。

随着锁链的刺入，金木研等人纷纷颤抖般地跪在了地面之上，身体中的某中存在被迅速的抽离着，金色的锁链仿佛涌动着一丝丝猩红的血色之力，这丝力量流入风雨辰的身体，顺着布都御魂之剑进入了苍白骨架身后所悬浮的天之勾玉之中，天之勾玉渐渐地被一丝丝猩红的力量所充斥，但是仅仅只是一部分而已，要填满还需要很多，而其中与店长所连接的锁链竟然在闪烁着血红的电光，流动的力量，从风雨辰的身上穿过时，让他也不禁震动了，多么强烈的力量啊，那种罪恶的根源流过他的身体甚至要影响他的情绪一般……

“……”

渐渐地，唯一保持着清醒的就是店长了，而四方莲示他们却是双眼呆滞地趴在了地面上，仿佛真正地死亡了一般。

“啊……”

金木研似乎由于求生的渴望特别地强烈一般，竟然开始反抗了起来，身上渐渐地蔓延起血色，但是很快就被锁链所吸收……

“金木……”

永近英良看到朋友痛苦的样子，顿时跑过来要拔掉那条锁链。

“给我一边呆着去！”

风雨辰一伸手，苍白的骨手抓着永近英良便扔了出去……

“英！！！”

金木研似乎仍然有着意识，一丝丝猩红的力量，渐渐在包裹着他的双臂，一红一蓝的两把赫子之剑凝聚了出来，似乎要斩在风雨辰的锁链之上的！！

“独眼的力量么？果然厉害……”

风雨辰不禁嘴角弯了一丝弧度，居然在他吸噬本源的情况下还能够反应得这么强烈，超出了月山习的赫子之力，这才短短的几天，已经成就了这种样子么？

“啊！！！！”

金木研的双眼渐渐地发誓，失去了理智，人类的右眼变得惨白，仿佛由愤怒操纵了情感一般。

“……”

但是终究还是无法反抗风雨辰的力量，金木研的甲赫迅速的灰化崩溃，整个人半跪在地面上呻吟了起来，但是身上的血气却是不停地涌动着，黑色的头发有一部分变得苍白了起来……(未完待续……)

第一千五百零九章 金木：斩之形态

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

是谁在我体内，崩溃了，崩溃了啊这个世界，你微笑着，什么也看不到，崩溃的我，屏住呼吸，冻结、崩溃、正常、疯狂、理智，在这个扭曲的世界里，渐渐透明，消失无形……

“……”

在金木研的精神世界之中，他的对面站着一个和他一模一样的自己，是白发的自己，那个自己的左眼是赫眼，散发着猩红的射线。

分离创造人格，是风雨辰最擅长的事情，他在进入无限没有多久就创造了‘光’与‘暗’并通过一个个次元世界的战斗来饲n，a≦ns←△m养着这两个人格，每个人拥有着自己所独特的地方，风雨辰最强大的地方并非是不败的战绩，而是他的创造之力，这也是他能够快速地掌握【投影魔术】并且将其发展到巅峰的原因。

而在魂之锁链插到金木研的体内之时，风雨辰将金木研的另一个人格模拟创造出来，并且将自己的一丝意志注入了其中，独眼喰种，对于风雨辰来说，他似乎感些兴趣，因为也算帮了金木研一把。

“来吧，接受你自己吧，金木……”

一丝影子渐渐地凝聚，白发的风雨辰缓缓地出现在这个世界之中，注视着金木研。

“樱满先生？”

金木研不禁惊讶地看着出现的风雨辰。

“你和我是同一类的人，为了同伴和朋友以及家人将所有的一切承担在自己的身上，背负着无法喘息的命令。想要保护首先要拥有强大的实力。接受你自己吧。既使不用吃‘肉’也能够活下去，你依然有着喰种的身份，这是无法改变的，这份力量让你存活了下来，为什么要讨厌呢？”

风雨辰循循善诱般说道，不，他不是风雨辰，而是‘光’。

正如‘暗’所说的。‘光’并非是善，‘光’也有着善恶两种思维，现在就是证明啊！

“你还要继续承受这种痛苦么？你的懦弱让你被壁虎所欺负，甚至他会马上吃掉你，而且他会找到英吃掉他！即使这样，你仍然无动于衷么？你还要像我们的妈妈一样承受着一切然后累死么？”

白发金木缓缓向着金木伸出了手。

金木研缓缓地前行，要去拉白发自己的手……

“等等……迈出这一步之后，你就永远脱离正常的现实生活了……或许这样会伤害到其它的人，这样也没有问题么？”

白发风雨辰问道。

“我的世界已经崩溃，还需要选择么？谁要伤害我或者我身边的人。我就要去伤害他！”

金木研的双眼渐渐地冰冷。

“但是你有那样的实力么？能够打倒壁虎的实力你有么，他可是月山都无法打败的人啊……”

白发风雨辰摘起地面一朵变成红色的曼陀沙华之花问道。

“我有……”金木研看着对面白发的自己说道。

“你是要接受我么？”白发金木问道。

“不。我只要超越自己就可以了，我需要力量……”金木研说道。

“你是要吞噬自己么？”白发金木问道。

“错的是世界，怪我喽？就算吞噬自己的人格也要变得强大！”金木研自嘲地说着。

“对呢，错误的是世界，而不是我们啊，但是你真得能够超越我么？”白发金木问道。

“可以的，你的一切，从现在属于我，我是——喰种，吞噬世界罪恶的喰种！”

金木研的头发渐渐地发白，右手瞬间穿透了眼前白发金木的胸膛，一丝丝鲜血将曼陀罗华的世界染成彻底的绯红，象征着纯洁的白色曼陀罗华在渐渐地转变成象征血狱的红色曼陀水花。

一条血色的锁链从金木研的胸口伸出，将眼前的自己拉入了身体之中，接着他像壁虎一般的掰起了手指，看着风雨辰说道，“我和你是同一类人，但是选择走这条路的是我，而不是你……”

“是么？祝你好运，金木……”

白发风雨辰渐渐消散在空间之中。

“……”

现实世界，壁虎整理着医疗器械，说道：“真得可惜呢，嘉纳要对你做些实验，可惜了，下一次我们再玩玩吧……不过在这之前我们再重温一遍吧，吃掉你一些肉也没有关系吧……对了，刚刚数到哪里了？”

“咔嚓……”

束缚金木研的手链与脚链都纷纷断开来，此刻的他头发已经是白色的了，左眼变成了赫眼，缓缓地从板凳上面站了起来，身体瞬间消失，再次出现时，已经在壁虎的眼前，一脚将他踢飞了出来——

“嘎吱……”

骨节响动的声音，金木研像壁虎一样地掰动着手指，轻脆的响声伴随着壁虎撞击墙壁的像是交响乐一般……

“你怎么！！给我去死吧！！”

壁虎顿时向着金木冲击过来，拳头打向金木的胸膛。

“嘭……”

空气震动着，金木轻易地用手掌挡住了壁虎的拳头。

“哈！！”

壁虎不甘地用另一只手穿透了金木研的胸膛。

但是金木研仍然不为所动，湛蓝的气息涌动，一把剑环绕着手臂穿透了壁虎的胸膛，一个踢脚将他踢飞了出去，而金木胸口的伤口快速的蠕动着，瞬间恢复！

“到现在，你以为我还会怕痛么？而且我的恢复力你也明白的……”

金木的左臂蔓延着绯红的色彩，一把与湛蓝之剑相对应的绯红之剑出现在他的左手。

“混蛋，混蛋，我要吃了你啊！！”

壁虎看着胸口的洞顿时暴怒了起来，腰部快速的蠕动着蓝紫色的赫子，如同荆棘一般的鳞赫蔓延了出来，两条鳞赫蔓延着向着金木攻击了过去！

“鳞赫虽然克制甲赫，但是rc细胞易于结合而产生的再生特性却伴随着结合力弱的问题，与其他赫子相比较为脆弱，而甲赫是所有赫子中最坚固的，关键的不是赫子的克制，而是使用者的使用方法，这是西尾前辈告诉我的！”

金木研掰着手指，嘴角露出了一丝冷笑，湛蓝与绯红的剑瞬间将两条荆棘鳞赫斩断，紧接着他的身体出现在壁虎的身后，随之壁虎的十根手指被他齐齐斩掉——(未完待续……)

第一千五百一十四章 魔王的欺骗【十更第四更】

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

闭上眼，感受世界的末日，在挣扎着的漆黑之中寻找着属于自己的地方，今天也一直盲目地寻找——

没有悲伤的世界是没有啊，只是想触摸，只是想守护而已，凝视被染成虹色的夜空——

应该哭泣么？

“……”

那如同恶魔低语一般的风之声中，飘荡着一声声似是咆哮又是呻吟的波动，整个空间强烈的波动着……

无论是喰种还是人类都纷纷地看向了那个散发着极光一般的身影，黑色与白色的羽翼像是这个世界黎明一般，象征着黑暗的落幕与朝阳的升起。

一瞬间的永恒，似是毁灭也像是救赎一般，好泌入心中的召唤让他们不禁产生了一丝臣服的感觉，那是他们仰望的力量，在个这个绝望的世界之中，有什么是可以依赖的存在呢？

力量，只有单纯的力量；

强大，只有单纯的强大；

渴望着能够改变一切的力量在心灵世界咆哮！！

“恩赐*真相不明——破碎天地极光之柱！！”

强烈的光线以及那极光般炫目的色彩瞬间使得整个世界陷入了寂静之中，在这片刻的寂静之后，紧随着的是那极光般的力量将整个世界所照耀！！

如同神罚的苍穹之光一般，也许是一瞬间，也许是一世纪，那璀璨之极的光芒顿时轰击在大地之中，随之——

“哒……哒……哒……”

此时此刻。风雨辰在方圆一公里之外的区域所布置下一把把黑白交叉的锁链所附带着火焰之剑纷纷震动了起来。

虽然风雨辰的力量确实是被封印了，但是他想到了‘零时’这个时刻，无限者的身体都拥有类似于‘零时迷子’一般的机能，也就是说身体中所消耗的能量在每天午夜零时刻的时候会恢复到全盛阶段。

如果仅仅依靠风雨辰现在的能力储备，他很可能会像那天使用【早蕨之舞】一般的透支力量。那样的话，很可能被有马贵将或者高槻泉这两个强大到极点的人物所威胁到生命。

但是如果在午夜之前战斗，那么，他的能量储备就是两份了，于是他做了一个大胆的计谋。

在午夜降临之前，将自己的大部分能量全部透支释放出去。然后在午夜降临的这一刻，恢复到全盛状态的他再与之前所释放的力量进行共鸣，这样就是两倍的力量了。

可以说，所有的一切均在风雨辰的算计之中。

有马贵将的出现。

然后青桐树浑水摸鱼，渔翁得利。都是在他预料的结果之中。

他正是故意露出破绽然后让ccg和青铜树全部钻进这个漩涡之中，想要震动为个世界的规则，那么就要拿出绝对的力量才行。

与魔王进行战斗，就要小心魔王的阴谋了。

“怎么可能！！”

天空之中划过极光，披上了独眼之枭外衣的高槻泉忽然震惊了起来，她确实是抱着在风雨辰筋疲力尽和有马贵将战斗的这一瞬间，将他们两个同时击杀，但是现在完全超出了她的预测了。风雨辰的力量竟然达到了全盛的阶段，这怎么可能？

“住手……”

有马贵将捂着染血的胸膛挣扎着站了起来，丸手斋带着两个箱子来到了他的面前——

“使用鸣神吧……”

“来不及了！那种存在根本不是用昆克能够击穿的！”

有马贵将适才明白。他只是个小丑而已，猜不透风雨辰要做什么，也不明白自己与他的差距到底有多大，是因为从未失败过才自信地可以掌握一切么？结果——

此刻的他似乎明白了，风雨辰所说的话，两界之嗣——欺骗世界的魔王——黑山羊之卵等等这一切并非是他随便说出来的。而是他要这样做，那个时候他就不应该作出让ccg进攻风雨辰的决策。他被风雨辰欺骗了！~！

很可笑啊！

有一天，一个魔王告诉你。我会欺骗世界，但是你仍然不为所动，仍然按照自己的想法行动着，其实这个时候你已经陷入了魔王的陷阱之中。

而有马贵将就陷入了风雨辰的陷阱之中，他明明已经知道了真相，但是仍然要固执地去做自己决定好的事情，自信地认为自己发现了修罗的真面目，但是这个修罗却是魔王，和魔王打交道，简直就是出卖自己一般！！

这次的进攻，他算不算是风雨辰的帮兄呢？

“怎么会？！！！”

丸手斋脸色顿时狰狞了起来，对着通讯器大喊着说道：“所有人，撤退！！撤退！不要有任何疑惑！！！”

“迟了……”

此刻风雨辰、有马贵将、高槻泉三个人异口同声地说出了两个字，但是风雨辰的嘴角是得胜般的冷笑，有马贵将与高槻泉两个人却是失败般的苦笑。

“崩溃吧，扭曲吧，咆哮吧，承载愤怒吧！！”

以风雨辰为中心，方圆一公里的范围之内，所有的一切以由此可见般的速度毁灭着，土地崩碎着，天空雷鸣着，无助的人类与喰种呻吟着，黑色与白色相交的剑组成了结界，将所有人困在了其中，人类和喰种明明已经到达了边缘，却是被黑色与白色的火焰所阻隔着。

“啊……啊……我不要……死……”

有些人试图穿过黑色与白色所构织的火焰之墙，却是发现这火焰竟然在燃烧着他们的灵魂，不是*，而是灵魂！！

“……”

逃出安定区的店长、四方莲示、古间圆儿、入见佳耶、笛口凉子、笛口雏实回首看着远处轰鸣般的剧烈火焰，绝望的声音整个安定区的上空中回荡着，无论是喰种还是人类都在挣扎着。

“这……真得是……”

笛口凉子不禁将笛口雏实抱在了怀里，阻止她去看这幅场景。

“在面临毁灭的时间，人类和喰种都是一样的……绝望，这个时候，也许人类能够明白，他们与喰种之间其实是相同的，都是在这个世界中挣扎的生灵啊，樱满……你在想什么？”

店长不禁震惊于风雨辰的手段，不明白他的目的。(未完待续)

第一千五百一十五章 黎明与转换中的世界【十更第五更】

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在虚空之夜中轻轻地，呢喃着……

犹如照耀着世界的太阳，追求着它的强大和永远，如果可以留下一样东西，希望是拥抱着存在瞬间的笑容，唯一需要守护的，是你的未来！

“……”

朝阳在渐渐地升起，笼罩着二十区的，是满目疮痍的战场，一声声呻吟作响着。

风雨辰坐在破碎的瓦砾上，看着这个世界，嘴角露出了一丝不知是善还是恶一般的微笑。

“你是个骗子！”

雾岛董香挣扎着爬起来，她也被涉及到了，刚刚醒来，整个安定区为中心一公里的所有存在都因为昨天晚上的那一股强烈的扭曲震动而失去意志。

但是让雾岛董香感觉到惊讶的，那么大范围的攻击，竟然只死了一小部分的人，只有那些试图走出黑白火焰结界所笼罩范围内的人和喰种才被火焰烧死，而里面的所有人和喰种都没有死亡，只是受到了不同程度的伤而已。

声势浩大的攻击，到底是可怕还是虚惊一场？

“我就是个骗子，你要追随骗子么？”

风雨辰看着渐渐爬过来的雾岛董香问道。

“你这个家伙又骗了我……害我拼命地拼命的让自己去战斗，结果你计算好了一切……”

雾岛董香挣扎着踉跄般地站起来，拳头打向了风雨辰，但是却柔弱无力般的将白皙紧握的小手轻轻打在了风雨辰的胸膛上面，她没有力量了啊。渐渐地，她的身体摔进了风雨辰的怀里。

“那么就离开吧，因为我本来就是一个骗子呢……”

风雨辰缓缓低下头看着雾岛医生的双眼，真挚般的黑色瞳孔在告诉她，他不会改变的……

“少在那里自以为是了……只有自己一个人去承担这份罪恶与孤独。你真得是……”

雾岛董香露出了可怜般的眼神，温柔的人无论到了什么时候都是温柔的，这个男人欺骗了世界，是的，以魔王的身份降临，带给了所有人恐惧。但是并未让任何的人因此而死，他是真正的在为了这个世界的未来开辟着希望，当然，是以“魔王”的身份。

此刻，雾岛董香才发现风雨辰像她的父亲一般。温柔，但是却有着她父亲所没有拥有的坚强意志了，在这个几乎绝望的世界中，背负着罪恶前行，以魔王的姿态背负所有的罪恶，孤独地前进。

人类与喰种都在畏惧于他了。

这个世界陷入了停滞之中，人类与喰种都在彷徨着，而风雨辰以魔王的形态打破了僵持的这个世界。集万千罪恶于一身，以此来消除人类与喰种之间的憎恨，将他们的憎恨全部转移到自己的身上。然后当未来的某一天，人类与喰种能够相互理解的时候，他会消失。

如果这个世界有着魔王的话，那么雾岛董香相信这个世界存在着温柔的魔王，风雨辰就是这个魔王的写照。

此刻的风雨辰所做的一切与中的主角鲁鲁修*vi*布里塔尼亚又有何区别可言呢。

而能够理解魔王的只有魔女。

雾岛董香想成为侍奉于魔王侧的魔女，没有人理解他的话。就由她来理解吧。

“能够……站起来么？”

风雨辰看着倒在自己怀里的雾岛董香。

“当然……我可没有那么容易倒下……”

雾岛董香双手用力的按着风雨辰的肩膀站了起来。

“以【路西法】的名义来招纳我们的人——

人类与喰种，想要被保护的弱者都是可以进入我们的管辖的。从今天起，20区是我们的地盘。将我们能够改变喰种吃‘肉’的力量宣扬出去，只有追随我们的喰种可以活下来，同时准备文件，向东京政府申请由我们来进行喰种的讨伐，只要与我们秋毫无犯，我们便不会威胁政府的管理。

二十区今后的名称——乐园之塔。”

风雨辰看着远处走来的金木研与神代利世，看来他们已经有了选择呢，而且神裂火织、天童木更、龙宫礼奈、桂言叶、食蜂操祈、高雄、小日向、艾斯德斯也纷纷向着他所在的地点汇聚，这一刻，真正的统治来临了，既然已经掌握了差不多的情报，那么就没有再去调查的必要了。

而这场战斗之中，对于ccg来说，作战总指挥和修吉时、特等搜查官有马贵将两个人却是真正的死去了。

如此，才能够震动整个喰种对策局。

虽然风雨辰攻击的方式巧妙，雷声大雨点小没有波及到太多的伤亡，但是有马贵将完全处于战场的中心，他在最后用ixa和自己的身体抵挡了一部分‘击碎天地极光柱’的力量。

风雨辰并没有要杀有马贵将的想法，其实他是想让他臣服到自己麾下的，但是在最后一刻有马贵将选择了死亡，也就是说，有马贵将是自杀的！自己冲到了风雨辰的攻击中心承受了毁灭般的力量而死，那强大般的威能直接将他的身体蒸发，连尸体也没有留下来……

有马贵将的自杀只有丸手斋一个人明白，在最后，有马贵将告诉丸手斋——

世界的转机到来了，我的使命结束了。

为了增添风雨辰的强大，有马贵将用自己的死来为风雨辰增加‘战绩’，如果连不败的ccg死神的他都不是风雨辰的对手，那么自然而然的没有人会再去反抗风雨辰，这样的话……

人类的牺牲就会减少，政府会不得不同意与风雨辰联手来对抗喰种，而不是再进行战斗，挑衅风雨辰的感言，魔王的欺骗可是有着保质期的，过了保质期之后，人类便会面临真正的杀戮，在那之前，能够做好觉悟，那么真得是很值得了。

丸手斋怔怔地看着坐在石砾上面没有一丝表情的风雨辰，顿时手按着通讯器，大声地说道：“战斗结束，结果——失败，所有部队退出20区的范围……”

“……”

而此刻的独眼之枭，也就是高槻泉，不发一言的走开了，似乎……(未完待续)

第一千五百一十九章 中和的冰结领域【十更第九更】

【今天第九更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

【喵喵的，好累哦，好想趴键盘上面打滚2333，不过还有一更喵，咱说到做到，十更就是十更，不过第十更可能要午夜左右了，大家能够等的就等着看，不能够等的明天看，抱歉啦，吃了饭，所以会迟些时间，今天只吃了两顿饭，中午一顿晚上一顿，早起4点就起来喵字了……】

高槻泉听着风雨辰的分析渐渐地觉得他真得是个能够说透心扉的人啊，仅仅从书名上面就能够了解她所想的事情了么？

lt;∴，a←ns≌≦ombr

千金易得，知己难求。

如果说一个作家拥有着无数的读者，那么对于其来说是一件幸运的事情，那么如果这么多读者中有一个能够了解作家心扉的人，那么就是非常幸运的一件事情。

不由得，高槻泉深深地抿了一口咖啡：“好香啊，那么樱满先生，请继续……”

风雨辰同样的喝了一口咖啡，然后以轻柔而缓慢的语气说道：“

如同世界拥有光与暗，事物拥有正与反一般，你的书也可以照两个方向解释。

一，对于人类的话，那么是人类拿到了对抗喰种的火种，至于推动的剧情发展的人，我想应该是——称为不杀之枭的店长吧？围绕着店长所做的剧情推动，虽然说他并非是青桐树的首领，但是他是你的父亲。而背叛了你的他。似乎是被你当成了叛徒么？

然后可能这个喰种世界象店长一样的喰种还有着的。比如雾岛董香的父亲，捡尸者，或许因为太善良才被人类抓到的吧？然后被人类所利用了，筱原特等与黑磐特等所用的新就是从他们的身上弄到的。

昆克就是人类从喰种身上取得的火种，然后招致了喰种的愤怒。

首当其冲的最强大的自然是不杀之枭的店长了。

二，对于喰种而言的话，那么独眼是否是火种呢？而推动剧情发展的想必也是店长了，为什么我会这么肯定呢。因为麦高芬虽然是个重要的存在，但是绝对不是主角，而店长应该是牵连着你的人吧？

无论怎么样，都是店长了，所以我猜想你在构思这本书的时候，应该是在布局如何带给店长惩罚了，首先将ccg的视线转移到了店长的身上，然后最后由你来取得这个道具……”

“啪啪……”

高槻泉不由得拍拍手掌，兴奋雀跃地说道，“好棒啊。居然这都看得出来啊，不过。你这种人虽然太让人喜欢，但是也太让人讨厌啊。”

“因为太了解你所以才被害怕，想要用双手来结束这一段恐惧，就如同你当初被抛弃，明明是你最亲近的父亲，却是不要你，所以恨之入骨么？”

风雨辰将手中的咖啡一饮而进。

“可以请你去死的吧？樱满先生？”

高槻泉露出了一丝冷笑，右眼变得猩红而可怕，一丝丝让人心悸的力量秀发而出，渐渐地猩红的色彩将高槻泉包裹了起来，庞然大物般的枭出现在了风雨辰的面前。

如同鸟儿的羽毛一样丰满所以被称为枭。

巨大的手臂顿时拍打向了风雨辰。

“铿！”

一声轻脆的声音，顿时在整个房间里面回荡了起来，风雨辰的右手光芒闪烁，必胜黄金之剑出现在了他的手中。

“这把剑，即使在和有马对战的过程中都不曾拿来使用，现在拿出来了，在这个世界上，你知道么？你是我唯一一个想杀而又不想杀的存在，因为我们是对手，所以不得不杀你，因为你的身世，承受着孤独仍然前进，这真得非常得难得啊，想要拥抱这种看似强大却弱小的你，所以不想杀……”

风雨辰眼神似冰冷似温柔，这个世界唯一一个不想杀掉的对手便是她啊。

可是，他不得不取得她的本源呢，因为啊，他的天之勾玉有着最后的一丝缝隙没有填满，虽然吸收了大量喰种的罪恶之根源，但是仍然无法填满，所以他在猜想应该只剩下高槻泉的这一丝根源了。

“是么，如果想要怜悯我的话，可以让我吃掉你么，与我融合为一体么？”

高槻泉轻笑着说道。

“可惜你不肯安静地让我抽取根源，一个瞬间，一个瞬间好了，这样就不会有太多的痛苦了，抱歉，最后还是要终结你啊，不过，我会为你找个好地方的，能够看到日出与日落，能够听到海潮能够倾听自然的声音，我会为你种满白色的曼陀罗花，然后有时间为时常为你清理墓草……”

风雨辰的双眼渐渐地税利语气渐渐地忧伤，一股力量从身体中透发出来，整个地面迅速地染上了湛蓝般的色彩，接着，整个世界的所有一切全部停滞了下来。

“滋！！”

高槻泉浑身颤抖般地，居然身体无法进行任何的动弹了。

“冰结领域，神的代言用于惩罚人类而赋予nova的一种能力，你是无法再动弹的了，虽然有些不爽，但是我果然还是不想杀掉你，安静地让我抽取喰种的根源吧！”

风雨辰叹了口气，身后开始激动起苍白的火焰。

“你错了哦……你忘记了么，你可是给过我一个好东西呢！”

高槻泉颤抖地从身体私密的地方掏出了一个盛放着鲜红液体的试管，然后将塞子拔掉，里面的液体全部倾泄到了她的体内！！

“唳！！”

一股强大的力量使得独眼之枭的身体再次开始膨胀起来，而且变得更加硕大，更是长出了一对发光的翅膀，同时一股同样的湛蓝光芒涌出，中和了风雨辰的冰结领域。

“这是……竟然！”

风雨辰竟然漏掉了这么一个大的问题，他的血液可是给过高槻泉的，应该说是他的一丝温柔出现了现在的情况么？高槻泉竟然将整个试管的血液全部喝了下去，这……

中和*冰结领域。

高槻泉算得是个天才了，没有圣痕，仅仅借用圣痕之血便使用出了这种力量简直是……(未完待续……)

第一千五百二十一章 离别的鸢尾花

【感谢奇幻杨哥、王之虚伪童鞋的打赏，还差22张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

悲泣的风啊，吟唱那不知名的悠扬歌谣，律动着自然的气息，如同旋涡一般的洗涮着世界……

“……”

风雨辰等人陪同着高槻泉一同将店长安葬在了公墓园，对于店长来说，能够与人类同葬在了一起或许是一件幸福的事情吧，毕竟他生前在追逐着与人类的生活啊。

“我准备开一家咖啡店……”

高槻泉轻抚着墓碑，似乎是在想要向什么人传达信息一般。

“嗯，不知道我可不可以做服务生呢？”

雾岛绚都说道，因为ccg被喰种革正团接手，一些秘密的设施也被暴露出来，而被用于研究开发新昆克开口的ss级喰种雾岛新被解救了出来，现在正躲在医院里面，重逢的父子自然解开了那么多年的愁怨。

不过这多靠了风雨辰的圣痕才很得几近濒死的雾岛新活了下来，也是其实力强大，不然的话，也会不撑到现在。

“我能不能当个刷碗的呢？”

多多良说道。

额……

你涮碗，别将客人吓跑了就好。

“好了，回去吧，这样呆在这里可是会被店长责怪的，他肯定会说‘年轻人还是不要像我一样在这里静静地吹着秋风了’……”

风雨辰拍拍高槻泉的肩膀，他相信现在的高槻泉似乎有着活下去的希望了呢。

“我可能不会再写小说了……至少不会写‘表现主义’的小说了……”

高槻泉站起来看着风雨辰，说道，“你肯定会非常的失望吧。毕竟看不到那样让你品鉴的书了呢……”

“或许吧……但是，我想你如果再写的话，会是更加棒的小说，请写出来以后务必让我看看，这一次我不会只看书名了。会将里面的内容全部读下来的。”风雨辰微笑着说道。

“是么？可是里面的内容可能会很做作……一点也不符合你魔王先生的习惯……”高槻泉疑惑地打量着风雨辰。

“人啊……不总是希望世界是美好的么？追求这种美好自然是每一个人的权力了，做作又如何呢？相比于那种苦涩的文，优美的文更加适应这个时代，喰种和人类总有一天会成为紧密的一体……”

风雨辰看着高槻泉，他想以后大概就不会有这种悲惨的事情发生了吧，人类与喰种拥有了结晶也不会被追杀。

“嗯。那么我就尝试改下自己的构思啦，真是的，可能会让卡夫卡先生失望了呢……”

“他已经死了，还会失望什么？”

“嘻嘻……小心被他的粉丝喷死……”

“嘛，嘛。如果看到世界和平的话，他肯定会像你一样辞职作家的身份吧，毕竟对于小说家来说，用书来改变世界是个梦想……艾特，你的书在改变世界，所以你比卡夫卡要成功……”

“我允许你叫我艾特了么？”

“额……好吧，高槻泉小姐……”

“……”

山坡之上传来了一阵阵笑声，看着愉快对话中的风雨辰与高槻泉。雾岛绚都他们感觉这个世界真得已经改变了，它在渐渐地美好不是么？

…………

收集到了高槻泉的本源之后，风雨辰的天之勾玉被填满。也收到了系统的信息，完成现世与世界的连接之后便可以获得奖励了。

这个奖励是增加50的力量，而这增加的50力量，却是对于风雨辰来说是一个契机，因为有了这点属性，他就可以从暗金段位晋升到水晶段位。

无限段位每次首先达到的玩家都会拥有着特殊的奖励。

他在期待着这个特殊的奖励呢。

拿着一束蓝色的鸢尾花。风雨辰来到了医院，看望雾岛新。同时也是向雾岛董香告别。

不，也许不能够算是告别。毕竟东京喰种的世界会与现世产生融合的裂缝，如同魔禁世界与现世的东京重合一般。

走到门口后，风雨辰刚想要敲门，却是听到了里面传来的声音——

“董香啊，长大了呢，和你母亲一样漂亮了呢，那个改变了世界的少年就是你的男朋友么？这几天怎么不见他过来了，多想和他聊聊呢……”

“爸爸……真是的，我和他可不是那种关系啦……”

“好男孩要去勇敢的追求哦，董香……”

“无路赛无路赛……啊……爸爸，你真是的……”

“哈哈，绚都，你什么时候也带女朋友回家啊……”

“没有……啰嗦死了……”

“哈哈，你们小时候可是天天围着我转的，现在居然这样，真得长大了啊……”

“……”

风雨辰犹豫了下，还是敲了两下，然后推门而入，说道，“打扰了……”

“偷听了……”

雾岛董香用杀人一般的眼光看着风雨辰。

“没有……没有……绝对没有的……”

风雨辰讪笑着将手中的鸢尾花插在了窗前的花瓶中。

“真是美丽的鸢尾花啊，不像是送我，更像是送董香的呢，你还真得了解我的女儿是个什么样的人啊，樱满先生……”

雾岛新看着风雨辰不禁露出了一丝温柔，是个和自己一样温柔的男人啊，这样就不用担心董香会受到委屈了呢。

“爸爸！！”雾岛董香羞愤地跺起了小脚，真是的，要赶她跟别人走么？

“嘛嘛，我闭嘴好了吧……”雾岛新笑意更浓，董香还是有着一些感情存在的呢，不是纯正的友情啊。

“……”

“我要回去了，回到我的世界了，所以今天我是要来告别的，徐志摩的中就有着‘悄悄的我走了，正如我悄悄的来；我挥一挥衣袖，不带走一片云彩’般的诗句……

董香，我觉得，还是不能够自私将你带走呢，我们吸血鬼的契约从今天解除吧，在这个世界有你的家人，有你的朋友，有你的喜欢呼吸的空气，你不属于我，也不是我的仆从，所以，我不能够将你带走……”

风雨辰突然在此刻说出了目的，这一别想必下次见面的时候不知道是什么时候了。(未完待续)

第一千五百二十二章 水晶之阶：空间规则领悟

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

【米娜桑，请组织放心，今天本羔羊依旧五更，虽然昨天是十更了喵，放心咱的节操，满满的】

【然后求下月票，这次《无限动漫录》首次在科幻月票榜拿到第六的位置，如果到月底能够保持前六，那么五月一号，我再来一次十更，说到做到，求大家支持，咱的节操米娜是了解的】

《再别康桥》。

轻轻的来，轻轻的走。

风雨辰的话让病床中的雾岛一家人沉静了下来，对于他们来说，这似乎真得是……

“好，这样最好了……你这个作男！赶紧走，我不要再见到你这个家伙！我很讨厌你知道么？当初我就不同意店长将你招聘进来的！！”

雾岛董香将风雨辰推出了门外，砰地一声将房门重重的关上，身体靠在门上，阻止风雨辰的再进来。

“……笨蛋老姐！”

雾岛绚都不由得用手抚了下自己的额头，这样就可以了么？明明之前还有在说风雨辰的优点的，明明很感激他让她的生活改变了的，明明是无法斩断的羁绊的，为什么要这样别扭着自己的心？

“董香，脾气这么大可是找不到好人家的哦……”

雾岛新挣扎着从床上做了起来，然后将窗台上的蓝色鸢尾花拿在了手中，走到雾岛董香的面前，将花塞到了她的手中，说道，“每一段真正的爱情都是曲折的。真正的完美爱情可不是那种一见面就能够抵死缠绵的感情。

正是因为他纠结着，所以想要你能够做出选择。

在面临危险时，男人啊，尤其是温柔的男人，总是会一次又一次的让自己的女人或孩子离开自己。这是一种保护，只有这么做才可以。

我当年也是这样抛弃了你们。

我看得懂他的眼睛，他一旦从这个世界走出去的话，可能面临的就是灾难与沸腾的恐怖，所以不想让你牵扯到其中，如果你真得有勇气。即使付出生命的代价也要追逐过去的话，那么就追上他吧。

现在还有选择的机会。

当未来的某一天，你们已经有了陌生感的时候，那么再也不会有现在的羁绊了，每个人拥有着自己的命运。你的命运由你来选择，所以他才尊重你的……

如果现在追还可以追得上……”

“笨蛋老姐，老爸就交给我照顾好了，切……”雾岛绚都说道。

“……”

…………

离开的时候，终于到来，风雨辰走出了医院的大门，小日向、天童木更、神裂火织、龙宫礼奈、桂言叶、食蜂操祈、高雄、艾斯德斯以及两个刚刚睡醒的吸血鬼蕾米莉亚、芙兰朵露等着他的到来。

“还以为你会带一个姐妹的呢……”

天童木更不由得惊讶于风雨辰没有带任何女人。

“选择权在于她的手里，而且我们之间的感情还没有到达那种地步……自私的我你们会喜欢么？”

风雨辰微笑着说道。“走吧，回归，然后……开始真正的战斗。这场战斗会是九死一生的！”

“等等，她来了……”

艾斯德斯看着奔跑过来的雾岛董香说道。

“……”

风雨辰不由得转身，然后便看到气喘吁吁的雾岛董香在自己的面前停下，然后将手中的蓝色鸢尾花的花瓣一片片撕落扔在了地面上——

“这个世界，我还能到哪里去？我的身体中有你的血液在流淌着，你这个总是自以为是的骗子。到底要孤独到什么时候？”

雾岛董香手掌握成拳头重重在打在了风雨辰的胸膛上面。

“他并不孤独，我们可是在他的身边呢。不过，要来的话。就做好必死的觉悟吧，因为出了这个世界之后，便会有一场轩然大波诞生。”

天童木更的双眼透露着锐利的光芒，说道，“我们都已经将生死置之度外了……”

“死亡会比孤独更加可怕么？”

雾岛董香反问。

“那么便一起来吧……”

风雨辰拉着雾岛董香的手走向了乐园之塔的中心塔，虽然是刚刚完成改造，但是使用的话应该没有问题。

“……”

“叮，选择《东京喰种》世界与现世重合位置……”

“东京喰种——乐园之塔；现世——南极洲学园都市……”

“建立空间重叠……”

随着系统的提示，风雨辰他们的眼前浮动出了一个黑色的世界之门，整个乐园之塔的建筑都有扭曲了起来，同时世界之门的浑浊变得渐渐地清晰起来，对面的世界开始呈现在他们的眼前。

“叮，建立空间重叠完毕，喰种本源收集成功，成功获得奖励基础属性力量+50……”

“叮，恭喜编号007无限段位，力量属性突破暗金桎梏，晋升水晶段位……”

“叮，编号007成为首位无限水晶玩家，奖励特殊奖励——规则领悟（随机灵魂/时间/空间三种规则之一，此能力为彩虹段位玩家所持有，因编号007晋升首位水晶阶段玩家，特此越阶奖励）……”

“叮，编号007随机获得规则——空间，掌握空间法则之力，请自行修行规则之力……”

“……”

空间规则？

风雨辰有了一些迷惑了，规则之力，已经不是普通的属性能力能够与之相比的了，空间的规则之力，看来需要好好的研究一下，说不定能够以此而获得新的力量系统。

眼前的世界，仿佛为风雨辰打开了一扇玄妙之站一般。

此刻重叠的东京乐园之塔与现世学园都市的空间重合似乎被风雨辰所理解了，他甚至在感觉如果拥有足够的力量，他也可以让次元世界与现世进行链接，至于为什么，他不清楚。

只是如同醍醐灌顶一般的，风雨辰眼睛中的世界仿佛清澈起来，他甚至可以看到一个个重叠的次元空间，感受到其中那种碾压灵魂般的乱流之力。

“辰哥哥的眼睛怎么变成金色的了？”

小日向此刻发觉到了身边风雨辰的不对劲，不禁打量起他的状态。

“气息有些提升了，显然比之前要强大一分了……”

艾斯德斯明显地感觉到来自于风雨辰的压迫感，似乎与她的绝招摩诃钵特摩有些牵连般的力量。(未完待续)

第一千五百二十七章 海雾小姐vs舰女人

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

在听说风雨辰被八云紫收复为式神之后，蕾米莉亚明显不服气了，要找八云紫战斗。

但是风雨辰还是制止了这位大小姐的战斗宣言。

先不说蕾米莉亚是不是八云紫的对手，这里是风雨辰的家，一旦战斗的话，难免会出现什么乱子。

虽然说幻想乡确实是入侵了学园都市之中，但是看得出来，幻想乡的boss们并没有要攻击风雨辰他们的意思，在博丽灵梦的窜动之下，八云紫带着一众大小妖怪全部迁移到了南极，而且看样子，八云紫还为整个学园都市布置上了一层大结界。

不说是有意还是无意的，这个大结界至少能够保证风雨辰他们安然无恙，即使世界崩溃到了极点，入侵再多的主宰界物种，也无法入侵到这个幻想乡之中。

八云紫在目前的风雨辰看来至少是那种主宰之下万人之上般的存在。

操纵境界的力量，已经非常地强大了，这绝对不是什么平凡的力量。

而且，能够得到八云紫的指教，他也觉得这是一个契机，被称为妖怪贤者的八云紫，懂得的知识可能比姆q还要多，当然，这只是经验上面的，真正的要论知识的广阔的话还是姆q比较厉害，毕竟，她可是幻想乡的移动图书馆啊，几乎幻想中所有的知识全部在她的脑袋里面装着。

所以才擅长各种魔法理论啊。

称之为隙间妖怪的八云紫，如果能够指导风雨辰的话，那么真得是很厉害了呢。

这个世界虽然已经崩坏了，但是如何在崩坏之中开辟一个崭新的道路。这才是需要考虑的事情，而不是在自怨自艾，是，风雨辰的实力没有达到那种大主宰的地步，但是任何一个强者都是从弱小的阶段一点一点地攀登上来的。

在不幸之中寻找幸运。这才是人活在这个世界的目标，从出生的那一刻，所有人都是不幸的降临，要开始学说话学走路等等，从牙牙学语到事业辉煌，这中间的酸甜苦辣不是一言一语能够道尽的。

而且八云青的身份。也能够让他更好地与幻想乡中的崩坏妹子们相处，至少有了一个可以‘大摇大摆’的身份，当然，他的实力可不及八云蓝的十分之一，而相比八云紫的话就更加的弱了。甚至风雨辰这个层次的人是不可能看得出八云紫的境界的。

达者为师，能够以八云紫为老师，也算得上是一种幸运，当然也是不幸，毕竟八云紫的思维有点不正常，随时有可能会捉八云蓝砸他啊。

“在想什么呢，我可爱的弟弟？”

长门手指在风雨辰脸上沿着他刀削般的脸部轮廓抚摸，嘴中轻轻吐出了一口烟气。

“额。长门姐姐……”

风雨辰无奈的说道，“您能不能别这么靠近我啊，一会是要战斗的。可不是在玩闹的啊。”

“知道……知道啦，来，帮姐姐松松肩膀上的肌肉，一会儿，就看姐姐怎么打败那个伪长门吧，居然敢叫‘长门’。这个名字只有我用才合适的！”

长门坐在风雨辰的旁边，将烟嘴放在红润的嘴里深深地吸了一口。然后眼神冰冷地看着对面驶的一膄大战列舰，作为大海战之后原总旗舰的她可不仅仅是普通的实力。

“嗯。暂时先不要战斗，看看对方的目的吧？”

风雨辰感觉舰娘版的长门应该不会随随便便就和海雾版长门大战在一起的，既然双方暂时休战，那么就代表着各自的实力不相上下，或者继续拼斗下去会使得两败俱伤。

而在《东京喰种》的世界里面，风雨辰从高雄口中得知，这个世界的海底还拥有着未知的一种存在，大概是和龙岛以及冥府一样的从外界入侵进来的强大物种了，因此，这一次，风雨辰想与舰娘们完成合作，也就是让她们也加入对抗未知生物的阵营之中。

现在因为海面扩大的原因，那些未知的生物可能还没有出现，毕竟整个大海扩大了百倍，这种辽阔般的海洋，根本不是随随便便能够穿梭完的。

也只有海雾与舰娘这两个势力才拥有着掌握整个海洋的实力。

毕竟她们的搜索力可是非常强大的，海雾黑科技以及舰娘黑科技，根本是远超现代的科技，而且在来之前，金刚已经开始准备发射海雾专用的那种卫星了，这种卫星就如同《罪恶王冠》中的‘白细胞’一般，轻易地能够摧毁整个东京那么大的范围，而且还能够对全球进行监测。

大和与金刚正在着手于海雾卫星的发射，各种海雾黑科技会不断地从海雾智联库存中提取出来。

虽然风雨辰名义上已经是海雾最高敕命了，但是海雾的黑科技军备库，他还是使用不了的，能够使用的也是金刚、大和、武藏、长门、日向等等这些大战列舰的联合核心科技库。

“既然弟弟君这么说了，那么我就给她一点面子，不过，对方这个长门可不会比金刚的脾气要好的……”

长门慵懒的说道。

“嗯，那么就拭目以待吧……”

风雨辰看着对面渐渐驶来的大战列舰，单单从外形上面看，这艘大战列舰的外貌与长门舰的外貌是一模一样，而其上站着一个黑发红瞳的女子，长发迎着海风招展着，身后背着巨大的作战装备，穿着红色的长腿袜……

“又要来战斗么（撕逼）？本舰奉陪，我会击沉你成为这个世界上唯一的一艘长门的！！期待已久的战舰决战，还真让人兴奋呢！！”

黑发红瞳的女子，眼光中露出了一丝丝凛然的气息，伸展手臂，顿时一个个大炮对准了风雨辰他们。

“轰！！”

就在这个时候，一艘未必的舰队出现在了海面之上，潜水航母、驱逐舰以及重巡洋舰加上战列舰，这个……

风雨辰也愣了，这是什么舰队？难道是舰娘长门的计策，要包围他们他们么？》(未完待续)

第一千五百二十八章 两个长门的联手

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“深渊栖舰！！”

看着突然出现的舰队，长门（舰娘版）顿时惊讶了起来——

在舰娘的世界之中，人类像一样失去了制海权的世界，蹂躏大海的威胁叫做“深海栖舰”，可以与这种威胁进行对抗的，只有被称为“舰娘”的继承了存活舰艇之魂的女孩们，对抗深海栖舰的舰队据点就是“镇守府”，那里汇聚了形形色色的舰娘，她们每天都在那里切磋训练，那里是大家共同生活的地方。

而长门就是从这个镇守府中走出的︽≌，√ans≧♀om一只舰娘了。

突然到了这个世界之后，舰娘们推动了镇守府，她们之间甚至没有了通讯，目前长门是一个人的，和其它的舰娘没有遭遇到的，于是就出来兜风了。

而拥有海雾黑科技的海雾舰队不一样，他们拥有了特殊的信息共享空间，虽然不知道各自在什么地方，但是能够通过进行精神波的空间连接进行交流，来到了这个世界的长门（海雾版）感知到了金刚他们的存在，便和金刚进行的对联，拿到了现今地球上的海域数据，虽然说地球放大了百倍的程度，但是还是能够确定南北的，在金刚的召唤下，所有的海雾战舰开始向着南极进行汇聚。，

可是舰娘少女不一样啊，她们没有海雾的黑科技，虽然攻击力一样的犀利并且黑科技，但是显然没有达到海雾的那种层次。

简单来说。海雾的优势在于各种黑科技。而战舰少女的优势在机动性。虽然她们的科技并不强大，但是她们的强大在于‘魂’，简单来说，苍蓝少女的话可能失去了纳米物质的维持的话便会战力大损，甚至连人类的对手也不是，她们一切的力量来源在于纳米物质与重力子引擎黑科技。

然而舰娘少女，她们拥有战舰之魂，因为并非是依靠单纯的战舰。他们身上所背负的那些装备便是其武器了，也就是说，她们强大的来源是她们本身的力量，而不她们手中的装备，诚然装备是必须的一种存在，但是战舰是魂是必须的。

比如‘水雷之魂’之类的，她们的魂使她们发挥出超强的力量。

而这个时候，风雨辰也是见证了舰娘少女的攻击方式是有多么的独特了。

一时间，对面的长门大战列舰开始瞬间缩小，然后变成了装备佩带在了长门的身上。伸手一指位于其双手两边的炮型装备顿时开始攻击了起来，一连串的火光闪现。顿时打向了对面的战舰。

而对面的这些战舰怎么说呢，不象是正常的战舰，仿佛是在说我是坏人一般的样子，全身透露着漆黑的颜色，有些仿佛如同魔物要塞一般，有些则是魔女的样子，身体的装备全部是漆黑或者深红或者幽蓝的色彩，一看就像是不怀好意的东西。

长门的连续炮身顿时将几个突进的小型舰种连连打落在地面上，但是很可惜的是她面对的似乎是一整支具有编制的大队。

“嘭！”

巨大的要塞中飞出了一个个携带着机关枪一般攻击性武器，同时还有各种带着导弹与鱼雷般的攻击武器，而且要塞之上还有着一个全身笼罩在阴影之中的魔女，她的嘴角露出了一丝冷笑。

铺天盖地一般的攻击，一时间将长门所笼罩。

“……”

“我怎么可能会这样就失败呢，真是的……让你看看我大战列舰的威力！！！！”

长门脸上丝毫没有任何畏惧的神色，拥有战舰之魂的她早已在踏上海洋的时候就将生死置之度外了，身上所有的炮弹全部发射出去。

一时间整个类似了出水上鱼雷、水中鱼雷、连装炮塔，高射炮等等所有的一切攻击手段全部轰出，不愧是大战列舰的威能，一个瞬间便将所有攻击过来的各种炮弹全部打落，可是——

到底是面对一支庞大的舰队，长门的身体还是出现了一些伤势，但是战舰少女的防御力当真的强悍，一般的人类或者其它生物可能瞬间就已经毁灭了，可能长门却完好地承受了这些攻击，虽然气息有些急促的样子，但是显然能够继续战斗！！！

“……”

看着这一幕，风雨辰在敌方战舰攻击的状态之下，手指在虚空划开了一个裂缝，借用着八云紫的力量，现在的他的空间规则使用程度强大了很多。

“……”

就在长门决定拼死一战的时候，一个裂缝从她的身前凝现了出来，接着一只手将她拉入了裂缝之中，再次出现时，长门已经在风雨辰的身边，身上的水渍滴落在海雾长门的甲板之上。

“哟，真得狼狈啊……”

海雾长门吸着烟卷丝毫没有客气的说道。

“我怎么在这里？放我下去！！”

舰娘长门顿时冷哼了起来，相反的她也没有任何感激的想法，被对手所拯救，这种结果她才不需要的呢！！

“长门姐姐，潜入水下，进行曲率调整，超重力炮。”风雨辰说道，显然也没有理会舰娘长门的抗议。

“那么一发毁灭它们好了……”

海雾长门，放下了手中的烟卷，一时间，整个海雾长门大战列舰开始分成成了两个部分，一股苍蓝般色彩的光芒涌动着，能量开始汇聚了起来——

在聚集到极点的时候，顿时整个大海被推开一般，敌方的要塞漆黑大舰被锁定在攻击道上，可是——

让风雨辰惊讶的是，在这种被锁定的状态下，漆黑的敌舰居然能够移动，瞬间吊转方向沉入了水中。

“你的这个锁定是没有用的，还是看我的吧……”

舰娘长门不由得摇摇头，然后身上的鱼雷管旋转纷纷对准了逃窜的敌舰，顿时一发发鱼雷进入了水中，剧烈的爆炸，仿佛蘑菇一般的烟雾蒸腾起来，将敌舰的位置轰击到海雾长门的攻击隧道上面——

“超重力炮……”

海雾长门长门诧异地看着舰娘长门，这算是联手攻击了吧？(未完待续……)

第一千五百三十五章 然而北方是出来要饭的qaq

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

【没错，今天的五更又迟了一个小时，表打偶，偶只是随手玩了下舰c，qaq】

就在风雨辰和美人鱼进行联盟交谈的时候，一只不应该出现的生物出现了，这个家伙的嘴里面叨着一只鱼，有些颤栗地站在长门大战列舰的前面——

“表锅来（别过来）……都说了……表锅来……再锅来……人家要开战了！！”

一只白色长发的萝莉，然后裸足站在海面上，海风的吹拂，隐约能够看到其腿上系着系带的胖次，身边环绕着深海栖舰特有的那种←，a¤ns±◎m黑红般的武器装备……

额，就算是怪物的话，这么萌萌哒的真得没有问题么？这是出来破坏世界还是制造欢乐来的啊？

23333……

好吧，风雨辰已经认出眼前的这个萌姬是谁了，舰娘粉丝爱称——北方酱、萝莉姬、幼塞的那个【飞行场姬】的幼生体【北方栖姬】，萌物一只，可啪的萝莉一只。

“……”

美人鱼看着突然出现的这个家伙，伸手一指，一个气泡瞬间将北方酱包裹在了其中，然后气泡带着她浮到了甲板之上——

“这是你们世界的土著生物么？有些奇怪……居然带着钢铁一般的金属物质作为进攻兵器么？有些让人好奇啊，要不要解剖看看……”

解剖？？

qaq……

北方酱顿时挣扎着说道，“表解剖人家……泥奏凯（你走开）！！”

卖萌，继续卖……

风雨辰伸手捂着脸。你妹的。舰娘的立绘绝对是有着问题的。明明是设定邪恶的战舰，舰娘们也就算了，深海栖舰的栖姬们也一个个萌萌哒，这还是个正常的海战游戏么？简直是用来萌的。

万物皆可萌，zun教主也是因此创造出来了幻想乡对吧？真是的，这有够……

“呜呜……鱼还还没有吃完呢……表打偶……”

北方酱顿时双手抓着手里的鱼通红的眼睛里面泛起了泪水，为什么，为什么。人家只是出来搜索下海域（卖萌的对吧），就被抓起来了，不要吃人家，人家不好吃（不萌了是吧，qaq）……

“额……”

风雨辰没有话可说了，难道栖姬们也能够象舰娘们一样吃饭么？居然还是在吃重印，额，可以确定牙齿是尖尖的，咬人绝对是没有问题的，关系键——

为何要卖萌。一个反派为什么要卖萌？

嘛，虽然风雨辰已经淡定很多了。但是当年玩舰c的时候，还是被栖姬们的立绘（就是人物图了）给呆萌了，女王、病娇、抖m、萝莉……无所不有，有些病态的玩家甚至被战舰栖姬的女王范（精神病范对吧）给折腾了，有的则一次又一次的推倒（大破，击沉才对吧）北方酱，一听那声‘表锅来’，如同打了鸡血一般，对于萝莉控来说，真得是棒棒哒。

而且玩舰c最重要的可不是什么一帆风顺的通关到底，而是在中破、大破还有击沉的时候舰娘们露出的那种衣衫不整的状态，怎么说都是萌萌哒一件事情，只有在大破的时候才能够看到舰娘们的x体……

好吧，风雨辰也觉得北方酱有些过于特殊了，和那么表情单一的栖姬们有着典型的不同，表情丰富，而且话特别多，居然还没有节操求饶，额，这确定是一个深海栖舰能够做出的事情么？

“算了，交给我吧，长门姐姐，过来，把这个家伙带下去调教一下……”

风雨辰在虚空中划开了一停止裂缝，将北方酱从美人鱼的气泡中抓了出来，然后扔给了长门，回去调教一下，看看能够问出什么情报来，不过风雨辰也不太指望能够问出什么情报来。

“你是干嘛的？”

长门饶有兴趣地看着身前的北方酱。

“表打偶！泥奏凯啊……”

北方酱明显的看得出来长门是个不好惹的家伙，万一，万一，qaq……

“哦……我再问你一问哦，你是干嘛的？”

长门用手中的烟斗敲着北方酱的脑袋说道。

“好吧……表打偶，偶出来是找东西吃的（暴露了吧，暴露了吧，果然是出来要饭的）……”

北方酱不由得想哭了，突然一觉醒来发现自己竟然脱离了舰队在一片未知的海域中，遭遇到了这种事情之后，怎么可能萌得起来（你已经卖萌许久了）！

“哈哈……嘻嘻……你们这地球的生物还真得有意思……”

美人鱼都有些忍俊不禁起来了，这个家伙是用来战斗的还是用来演舞台剧的啊。

“额……这一点，我倒是同意……”

风雨辰示意长门将打捞回来的北方酱带回来，然后对美人鱼说道，“我们继续刚刚的话题吧，忽视掉那个家伙的存在就好了……”

（北方酱：人家的存在感真得很么，阿卡林的北方酱……）

“嗯，虽然你说得结盟确实可行，你的话我觉得至少有九分是真得，但是你要明白，如果真得像你所说的那样，我一旦进入了无限世界之后，被你用什么方式杀害掉了怎么办？虽然有灵魂印记可以复生，但是到时候我的实力会衰减很多，这简直是拿命运在进行赌注啊……”

美人鱼沉吟着说道，此刻她确实是没有最初的那种轻视心态，既然要在无限之中走下去，那么风雨辰这个自称是无限王者的人当然要好好利用一番了，可是这也是与虎为谋啊，到了无限世界，实力消弱的她可能是风雨辰的对手么？

她在想夏朵露之所以在一个世界之后不与风雨辰合作，是因为她也在担忧这件事情的吧？

毕竟在那个世界中失败了可真得是失败了呢，他们这些主宰子女并不是什么独生子女，能够争取到竞争火种的名额也是花费了很多的努力，一旦失败便永远失败了啊，不得不谨慎呢。

“我为什么要杀掉你？我已经和龙族是势不两立了，就算龙族再怎么高傲，不论废物龙三的死活，那么我杀掉他们的同族确实是真正的事情，多一个盟友总比多一个敌人要强得多啊……”风雨辰微笑着说道。(未完待续……)

第一千五百三十七章 然而我不是萝莉控→＿→

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

美人鱼，海伦娜和夏朵露之间到底有着怎么样的仇怨呢？

这个风雨辰不清楚，不过投怀送抱的美人鱼额……

“不请我到里面坐坐么？一会儿夏朵露就会赶过来了，你也算是厉害了，夏朵露居然和你做了那种事情，冥府的魔女居然会有相好的，这件事情要是让那些家伙们知道之后，肯定一个个目瞪口呆吧。”

海伦娜摇曳着鱼尾变成了人类一般白皙的双腿，系着贝壳脚链的玉足踏在地面上向着前方走去，一件淡绿色的轻纱披在了她的身上。︽≯wan︽≯书︽≯ロ巴，a●nshub○a.

“好吧，不过，我和夏朵露之间并不是你想象的那种关系，只是曾经誓约的duo而已，至于接吻，我的印象之中确实没有，那一次想要吻的，结果差了一点点，难道是夏朵露偷偷吻了我？”风雨辰摇摇头，总觉得夏朵露不太可能做这种事情的吧？

“那就是偷偷吻了，魂印对于冥族少女可是非常重要的，一生只有一次，只有她们喜欢的男人才会被授予魂印，魂印也代表着冥族少女的初吻，冥族对于婚姻可是很看重的，要结婚的男子，必须给予初吻的魂印。

这种魂印会伴随着你一生的，就像刚刚的那样，夏朵露随时能够凝聚出幻像，这种魂印其实是为了让相隔久远的恋人能够时常看到自己一般，为了永远的在一起。

而且它的作用可是相当的强的，别小看这简单的初吻。战斗的时候。魂印可以使得两个恋人的灵魂共鸣。发挥出超常般的力量，而如果一方死去，另一方的灵魂力量会永远地转移到自己恋人的身上。

所以冥族都是一些偏执狂，他们就算是恋人死也了也要将对方的灵魂拘束在自己的身体中，永远的在一起。

而且魂印也是孕育后代的重要条件，冥族的女性，只有在魂印共鸣的时刻才能够完成受孕……”

海伦娜摇摇头说道，实在是不解夏朵露的偏执。居然为这个男人而将自己的魂印交出了，他的身上到底有什么吸引冥府的魔女的地方？

不过也似乎不能够断言他没有那样的魅力，在十多个世界之中保持着王的威势，这也早一件传奇般的事情，她也想体验下无限世界的力量体系了，然后看看风雨辰是如何来保持他王的地位呢，火种不是随随便便就可以取得的，争是不争，不争是争，在初期。还没有到拔刀相见的地步，她隐约觉得风雨辰还隐瞒着许多的事情。要亲自体验下无限世界才可以。

“……”

时至午间，风雨辰和家人都在一起吃饭，这一次，风雨辰也是首次将自己的父母请到了饭桌上面，自从将他们接到了学园都市后，因为某种保护措施，他一直将自己的父母安置在最安全的地方，由仓崎枫子负责照顾他们，不过似乎是因为自己家世的关系，他的父亲对于日本人都有着明显的排斥心理。

而家里的大多都是日本大和民族的女孩，二次元和三次元怎么能够相提并论呢。

风雨辰在刚刚进入无限世界的时候也确实因为三次元的影响而说了一些‘小日本’之类的话，他的家世便是抗日的红军后裔，骨子里面所特有的那种对侵华日军的恨是明显的，但是他渐渐地明白，三次元怎么可以与二次元有交集的呢，幻想世界到底是幻想世界。

如果三次元是不纯洁的，那么二次元就是纯洁的，完全不是一个世界，有时候这种事情确实没法说，毕竟日本与中国的积怨那是源自骨子中的，可是动漫二次元世界真得要代入这些情感么？

而且现在的地球已经分不出什么国界了，大家都是地球人，而仓崎枫子她们是幻想少女。

当初亚丝娜进入家里的时候，风雨辰就说她是从英国来的，而毒岛冴子跟随他来到这个世界的时候，他并没有让毒岛冴子真正的出现在自己的父母面前。

严格来说，在中国的近现代历史上，哪一个欧美国家没有侵略过中国，但是能够接受欧美却无法接受日本，这也是侵华日军在中国留下了太过惨绝人寰的一幕幕……

“爸，这些时日，我一直没有来见您，是儿子的不孝，我知道我身体中所流淌着的血液，但是您还不明白么？她们是和我们这个世界完全不相同的世界中走出的女孩啊，而且和您的儿子一起同生死共患难过的，地球的变化您也看到了，现在世界上不会有中国、日本、美国、英国等等的区别，我们都是地球人，在抗争着命运的地球人。”

风雨辰有些不知所措的看着自己的父母，在父母面前他仍然只是个孩子，有代沟就要互相沟通来理解啊。

“小日向会乖乖的哦……”

“缇娜也会乖的……”

“翠也会乖的……”

“结衣也会乖的……”

“……”小萝莉们一个用可怜的目光看着风正天（风雨辰父）。

“北方也会乖的，只要有鱼吃，qaq……”

某只闻到饭香的小萝莉光着脚爬了进来。

（你一边去！~卖萌的地方不对！）

“好了，孩子都长大了，也明白事理了，现在这个崩溃的世界，只有活下去才是希望，你还要固执到什么时候，二次元与三次元的世界恩怨不要牵扯到一起，我看亚丝娜她们都很好的啊……”王岳玲牵着亚丝娜的手示意她不用害怕。

“你也真是的，上学的时候就不让你看什么动漫，你看看你现在的取向，虽然我是老家伙，但是我也明白你是个萝莉控，这么小的孩子你都……”

风正天看着几只卖萌的小萝莉不禁感觉自己的思维有缺陷和障碍了。

“您真得是吐得一手好槽点啊……吐槽的地方明显的不对吧，我绝对不是萝莉控！”

风雨辰苦笑着说道，嘛，能够开他的玩笑，也说明老爸已经勉强接受了，毕竟亚丝娜现在都有身孕，怎么不能让她受到惊吓啊。(未完待续……)

第一千五百三十八章 北方一点也不萌，真得！

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

然而就在风雨辰解决了父亲和他的软妹们之间的鸿沟的时候，一堆幻想乡的妹子们跑过来蹭饭了，而且她们的理由还十分的充分！

“啊，黑卡蒂酱，讨论完了祈福的事情后，我居然沉醉在你的理解之中，连你叫我吃饭我都忘掉了啊，哈哈……这是什么真得好棒啊……”博丽灵梦突然走到黑卡蒂身边勾肩搭背的说道。

“啊……我记得我们昨天才在讨论祈福的吧？而且你根本是听着就睡着了……”黑卡蒂有些疑惑的说道，她可是并不怎么和博丽灵梦熟悉的啊，只是向她请教一些神社的问题，然后交流到没有几分钟这个家伙就打滚♂wan♂书♂ロ巴，√ans▲↗om睡着了。

“啊哈哈……我沉醉了一天……”

博丽灵梦似乎丝毫没有觉得自己节操存在过。

“那你刚刚不是在退治原肠生物么？”

风雨辰眯着眼，还能够正常的吐槽么？

“啊啊啊，你看错了，是笨蛋魔理莎干的！”

博丽灵梦直接推卸了起来，脸不红气不喘，“好好吃啊，这是给我准备的么？太棒了！”

“那是我的，你这个红白巫女！要单挑么？”夏娜顿时气愤地从门口走了进来，刚刚和露易丝战斗了一把，然后回来发现风雨辰给他精心烘焙的甜瓜牛奶面包居然被某个家化伙塞进了嘴里面。

岂可修……

“啊，抱歉，抱歉。我已经吃完了……”

博丽灵魂一拍。将甜面包直接打进了自己的嘴里面……

“开饭了么。提督大人，真得太棒了！”

岛风一溜烟地跑进来，随便端了一个圣代草莓就跑了……

“还给我，那是小日向的！！人家不萌了……”

小日向也不卖萌了，顿时将狙击枪拿了出来，然后追向岛风。

“不给，不给，岛风go……我可是最快的……你就在岛风后面吃灰吧……”

岛风带着三个小连装炮在大厅中转过来转过去。小日向在后面死追。

“……”

“啊啊，我可以在这里取些煮蘑菇的配料么？”

雾雨魔理莎盯着桌子卡面丰盛的菜肴，顿时嘴角流出了口水，将香菇排骨汤端起来就跑！！

“……”

“不错，不愧是青啊，紫大人让我拿点吃的回去，你不介意的吧？”

八云蓝穿着道袍出现了，像雾雨魔理莎一般的拿了几份饭菜，立马就走了出去，好吧。其实她是自己想吃麻婆豆腐的，八云紫这个妖怪贤者怎么可能在白天会醒呢。她可是会睡上十二个小时的。

“……”

“黑执事，红茶我就端走了，还是点心……大小姐和二小姐到了用餐的时候了……”

十六夜咲夜瞬间出现瞬间消失，速度快得仿佛是瞬移一般，随着声音的落下，桌子卡面的红茶和两盘点心消失不见了。

“……”

“啦啦……二号琪露诺发现你了……”

琪露诺带着露米娅和大妖精一摇一晃的扑了进来，不过，琪露诺的冷气使得整个房间如同开了空调一般，而露米娅的黑暗领域直接将整个房间陷入了黑暗……

风雨辰的身上拥有琪露诺的冷气，所以被妖精三人组当成了二号琪露诺，233……

“……”

“人类的食物还是算不错的啊，妖梦，快点搬回冥界（有冥界么？233）……”西行寺幽幽子指挥着身边的家庭教师说道，作为明显吃货的她可是会时常来趁火打劫的，而且厨房经常受到这个家伙的光顾，说什么将冥界扩张到人间，其实是在偷东西而已……

“……”

“谁拿了我的炒牛肉丝了！！”

天童木更直接拔出了太刀，妹的，好不容易吃到一次夫君专门做的料理（经常吃到），怎么能够让人抢走呢？

“看来不让你们安静下是不行了么？”

c.c.的身上瞬间冲出了大量的炼金铜皮带，将一个个人束缚了起来，房间如同结上蛛网一般的被缠上了一根根铜皮带……

“……”

“我的酸菜鱼啊，嘿嘿，嘿嘿……”

艾斯德斯看着爬在桌子卡面偷吃的北方酱，全身散发出如同恶灵一般的气息——

“泥奏凯……不是北方干的！北方在吃自己的鱼！”

北方酱吓得躲在了舰娘长门的身后（话说你们不是敌人么）。

“哟，你的剑在对准谁呢！！！”

舰娘长门不爽地看着拔出剑的艾斯德斯。

“呵呵，别以为刚刚上岸，你们就算这里的人了，看来你是需要调教的啊！”

艾斯德斯冷笑地看着舰娘长门。

“你不吃么，我吃掉了啊……多谢款待！浪费是不好的！”

赤瞳和黑瞳吃完了自己的肉后，果断地喵到艾斯德斯和舰娘长门的桌子上，既然她们战斗了，那么是不是已经吃饭了呢，那么她们就可以吃了是吧……

“……”

“调教我，你以为你是谁，还有，我可没有认可这个地方就是镇守府！”

舰娘长门完全没有注意到偷吃的赤瞳和黑瞳，将主要的目的放到了艾斯德斯的身上，这个家伙的气势很强啊，真是的，她才是最强的！

“可以请你抬起脚一下么？”

桂言叶露出了微笑，拿出了一把菜刀，看着北方酱踩着她筷子的脚丫，嘿嘿，我不生气，我不生气，人家一般不生气，可是——

生气起来不是人……

“泥奏凯……好可怕……”

北方酱吓得跑了两步……

“哟，把你切巴切巴碎了也没有关系吧？”

龙宫礼奈将一把柴刀从桌子底下抽了出来（随身携带柴刀么，不愧是柴刀女），看着将自己的分子碰翻的北方酱说道。

“泥也奏凯，呜呜……俺只是在吃鱼……”

北方酱把着手里的酸菜鱼继续逃跑，呜呜，还能够萌萌哒的不，北方已经萌不起来了啊，qaq……

“这是……”

风正天看着这餐厅里面乱七八糟的情景，摇摇头抹了一把脸上的奶油，那是小萝莉们进行奶油大战的时候扔过来的……

“您们先到内间吧，这时随时都会……”

风雨辰看着自己的父母，顿时头疼了起来，果然他们是无法和二次元的问题少女们在一起用餐的啊。(未完待续……)

第一千五百四十一章 针锋相对

【感谢书友150302183643533、奇幻杨哥、宅丿基艹地、梦神梦魇、喵梦★ 童鞋的打赏，还差2张月票加更，大家努力喵，今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风雨辰望着夏朵露的双眼，虽然在听了海伦娜的话之后，能够想像得到她其实是一个心狠手辣的狠毒女人。

但是一个人的眼睛是不会说谎的，夏朵露虽然冷漠如冰山，但是却不是那种阴毒之女。

“哟，她在挺在意你的啊，居然在这个时候赶到了这里……”

似乎是为了明显的激怒夏朵露一般，海伦娜将︾∵wan︾∵书︾∵ロ巴，√ansh≯uba.她柔软的身躯贴到了风雨辰的怀里并且抚上了他的胸膛。

只要是能够让夏朵露生气的事情，海伦娜都觉得值得，当年他们明明是三个朋友的，夏朵露却是让‘那个人’死去了，灵魂印记也被抹除掉了大主宰的印记之中，这就是夏朵露当年要求的奖励，远征之后回来要求那位大主宰抹除‘那个人’的灵魂印记，这代表着真正的死。

什么‘这个世界不需要废物’，她难道忘记了他们在一起同甘共苦，成长的那些年么？

那次远征之时，她可是准备在胜利了请求大主宰的赐婚的……

可是，一切的一切全部被夏朵露破坏了。

而这之后，一个个才华横溢的少年出现在海伦娜的面前时，夏朵露总是会插上一脚，那些追求她的

“……”

夏朵露却是知道海伦娜在想什么。那些靠近海伦娜的男人都不是什么好男人。她不想让这个当年是好姐妹的人被骗了。其实海伦娜的手中也握有着一件至宝，当年远征后，她从大主宰那里获得的奖励，也正是这件至宝让她迅速地从一名名声并不算响烈的少女成为了一个众所周知的海族明星。

可是现在，海伦娜竟然在对自己誓约过的男子投怀送抱，夏朵露如何能够忍受的下去？

她的好心被当成了驴肝肺了么？

高高在上的位置，使得夏朵露并没有经历过任何一场值得称得上是刻骨铭心般的回忆，在生与死的绝望之中前进。一次次的面临危机，一次次的杀戮，到现在成就了冥府的魔女的她，那些靠近她的男人，虽然在一开始都是一样的温文尔雅，可是渐渐地，在关键的时刻便改变了形色，她用过各种方法检测过那些家伙品性，结果没有一个让她满意的，不是贪图她的美色便是想要获得一些好处。

而只有风雨辰是不同的。在世界之中，在魔神殿中。在结成魔神duo的时候，他明明可以有一些更加好的选择的，但是却是选择了她，而且在龙三袭击她的时候，挺身而出，甚至丝毫没有在意惹上了龙族这等让人头疼的敌人。

那天在悬崖上的誓约魔神duo，她才觉得经历这一段感情，人生足矣了——

然后在一天的晚上，在风雨辰睡觉的时候，她吻了风雨辰，将自己的魂印（初吻）交给了他，希望能够在关键的时候保护他，毕竟龙族这等大敌，以风雨辰现在的实力是无法对付的。

而她明白风雨辰不是那种喜欢仰仗着女人的力量来前进的男人，所以她只能够默默地在暗中帮助他，在世界之中甚至做他的对手来刺激他的成长。

一切的一切，夏朵露觉得自己真得是偏执了，但是真正的爱是不需要任何的理由的，她喜欢他，仅此而已，这便足够了。

但是，现在，海伦娜出现了，她清楚的，这个家伙一定会用尽各种方法抢走她的心上人，如果海伦娜是真心的，她愿意共侍一夫，可是她不想风雨辰被海伦娜欺骗，这个她喜欢的男人，无论如何不能够被海伦娜虚伪的感悟玩弄。

虽然实在难以抉择，毕竟一方海伦娜是她的童年好友，一方是她早已认定是命中夫君的风雨辰，但是她已经做好了选择了，即使与海伦娜反目成仇也要夺回自己的心爱之上。

“呐，知道么，冥族的魂印是有着消除的办法的，想不想做呢？我可以帮你的哦，抹除夏朵露的魂印，她的意志在你的身边虎视眈眈着，难道你不担忧么？不用担忧我会加害你，我只是想看看夏朵露生气暴怒的表情罢了，这也算是同盟的交易怎么样？免费的服务哦……”

海伦娜的双眼露出了一丝疯狂，柔软的丰满挤压着风雨辰的胸膛。

“解除魂印？”

风雨辰顿时有了些意动了，毕竟夏朵露现在到底的心意是怎么样的他不清楚，而且有着她的监视明显有种寝食难安的感觉，如果能够消除监视的魂印，那么就很好了。

“海伦娜，你这是要与我彻底割袍断义么？我听到了！”

夏朵露的双眼露出了一丝悲伤，身上的力量膨胀到整个餐厅之中，一只只苍白的游魂在整个空间中游魂着，时不时散发出一声声刺痛灵魂的声音。

“你要战，我便战，你以为我会怕你么？”

海伦娜冷笑着站了起来，水气在整个空间之中泛滥着，一个个气泡在整个空间飘浮着，与游魂对立而存。

“这里可不是你们撒野的地盘，要真正的开战的话，请不要选择在这里！！！”

空间之中撕裂了两道裂缝，风雨辰使用空间规则，将海伦娜还有夏朵露瞬间带到了学园都市之外的大海上，战斗的话，就在这里吧，他的家里可不容许她们破坏呢。

“与我结盟吧，风雨辰，离开这个家伙！”

夏朵露看向了风雨辰，她用着在魔神殿中的那种眼神看着他，他应该会理解她的。

“嗯，不要这么早下决定，我帮你解除魂印，不要看夏朵露的双眼，冥族人的眼睛可是拥有迷幻之力的……”

海伦娜顿时挡在了风雨辰的面前，看着夏朵露现在冲动的样子，她真得是快乐高兴得很啊，真得是太棒了呢，她夏朵露也有着这么一天啊，她原来也会真正的喜欢一个男人啊，呵呵，很好，很好，非常好啊！！(未完待续……)

第一千五百四十三章 主宰汇聚：界门之启（下）

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

冥族代表：夏朵露；

海族代表：海伦娜；

巫族代表：帝江；

妖族代表：少昊；

龙族代表：小龙女；

五个主宰界的代表已经到齐了，还剩下最后两个主宰界的代表。

“还有两个吧？剩下的那两个主宰界是？”

风雨辰问向了身边的海伦娜。

“精灵族主宰界，阿尔温见过各位……”

一位拥有着淡金发，骑乘着一匹白色独角马的男子奔驰而来。

“魔族莉莉丝见过各位……”

一个蒙着面纱的银发少女出现在风雨辰的身后，没有人知道她是怎么出现的，或许很早就已经到达了这里！~！

“莉莉丝，魔族大主宰的配偶，你不是已经死了么？！！”

海伦娜震惊的后退，其它人也纷纷露出了紧张的表情，一个个脸上渗出细密的汗珠，准备随时进行大战。

“……”

风雨辰刚一转身便被身后的少女所迷惑了起来，她的身上散发着青春的活力，凝脂般的美颈上挂着玫瑰和罂粟编制的花环，那柔和的目光像是织起的一张情网，让每个男人失魂落魄无法自拔！

渐渐地，他的精神有些承受不了，仿佛整个身体都无法动弹了一般。

“离开他！我只说一遍！”

夏朵露的双眼释放出了惊人般的涡流，整个时空都在强烈的波动，世界一瞬间陷入了黑暗之中，别人怕她。她可不怕！

“真是个香气扑鼻的美男子啊，这种血统还是第一次闻到啊，简直对我们魔族来说就是甘露与春雨一般，好想吃掉他啊……嘻嘻……”

莉莉丝将风雨辰抱在怀里，舌头在他的脖子上面轻轻的舔了一下。闭上眼睛露出了享受般的样子，仿佛在是饮下了美酒一般的样子。

“去死！！”

海面下的空间一道道裂缝产生，干枯的骨手伸出，空间中同样产生了裂缝一个个幽魂将手插入了莉莉丝的身体之中……

“嘻嘻，谢谢招待，我记住你的味道了……”

莉莉丝的身影瞬间消失。再次出现时，已经是在天空之上——

“我的母亲并非是真正的死亡，而是用生命与灵魂的精华，经过漫长的时间孕育出来了我——

畏惧于我吧！我的名字莉莉丝、伊西斯、是世界的黑暗之魂，我命中注定要使人类恐惧。是难以捉摸的、不吉的、未知的存在，这就是我，颤抖吧！

我就是雾，你就是星，你不过是光明中的一点，而我却是黑夜中永久的黑暗。

我是在暗中吹灭灯火的嘴！”

“……”

风雨辰的身上出现了一丝冷汗，这可真得是可怕的家伙，那一瞬间。他甚至觉得自己的生命要凋谢了一般。

“真是是疯狂的家伙……看来魔王完成了那个仪式了，这是创造伪主宰啊……差一步就能够进行宣告仪式了……”

帝江不由得心跳加速，完全没有想到竟然会出现这种情况。魔族居然派来了一位魔女，这与冥府的魔女可是不同的，真正的黑暗之女啊！

“七大主宰都已经汇聚了，那么我想创造大主宰的布局应该开始了吧？”

少昊看着此时震动中的世界，一道彩虹之门在天空之中展开，紧接着。一层层高塔林立而起，天空之中飘荡而下了一块块散发着光明的玉片。

“世界战场开辟完成百分之九十九。开始进行界门之战，拾取‘空白身份证’。输入能量，进行登录造册，首先限定玩家一万名，开始争夺名额权，限制人数一百名，通关者，公告于界门之上……”

界门之战。

风雨辰捡起了地面上的一块散发着光芒的玉片，已经通关了十五世界了，那么接下来就是第十六个世界了，也就是说，前十五个世界只是内测么？

这就像是游戏一般，需要有内测和公测之分。

内测是为了收集数据修补漏洞的，而公测才是真正的开放。

“可以为我们解释一下么？”

莉莉丝如同风一般来到了风雨辰的身前，手里已经多了一块玉片。

“嗯，告诉你们一些也未必不可，简单来说，这是创造大主宰设立的一个考验，不过这个考验相当的具有的难道，并非是通关一个关卡便能够完成的事情。

而想要取得火种必须是要参与这场游戏。

你们来之前，我已经经历过了十五道关卡了，每经历一个关卡实力便会有所成长。

一批又一批的地球玩家进入这场游戏之十，十五道关卡，牺牲的人数已经高过99%了，活下来的人寥寥无几，而这还只是测验而已。

现在估计是真正的开放性关卡开启了，而现在根据我的推断来看，产生是一万个参赛名额，然后竞逐出一百个正式名额，进入关卡之中，这样一道关卡一道关卡的通关下去，最后便能够获得火种了。

大概就是这样，看到世界中央的那个巨塔了吧，我产应该是在那里战斗，上面的界门，会显示出一百名正式玩家的名字。

我们手中所持有的身份证明，只要输入能量便能够被传送到战斗塔内，然后便是各自的本事了，不过接下来我要说的秘密，就不能够随便告诉你们了，只有盟友才有权力听……”

风雨辰手握着玉片，看着眼前的七个人，七位主宰的代表，会是谁与他结成盟友呢？

大概接下来就需要公会这种组织的存在了。

一个人的力量终究是有限的呢！

“那么你看我怎么样呢，与我结盟然后其它人都是我们的敌人。”莉莉丝趴在风雨辰的身后说道。

“你……先言明，要和我结盟，必须听我的话……”

风雨辰嘴角露出了一丝微笑，“不知道你们发现了一件事情没有，在拿起玉片的时候，你以外的所有人你都无法攻击到了，晓得了吧，这个时候，你们再强大，也是连一个普通人都杀不掉的！！”|

“果真如此，力量虽然能够使用，但是顿是无法攻击了！~”

帝江露出了一股震惊，创造大主宰的威能当真厉害！(未完待续)

第一千五百四十五章 女王队*自由之翼

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

回到了学园都市之后，风雨辰召开了家庭会议，嗯，嗯，确实是家庭会议。

不过你妹的跑出来一些无节操的家伙是要作甚啊！！

“啊~~~真得是口感不错的红茶啊，好好努力，总有一天我会提拔你做二号博丽神社巫女的……”

博丽灵梦喝着茶享受地摇晃着身体，吃了晚饭来个晚点茶也是很好的啊。

“小鱼饼干……北方没有偷东西吃……北方是在∷，○anshu︾ba.给小公主拿（顺便自己也吃酱）……”

北方酱突然从桌子底下钻出来，将桌子上面的小鱼饼干点心拿到怀里，立即钻到了桌子下面，小公主（风雨辰和黑卡蒂的女儿）也在桌子下面，不知道为什么她被北方酱诱拐了……

“啊，真得是丰盛的夜宵啊，做得好，青……”

八云紫撕开空间，坐在风雨辰的旁边说道。

“啊，在这里煮毒蘑菇一定没有问题吧……daze……”

雾雨魔理莎说道。

（会爆炸的你妹！）

“……”

一道道黑线从风雨辰的头上滑过，他能够说他已经受够了么？

额，当然不能。

“你这里的强大之人不少啊，怪不得表现的如此云淡风轻……”

莉莉丝看着品尝着点心的八云紫、博丽灵梦等人露出了一丝忌惮之色，这里简单是一群怪物的栖息地，比之主宰界的那种气氛也丝毫不弱的。而这些少女们或强或弱。居然还相安无事地聚集在一起。而且你妹的为什么都是萝莉的外表啊！

萝莉乡吧？这是？

“好了，安静，现在开始家庭会议，幻想乡的各位还有舰娘长门、岛风以及北方酱你们就不需要参与了……世界规则更改了，所有人都可以参加无限世界的考验，这一次，先挑选五个人随同我一起进入无限世界，大家思量好之后毛遂自荐吧。”风雨辰将五个玉片拿了出来。

“北方不会偷吃的！！！”

北方酱拿起一块玉片放在自己的嘴里面咔吧咔吧的咬碎吞了下去……

“……”

呆滞——

风雨辰、海伦娜、夏朵露、莉莉丝四个人同时呆滞了起来了。谁来告诉他们，这……这个家伙不是出来卖萌的！~！

萌你妹啊萌！

“嘎蹦脆，但是不好吃，北方去吃小鱼饼干吧……”

北方尊看着风雨辰杀人般的眼睛，果断的战术性后退，这叫做【战术性胜利】北方还是很聪明的233……

“大家无视这个家伙就好……”

风雨辰再掏出了一个玉片，可别再吃了啊北方酱！

“我参加！”

艾斯德斯虎视眈眈地看着餐厅中的各位，仿佛在说别跟我抢一般。

“我参加，魔王需要有魔女的陪伴不是么？最近无聊n+……”

c.c.也克制不住自己了，果然想要做点惊天动地的坏事啊。

“我也来。由我来为大家开辟航路吧。”毒岛冴子说道。

“我参加，第一批肯定是女王吧？”

金刚打量着艾斯德斯、毒岛冴子、c.c露出了不服输的表情。

“这个金刚和舰娘金刚还真得有点差别呢……”

舰娘长门看着金刚不禁露出了一丝笑意。舰娘金刚虽然也一样的火力强势，但是和眼前的这个海雾金刚真得是差距万千，应该说她的性格和自己相仿吧？

“我也参加吧……”

阿尔托利亚说道。

艾斯德斯、c.c.、毒岛冴子、海雾金刚、阿尔托利亚，这还真得是女王队呢，都是些强势的家伙。

风雨辰点点头：“也好，你们五个人吧，意志以及实力和天分你们都算得上上等，就为家里的各位做好榜样吧，你们五个以后也是自由之翼团的女王队了，就这样吧，不过，事先有一点我会告诉你们的，抱着必死的觉悟上阵吧。”

“我想各位怕死么？”

艾斯德斯看着c.c.、毒岛冴子、海雾金刚、阿尔托利亚四个人，嘴角露出了一丝笑意，她们等待这个时候已经很长了，还会在意这种事情么，哪一个不是经历了生死的考验，从各自的世界之中走出后，她们可没有忘记战斗的感觉。

她们尊重风雨辰的意见，但是不代表她们畏惧死亡，在这个可以出战的一课，她们会怕死，死是什么？

“在学园的世界我已经当自己是个死人了……”

毒岛冴子将手中的村雨推了出来，刀背上映射着她锐利的双眼。

“我是不败的金刚大战列舰！”

金刚紫色的唇轻轻地缝合着，一如既往的冷艳。

“魔女是死不了，永远无法死掉的魔女就是我喽，我喜欢死亡的感觉……”

c.c.说道。

“王不会畏惧前行的，王的背后是国家与臣民的意愿，剑锋所指，所向披靡。”

阿尔托利亚铿锵的说道。

“那么就是你们了，然后，我就说些需要注意的事项好了。”

风雨辰点头，一手抚着下巴，一手敲打着桌面，说道，“拿到玉片之后，代表着慌慌张张暂时拥有了资格，全世界一共有一万片，除掉刚刚被北方酱吃掉的一个（需要吐槽么），还有9999个。

向玉片中流入力量，无法是什么力量都可以，普通的人类不能，现在【公测】的这场无限战场，最低标准就是身体拥有能量的生命体。

注入能量的一瞬间，就会转移到世界之塔内，根据以往的经验来看，大概会是两种通关方式——

【1】遭遇怪物，打倒遇到的怪物爬到塔顶就能够进入世界之门中——【界门】；

【2】遭遇玩家，打倒遇到的玩家并爬到塔顶……

然后这种战役可能会是多人战，也可能是双人战，而且大概会有着时间的限制，也会有着陷阱存在，甚至有的陷阱可是是死路。

要通关需要具备的基本战力之外，还需要侦查力、搜索力、判断力等待因素，而且有可能不同的场地不同的时间段会出现不同类型的对手，借用地形之类的通关也是实力！

投机取巧也算得上是一种实力……

想要单纯地靠力量通关是不行的……”(未完待续……)

第一千五百四十六章 通天塔：隐藏机关

【感谢小嫩的、流逝，倾城、奈落之家、奇幻杨哥童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

准备了一个晚上后，风雨辰等人准备进行前往世界中央的巨塔。

“其实这一次我想一起去的……”

雾岛董香站在海岸前吹袭着囊中带着潮雾的海风，感觉到了一丝迷茫之色，自己的实力在这个学园都市真得不算强的，垫底恐怕也差不多吧，昨天晚上艾斯德斯她们站起来之后，她其实想站起来的，但是五个名额已经够了。

“你还有着迷茫∴√wan∴√书∴√ロ巴，a●ns↖◇m的，我知道的……”

风雨辰将身上的外套脱下来披到了雾岛董香的身上，“学园都市和东京喰种世界是相连的，已经连接了，想要回去看看就回去看看吧，你还是担心伯父的吧，那么就将伯父照顾到痊愈再回来，下一次，你要参加么？”

“嗯，我会努力提升下自己的，到时候就不会给你托后腿了，到时候，我就是ss级别了……”

雾岛董香紧紧地抓着风雨辰的外套，转身走了开来。

“我们要去魔禁的学园都市看看……”

神裂火织说道，身体站着食蜂操祈还有御坂美丽，大概是因为世界变化了，她们想要去确认一下魔禁世界是否仍然与现世融合，如果没有的话……

“嗯，担心的也应该的，带上金刚她们。海上不太平。有深海栖舰的出没。小心为上……”

风雨辰很清楚神裂火织她们的担忧，她们虽然与他是那种关系，但是也无法割舍自己的世界，天使与龙的轮舞世界已经关闭了，是的，不再会有诺玛进入这个世界了，所以魔禁世界也可能……

“不抱希望地回去看看，顺便做下航海图。世界变得如此之大，需要进行探测一般，这种事情就交给我们吧……”

御坂美琴说道，其实是从魔禁世界带出来的零食里面抽到了呱太的奖品，然后顺便找上神裂火织一起去的。

“嗯，很快我们就会回来的，大家最高不要频繁地走出学园都市之中，毕竟这个星球上面来了许多未知的种族，爆发世界战争也只是时间问题而已……”

风雨辰点头，和艾斯德斯她们对视一眼。将身上的能量输入了玉片之中。

在输入能量的瞬间，风雨辰等人化成流光冲向了世界塔。

“……”

…………

“……”

一股眩晕的感觉结束之后。风雨辰他们来到了一个诺大的空间之中，周围是黑铁漆色的塔身，空间中有着一个个人，算起来有上万人一般。

“传送人数9774，请等待所有玩家到场……”

一面巨大的屏幕悬浮在所有人的头顶之上，宣告着目前的进度，系统在等待着所有的玩家到场。

“整个空间的结构我已经扫瞄下来了……”

金刚的眼中滑过一道道数据流，右手在虚空中一点，一面半透明模版出现在她的身前，展示着整个大厅的结构图，还有人数。

“不错的能力啊……”

莉莉丝看着金刚展现出现的计算面板说道。

“不要小看海雾黑科技……”

风雨辰微笑着说道，金刚是大战列舰，计算能力可是超强的，别说是这个大厅了，就算是整个世界塔只要有时间也能够分析出结构图，当然，这是在系统未限定探测的情况下。

“这边来……是公告牌，上面有着简介的……”

金刚带着风雨辰等人来到了左侧的区域，这里有着一个隐藏的机关，随着金刚的触动，顿时机关响应，一个巨大的说明条框出现了，只有金刚一个人能够看得到。

“嗯，想必是隐藏的介绍了，将信息复制给我们吧……”

风雨辰右手在虚空中一点，浮出了一个游戏面板，在进入了这个空间之后，他隐约地感觉到了如同像是刀剑神域艾恩葛朗特的设定了，收回了系统手机，取而代之的是虚拟面板么？

似乎是真得进化了呢。

“真得有些神奇啊，这么一点，自己的战斗属性界面便全部浮出来了么？”

莉莉丝进行了同样的操作，将自己的属性面板打开，夏朵露和海伦娜两个人照做起来。

“我将这个隐藏公告复制给你们，限定复制十份……”

金刚首先将风雨辰他们加成了自己的好友，然后信息转发了出去。

收到信息后的风雨辰他们顿时仔细地浏览起了这份隐藏公告——

“叮，所有玩家到达战场之后，将会进行首轮的团队战，玩家可自行申请组队或者系统进行随机分配，每支队伍人员最多十人最少五人……

注意事项：

【1】可以进行场景选择，一定的场景对于一定的血统或者能量具有加成效果；

【2】所有玩家的能量全部封印，只保留血统能量；

【3】所有无限技能消除，无限动漫系统封测结束，通关十世界以上玩家成功拿到公测资格后可获得神秘礼物一份；

【4】所有玩家血统封印至初始阶段，在无限动漫系统关闭前永远不会恢复原本实力，但是可以自行进行提升，再次提升的血统能力不会再封印，血统能力集体封印一次，即使再次进行其它世界之后，也不会进行系统封印；

【5】血统玩家提升血统除必备的感悟等因素外，需要缴纳一定的元宝币，不缴纳元宝币强行突破血统等级玩家给予爆体惩罚，主宰界玩家需注意，灵魂印记会抹除！

【6】血统玩家允许存在血统最多五种，可以选择进行血统废弃和血统融合：

血统废弃：废弃血统将转化一定元宝币返还玩家。

血统融合，两个或者两个以上血统进行融合，初始成功率50%，可通过特殊道具进行加成，血统融合成功新血统会超越两个旧血统的力量，血统融合失败，两个旧血统会消失，请慎重选择；

【7】玩家与玩家之间在地球空间无法相互伤害，但可进行决斗，或者强行决斗，决斗会消耗一定元宝币，决斗失败寿命减去三分之一，失败累计三次，死亡……”(未完待续……)

第一千五百四十八章 自由之翼：王者战队

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

帝江被风雨辰驳了面子，脸上顿时挂不下去了，瞳孔深处露出了一丝冰冷的光芒，竟然这般的张狂，伏羲的子孙还真得是和其一个脾性啊，哼！

“你在用那冰冷的目光打量谁呢？”

毒岛冴子手掌抚动了刀柄，一丝波动涤荡着，地面被她的气息震得龟裂。

“不用现在动手……”

风雨辰手掌搭在了毒岛冴子的身上，看着帝江冷笑着说道，“你要战我报qwan≦shu≦ba，▲anshu◎ba.阏剑鹩媚侵值烂舶度坏奈本悠世炊源遥氤晌乱桓隽铱梢猿扇悖　?br

“冤家宜解不宜结，暂且休手吧……”少昊拍拍帝江的肩膀示意他不要冲动，现在血统同样被封印的他们根本不清楚对方的实力深浅，大家处在同一个起跑线上，即使他们的血统强大，但是也难免会被杀掉，龙三的死就是个很显然的证明。

“嗯……我会记住你的气息的……”

帝江看了毒岛冴子一眼，在那一瞬间居然对他露出了杀气，呵呵。

“记着我杀气的人都已经死掉了，你做好觉悟了么？”

毒岛冴子的大拇指轻轻的推动刀锷，银光倾泄，冰冷的刀锋折射着她如同毒蛇一般的双眼。

“很好，很好，你们都很厉害啊……”

帝江的手背上狰狞起一条条青筋，竟然被羞辱到这种程度，这些年来还是第一次啊。没有关系。总有一天他会有机会让他们品尝这个恶果的。

“……”

“叮。所有玩家全部到场，开始进行团队战，五人以上的团队二二相争，胜者前进第二层……”

系统的提升，使得风雨辰他们转移了视线。

开始进入准备之中。

手指在虚空一点弹出了队伍栏，他创建了一个【自由之翼】的团队，然后邀请毒岛冴子、艾斯德斯、c.c.、阿尔托利亚、金刚、夏朵露、海伦娜、莉莉丝八个人加入团队……

毒岛冴子、艾斯德斯、c.c.、阿尔托利亚、金刚五人没有任何的犹豫按下了接受来自于风雨辰的组队申请。

夏朵露、海伦娜、莉莉丝三个人却是犹豫了，她们眼前弹出对话框后。上面还着一名警告的话——

“团队中队员无法攻击队长，队长有权利攻击任意队员，但在受到攻击后队员可以反驳……”

这也就是说她们无法偷袭风雨辰，而风雨辰可以偷袭她们，在偷袭之后她们才能够还手，这样可是等同于将性命交付在了风雨辰的手中，如何能够淡然的接受呢？

“我们还是暂且分开吧……”

莉莉丝犹豫着说道，五个人的团队的话，直接找她的手下就好了，这里还有着魔族的人呢。

“我也是这个意见。在开始的话，无法达成百分百的信任……”海伦娜向着海族的阵营走去。

“我也有自己的团队……”

夏朵露看向了冥族阵营中的冰蝶。她也有着自己的团队的，而且有一个封测玩家，还是经验非常丰富的玩家。

“……”

风雨辰仿佛早已预料到了这种事情，没有任何阻拦地放夏朵露、海伦娜、莉莉丝走开了，七界主宰势力，没有人会是朋友，他们都是敌人，就算现在不是，以后也会是的。

“和夫君的预感一样，五个人的名额正好，如果是十个人的话，就要分散了，最多十人的限制啊……”

金刚不由得感慨，风雨辰把握战机的眼光真得是独到啊，要求五个人同行，似乎仿佛已经预料到现在的情况一般。

“闯过的世界多了，无限系统的心思还是多少了解一些的，好了，大家准备战斗吧，第一回合的话，应该是很难碰上主宰界的那些人，所以务必在一瞬间解决战斗，既然要争便争天下第一，将我们的名字刻印在界门的第一列上，自由之翼，扬帆的时候到了！”

风雨辰的嘴角露出了一丝期待，一直是一个人战斗，现在终于是能够与他的契约者们一同战斗了呢。

“我已经等不及了，来之前，我将帝具从身体中拔除了，不破不立，既然没有血统，那么就变得强大好了，强，更强，再强，我的血统便是【强】，弱者就被我所蹂躏吧！！”

艾斯德斯嘴角露出了一丝同样期待般的神色，只不过她是渴望着战斗，只要强就可以了，什么都不用考虑，她当年不就是这样成长起来了么，就算是帝具也一样被她所征服了！

“海上无畏的话，那么在陆地上面我也成为【金刚】，我的字典没有失败！”

金刚决定找到新的前进方向，海雾黑科技确实强大，但是仅仅这样就够了么？

而且海雾的黑科技想要拿出来，必须是具备了一定的实力之后才会拥有的，也就是说，其实黑科技就是血统，只有成长了才能够取得更加强大的黑科技。

“我只是想看看世界混乱而已……”

c.c.完全是为了看热闹参加进来的，当然，也是要成为与魔王相配的魔女。

“圣杯之后，从阿瓦隆回来了，我被雨辰所救赎了，我的世界被你所救赎，现在为了你的世界的未来，我也再度拔出獭心王的剑，开辟未来，,servant,saber遵从召唤而来，我问你，你是我的master么？”

阿尔托利亚翡翠般透亮地双眼看向了风雨辰，她的身上重新披上了蓝白色的钢铁战甲。

“当然，欢迎归来，我的servant，一起携手前进吧，我的剑就是你的剑，你的剑也是我的剑！”

风雨辰手中浮动着黄金的光芒，他手中的必胜黄金之剑与阿尔托利亚手中的誓约胜利之剑共鸣了起来。

“用兵器来誓约吧，我们是‘王者战队’……”毒岛冴子拔出了手中的太刀。

风雨辰将必胜黄金之剑搭上去，阿尔托利亚将誓约胜利之剑搭了上去，艾斯德斯将剑捡上去，金刚手中浮动紫色的光芒，形成一把剑同样的搭了上去，c.c.也将自己的铜之炼金剑搭了上去，他们都是王，王者之队，女王与王的队伍！(未完待续……)

第一千五百四十九章 女王们的配合

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

完成团队组建之后，风雨辰等人被传送到了一个森林地带之中，一只只热带生物在周围穿梭着，蛇、蜥蜴还有各种鸟雀在森林之中徘徊着，整个森林安静得吓人，昏暗的天空，使得这里的气氛更加沉寂了一些。

脚下的落叶是湿润的，踩起来软软的，并不会发出那种枯燥落叶有的沙沙破裂声。

“大家散开，各自找有得的地形隐蔽，金刚，能够探索么？”

风雨辰的双眼渐渐地变成了白眼的状态，现在的血统相比之前要更加稳定一些了，虽然¤→，⊕anshub≌a.降落到初始的阶段，但是使用起来仿佛更加熟练了，虽然血统的等级封印了，但是熟练度与经验这种说不清道不明的感觉还是停留在身体中的。

能量渐渐地聚集于双眼，风雨辰的双眼透过一层层树的阻隔，渐渐地看到了躲藏起来的几个人，这一行人他从来没有见过，不似是地球土著的居民，而应该是来自于其它空间的，其中一个拥有马的四肢躯干与人的身体与脑袋，简直像是西欧传说中的半人马一般。

“我的声纳探测在这个森林中受到了干扰，生命体过多，雨林中各种东西都有，看来是无法帮上忙了。”

金刚皱眉说道。

“位置在六百步外，冴子、艾斯德斯你们两个人从左右绕过去，将他们包围，金刚负责联系大家。c.c.你跟随在我和阿尔托利亚身后。在我们突击的时候。负责防御下我们无法就会的攻击，敌人一共十个人，都拥有初期的血统，有些是神话生物……”

风雨辰握紧手中的剑准备突击。

“都放到自己的耳朵中……”

金刚手中飞射出五个无线蓝牙般的中，悬浮到了风雨辰他们的身前。

“交错突击前进！”

阿尔托利亚挥舞了下手中剑，身上的赤龙因子脉动，强大的魔力排斥出，风王结界将誓约胜利之剑包裹起来。变成了无影剑。

“作战开始……”

风雨辰点头，和阿尔托利亚两个人如同利箭一般的飞跃，两个人并非是以直线的方式前进，而是左右交叉着快速的突击，左右变幻着位置的他们使得对方的敌人的反应仓促了一下。

那个半人马玩家，立即搭弓射箭，一瞬间，三连珠箭带着诡异的蓝色火焰向着风雨辰和阿尔托利亚射击过来，速度之快令人咋舌，根本不是普通的速度能够达成的。眨眼之间，箭便已经到达了眉心。

“簌……”

三个钢条及时的出现。束缚上了箭矢的羽翎，然后向着对面反投射过去，出手的是c.c.，在一瞬间，她便接收到了风雨辰与金刚传来的信号，进入了防御状态。

她们这些契约者在现世可不是吃了睡睡了吃的，日日夜夜锻炼自己的实力，为的就是这么一天……

“拔刀断空斩！”

毒岛冴子从左侧的一棵树后冲出，一团紫色的气息化成大蛇将她笼罩在其中，白皙的修长右手搭在太刀柄上，眨眼之间，惊鸿飞逝，一股看不见刀气瞬间飞逝而出，将一个拥有着蛇之身躯的女性瞬间腰斩两半。

“力量，只要足够强就可以了！！”

艾斯德斯从右方的天空高速坠落，手中的刀剑大力的猛劈，将再次准备搭弓射箭的半人马切成了两半！

“杀！”

风雨辰和阿尔托利亚两个加速，瞬间突破防线，与最前面的几个拿着大剑的骑士对拼在一起，风雨辰连续剑技发挥到极限，手中的剑如同闪烁不定的星光一般，瞬间穿透了对手的胸膛。

同时阿尔托利亚看不见的无影剑发挥奇效，一剑封喉，对手同样倒下。

一时间四个对手便倒下在战场之上。

“后退……后退……拉开距离……幻术……”

一个穿着红色纱衣的女子顿时指挥着说，同时她的双眼散发出一股波动，整个战场被一股粉色的气体所笼罩上，情景发生了变化——

风雨辰他们眼前的空间突然波动，所有敌人的身影全部消失掉了，一只只蛇向他们蔓延过来。

“迷惑得其它人可迷惑不了我！！”

就在风雨辰准备行动的时候，一发发子弹从身边掠过去，瞬间打入了红衣女子的双眼中！

幻术在一瞬间消失。

“啊！！！”

红衣女子捂着双眼，顿时双道血泪疯狂地涌了出来，她并没有死，整个人的身体开始被一个大树所包裹起来，瞬间变成了一个树人，巨大树枝顿时向着风雨辰他们攻击过来……

“哈！！”

同时两个手持巨剑的男子顿时将剑插入地面，整个大地迅速的崩溃起来，一个戴着斗篷的身影挥舞着手中的法杖，一个个青色的藤蔓从地面中延伸出来，缠绕上了风雨辰他们的双脚。

“不要小看我的炼金术……”.

c.c.伸展着双手，顿时一个个铜皮带从她拘束的袖口中伸了出来，与那些藤蔓纷纷纠缠着互相拉扯了起来。

“幻术的话我可不在话下呢……”

风雨辰的身体如同雪花一般瞬间散开，挣脱了藤蔓的束缚，然后在施展魔法的斗篷人身后凝现出身体，手中的剑轻易地穿透了她的身躯，剑锋透心，鲜血涌出，藤蔓纷纷凋谢起来。

“拔刀——一文字疾突！”

毒岛冴子身上的大蛇吐露蛇信子，肉眼并未看到她拔刀的动作，但是其眼前的一棵棵树木纷纷被斩断，树干包裹的红衣女子也被斩开成两半。

“你们在看哪里呢！！”

艾斯德斯手中的剑瞬间将两个大剑士的身体串连着穿透。

“哈！！”

强大的魔力从阿尔托利亚身体再次爆发，震碎了束缚她的藤蔓，将防御转化为攻击魔力，身影在一瞬间如同掠动的光影一般，当她再次住下身影后，身后已经倒下了三个人。

猛狮般的突袭。

“……”

“叮，团队战获胜，用时一分三十五秒……转移第二层空间。”

随着提示音在空间中响起，风雨辰他们瞬间被传送出了这片森林。(未完待续……)

第一千五百五十章 魔禁的女武神与魔神的乱入

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

一分钟三十五秒，解决战斗，不到两分钟的时间，风雨辰所率领的团队便打赢了第一场团战赛，女王们的配合没有一丝一毫的滞带感，天衣无缝般的配合没有给予敌人任何的喘息的时间。

团队的重要性在这个时候显现于风雨辰的眼中，如果是他一个人的话，想要获得这场胜利，可能要花费更加多的时间，而且多少会有些狼狈的。

不过，经过这场初期的战斗，风雨辰也了解到了一点，这些拥有血统的外界之人，并非是具有多么优秀的实力以及天分，不，也许他们产生了一种错觉。

什么错觉呢？

这个本土世界的玩家都是废物的错觉，自我感觉良好的他们完全没有想到风雨辰他们这一类特殊的存在，无论什么世界都有着杰出的人存在。

无限的经历所磨砺出来的坚韧之心无论在什么时候都不会被洞穿。

处于血统初期的所有玩家都是一致的，大家处于同一个起跑线上。

不轻视任何人，不畏惧任何人，不嫉妒任何人，不受任何人的诱惑，亦不轻视自己的潜能。

脚踏实地才能够成长那至尊无上的大主宰，无限系统通过一个个世界的考验就是为了不让获得一点成功的玩家变得沾沾自喜，无限系统通过封印实力就是为了让真正拥有大毅力者能够从任何一个低迷的时期爬到顶峰。

物竞天择，适者生存。

地域、血统、时间等等都会不断的改变，唯一无法改变的是自己的意志。拥有不畏惧任何艰险的意志。方能攀登上万丈般的悬崖。咬定青山不放松，任尔东西南北风！

“……”

“欢迎，很快的速度啊……”

帝江此刻已经在二楼的大厅之中，他的脸色恢复如常，没有任何的神色，双眼中看不出任何的形色了。

“恭喜首位通关……”

风雨辰点头，脸上也看不届任何的形色，不喜怒于形色方才是能够真正攀上高峰的智者。

“我可不是首位通关。你身后的人才是……”

帝江忌惮地神色打量着风雨辰身后的莉莉丝，这个魔女称得上无法无天也不为过了，她的实力同当年的伏羲也只差了一线，如果她有想法，她甚至可以秒杀他，至少他这么觉得，不知道莉莉丝的通关时间是多少，他在想大概不会超出五秒吧？

“又见面了哟，下一场战斗是个人战哦……”

莉莉丝手指抚着风雨辰白净的脖颈，真是醇香的味道啊。这种血统她还是首次见到呢，真得是让人迷醉的味道啊。就像是天使一般（魔界之前是神界，而有一天，魔界发生了巨变，大量的神族转化成了魔性的邪恶存在，就算是大主宰也不例外，没有人清楚到底发生了什么，从此神族从魔界消失，而神族的代表种族便是天使）……

“可以请你拿开手么？”

风雨辰不禁皱眉说道，这个魔女到底想要做什么，她的目的太不单纯了，唯一一个看不透的人便是她了。

“啊……啊……抱歉，你的血统真得像美酒一般醇香呢……”

莉莉丝的身体瞬间化为虚无消失。

“想要这种血统完全可以通过向系统购买……”风雨辰说道。

“没有那么简单的，血统是独一无二的，选择过的就无法再次被选择，每一种血统都是独一无二的！”

夏朵露、冰蝶从空间中浮现出来，她们两个人的身边还有着人的，其中有两个人风雨辰是认识的，第一个，那个自称是项羽后代的重瞳少女，给他做过小女仆的，到南极之后，就不知道这个家伙怎么样了，第二个，火影世界遇到的千手一族的继承人，千手青珑，居然都变成了夏朵露的麾下——

还有两个人，风雨辰隐约有些印象，她们难道是——

魔禁世界中走出来的！！

真得是太让人震惊了呢。

“圣人【神子】，期待与汝的相会……”

说话的是一个有着一头带着波浪的金色长发，皮肤雪白的女子，年龄和神裂火织差不多，她在裙摆较短的连身裙底下穿着裤子，头上戴有插着天鹅羽毛饰品的帽子，手肘跟膝盖包覆着现代护具，胸部上则套着防弹背心，仿佛如同传说女武神一般，一身英气凛凛的样子。

“你难道是……布伦希尔德*爱克特贝尔，兼具十字教特殊体质‘圣人（saint）’跟北欧圈特殊体质‘女武神（valky日e）’两种体质的魔法师？”

风雨辰回忆着有关魔禁的一切顿时想到了眼前这个人物的身份了，没有想到竟然出现在了这里。

“嗯，这里才是真正的天地，了解创造我的神的真谛，为什么降生于世界……”布伦希尔德说道。

“是么，你的目的还真得是简单啊，不为了火种，只为了见系统主宰一面，可能终生无法实现的愿望啊……”

风雨辰不禁感慨着说道。

“我只是要质问她为什么明知道我的身世仍然要将我创造出来，是在这个世间承受痛苦么？还是为了你们这些玩家成长起来而被当成是一个道具一般，我不知道如何活下去，所以给了自己这么一个目标……”布伦希尔德意外的话多。

“那么这位大概就是魔神欧提努斯了……”

风雨辰看向了布伦希尔德身边的小萝莉，单看外表只是十三、四岁左右的白皙少女，她有着一头长长的波浪卷金发，闪烁着绿色光芒的眼眸，其中右眼更以黑色的皮眼罩遮住，在前襟敞开的皮草大衣（斗篷）中，穿着和比基尼没什么两样的黑色皮衣，头上戴着仿佛女巫般前端突起、帽沿宽大的帽子。

风雨辰所说的魔神和真正意义上的魔神并不是一个意思，魔禁世界的魔神是指是指穷究魔法，以致成功将一只脚踏入神之领域的人，得到茵蒂克丝脑中那十万三千本魔道书的知识，并能将其完全发挥后才能抵达的领域，众魔法师的金字塔顶端，是跟等级6绝对能力者是类似的存在。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

...

第一千五百五十四章 血统融合

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

伏羲与女娲的古墓打开后，白魂上前进行观看，现在她的双眼已经能够正常视物了，经历了那么多的世界也找到了医治到眼睛的办法了。

这两座古墓之中并没有伏羲与女娲的尸体存在，而是两个一金一银的丹药，金丹放在伏羲的墓中，银丹放在女娲的墓中，在风雨辰与白魂的血液滚入古墓的时候，金丹撕裂空间瞬间消失不见，而银丹瞬间进入了白魂的口中。

在银丹入口的瞬间，白魂的意识沉寂到了精神世界的深层空间中，一个宫装丽人出现在她的眼前，但是并无法看到其长像，也似乎是因为其太过美丽而一般的人无法看得清晰。

“小心帝江……暗中辅佐……兄妹通婚……可证大道……”

四句话说完，宫装女人消失在空间之中。

白魂将四句话谨记于心，小心帝江，那么就是有一个叫做帝江的人需要小心；暗中辅佐，就是让她继续保持现在路人（女主）的阿卡林状态，似有似无，让人忽视她的存在，成为他的影子；兄妹通婚，可证大道，大概是让她和哥哥通婚才能够开启某个至关重要的存在。

神话之中，天降灾难，只剩下了伏羲与女娲两个人，为了完成繁衍才进行兄妹通婚的，现在看来这只是表面上的说法而已，真实的说话呢，似乎不为人知呢，也许是为了避免什么灾难一般。在大危难之时，只要兄妹结合便能够破解危难吧？

在不知道自己是兄长的妹妹的时候，白魂想过会成为风雨辰的女人，但是知道了他是自己的兄长之后，她没有了这种想法。毕竟妹妹和哥哥怎么可以做那样的事情呢？

不过既然他们的祖先说了，要让他们兄妹通婚，那么便有法可依、有理可循了。

但是还是不要让风雨辰知道他们是兄妹好了，如果知道的话，想必他不会放开了。

渐渐地，白魂从精神世界中冲出来之后。她发现自己的身体有如烈火缠身一般，一股强横到极点的力量在贯通着她的身躯，深入骨髓的那种改变，整个人仿佛要被撕裂了一般，一幕幕似梦似幻的场景使得她不禁颤栗了起来。渐渐地，她的双腿变成了巨大的蛇尾，身上的衣衫瞬间爆裂，肌肤渐渐如同雪玉一般的散发着水银质的光芒……

不知道经历了多少时刻后，白魂在一股股霜雾之中立了起来，不过那蛇尾却是让她震惊了起来，身体中仿佛拥有无尽的潜质一般，仿佛随时都能够展现各种威能一般。随着思想的转换，她的蛇尾顿时变成了*。

一个铜镜被她吸到了手中，照起自己的样貌。竟然比之原本的自己要更加美艳无双了一些，肤如凝脂，樱唇琼鼻，如月光般的美眸，那像银河一般倾泄的长发，姣好玲珑的身体增一分则肥减一分则瘦……

这足以让任何男人都动摇的美丽。不光是外貌，更多的是骨子中的那种气质。

“好了。要离开了，伏羲、女娲。你们未完成的使命我们会完成的……”

白魂的手指在虚空中轻轻地一抹一件黑色的紧身衣出现，穿戴在了身上，同时一个银制的面具覆盖在了她的脸上，她再美也是白魂，哥哥的影子，不需要有欣赏她的人，只做哥哥的影子便能够满足了，因为在绝望之中是风雨辰拯救的她，即使他不是她的哥哥，她也一样会这样做的，血缘只是让他们更加亲近而已。

“……”

…………

一场又一场的比试，不知道多少天过去后，风雨辰他们最终到过了塔顶，此刻只剩下了五百人左右的样子。

“血统承认仪式开启，所有拥有血统玩家需血统被系统确认后，方可跨入界门之中，多种血统以上的玩家需要完成融合仪式再承认后方可进入界门之中……”

在风雨辰等人的面前纷纷浮现出了一个属性面板，是血统面板，这一次更加详细的出现了专属的血统面板，与游戏之前那种随意的血统属性相比，这更加全面了一些。

“血统承认仪式开启，请所有玩家排队进入承认仪式大厅，需要血统融合的玩家进入融合大厅之中……”

“……”

风雨辰和毒岛冴子等人对视了一眼，进入了融合大厅之中——

“叮，检测玩家风雨辰血统如下：

圣痕体——大筒木羽衣（白之写轮眼、尸骨脉）——冰之妖精——火焰真龙——圣龙——黄金应龙——恩赐*真相不明——海神之力——吸血鬼恶魔——未知（残）……

最多保留五种血统，请进行血统融合，并且选定主要血统……

请注意，血统属性增加只能够选定一种血统，其它血统成长附加属性除能量属性外全部抵消……”

风雨辰的血统融合声音被其它所有的玩家纷纷听到了，一个个露出震惊的表情，没有想到风雨辰竟然拥有这般多种多样的血统，简直惊人。

“果然，这个家伙不简单，拥有这般多种多样的血统，应付多种情况都足以了……”

冰蝶不禁露出了一丝应当如此的表情。

“无限王者的名头不是弱的，如果不是这样的话，他也不可能会在这里了……”

海伦娜走到夏朵露的身边说道，“真是期待他会怎么选择呢……”

主要血统？

风雨辰不禁露出了为难的表情，如果以往的话，肯定会选择一个最强的血统为主要血统了，可是现在啊，他感觉自己身体中的伏羲血统更加具有潜力一些，可是他的这个血统，在系统的判定上是残破的属性，并不是那种完整的血统，当作主要血统真得可以么？

“轰！！！”

就在这个时候，风雨辰的面前空间撕裂开来，一个金丹出现在了他的眼前！

“伏羲！！是你！！！”

这一瞬间，最先惊讶的竟然是帝江，只见帝江的瞳孔睁大，似乎在渴望得到那个金丹一般。(未完待续)

第一千五百五十五章 伏羲血统：先天八卦

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

伏羲金丹破空而来，让帝江等人均动容了起来。

“伏羲啊伏羲，我就知道你还留着一手，竟然以陨身的代价塑造这精华内丹来辅助自己的后代完成命运（血统）继承，当真是深谋远虑啊，女娲呢，女娲也和你一样吧？”

帝江有些激动，似乎对于女娲特别的执着。

“不愧是伪主宰啊，死了还不忘记为后代做点贡献啊……”魔女莉莉丝似乎觉得有趣了些，这样风雨辰才算是与他们有了同等竞争火种的资格了，果然他是命中注定要踏上竞争主宰之路的人啊。

“为什么不是我！”

少昊有些不理解，金丹为什么找上了风雨辰，应该是他的血统更加纯正的吧？

“一会儿血统检测的时候你就会明白的……当年的洛妃可不是在妖族的主宰界，而是在这个星球……你虽然有伏羲的血统，但是并非是伏羲与女娲两个人的后代……伏羲当年身边的优秀女人不少，而且都是绝代芳华般的存在……但是妹控严重到骨子里的他为了妹妹而毁掉了自己的一生……不然现在的妖族大主宰就是他了，可惜可叹……”

帝江摇摇头说道，仿佛知晓什么一般。

“……”

正在风雨辰惊讶的时候，金丹进入了他的口中，一时间，一股能量在他的体内肆虐了起来，如同狂风暴雨降临的大海一般，他像一叶孤舟在这个大海上飘荡着……

风雨辰身上的衣服尽皆剥落。露出了白皙的*，在他的后背开始浮现印记——

如同龟盖般的花纹，中间五块，周围八块，外圈儿十二块。最外圈儿二十四块——一只白色的乌龟开始从花纹中冲出，龟壳之上的花纹与他背后的花纹一模一样。

同时胸口也浮现出印记——

同样是一组花纹，一六居下，二七居上，三八居左，四九居右。五十居中……

接着一只似龙似马的生物从他的胸口冲了出来，白龟与龙马围绕着风雨辰的身体旋转了起来，渐渐升起雾气，一个阴阳太极八卦在风雨辰的脚下浮动起来——

此刻风雨辰的双眼，一眼是黑瞳。一眼是白瞳，仿佛有如日月阴阳一般，射出摄人的精光，之后，风雨辰的双腿变成了蛇的身体……

“果真是伏羲后裔……”

海伦娜看着风雨辰的蛇尾，顿时明悟了一些，夏朵露肯定是看中风雨辰是伏羲后裔的身份才靠近他的吧，她不会让夏朵露这般如愿以偿的。既然是伏羲化身的话，那么他的地位就不一般了，作为万古洪荒唯一大圣般的存在。其潜力那是绝代天雄……

“叮，血统重新判定，伏羲血统（先天八卦图）……”

风雨辰的双眼锐利得要洞穿时空一般，口中发出了如同太古洪钟般的声音——

“主血统——伏羲血统（先天八卦图）……”

“确定主血统，请选择融合及保留血统……”

“保留血统：无，融合血统：圣痕体——大筒木羽衣（白之写轮眼、尸骨脉）——冰之妖精——火焰真龙——圣龙——黄金应龙——恩赐*真相不明——海神之力——吸血鬼恶魔……”

“叮。伏羲血统特性之一：包容万物，太阳而始。太阴而终，无所不容。无所不纳，容纳天地宇宙洪荒……”

“叮，完成血统融合，最终血统：伏羲血统（先天八卦图、圣痕体、大筒木羽衣（白之写轮眼、尸骨脉）、冰之妖精、火焰真龙、圣龙、黄金应龙、恩赐*真相不明、海神之力、吸血鬼恶魔），完成血统判定融合，获得界门登天梯资格……”

伏羲血统其实并非是什么强大的血统，而是【无】，代表宇宙大意志的【无为之境】，包容所有一切，所有血统完美的融合到了一起，而且相互叠加，所容纳的血统越多，先天八卦图所发挥出来的实力便越强，如同融合下去的话，就算是超越大主宰也只是时间问题而已。

这便是伏羲成就震烁古今第一伪主宰的原因，包容万物。

“伏羲当年消失了十年的时间，游访万界，将自己身体中的妖族大主宰血统给舍弃，然后开创了独有的血统，严格来说不是什么血统，而是一张【图】，这张【图】传言是开辟宇宙时诞生的【先天八卦图】，利用【图】伏羲不断地融合一个个强大的血统，最终成就了伪主宰，而且达到了宣告的阶段……”

莉莉丝看着风雨辰脚下的先天八卦图，双眼闪过一丝嫉妒，这是所有人都在寻找的【图】，就是大主宰也迫切想要得到的【图】，传说，如果大主宰获得了这张图，便能够再次开辟出一个新的宇宙大世界！

之所以开辟宇宙大世界的原因，是因为一种自宇宙开辟时便存在的秘密，宇宙是具有的生命，在宇宙生命终结的时候，如果没有人开辟出新的宇宙，整个宇宙中的生灵便会陨灭，七大主宰所在追求的事情就是开辟一个宇宙大世界。

就莉莉丝所知的，八卦图一共存在着五种，按照强弱顺序的排列分别是：【先天八卦图】、【中天八卦图】、【后天八卦图】、【乾坤八卦图】、【遁甲八卦图】……

“……”

“我要进行血统测定！”

少昊突然有些阴沉起来，彬彬有礼的君子模样顿时大变，他一直以为自己是天命所归，他才是继承伏羲大圣血脉的传人，可是现在竟然出现了这种事情，这让他无法淡定了，他之所以不与风雨辰计较的原因便是看不起他，认为自己才是真正的王者，可是到头来，却是竹篮打水一场空，可笑，可叹，可喟，可惜，可恨，他竟然一直被蒙蔽着！！

“玩家少昊系统认定开始——

所拥有血统：华胥氏、黄金应龙……”

系统的声音响彻出来，所有玩家知晓了少昊的血统，华胥氏妖族大主宰的血统，一脉相传，而黄金应龙是龙族大主宰的血统……(未完待续)

第一千五百五十九章 幻影旅团

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

流星街。

风雨辰所到达的地方。

街道上的行人都是穿着护甲带着防毒面罩的人，只有眼前从风雨辰身边经过的这几个人是不带护甲的，至于为什么？

风雨辰觉得，应该是——实力。

从他身边经过的这几个人拥有相当厉害的实力，尤其是走在最前面的这个额头上面有十字刺青的男子，更是看不透般的感觉，当然这只是他们散发出来的气，风雨辰因为≮□wan≮□书≮□ロ巴，±ansh＠uba.经历过大量的战斗厮杀才是明白这种气的，寻常人应该是看不到的，而且因为他的血统实力封印，在不战斗的情况之下，不清楚眼前这些人的实力深浅。

“哟，吹得不错哦，流星街的新人小朋友……”

一个拥有着紫粉色头发的外表娇小可人的美少女对风雨辰招了下手。

“……”

风雨辰不予以理睬，继续吹着树叶。

“哟，被无视了呢，玛奇……”

一个脸上画有泪滴状和星星状的妆，头发肆意地竖起，容姿妖艳而性感，红发，身材高挑，肌肉到位，细腰长腿的男子手里夹了一张扑克牌深深看看了风雨辰一眼，似乎说话的对像不是口中称作玛奇的少女而是风雨辰。

危险。

很危险。

这种仿佛是被蛇盯住一般的感觉，真得让人很讨厌啊。

但是经历过无数战斗的风雨辰怎么可能会被这种危险的气息所动摇，泰山崩于前而不惊的他。怎么可能会因为对方的气息就错乱了脚步呢。

他的气息没有一丝的变化。

“不错的小子啊。收起你的念吧。西索，对这小子没有用的，看他的手，修长而有力，虽然白白娕娕的，但是这一定是经常握剑的手，虽然不有念，但是本身的功底倒是不错啊……”

说话的是一个穿着经典的日式浴袍和短裤的男子。他的腹部和脚踝内侧绑一个白布条，有着长长的头发，上面有着一个高高的发髻，留着拉碴的胡子，而且握着一把太刀。

用剑的好手，风雨辰看着这个有些类似是日本流浪武士打扮的男子点点头，他的剑应该是从不离开身边的，手指的那种握着曲度，似乎是在准备着随时拔刀一般。

“可惜不是念能力的使用者，不然可以让你加入旅团之中啊……你叫什么名字。我的名字是信长……你呢……”

说话的带刀男子停下脚步向风雨辰询问，似乎有意和风雨辰交流一般。

“伏羲。”

风雨辰看着身边入睡的那些婴儿。将叶子扔掉，淡淡地说道。

“哦，真得是个奇怪的名字啊……”

信长挠挠头说道，“啊呀，真是个难得的好苗子呢，要不要跟我一起旅行学习剑术呢？”

“你不配！~”

风雨辰缄默其口的说道。

“哈哈……被无视了吧……还想要收弟子，别妄想了，你那三脚猫的工夫，你看人家都看不上嘞……”

玛奇哈哈大笑了起来，似乎对于自己之前被无视感到了痛快一些，信长被无视得更加厉害。

“额……”

信长顿时有点下不去了，顿时要去抓风雨辰。

太极*云手。

风雨辰双手成掌，在空中虚幻的划动，一勾一引将信长带入他的跟前，然后对着他的胸口拍打了过去，一瞬间将信长打飞了出去。

“！！！”

这一幕，顿时让整个团队的人都呆滞地停下了脚下，信长居然被措不及防给打了出去，虽然是没有防备的情况下，但是这也不一般了，这个少年是何许人？

“啊啊啊！！臭小子，下来和我打一架，我会让你明白我是有资格教授你的！”

信长承受了风雨辰全力的一掌，像没事人一般的拍拍屁股站了起来说道。

“算了，信长，不要和小孩子计较了……”玛奇摇摇头说道。

“可以，但是要约法三章。”

风雨辰跃下车，轻灵的落在了地面之上，说道。

“约法三章？哈，说说看？”

信长点头说道。

“第一，不要使用你们散发出来的那种奇怪的气息，虽然我不清楚是什么东西，但是明白它很危险，如果你用那种力量，我一瞬间会被杀死；

第二，约定一个比试的时间，一分钟怎么样，只要你的剑能够擦到我的衣角就算是你胜了，但是如果没有就是我胜了；

第三，既然比试，那么就要有赌注，我输了，可以答应你一件事情，你输了，告诉我【揍敌客】有关的情报。”

风雨辰从垃圾堆里面拴出一根铁管，用其来当作剑。

“揍敌客？你问他们的情报干嘛？”西索饶有兴趣地向风雨辰问道。

“我要到哪里学习杀人的技艺。”

风雨辰如实的说道。

“杀人，小小年纪就如此淡定的喊着杀人，难道你是要向什么人报酬么？”

玛奇不禁问道。

“不，只是为了将来而已……”

风雨辰说道。

“什么意思，能够解释下么？”

头上有刺青的男子也露出了一丝兴趣。

“我的未来必定会是千难万险的，我的面前必将有无数的人阻碍，我要为自己的未来准备。”

风雨辰说道，将自己的气息调整好，身上的杀气瞬间释放了出去，既然没有血统的力量，就用杀气来感知好了！

“有意思的少年，你的未来注定要杀无数的人么？”

十字刺青的男子退后一步，似乎是准备观看风雨辰与信长之间的战斗，“你尽情和信长战斗，你要的情报我会给你的，如果你学会了杀人的技艺，觉得无趣的话或许可以到我这里玩玩……”

“臭小子，难道我这里就教不到你杀人的技艺了么？非要去什么揍敌客，好吧，我就来打败你，让你看看我的实力好了！”

信长将手中的太刀反握，刀背对向了风雨辰，大概是不想用刀锋伤害到他吧。

“我来当下裁判好了，小丑落地的瞬间，就是战斗开始的时刻，明白了么……”

西索的手指中出现了一张小丑扑克版，扔向了空中，旋转的小丑牌渐渐地落向地面……(未完待续……)

第一千五百六十一章 失忆之魔女

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

从流星街出来之后，风雨辰首先是上网找的伪造身份证的人，从流星街出现的他算得上是黑户口了，流星街也不会有任何有户口登录的地方，可以说这是整个猎人大陆最特别的一个地方了。

流星街是一个无人地带，所以，即使婴孩被弃置在这里，也不需要登记国民号码和身体数据等，故此，风雨辰是不可能会有什么身份证明存在的。

想要旅行的话，必须有证件，这事情就需要找地下组织了，让他们帮忙办理身份证件，不过奇高的收费也是必须的，而且按照身份证的信息功能还会有着各种价格。

∧⊥，↙anshub■a.

借着身体年龄的方便，风雨辰跟在了一些大人的身后，顺利躲过了许多警署的查询，来到了地下黑市后，首先是潜伏，等待那种专门干不法勾当的人出现。

随着进入地下黑市，风雨辰发现了这里聚集着更多使用念的人，这些人的念相比西索他们的念要差很远了，而且有一些人还拥有着特殊的证件，那种类似着两个xx般字样的证件仿佛很有用，而且各种东西都方便得很，甚至许多东西还是免费开放的。

这种证件，风雨辰通过打听之后，才明白是猎人的证件，而系统所要求在两年之内拿到证件的任务，大概就是这种了吧。

虽然这个世界他肯定是有着印象的，但是可惜系统封印了相关的记忆，他只清楚自己到揍敌客家里就可以了。到那里学习杀人的技艺。

“砰……”

就在这个时候。一个同样蒙在斗篷下的少女撞在了风雨辰的身上——

“小偷……想要偷钱？”

风雨辰麻利地拿捏住了那个要伸到自己怀里的玉手。嘿嘿，通过碰撞之类的来偷取钱币么？

这种偷钱的手段已经司空见惯了，他会上当么？

“松手……混蛋，你捏疼我了！”

斗篷下的少女顿时一口咬在了风雨辰的手上……

“滋……你特喵的属狗的啊……”

风雨辰不禁松了下手，这么一松，那个说话的少女顿时逃一般的跑开了，手里还拿着他的钱袋，那可是信长给他的路费啊……

“混蛋。你别跑！”

“咧……有本事追上我啊，嘻嘻……”

少女顿时对着风雨辰咧了下舌头，然后一扭一扭的，绕着人群开始跑了起来，很快就不见了踪影。

风雨辰嘴角露出了一丝冷笑，哼！

瞬间，他的身体消失在了地下黑市之中，三分之一音速还追不上一个小丫头么？而且他也记住了她的气味了。

那如同罂粟一般的味道很是特殊的，不，其中。应该还混合着玫瑰的香味。

似乎是一种香水了。

追逐着，渐渐地来到了一个阴暗的破旧场区里面。

风雨辰发现那个偷钱的少女正在得意地数着钱。凝脂般的美颈上挂着玫瑰和罂粟编制的花环，原来香味这个花环啊。

“拿来吧，你这个小偷！！”

风雨辰瞬间夺下了钱袋，然后将少女的胳膊瞬间背到后背上面，“跑得挺快得啊，呵呵，不过想要逃过我的眼线可没有那么容易，算你运气好，遇上的是我，如果是那些猎人的话，一瞬间你就没有命了……”

“啊，痛痛痛……你这个混蛋，给我松开啊！我要杀了你这个家伙！”

少女紫色的瞳孔妖异得吓人，浑身散发着一股黑灰色的气质，简直要消魂蚀骨般的地狱……

“……”

风雨辰的瞳孔不禁微缩了一下，这个少女可不简单啊，身体中有着强大的力量，似乎被封印了起来一般，难道是玩家？

不会这么巧合吧？这么大世界才过多久便看到了一个玩家？

仅仅一百人数的玩家，散布在世界各地，想要汇聚有那么容易么？

可惜系统探测玩家的能力被消除掉了，不然的话，就能够知道她是不是玩家。

嘛，无论是不是，他现在可没有兴趣和这个家伙纠缠的。

“算了，放你了，以后招子放亮一点……”

风雨辰将少女推开，然后准备走出去。

“我饿了……”

少女顿时抱紧了风雨辰的腰不让他走，似乎觉察风雨辰不是什么坏人，然后决定耍赖。

“你走开，真是的，想要吃饭的话找你的父母家人去，我也没有多少钱了。”

风雨辰无奈地说道，如何是个穷凶极恶的家伙他自己就杀掉了，可是偏偏是这种家伙。

“我没有家……而且也记不清楚好多事情了……两天没有吃饭了……qaq……”

少女顿时眼角出现了泪水。？？？

风雨辰不禁感觉到了奇怪，刚刚她所露出的那一丝杀气可不是虚假的，现在看仿佛又是个普通的少女，如果说演技的话，那么就太完美了，但是少女纯净的紫色瞳孔清澈得如同湖水一般，感觉不出来像是骗人的样子。

“好吧，只管一顿饭了，你叫什么？”

风雨辰看了看所剩不多的路费，拿到了伪造的身份证之后，只够他三天的吃饭住宿了，看来只能吃野味度过了，嘛，反正也不够，索性请她吃饭吧。

“莉莉丝……我只记得我叫莉莉丝，其它的都记忆了，想不起来了，头疼，突然从天上掉下来，然后重重地砰地落地，什么都不记得了……”

少女说道。

“莉莉丝么？算了，我叫伏羲，呐，你看，我手里只有这么多了，我就顺便帮你弄个身份证明，然后，大概只够我们吃两顿饭，花完了，你就再找地方吧，反正有了身份证件的话，你找个收养的人也不难，或者打工也可以的啊，到有钱人家里做个小女仆之类的……”

风雨辰说道。

“伏羲……伏羲……哦，快点请我吃饭啊……饿死了啦……不过你的身体好香啊，嗞溜……”

莉莉丝抚着自己干瘪的小腹苦着精致的小脸说道。

“知道啦……你别饿傻了，我的肉可不好吃……烦死了，这边来，算我倒霉好了，你就给我好好感恩吧！”

风雨辰叹了口气，这算是刚刚出去，就踩到了霉运么？(未完待续……)

第一千五百六十七章 揍敌客训练的第一夜

【感谢光丶暗か无ζ伤、有菜萝卜、奇幻杨哥、书友150424195738109、醉戏红尘童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

晚饭是毒蘑菇，这还真得是特殊的晚饭，而且风雨辰和莉莉丝吃的毒蘑菇是正常情况下毒死一百个成年人的份量——

如果黑白魔女雾雨魔理莎的话，想必会非常的喜欢吧？毕竟整天煮着毒蘑菇的她肯定喜欢猎人世界这种新型的毒蘑菇。

“啊呜……”

风雨辰拿起筷子放在嘴里面咀嚼了起来，味道还不错嘛，不过有些不够水嫩啊，看来是火候过长了呢……

“再来一碗……”

莉莉丝嘴里面已经塞满了毒蘑菇嘴边沾着碎屑，没有过一会便吃完了一碗，要求再盛一碗吃。

“……”

整个餐厅中的侍者们呆滞了，尼玛，这是逗他们玩的么？

要晓得的是吃毒蘑菇可是惩罚的啊，而且奇犽少爷也至多吃十人倍的毒蘑菇没事，可是现在这个外门弟子的莉莉丝居然还要再吃，不怕吃死啊？

“不行了，我要上厕所，你们继续吃……”

奇犽顿时脸色发青了起来，百人倍份的毒果然有问题啊，qaq……

“给我也来一碗……”

风雨辰也吃完了，这种毒蘑菇虽然确实具有毒性，但是这丝毒性能够吸收的话却是能够强健体魄与经络的强度，。明显的，他感觉得到自己的身体组织强健了一些，恐怕不是什么单纯的毒蘑菇，有毒的同时也是大补药啊。

长时间吃这种东西的话，一般的兵器甚至无法对身体造成伤害。

而且骨骼之间也仿佛被强化了一般。

“这……”

亚麻音呆滞地扭头看着管家梧桐。怎么说这两位也是少爷的身份了，既然是外门弟子，那地位也要比他们高了，如果毒死了两位少爷，额……

梧桐伸手推了下眼镜的镜框，说道：“照办……”

“是……”

亚麻音麻利地为风雨辰和莉莉丝再次盛了一碗毒蘑菇汤。

“……”

最后。风雨辰和莉莉丝两个人一共吃了将近百碗的程度，这种毒蘑菇好奇特的样子，在胃里面不够十秒钟便会瞬间分解化成能量融入身体之中，也就是说能够撑过十秒钟不死，毒性自然解开。而且还会变成能量进入身体之中。

不过也要看身体的强度，如果身体吸收不了毒蘑菇的力量，那么就会产生象奇犽一样的拉肚子的后果。

真得是特殊的修炼方式啊。

“啊……好舒服……”

莉莉丝拍拍小肚肚说道。

“嗯……”

风雨辰有一种洗了桑拿般的感觉，整个身体仿佛在冒着气一般。

“……”

就算是梧桐也有些呆滞了，尼玛，这是两个小怪兽么？吃了那么多毒蘑菇还一副‘好爽’的样子，额，他们的身体到底是什么做成的呢？

“睡前需要活动一下……俯卧撑十万个……”

梧桐看着进来的奇犽。对风雨辰他们三个人说道，

“啊，快点开始。我还要睡觉的……”

奇犽走出了房间的，在草坪上面开始了俯卧撑，不过速度快得几乎看不清了，旁边一个身材高大有着两个巨大辫子的老太在计算着次数——

而且每一万下，这个老太就会放下一个铁板到奇犽的身上。

风雨辰也开始做了起来，虽然说俯卧撑他是经常做的。但是十万次的俯卧撑还真得没有尝试过的，不过应该可以吧？

“请开始吧。伏羲少爷……”亚麻音看着手腕上面的手表说道。

“哦，好……”

风雨辰立即快速的进行起了俯卧撑。似乎为了追赶奇犽一般，加快了俯卧的速度，渐渐地，他感觉着自己的身体中仿佛在迅速的扩张着什么东西一般，未消化完毕的毒蘑菇力量在快速的深入到他的肌肉深层组织之中……

原来如此……

通过快速的震动来让这些能量真正的渗入肌肉的深层组织，使得能量不会像气一样惰性出去，而且速度越快，身体便越是感觉得到轻灵，舒爽无比。

“加重第一块钢板100公斤……”

亚麻音将旁边的一块铁板放到了风雨辰的身上，200斤的重量。

随着这快钢板的放下，风雨辰的速度明显慢了一些，此时他发现能量开始朝着身体的四面八方进行扩散，而不是单单地汇聚在手臂上面，原来这种原理么？

在未有重物压覆的情况下，能量会朝着活动最剧烈的手臂上面移动，而一旦有重物压力，那么力量如同被挤压一般，向着身体的其它方向进行渗透……

这样便兼顾了全身的力量吸收。

果然是真正的杀手家族啊，训练的方式虽然看似如同地狱一般的场景，但是如果能够撑下来的话，想必会非常有进步的，一步登天也未必是妄想。

到达了风雨辰这种程度，让他为难的事情就是力量没有办法100%的发挥，也就是说他的潜力虽然很大，但是却没有办法发挥得完美，甚至60%的发挥程度都强不到。

无限增加的属性算得上是拔苗助长了，虽然看似很强大的基本属性，但是到底是空来的力量，要完全掌握，需要的是时间与经验的累计。

而揍敌客家族的这种训练方法却是在开发完美潜力，甚至能够超越100%的潜力成长……

随着一块块钢板覆盖到背上，风雨辰发现渐渐地有些吃力了，不过他相信着自己还有着潜力的，于是便坚持了下去，不停地起伏着身体，整个人的身体在挥发着大量的白气，高强度的起伏速度甚至使得身体周围的空间都出现了温度……

“十万次俯卧撑完成，伏羲少爷，可以去休息了……”

亚麻音看着提前比奇犽做完俯卧撑的风雨辰，眼睛露出了不可思议的神色，不到三个小时便完成了俯卧撑训练，基本上平均是一秒钟十次了，这简直……

“是么？哦……”

风雨辰看着一边的莉莉丝，居然也快要完成了，不过这个家伙居然是一边睡觉一连做动作，真得大丈夫？！(未完待续)

第一千五百六十八章 奔跑吧，兄弟：死亡跑道

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

“噼里啪啦……”

一大早，风雨辰就被亚麻音用十万伏的电棒叫醒了，而且在他醒了之后，她仍然在持续着电击——

“伏羲少爷，昨天晚上我记得是说过六点钟起床的，你可是睡过了哦，惩罚是电击一分钟……”

说过么？

风雨辰有些不记得了，orz，电击一分钟，好吧，这种叫床的方式真得大丈夫？

nbs≈⊙wan≈⊙书≈⊙ロ巴，a▼nsh◇uba.p;“啊……”

结果旁边的两人房间也传来了同样的尖叫声。

好吧，奇犽和莉莉丝也睡过头了么？

“……”

电击之后，风雨辰灰头土脸地从床上爬了起来，不过他却发现自己并无大碍，昨天晚上渗入肌肉的那些能量保护了他的肉体，将雷电排斥在体表上……

原来如此啊。

“尼尼……身体麻麻的，呜呜……”

刚刚超出楼道，莉莉丝便扑到了风雨辰的身上，她的头发都竖起来了，嘴里都带着电光……

“莉莉丝少爷，以后反抗的话是加倍体罚哦……”

身材高大的女仆推了下单边眼镜，手中的电棒还在释放着电丝。

额，好吧，莉莉丝估计是和这个叫做孜婆年的资深管家打斗了一番，看她身上的牙印就明白，是被莉莉丝咬的……

2333……

“鉴于三位少爷起床迟了，所以晨练负重加倍……”

梧桐将三个铁布衫拿了出来，每个重达500公斤。也就是半吨的重量。

额……

体罚有够厉害的……

“不是吧？看来要拼命了啊……”

奇犽将铁布衫穿在了身上向着外面走去。

但是奇犽走过的地面并未出现沉重的脚印。显然轻松地背负了这么重的力量。

风雨辰和莉莉丝也穿上铁布衫走了出去。莉莉丝的样子显得有些沉重的样子，小身板有些摇摇欲坠的样子，不过更多是没有睡醒的状态导致的……

而后，风雨辰他们来到了晨练的场所，并非是什么跑道之类的，而是类似于一个地下设施般的东西……

“安全提示：随时会出现各种机关，毒箭……滚石……破山弩……陷阱……电幕……等等……请务必五分钟内找到出口，不然会排入大量的水。十分钟内如果还没有出来……抱歉……”

梧桐推了下眼镜说道，将入口的三层铁闸门合闭上，同时输入了三种不同的密码。

“……”

风雨辰看着奇犽，不禁为他感到‘淡淡的忧伤’，作为血亲居然还要玩这种游戏，唉……

“别看我，我从三岁起就已经开始在玩各种以生命为赌注的游戏了，可恶，今天的迷宫正好更改了，看来要回忆一些速度了……提示一下哦。一个人只能通过一个出口，在一个人通过出口后。闸门会立即封闭上，还有……放水的时候会同时进行通电的，这是睡过头的惩罚……

真是搞不懂你们干嘛要来这种地方，不过也好，反正多了两个陪我一起受苦的家伙了……”

奇犽说着，以离弦之箭般的样子奔跑了出去，在背负着这般重的负重之下居然还能够以这样的速度奔跑，很不简单了。

“我们也分头走，小心……”

风雨辰的身影几个闪烁消失不见了……

莉莉丝伸了下懒腰，直接躺在地面上睡了起来！！！！

（||||||||再睡就真得死了……）

风雨辰一边奔跑着，一边躲避着一个个从不同方向射击过来的箭矢，至于机关，他还没有笨到去踩的地步，地面不能够跑就从墙上或者顶部跑，总之只要没有机关的地方都能够行走……

但是一分钟之后他竟然走回了原地，而自然发现莉莉丝这个家伙在睡觉，于是无奈的叫起了她。

“快点起来，开饭了，跑出去就可以吃饱了……”

“滋溜……”

莉莉丝的嘴边顿时流起了口水，一眨眼消失不见了，然后——

“轰……隆隆……咔……嚓……”

莉莉丝直接采取了暴力开路的方式，将挡在身前的墙壁全部给打穿了……

而且还真得有一个出口出现在了莉莉丝的面前。

“尼玛！走你妹的狗屎运啊！！！”

风雨辰有些无语地看着莉莉丝通关成功，这尼玛都能让她给通过了，暴力也是一种手段啊otz…………

“竟然还有这种方法，早知道我也试试了……”

奇犽绕了个圈子跑了回来，立在风雨辰的身边说道。

说完奇犽对着另一边的墙壁也击打了起来，但是，发出的声音却是——

“当……”

“咔嚓……”

“哎呦，我的手骨折了……”

奇犽顿时手肿成了肉饼，在地面上打滚起来……

风雨辰看了看奇犽击打的墙壁，在土质后面是黑色的精钢，被奇犽那么大的力气击打，居然还没有一丝凹陷，而且上面还有着密密麻麻的钢针！！

怪不得……

“活该！你不是说了，任何出口都只能通过一个人，转换思维来想，那么就是任何通关的途径只有一种，打穿墙壁这种通关方式只有一次机会……”

风雨辰看着打滚的奇犽顿时摇摇头说道，不过心里还是尼玛的感叹莉莉丝的幸运属性爆表了，随便打就能够打到出口……

“轰隆隆……”

就在这个时候一声震动的声音传了过来，风雨辰扭头一看，尼玛，好大的一个铁荆棘球啊……

滚动的巨大铁球上面还带着一根根荆棘刺，上面蓝紫色的样子应该是涂满了剧毒的状态……

“快跑，那种毒不是一般的毒，0.1毫克就能够让成年的蓝鲸死亡！！！”

奇犽将衣服撕下来缠绕在手上，然后拔腿就跑……

“这真得是要了命了啊……”

风雨辰的脸色顿时酱紫了，0.1毫克就能够杀死巨大的蓝鲸，这到底是什么样的剧毒啊，和毒蘑菇根本不在一个级别上的啊！

这根本不是什么晨跑，而是在和死神竞逐啊！！

谁tmd设计的这种缺德陷阱啊。

“……”

不过奔跑的时候，风雨辰很快便发现了不一样的地方，身体顿时撞开一个墙壁门，进入了一个黑暗的空间之中……(未完待续……)

第一千五百七十章 真*暗步

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

成功蒙骗过亚麻音之后，风雨辰所面临的便是亚麻音忧怨般的目光了……

“不怪我，你自己上当了，果然，对孜婆年的话，亚麻音是没有办法喽……”

风雨辰撇过脑袋，看着一边，努力的告诉自己，我不得意，我不得意，233……

“啊，伏羲少爷你真是的！！哼哼哼！”

亚麻音顿时生气地走开了，梧桐已经上当一回了，她继续上当，真得是……

“生气的样子很不错哦，比正经的时候可爱我了……”

风雨辰调侃着说道。

“可恶！”

亚麻音决定午饭给风雨辰加上一千倍的毒素，你不是毒不死么？让你吃，吃死你！

233

有一句话不是说宁得罪小人，莫得罪女人么？

“……”

午饭的时候，风雨辰明显地感觉有些毛骨悚然了，亚麻音居然对他露出了和善的微笑还殷勤地将饭菜端到了他的面前。

“你别笑，我看着害怕……”

风雨辰顿时严寒般的说道。

“您说什么呢，伏羲少爷，不对您微笑，我还对谁微笑呢……您说是吧，奇犽少爷……”

亚麻音向正在进食的奇犽问道。

“当……当然……”

奇犽立即点头，尼玛，这种状态的亚麻音好可怕，上次他记得自己也是被吃上了千倍份量的毒蘑菇，虽然没有什么事。但是训练的时候一直是四肢无力，然后被爷爷罚了三天没有吃饭……顺带电极棒的体罚……

“咕噜……”

风雨辰的喉咙鼓动了一下，还是吃吧，不吃更加饿了……

在亚麻音的注视下风雨辰‘爽快’的吃掉了几碗毒蘑菇，和莉莉丝的百倍毒、奇犽的十倍毒不一样。风雨辰吃的是千倍毒！！！

“……”

下午的训练开始了。

风雨辰要用暗步来对战梧桐。

“伏羲少爷，请出手吧，求先声明，我可是不会再上当了。”

梧桐推了下自己的眼镜，他可不想失去管家的职位，因此绝对不会在这里退让半步的……

风雨辰认真的点头。开始高处身体中的气，与自然的气进行融合，但是——

很快，一股翻腾般的强烈力量在体内肆虐了起来，浸入了四肢百骸之中。顿时全身有些无力了……

“伏羲少爷，就算您故作虚弱，我想梧桐管家也不会上当的哟……”

一边站着的亚麻音微笑着说道。

穿着着一日一杀刺绣服的桀诺用手捋着胡须，似乎明白风雨辰的身体是怎么回事，不过并没有阻止梧桐的试练。

“……”

风雨辰心知肚明，接着他做出了一个让人目瞪口呆的动作——

“吸……噗……”

风雨辰将手臂放在嘴边顿时咬了下去，全身无法吸收的紫色毒素，从血口排出体外。落到了地面之上，紫色的毒血将整个地面上的草都蒸干变成了枯草，可想而知多么强烈的毒素了。

随着毒血的排出。风雨辰手臂上面的伤口瞬间愈合了起来。

桀诺*揍敌客点点头，不错，不破不立，能够将毒素全部逼出体外，显然对自己的身体已经掌握得十分完善了，显然是将所有的毒素汇到了心脏的心房之中。然后通过呼吸将脉动的力量喷发而出，所有的毒素一瞬间喷出体外。

而且这个家伙的恢复力相当的变-态。伤口在一瞬间就能够恢复么？感知得到强大的生命力在作用于伤口上面，并非是通过念来达到的。应该是特殊的体质，万千世界无奇不有，应该有那种受伤可以快速恢复的战斗种族的存在，只是没有见过，但是不能够否认不曾出现。

完成毒素的排出之后，风雨辰没有立即展开攻击，而且是盘坐在地面上，开始调息起身体中的能量，虽然毒素排出了，但是要让身体恢复到全盛了阶段，还需要一段时间，毒素汇聚到心脏，使得脏器暂时处于麻痹的状态之中——

一丝丝冰霜之力开始从风雨辰的身体中涤荡起来，地面渐渐地被染上了一层冰霜，这些冰霜的力量开始朝着他的胸口汇聚，使得剧烈跳动的心脏强制恢复到了平常的脉动水平……

“！！！”

这种冰霜力量立即让桀诺以及梧桐、亚麻音都惊讶了起来。

这也不是念！

难道也是体质么？那就有些可怕了。

“那是什么？空气好冷的样子……”

吃着苹果的奇犽渐渐地抱紧了双臂，不禁后退，仿佛他的双脚都被冰封了一般。

“体质，寒气体质，如果不是亲眼所见，一定以为是幻兽才有的能力了呢，可怕的天赋，如果这种体质能够好好的利用的话，不比念要弱小多少……”桀诺的双眼凝现着精光，显然感觉到了祖父大人真正的用意了，想必他是发现了这个伏羲少年体内所蕴含的那种特异力量了。

“嗯，很值得开发的体质，老到了我这种程度，能够开发这种超越人类的力量，也算是不错的事情了，寒气掌握好的话，与念混合使用，能够通过空气杀人……”

蛤蟆老头出现在了桀诺的身边说道，笑着看着风雨辰的寒气释放。

“真是壮观的能力啊……”

一个魁梧的大汉也走了出来，银白色的长发，锐利的紫瞳散发着无尽的冷酷。

“父亲……”

奇犽看着出现的大汉，不禁惊讶了，居然都出来了，看来这种寒气体质真得很厉害了啊，

“……”

风雨辰没有将桀诺等人的对话听进去，而是发现了一个新的天地，这个空间是具有波动的，风、气流、震动等等，如同将心脏的频率调整到与自然的完整如一，同时让呼吸的气流顺应空气的气流，杀气收敛到极致，那么——

一时间，在梧桐呆滞的眼睛之下，眼前盘坐的风雨辰消失在空间之中，甚至感应不到他的一丝气息，无论是从空间的波动还是其它方面都有些无法感知，而且冰霜的寒冷让他的反应也迟钝了一些，如果用念的话，似乎可以摆脱现在的困境……(未完待续)

第一千五百七十一章 我有妹，不搞基

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

暗杀术，暗步。

揍敌客家族的基本的暗杀术，以不发出声音且迅速为原则的移动技。

而基本上最简单达成的条件便是以【无声】、【迅捷】两个条件为主。

与火影世界之中桃地再不斩的无声杀人术有着类似的相通性，不过再不斩更加精通于【无声】，同时加强了隐藏自己的气味，而猎人世界的暗杀术，更多的趋向于【快捷】，主要的不是无声，而是快捷，快捷得到敌人无法看得清晰的地步。

nbsvwanv书vロ巴，a∧ns◆↙mp;而风雨辰从蛤蟆揍敌客那里学习的暗步却是以【自然】主，【无声】、【迅捷】为辅助条件。

大道至简，简而自然，自然归一。

到了蛤蟆揍敌客的这般年纪，已经看透了世间的芸芸众生，身体隐然与自然重叠在一起，即使他到了你的面前，你也不会感觉到他的存在，因为他和空气是没有什么区别的，谁会在意空气的变化？

风雨辰透过毒素的刺激，将冰霜力量作用于心脏，让心率失衡，正常情况下，心率失衡的人肯定会难受无比，但是体魄如风雨辰这般的存在，已经到达了不依靠空气就可以生存的境界，甚至条件充分，可以自行在体内制造氧气。

将心率与空间的波动调整到一致，将呼吸与气流调整成一致，完全地融入自然之中，这样便能够与自然融合为一体。

梧桐的喉咙鼓动了一下。他相信这个世界上是拥有绝顶天赋之人的。比如奇犽少爷便是其中之一。但是天赋是天赋，展现出无法预料到的力量时却会是恶梦，不得己，梧桐的身体释放出念力，刺激双眼，但是仍然没有发现空间中风雨辰的身影。

“没有用的，小家伙使用的不是念，所以无法感知得到。而且与自然融合后，就算用上念也是无法发现的……”蛤蟆揍敌客嘴角露出了一丝微笑，不错啊，他钻研这么时间完成的改良暗杀术，被风雨辰学习得如此之快，已经算得上入门了。

“……”

“你输了，梧桐……”

风雨辰的身影在冷气的四散中显现了出现，手中拿着的是梧桐的领结，他现在总算清楚了蛤蟆揍敌客是如何拿到他身上的东西而不被他发现了，能够学到这种技艺真得非常不错啊。

“阴阳眼。果然还是这对眼睛的辅助么？”

桀诺揍敌客看着风雨辰的黑白异瞳，不由得觉得这对眼睛相当具有潜力。

“这个小家伙如果跟尼特罗学习心源流的话会进步得非常快。可以当作关门弟子的人，道之归一，他已经参悟这个天地的本质……”

蛤蟆揍敌客不禁觉得风雨辰有些像是尼特罗了，尼特罗的境界也是类似如此的感觉了。

“那个……会长么？”

桀诺点头。

“……”

…………

完成了一天的训练之后，就是晚上的洗浴了，待风雨辰脱下衣服之后，奇犽顿时脸红了起来——

“女……人……进……进什么男性浴池！”

“你才是女人呢，我可是男的，正宗的！”

风雨辰无语了……

“……”

奇犽看着风雨辰那水嫩得仿佛如同晶莹的美玉一般的肌肤，还有靓丽的长发，修长的腿，时不时散发出醉人的体香，顿时更加确定了这个家伙是个女人，连忙将双眼捂上——

“你快走，快走！亚麻音，将这个女的给我带出去啊啊啊！”

本来准备和风雨辰称兄道弟的奇犽，此刻脸如同被铁锅烫了一般，这个家伙和莉莉丝肯定是姐妹吧？干嘛要来男性浴池，难道喜欢他？

“原来你是女的！”

亚麻音听到了奇犽的尖叫，顿时跑进了更衣室，看到风雨辰那种让她都有些羞愧的完美肌肤，顿时觉得这个家伙肯定是女性了。

无奈，现在的更衣室被水汽所笼罩，看淡清楚身体，只能够看得到风雨辰一块块粉嫩如水晶花般的肌肤，还有着阵阵体香，这简直了……

“你们……我真得是男的，怎么，男性就不能够拥有好皮肤么，你们这是歧视！”

风雨辰无奈的说道。

“那体香怎么解释，别跟我说男性会有体香的……”奇犽脸红的扭头说道，“嘛，你要说你喜欢我，我就勉强的答应了……”

“喜欢你妹！我有妹，不搞基！”

风雨辰一脚将奇犽踢进了浴室里面。

“真是的，伏羲少爷，女孩可不能这么没有矜持的踢腿……”

亚麻音抱起风雨辰直接来到了女性的浴室将他扔进了浴池之中，“就在这里洗，你妹妹莉莉丝少爷不也这里洗么？”

“尼尼，尼尼，抱抱……”

莉莉丝顿时飞扑到了风雨辰的身上，胸臆的小乳鸽顿时在他的身上挤压了起来……

“哗啦……”

亚麻音脱光衣服，抱着胸前的丰满进入了水池里面，说道，“两位少爷，不要玩了，来，我给你们搓背……”

“搓你妹，放我回去，我是男性！”

风雨辰看着纠缠着他不放的莉莉丝，顿时有种这个世界一定是什么地方错了的想法。

圣痕体，岂可修，随着伏羲血统的改造，圣痕血统更加完美了，也就是代表着他的身体也越来越趋向于完美了……

穿上衣服的时候还好说，脱掉衣服的话，不看那个地方是知道他到底是男还是女的，早知道将圣痕血统给剔除出去了。

“好啦，你是男性好吧，乖乖地别动，我给你搓背！”

亚麻音扭转风雨辰的身体，小手在他的身上搓洗了起来。

“莉莉丝也要和尼尼一样搓背……”

莉莉丝却是清楚风雨辰是个男性，因为之前偷看过风雨辰的裸体，不过她无所谓，尼尼的味道很香的，和他在一起最棒了。

“嗯，莉莉丝少爷你别再像昨天一样睡在浴池里面，害我找耻好久……”亚麻音无奈地看着天真无邪的莉莉丝，这个家伙恐怕是最不适应全杀手的人吧？

“随便你们……”

风雨辰享受地体验着美女的搓背啊，管它呢，反正不赔本。(未完待续……)

第一千五百七十四章 考验与太刀妹

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

完成几乎90%的暗杀任务之后，风雨辰只剩下了最后的一件任务，算不得上暗杀的护卫任务。

不过暗中保护的话，也勉强称得上是暗杀任务了。

不过仅仅是护卫一个人就要用到揍敌客家族的人来出面，这可真得是重要的人呢。

按照约定的地点，风雨辰来到了一个房间之中。

首先进来的一个是侍者，手中拿着一个托盘，对着风雨辰说道：“在任务之前，需要测验下您的实力，本来是希望能够雇佣到更加强大的杀手的，不过既然桀诺大人推荐您来做这份任务的话，那么我家主人自然也十分愿意相信揍敌客家族的信誉和实力了。

不过，首先要从一楼到达三楼的某个房间之中，假设这是一场绑架事件，你需要救出人质，时间以及时机等等都需要你来进行把握……”

风雨辰黑色的瞳孔仿佛看透了这个侍者的波动之心一般，一边在手指夹缝中凝聚出冰针，一边平淡地说道：“那么现在任务可以开始了么？”

“嗯，首先，请您接下这份楼层的布置平面图，方便您进行搜索……”

侍者掀开包裹着托盘的红布，接着以迅雷不及眨眼之势，握起托盘上面的匕首就向着风雨辰刺来——

“……额……”

但是侍者的匕首在距离风雨辰的眼睛只有一毫的时候停了下来，他的脖子上面被插入了一根细小的针，瞬间昏迷了下去。

“哼……”

风雨辰一脚将侍者踢飞出去，冷笑着看着位于角落中的一个摄像头。说道，“很白痴的考验，既然任务已经开始，那么证明所有的人都可能是敌人了，而且情报的话。雇佣如果能够提供的话，还需要杀手来完成任务么？

正是因为无法预测到的任务所以才会请专业的杀手来做，情报一般杀手都会自己取得的，任何不是出于自己之手的情况对于杀手来说都是陷阱般的存在，揍敌客家族的人可不会轻易的上当，还是拿出点真正的实力吧……”

“哒……哒哒……哒哒哒……”|

在风雨辰说完话的这一刻。顿时有着一个个蒙面的人出现在二楼的栏杆上面，对着风雨辰射击了起来……

但是一瞬间，风雨辰的身影消失掉了，再次出现时已经是在二楼的楼道之中了，至于那些开枪的人都已经被冰针制御昏迷了。

“杀手要随时面对来自四面八方的攻击。任何异动都逃不过杀手的双眼，在你们行动的时候，我的攻击便提前发出了，然后我只要走到这个地方就好了……”

风雨辰看着楼道中的摄像头说道。

缓缓地前进，突然地面破开，几把箭矢射击了出来……

风雨辰几乎没有任何改变垂直的轨迹走过去，在揍敌客家的惩罚晨练中，可是拥有着比这更加危险万分的攻击。

走到了一定的地点后。风雨辰停止了下来，因为眼前有一根细小得几乎无法看得见的钢丝横在他的面前，如果冒然走过去的话。恐怕身体会被瞬间腰斩成两半的吧？这种细小的钢丝比之刀锋还要锋利。

接着的双眼就算在黑暗中也能够看到一切，而且再细小的事物也逃不过他的捕捉，虽然白之写轮眼的能力被封印了，但是啊，只是不能够使用血统力量而已，本质的力量还是存在的。比如眼睛的视力要好过一般人之类的，圣痕体也一样。虽然无法使用圣痕之力，但是其强大的身体素质还是保留着的。

这便是血统与无限技能的区别性了。血统的强大即使封印也会有着本质与根基的存在，而无限技能封印了便是什么都没有了。

几个闪烁，风雨辰来到了二楼的尽头，并非是一个钢丝，有着十多根钢丝的存在，而且不可以斩断，一旦斩断，会伴随着两种风险，一、引发下一个机关；二、被敌人发现所在位置……

所以最好的办法是用身法从十多根钢丝中穿行过去。

最后，是二楼通向三楼的楼梯了，风雨辰没有从正面过去，而是凝聚出了几根冰针冰将一个针孔摄像头破碎掉，然后双脚踩在墙壁上面，直接从墙壁上面进入了三楼，这就是所谓的飞檐走壁了。

其实速度快到了一定的速度之后，可以摆脱重力的束缚，以离心力而从墙壁上奔跑一段距离。

直接从墙壁上面走过去，是因为楼道中也有着机关的，而且也容易被发现，杀手是不可能按照预定好的路前进的，只要能够完成任务，可以采取任何措施。

到达了三楼之后，明显有几个头上戴着面罩的人在守护着，风雨辰照例用冰针使得这些人进入了假死的状态，然后闭上眼睛感知整个楼道的声音，将所有的位置在脑海之中构成模拟的图像，然后发觉到了绑架目标所在的地点。

但是他没有瞬间进入屋子里面，而是走到了四楼的位置，来到了一个没有人守护的房间毅，打开了房间，说道：“好了，测验结束了吧？如果我没有猜错的话，想必三楼中被绑架的那个人是假的，估计是等我救援然后放松警惕的那一瞬间逆袭，真正的目标应该是这个房间里面，对吧？”

“你怎么确定三楼的绑架者是假的。”一个脸上有着两个黑色y字刺青的男子走了出来，向风雨辰问道。

“气息，既然护卫目标是个手无缚鸡之力的对象，那么在被绑架的同时便不可能拥有平静的呼吸，透过水的缝隙便能够感觉得里面有几个人，气息是紧促还是紊乱，但是可惜，那个所谓的‘人质’的气息如此的平息，想必也是个高手，而且，现在恐怕已经在门口了吧？”

风雨辰用手指抚了下下巴，用眼角的余光看向了门口的那个手持太刀的少女。

“好了，合格了，嗅觉如此敏锐，行动没有一丝的拖泥带水，可以了，天童小姐，你的搭档就是这位揍敌客家的人了……”

y字刺青的男子满意的战斗说道。(未完待续)

第一千五百七十六章 预言师

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

坐在机舱中，风雨辰看着身边与自己年纪相仿的紫发少女，整个人的气质给人一种高贵般的锐利感，不似是普通人家出身的少女，而又饱含普通人无法想像的锐利。

那双眼仿佛要洞穿心膛一般。

只是几个见面，风雨辰便觉得她是个极品萝莉了，不过，虽然看似只有十二岁左右的年纪，却是拥有着与萝莉身材不相符的巨乳，这难道就是传说中的童颜巨乳？

这要是长大了还得了么？

nbs，￡ans≯↗mp;好吧，仅仅只是感慨而已，这样刚刚见面就表露出某种喜欢的感情，有些太过唐突了，而且更加重要的是，现在他们都是杀手，分属于不同的杀手组织，并非是真正的同伴。

虽然在这场任务中确实是同伴的关系，但是任务完成之后，他们仍然要各奔东西了。

“紫色的长发……我们是不是在哪里见过？”

风雨辰感觉脑袋有种非常熟悉一般的感觉，但是却又是想不想来，难道她是玩家？

“我正想说‘我们是否在哪里见过’的，看来你也有这种感觉啊……”

毒岛冴子抚着自己的紫色长发，她的心底是知道自己有男人的，但是却是忘记自己的男人长什么样子了，翻过系统的记录之后，才明白是封印记忆的原因，而且年龄和身体也被缩小到了年幼的时刻。

她的这种模糊感告诉她，风雨辰可能就是那个人，这个世界。即使失忆也会记得一些隐约的感觉的。身体会记忆的感觉。并非是大脑所记忆的感觉。

不过，在未确定风雨辰是否真得是那个人之前，她是不能够出轨的，她必须忠贞于自己的男人，即使有再优秀的男子出现，她也只能和其至多做普通的朋友，如果敢碰自己一下就杀掉他！

“你别激动，我会和你保持距离的……我还没有到那种地步……”

风雨辰看着毒岛冴子的模样。立即分开了一点，还是保持些距离的好，毕竟有些女人是有洁癖的，有可能你动她一下，她都会和你拼命，至少风雨辰是不想和毒岛冴子拼命的，她不是个好对付的家伙，刚刚在房间里面，她其实也是放水了，原因只是不想两败俱伤而已。只要完成达佐孽的考验要求就完毕了。

“谢谢你的体谅，因为我有着约定（终生）的人。”毒岛冴子明白风雨辰并非是那种想法。窈窕淑女，君子好逑，仅仅如此而已，自己的美貌被欣赏，这并非是错。

“……”

接着，机舱中的气氛便陷入了平静。

最终直升机停在了一间别墅的上空。

“直接从这里跃下去，需要降落伞么？”达佐孽打开机舱说道。

“真正危急的时候，敌人会给你准备时间么？”

风雨辰打开机舱的门，瞬间从中跃下，使用【引力掌控】将自己的身体变得如同羽毛一般轻灵，稳稳的落在地面上。

至于毒岛冴子则是直接在空中进行了三次快速的拔刀斩，将三棵树斩倒在地，身体透过树木的缓冲在空中一个翻腾，稳稳落地。

达佐孽看着两个人的表演，如果说毒岛冴子是能够看得出因果的，那么风雨辰的落地方式就太过诡异了，稳稳地落在地面上，没有任何的尘埃激荡起，简直有种踏雪无痕般的感觉，这种技艺如果用在暗杀中简直是骇人般的力量。

“好了，两位跟我来吧……”

达佐孽觉得不用再进行试探了，这两个雇佣护卫很厉害，实力足够，虽然年纪尚幼，但是真得很厉害。

“一……二……五……九……二十三……”

风雨辰打量了一下周围的环境说道，“一共有二十三个人埋伏着，五个在楼顶，两个在二楼的两个角落，然后整个院落的前后左右中道门各有四个人……嗯……如果算上两个藏在门后的，算是二十五人……”

“嗯……很好，不用杀掉这些人，这都是自己人……”

达佐孽不得不叹服风雨辰敏锐的嗅觉，有一丝风吹草动都能够映照在心中么，杀手到了这种境界也是可怕，这种资质在揍敌客中也算是天才了吧？

“……”

进入了别墅之中，风雨辰他们便看到了一个有如梦幻中少女，正在抱着一个盛放着骨手的玻璃密封瓶端详，很普通的一个女孩，然后在一边的沙发上坐着一个眼神锐利的中年男子，也一样很平常。

这倒是让风雨辰疑惑了，这对父女如此平常能够是一个大家族的主人么？

如果是一般的商人世家就算了，关键这个诺斯拉家族可是黑帮的小头目啊，黑帮自然是做着那种见不得人勾当的地下组织了，除了狠之外，必要的实力也是要拥有的，虽然确实是可以雇佣猎人保护自己，但是他们没有一点特殊性真得很让人怀疑啊。

“两位请坐……”

中年人示意风雨辰和毒岛冴子坐在他的对面，然后开口说道，“我是诺斯拉的家主莱特*诺斯拉，两位一位是揍敌客家的传人，一位是十老头推荐的，想必都是拥有着足够实力的天才了，这次的行动，我想达佐孽在路上已经告诉你们了……

接下来，你们要陪我的女儿，妮翁，到世界各地的旅游名胜游玩，保护他在身边，当然，为了使得那个奸细不怀疑，你们要扮成侍者与侍女的样子，便是委屈你们了，在不使用念的情况下防御住会使用念的对手，对你们来说应该可以吧？”

“好，没有问题，只要付钱，可以满足你的一切要求，按照约定将钱打入揍敌客家的帐户就好……”

风雨辰说道，做侍者么？没有问题。

“我也没有问题，按照约定，完成任务之后，为‘xxx’进行一次不收费的预言……”

毒岛冴子同样没有疑问的点头。

“预言？”

风雨辰听着这个词汇隐约感觉到了一丝契机的存在。

“正是，伏羲先生以为我们诺斯拉凭借什么坐在这个位置上的，是预言、占卜，我的女儿妮翁拥有着替别人预言的能力……”

莱特郑重的点头，看了一眼在把玩收藏品的妮翁*诺斯拉。(未完待续……)

第一千五百七十七章 预言师与占卜师

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

预言师？

如果有一天，一个人告诉风雨辰，他（她）会预言，那么他肯定会以为这个家伙是个神棍或者半吊子的巫婆。

但是他所处的世界是普通的世界么？

不是。

那么即使有预言师的存在，也不无不可呢。

“原来如此么？妮翁小姐的预言才让你有今天的地位么？所以真正的资产是她，有她在便可以不断地汇聚财富。”

风雨辰不由得深思般的抚着下巴，望向了正在把玩收藏品的妮翁，真得是个可悲的女孩啊，她或许想要拥有着独特的人生，但是她只能是做为一个花瓶而存在着。

拥有力量的人，不一定会成为强大的存在。

拥有力量的人，也会被这份力量所束缚，只要这股力量不消失，那么便会永远束缚在这个梦魇世界。

“正是如此，所以恳请二位保护妮翁了……”

莱特*诺斯拉双手握在一起，要不是因为有奸细混入，他才不会让妮翁外出呢。

“那么……妮翁小姐就是无法对自己作出预言了，所以说才要让我们保护对嘛？”风雨辰的手指弯曲敲打着桌面，分析着现状。

“慧眼独到，不错，妮翁无法为自己做出预言，所以才需要保护。”莱特点头，越发觉得风雨辰有些厉害了。

“我在来之前，听说有一位【占卜师】出现了，占卜的内容也是相当的准确，几乎可以做到与妮翁小姐并驾齐驱的地步。所以……【十老头】在推测，也许是【占卜师】所在的组织在行动，黑帮中出现了另一股势力在快速的吞噬着黑帮的力量。”

毒岛冴子这个时候将一份卷轴拿了出来，放在了桌面上。

“占卜师！！我怎么没有听说过？”

莱特顿时惊讶了起来。

妮翁也是放下收藏品坐了过来：“什么，出现了和我一样的能力者。爸爸，让我的看看……”

这个世界就是这样，如果只有你一个特殊的，那么肯定会无忧无虑的生活着，当出现了第二个与你一样特殊的人时，那么就会产生各种各样的情绪。或是嫉妒或是憎恶或是欣喜或是愉悦……

“看来不是一场普通的护卫工作啊，是预言师与占卜师的较量呢……”

风雨辰感觉事情越来越复杂了起来，到底还会出现什么样的变化呢？

“预言不就是占卜么？”莱特有些不明所以的说道。

“嗯啊，我也一直以为自己的能力是占卜的呢。”妮翁被风雨辰的话所吸引，顿时望向了他黝黑而迷人的双眼。

“不。不一样的……”

风雨辰思索着说道，“首先，从定义上面来区分吧，预言，是对未来事件的预测；占卜，是由外界事物的动向和变化向非人的灵体探询想要知道的事物的人，它和预言不同的地方在于，占卜师通常会给出模棱两可的答案。让占者去找出一种合理的解释。

占卜的方式也有着许多，比如求签、鸡卜、鸟卜、鸟占、水占、星占、纸牌占卜、心灵占卜等等，其中比较有名的一项是占星术。也可以称为星占术，是用天体的相对位置和相对运动来解释或预言人的命运和行为的系统占卜。

妮翁小姐的预言想必是直接给出了结果，我想即使努力做出改变也不会改变结果的，有些强制性的精准。

那么占卜就不一样了，给出模棱两可的预言，这个预言会有几个分支。如果按照某个方向做会有某种结果出现。

现在懂了么？”

“你怎么知道这么多，可爱的小弟弟？”

妮翁顿时惊讶地看着风雨辰。难道他也是预言师？

“只是（上中学的时候）无聊打发时间看过一些书籍而已，虽然那个时候不相信会有预言师和占卜师之类的。但是了解过一些基本的信息而已……”

风雨辰看过这类的预言书，所以多少了解一些，大道万千，殊途同归，道理都是一样的，毕竟的作者是地球人，所以行为与思想标准也是按照地球的观念来进行创作的。

“那样岂不是说对方占卜出了对付妮翁的办法了，也可能知道我们的目的？”

莱特有些惊讶的说道。

“不……”

风雨辰伸出食指摇了摇，说道：“注意，莱特先生还没有听清楚我的话，占卜不是预言，虽然类似于预言的作用，但是在占卜的预测路线未开始的时候是不会发生任何结果的，因此模棱两可的条件下，对方是不会清楚我们的存在的，只有开始进行行动之后，占卜才能够继续下去。

我打个比方吧，假如占卜出1与2的结果，那么如果按照1来做，又可能占卜出3和4两个结果，这样循环下去，才是占卜的真谛，占卜是可以人为性的改变未来，相比预言要活跃一些。

因此，我们无论做不做出行动，对方都会行动，我们已经在局中了，现在假设对方占卜出了妮翁小姐的行动，那么可能会有两种情况，一是在家，二是出去，明白了吧，莱特先生觉得在家安全还是出去安全呢？”

莱特也不是笨蛋，渐渐地明白了风雨辰的话，说道：“原来如此，在家的话，对方已经布局好了，只等着结果发生了，所以妮翁可能已经被算计上了，但是如果出去的话，对方的一切布局都会失败，那么出去的话，就看谁的力量更加强大了。”

“还有一点，占卜师需要知道被占卜者的一些信息，像姓名、出生年月日、血型等等，才能够更加清楚的预测，而在家里的话，妮翁小姐被对方抓住信息的可能性更加大，出去的话，就能够引出对方的占卜师了……”

风雨辰身边的毒岛冴子也做出了分析。

“没有错，我的预言是需要知道对方的姓名和出生年月日、血型，满足了条件后才能够预测出某个人的未来……”妮翁附和着说道。(未完待续)

第一千五百七十九章 心理较量：占卜推动

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

抓住了眼前使用镰刀的猎人之后，风雨辰只能够算是成功了三分之一。

之所以说是三分之一，是因为，三个占卜的路线，他只是抓住了一个路线，还有两个路线没有找到，这两个路线，一个应该是操纵蓝发男子的念之猎人，另一个应该和那名占卜在一起，保护这名占卜师。

“看到了么，我手中的这枚毒针封印有着一毫克的剧毒，这种剧毒即使是0.1克也能够将蓝鲸这样的生物瞬间毒死。

我会将他放入的大脑皮层之中，我的冰针虽然耐～，￠ans≮¤m得住温度的融化，但是最多只能够坚持一个时辰，也就是说，在这一个时辰中，如果我不取出毒针的话，那么你便会……

嘿嘿……”

风雨辰摇晃着手中的一根冰针，冷笑着插入了镰刀猎人的脑袋中……

“你要我做什么！？”

镰刀猎人顿时脸色阴沉了起来，虽然他在尝试着反抗，但是在这根毒针的刺入情况下，他没有办法保持平静了。

“不用担心，我并非想要你的性命，猎人协会的人出来干这种勾当，如果被上面知道的话，你也是逃不掉了吧，猎人十条第四条，猎人不得将同胞的猎人视作猎物，但进行极恶犯罪的猎人不受此条保护，不用我动手，自然有人杀掉你。

所以你现在有两个把柄在我手中，一是我的毒针，二是猎人协会。我已经使用通讯器将你的样貌传递到了外面。我的同伙如果知道我遇害那么你的信息会被上报。即使你能够解除毒针并杀掉我也于事无补，何况你想要解除毒针根本是异想天开呢。”风雨辰坐在一旁边的椅子上面，翘着腿说道。

“我知道我的处境，好吧，我告诉你另外一个人的位置，占卜师的位置我是不清楚的，你不要觉得我什么都知道的样子。”

镰刀猎人叹了口气说道，竟然被一个小鬼给耍了。当真是丢人到家了啊，还未使用念能力就被拿下，真得太让人憋屈了，他也没有想到风雨辰这个小鬼会拥有这般睿智的心理。

“没有必要告诉我那个猎人的位置，我不想‘破坏’占卜师的占卜，现在你告诉我假设在你捉到我的情况下，我会被怎么样？你的下一步动作是？”

风雨辰摇摇头说道。

“很简单，抓住你之后杀掉你就行了，然后我的任务就算是完成了，没有我任何事情了……”镰刀猎人如实的说道。

“原来如此。每一步都不进行互相干涉，保证占卜的准确性么？”风雨辰手指抚起下巴。眼睛闪动两下，打了个响指，说道，“你通告你的任务接头人，说我事先发现了你的，然后逃跑掉了，正在赶回蓝发男子所在的位置……”

“这……”

镰刀猎人有些弄不清楚风雨辰要做什么了，现在他应该是尽量保密自己的信息不泄露吧，怎么将真实的情报泄露出去了？

“你尽管报告就好了……”

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，呵呵，他就帮助占卜师完成他的推算好了。

“好吧，你不要后悔……”

镰刀猎人拿出了通讯器，顿时开始通告了起来，解说了他被发现并让对手逃走的事情……

“嗯，好的，我明白了，到地下室与你们汇合……”

“……”

风雨辰听着连连点头，说道，“好了，你去汇合吧，现在占卜师应该已经相信你了，如果你说解决掉了我，那么他肯定已经占卜出来你说的是假话，那么你说你没有捉住我，他便认为是真得了，可是他的占卜中可不知道你已经被我操纵了，这个针给你，靠近占卜师的时候放入他的头发之中，这根冰针只有头发一般的纤细，拿好了……”

“你什么时候给我解毒！”

镰刀猎人收下毫毛冰针问道。

“等我们从大楼中走出去的时候，你站在二楼的窗户前，我会发射一根解毒的冰针，同时再向往一个维持两天的冰针，不要以为很快就可以解脱了，在占卜师没有死之前，你永远是我的傀儡人，懂么？！”

风雨辰冷笑着消失在了空间之中。

看着风雨辰离开的身影，镰刀猎人顿时使用念逼迫脑袋里面的冰针，但是他发现这冰针如同石沉大海一般，根本找不到了，怎么可能！！在哪里？

渐渐地镰刀猎人叹了口气，脸色铁青般的向着地下室中走去。

“……”

风雨辰换上了侍者服开始向着妮翁他们所在的位置赶去，其实他所说的毒针只是假的而已，那根毒针在进入镰刀猎人的脑袋后融入了他的脑液之中，有时候恫吓是非常有利的武器，他清楚猎人的念的特殊性，所以根本不做那些多余的事情，这样找不到毒针的镰刀猎人便越发的感觉他的可怕，只有乖乖地为他工作，然后等待解毒了。

“你上个厕所那么长时间啊，快点，我们回去啦，今天下午去xxx山脉探险……”

妮翁看到风雨辰出现后，顿时有些不耐烦的说道，此时蓝发男子已经消失了。

“嗯，嗯，知道啦，我们回去吧，妮翁小姐买到野外用的各种器械了么？”

风雨辰平静的问道，同时给了毒岛冴子一个安心的眼神，示意她放松下来。

“已经让超市的人运回我们的别墅了，接下来坐飞机去xxx山，听说里面有好多幻兽呢，而且还有很多传说中的美景存在着。”

妮翁兴致勃勃的说道，难得的被父亲允许到外面的世界随便玩，不好好疯一下怎么行呢？

“好吧，幻兽……你还是选择个稍微安全的区域，像你这种白嫩的女人，那些凶恶的野兽最喜欢吃了……”

风雨辰吓唬着说道。

“要吃还是先吃你吧？你的肉比我香多了，话说，商量个事情，今天晚上我能够拿你当抱枕么？”妮翁显然对风雨辰软软香香的皮肤十分有兴趣。

“我是卖艺不卖身的，你别妄想了……恋童癖……”

风雨辰叹了口气，这次的任务真得不好做啊。(未完待续……)

第一千五百八十六章 八卦风掌

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

进入了天空竞技场之后，风雨辰和阿尔托利亚开始他们的技艺试练。

“1414号……2333号，选手，请上擂台……”

“1088号……2334号，选手，请上擂台……”

风雨辰与阿尔托利亚两个人被同时叫到了擂台，2333号与2334号。

两个人一左一右两个擂台相望。

天空竞技场的比赛采用pko制，谁先拿到十分或者成功ko对手就获胜了：

规则是：【1】hit:出色的攻击，得一分；【2】criticalhit:非常出色的攻击，得两分【4】down:令对手倒地:若对手是在裁判倒数后才站起来的，就可得一分；【4】当分数累积到十分时，就能以tko胜出。

“哟，是两个女孩唉……”

“这么小，不会被打惨吧？”

“……”

额……

风雨辰的眉头皱了起来，她居然被当成女的？长发，肤白这就是他们随便做性别判断的目的么？

事实上，阿尔托利亚也将风雨辰当成女生了，233……

“你还是认输吧……不然打伤你了，我可是很没有面子的……”

风雨辰的对手是个青年，明显有些不好意思的样子。

“不用，你全力出手就可以了……”

风雨辰冷淡地说道。

“第一场是确认实力的比赛，需要在限制的三分钟内，发挥自己实力……清楚规则的话。开始攻击吧……”

裁判说道，挥下了开始的手势。

风雨辰摆出了柔拳的架式，神气变得通明了起来，仿佛天地瞬间变暗，整个竞技场一层的声音都消失掉了。所有的只是风雨辰脚下快速旋转着太极阴阳鱼八卦图。

对手的攻击在风雨辰的视线中变得非常得缓慢，他仿佛看清了对手的所有攻击路线一般。

太极——推手！！

左臂弯曲后移，右手成掌瞬间打出——

接着一幕让所有人吃惊的景象发生了，青年男子未到达风雨辰的面前，便快速的倒飞了出去，重重地撞击在了墙壁之上。昏迷了过去。

风雨辰的掌风便将对手击飞出去，其实不然，风雨辰的掌名为【八卦风推手】，这是他临时想到的招式，太极的八卦蕴含着招式的。乾代表天，坤代表地，巽代表风，震代表雷，坎代表水，离代表火，艮代表山，兑代表泽。

八卦就像八只无限无形的大口袋。把宇宙中万事万物都装进去了，八卦互相搭配又变成六十四卦。

同时八卦在中医里指围绕掌心周围八个部位的总称，而风雨辰将太极之力从手掌中的巽穴位发射出去。巽代表风，出掌成风。

手掌相当于一个小型的八卦，因此掌成风雷也是有着原理可循的。

而风雨辰能够发挥出这样的力量也是靠妮翁给他喝的那种开拓精神的药剂，使得他的精神之海扩张了许多，瞬间明白了很多天地阴阳至理。

“开玩笑吧……这个家伙不是想博取美人一笑，自动后退吧？”

“就是。来这个地方泡妞了，真得是有够极品的……”

“这样的小萝莉也要吃。真得是个邪恶的家伙……”

“……”

一个个选手纷纷露出了鄙视的表情，更多的是对于风雨辰实力的不信。

但是裁判却是看出了风雨辰的实力了。当了这么多年的裁判，他还是明白一些事情的。

“2333号，你去50层吧……”

裁判眯着眼睛将一张入场券递给了风雨辰。

另一边，阿尔托利亚也打倒了对手，轻松的一剑就让对手倒地不起。

这样两个人取得了第一场比赛的胜利。

坐着电梯向着50层进发，一个女性工作人员为他们指导着说道：“天空竞技场，200以下是以10为单位进行的分组，也就是说，在第五十层，两位如果取得胜利了，会上升到60层，反之则会到达40层，两位新人请多多努力哦……”

“原来如此，奖金机制怎么算，我到这里是来挣钱的……”阿尔托利亚直接的说道。

好吧……

风雨辰和女工作人员的额头上面流下了一滴汗，不要说得那么直白，含蓄一点啊，天空竞技场更多的是为了磨练技艺和赢得名气的，挣钱为目的，额……

女工作人员脸抽了下，努力平静的解释着说道：“在第一层无论是胜是败，都可以得到奖金152元，大约是买一罐果汁的价钱，不过，如果在下一场比赛输掉就没有奖金，胜出的话就会有5万奖金，之后的层数则按级别而获得相应的奖金……

第200层以后的比赛只是【为名誉而战】，没有奖金的，所以如果只是为了奖金的话，在胜出190层后就可以收手回家了，到达190层的奖金累计可以达到2亿戒尼……”

“哦，太棒了，以后没钱直接来这里拿就好了，真得是个很方便的取款地啊……”

阿尔托利亚顿时露出了一抹微笑，拍拍风雨辰的肩膀说道，“嘛，很快我就会把钱还上的……”

“……”

风雨辰白了阿尔托利亚一眼，对工作人员说道：“嘛，无视这个家伙的存在就好，我一直都是这样做的……”

“啊哈哈……”

工作人员打着哈哈，在电梯门打开的一瞬间走了出去，大概被气得不轻呢。

“好了，开始报名吧，报名的话，今天想必还能够战斗一场呢……”

风雨辰来到了处理窗口，将手中入场券交给了工作人员。

“嗯……2333号2334号，这是你们刚刚获胜的战斗金钱了……”

工作人员将两个信封交给了风雨辰和阿尔托利亚。

“啊，终于挣到了第一笔钱啊，不过，还是要借你点钱，一瓶饮料不够喝……”

阿尔托利亚向风雨辰伸出了手，意思很简单，要钱。

“额，你可真有意思，算我倒霉……”

风雨辰从兜里面掏出一千戒尼交给了阿尔托利亚，心说，喝吧，喝死你，一瓶饮料不够喝，你当饭吃啊，就算是饭也不能够吃那么多的啊。

“对了，你刚刚使用了风的力量对吧？”

阿尔托利亚问向了风雨辰一个正经的问题。(未完待续)

第一千五百八十八章 放出系：念兽

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

一周时间，风雨辰和阿尔托利亚已经到达了200层的位置，就在他们再次前进时，遇到了真正存在着的危机。

与念之猎人的交手，虽然说之前风雨辰已经与念之猎人交手过了，但是那都是风雨辰在出其不意的情况之下将念之猎人击杀了，而真正面对念的高手却是没有一次。

在到达200层的时候，他遇到了真正将念发挥出来的高手。

在竞技场上，双方可不会有任何的疏忽，完全将念使用上了，而且不会有任何的疏忽。

↗，a＠nshub≈a.

关键是风雨辰被桀诺揍敌客要求了不能够使用冰霜的力量，作为杀手的力量他也不想展示在这里。

念到底是什么，至今风雨辰都没有接触过系统的教学，但是他觉得念应该就是与世界中提炼的查克拉差不多的能量吧，然后将这能量用各种方式表现出来的手法便是念能力了，对应的是忍术。

而无法使用念的人也就相当于只能够用体术的忍者了。

虽然知道而且明白这种事情，但是真正的对上了念之猎人之后，他如何做呢？

“哦哦哦……首先让我回顾一下规则吧，来到200层的，全是有实力的强者，要再向上层晋级也会变得越来越困难了，因此这一级采用【申请战斗制】，每人有90天的战斗准备期，可以选择在这段期间任何一天参加比赛。每战一场。就可获得重新计算的90天战斗准备期。但若不在规定的90天内参战。就会失去资格。

在这一层只要获得十场胜利就可以通过，但若在胜出十场之前已经战败4场，就会失去资格。如果能胜出这一楼，就可以挑战【楼主】独占该层成为新楼主，享有名誉并且生活无忧，第220到250层每一层都由一位楼主所拥有，此外，也可以参加两年一度的格斗大会。胜出了就可以入住最顶层——第251层。

久违，再次有新人申请了战斗呢，让我们来看看双方的对战者信息吧，一方是使用念的蛇形拳大师昆克西斯，已经连胜三场了，另一方是我们的超级新人伏羲揍敌客，那个在些声明一件事情，伏羲可是一位男性，所以大家不要误会了，之前他一直是用奇妙的一掌隔空将敌人打飞出去。现在两个人将会碰撞怎样激烈的战斗呢，哦哦哦。有些迫不及待了……

战斗开始！”

裁判挥下了下，然后迅速的后退。

蛇形拳么？

果然任何世界都有相通的地方存在呢。

“小子，没有学会念就到这里，还真得是大胆呢，你的姓是揍敌客么？如果是那个家族的人的话，即使死在这里我想也不会被追究的，虽然不清楚你的家长怎么允许你到这里，但是认输的话还是可以避免性命的危机……”

昆克西斯显然是有些担忧被揍敌客的人追杀，虽然说他们的手伸不到天空竞技场，但是啊，那个杀手世家都是疯狂的家伙，没有人愿意招惹的。

“出手吧，我既然选择了参加战斗，那么就已经做好了必死的准备……”

风雨辰沉声说道，桀诺只让他到100后就回去，磨练根基，但是他的根基已经很扎实了，他只是想要尝试下磨练八卦掌的技巧而已，没有想到这200层之后的对手都是会使用念的高手啊。

不，也许他早就预料到会有这一天的出现。

“是么，那么……别怪我了……”

昆克西斯的眼睛顿时锐利了起来，既然如此，那么将他打成重伤或者昏迷就可以了，不杀掉就是了，揍敌客家的人还是少惹为妙。

咝！

风雨辰渐渐地感觉到昆克西斯周围的气开始改变了起来，仿佛昆克西斯收紧并隔绝全身的气和气息，使得他的存在感变得微弱，但是转尔又变得凝练如实，仿佛无论怎么攻击都无法击溃一般，接着一股淡紫色的能量从他的身上升腾了起来，变成了一只巨大的蟒蛇……

“哦哦哦出现了，放出系念能力的代表念兽，昆克西斯先生可以通过身体的动作来操纵念兽进行攻击……”

裁判解说道。

咕咚……

风雨辰的额头上渗出了一丝冷汗，并非是因为害怕，而是因为无力，从内心涌起无力般的感觉，这种能力果然如同是火影忍者的忍术一般了。

如果仅仅是念兽也就罢了，昆克西斯的身体包裹在了念兽之中，想要攻击的话很难。

而且那种震撼人心的压迫力简单让他喘不过气来。

这便是气。

气场被昆克西斯所操纵了。

“呼……”

轻轻地呼吸了一下。

风雨辰摆起柔拳的架式，调整自身的气，双眼渐渐地开始变化，由黑色的瞳孔变成了一黑一白的阴阳眼。

随着八卦势的放出，风雨辰感觉没有被那么强烈的压制了，周身笼罩在太极八卦图之中，昆克西斯所散发出来的气，在碰触到风雨辰的势圈时补纷纷转移掉。

念能力所散出的也是一种势，而风雨辰只要改变这种势就可以了，太极的力量应该能够在很多地方使用上的。

“原来如此，看来你有些基础了，跨入了‘缠’的门槛，不过没有人指导的情况下，你想要胜出没有那么简单的……”

昆克西斯顿时操纵着念兽向着风雨辰攻击过去……

“簌……簌……”

“轰！！”

风雨辰快速的躲避着，他的速度还是很快的，而念兽的攻击却是使得他身后的地面遭受到了破碎，真得是强大的攻击呢。

“速度虽然快，但是老夫也不是没有对阵过以速度为强的对手……”

随着昆克西斯的冷哼，顿时紫色的蛇身从中间再次探出了一个蛇头，双头蛇对着风雨辰进行包围攻击了起来！！

“哦哦哦，出现了，两头蛇……”

随着裁判的高喝，一个个观众纷纷露出了激动的尽情。

风雨辰也是被吓了一跳，居然还能够分化出蛇头么？如果分化多个蛇头的话，他想要躲避就没有那么容易了，毕竟比赛场地是有着范围，走出了范围就算输了……(未完待续……)

第一千五百九十章 猎人考核：二又三分之一车站

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

完成了念能力的首胜之后，风雨辰便与阿尔托利亚离开了天空竞技场，因为今年的猎人考核已经开始了，这也使得天空竞技场的一些人同样的转移了目标，取得猎人资格执照也是非常有用的东西。

这样，风雨辰他们坐上了前往正式考场资质考场，在正式的考试前需要进行资质的试验，能够成为猎人的只是极小的一部分人，而想成为猎人的人却是极多的，但是不可能拥有这么大的考场容纳所有人，于是在正式比赛之前，都会有着测试般考验。

不过就在风雨辰他们坐着飞艇前进的时候，遭遇到了暴风雨的天气——

％，◆anshub↗a.

“有一个非常不好的消息要告诉大家，前方出现了雷云层，因此飞艇是不能够过去的，所以需要各地考生从飞艇上跃到下面的海中，然后游到对岸的考场，当然，如果觉得力有不及，那么可以跟我们一起返回陆地，但是很有可能就错过了考核的时间……”

舰长走出来，捏着自己的帽沿，露出了一丝冷笑，他才不会说，他就是看了天气预报后才选择了这段路的呢。

“什么！！”

“真是的，鬼天气……”|

“游过去，不是开玩笑吧？”

“我才不要呢……”

“……”

整个机舱中的人纷纷摇头，在这种天气游到对岸，先不说体力能否撑得过去。就是这黑暗的环境。根本找不到方向啊。

“我们走……”

风雨辰没有拿降落伞。打开窗户就跳了下去。

“嗯……”

阿尔托利亚跟在风雨辰身后路出了窗口。

只有他们两个人跃了出去，其它的人都犹豫着没有行动，毕竟从这海中游过去简直是不可能的事情。

“哈哈……恭喜你们这些剩下的人，考核失败了~！猎人这个行业可是必须具备着能够随时应付各种危险的胆魄呢，畏惧前行怎么可能会成功地完成任务呢？”舰长微笑着说道。

而此时的风雨辰与阿尔托利亚却是被两只巨大的鸟接住了，上面有着人在驾驭着飞鸟。

“恭喜你们，获得了进入考场的权力，真得敢从上面跳下来啊。哈哈，我们还以为今年这里接不到人呢……”

风雨辰面前的男子大笑着说道。

“额，其实我们是真得考虑着游过去的。”风雨辰诚实的说道。

“哈？有意思哈哈，不错，年轻人就是需要这种大无畏的精神，坐好了……”

驾驭着飞鸟的男子不禁露出了惊讶，真得是活力自信的年轻人啊。

“……”

随着暴雨的洗涤，一直赶路的风雨辰他们来到了一个小岛之中。

“通向考场的列车就在这个小岛中，不过好心的提示一下，需要你们自己驾驶的列车才能够进入考场的哦。话说，这个猎人的考场已经有好些年没有人用到了。毕竟没有人愿意从海里游过来呢，每年到了这个时候，都会有雷雨天气的……”

驾驭着飞鸟的男子和他的同伴放下风雨辰和阿尔托利亚之后，缓缓飞走了。

“第一关是胆气魄力么？那么第二关应该是智力了……”

风雨辰拿着手中的考试通知书，上面写着二又三分之一车站。

“走吧……”

阿尔托利亚甩了甩身上的水珠说道。

“抽个时间，我帮你打开精孔吧，阿尔托利亚……”

风雨辰将阿尔托利亚离开脸上的水珠擦掉，如果有念的防御，雨水也是进不到身体之中的。

“我想要尝试自己打开……”

阿尔托利亚说道，心里却是明白风雨辰的打开精孔一定会让她脱光光的，真是的，又要作弄她了……

“好吧……”

看着阿尔托利亚变得狡黠的目光，风雨辰感觉这个正直的萝莉开始变得滑溜了，不过，大概是因为从从一个王变成了普通的少女吧，渐渐地拥有了少女的一些姿态，现在看起来是一天比一天美丽了呢。

“你看我作甚，真是的，又不是没有见过……”

阿尔托利亚看着风雨辰发直的眼神，顿时脸上布满了红晕，又在想什么坏事情了。

“小时候的你也很好看啊，真得想在这个世界多呆一些时间，这样就能够多多欣赏现在的你了（萝莉版的亚瑟王）……”风雨辰拉着阿尔托利亚向着考场进发。

“你小时候也很可爱啊，不知道阿尔伯特这么大的时候是不是也是这个样子……”

阿尔托利亚想起了自己与风雨辰的爱情结晶，她固执地将他留在了古不列巅的时代，继承了自己的遗愿，她算不上是个好母亲啊……

“好了，阿尔伯特并没有记恨我们啊，而是因为我们赋予他的生命而骄傲呢，你是他所尊敬的母亲大人……”

风雨辰将阿尔托利亚抱在怀里，亲昵地安慰起来。

…………

经过了半天的搜索，风雨辰和阿尔托利亚到达了小岛的底部空间，果然有着一个废弃的地下车站，几辆列车停留在了几个隧道之中，洞口的上面标示着一到五个车站，至于二又三分之一车站却是没有呢。

此刻，风雨辰突然想到了哈利波特中经典的桥段，貌似是九又四分之三车站，通往霍格沃茨魔法学校的一个站台，存在于英国国王十字车站的第九站台和第十站台中的的三个柱子。

在普通人（麻瓜）眼中，仅仅是伦敦火车站第九和第十站台之间的一堵墙，向墙冲过去就会穿越，到达九又四分之三车站，然后坐上火车，开往霍格沃茨。

那么，猎人世界想必也有一些神奇的普通人看不见的车站吧。

“跟我来……”

风雨辰拉着风雨辰来到了第二和第三站台的第一个柱子前，向着墙直接撞了过去。

“唉……啊，怎么！！”

阿尔托利亚不禁露出了惊讶的表情，这是要做什么啊。

紧接着，风雨辰和阿尔托利亚真得从柱子中穿行了过去。

当视线回归的时候，风雨辰和阿尔托利亚发现他们来到了一个单一的车站之中，一辆崭新的列车停在他们的面前。(未完待续……)

第一千五百九十一章 地下考场

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

风雨辰与阿尔托利亚两个进入了二又三分之一猎人车站之后，发现，驱动列车需要必要的燃料以及水，有一张纸条贴在了列车的门口上面——

“驱动列车需要油十筒，水二十筒，请按照规定一分钟内完成油、水注入，列车在开始注入的一分钟后自动开始驱动运行……”

“看来这是个考验了……”阿尔托利亚思索着说道，“一路上走来，这个猎人考核第一步都是相当的具有意义的，第一次飞艇遇难需要是勇气，第二次奇异车站需要的是智慧，而这第三次需要是力量以及速度，我们的两边分别是油和水，而要一分钟内完成对于平⊥wan⊥书⊥ロ巴，a¤nshub＄a.常人根本是不可能的事情，而猎人这个职业大概是将不可能化为可能的存在，因此，必须具备足够的基础才能够完成……”

“嗯，开始了，水我来，油你来……”

风雨辰点头，身体瞬间消失在原地，然后将水桶快速的搬到列车的水箱中注入，一个来回，不到一秒钟的时间全完成了，这样的话二十桶的话，不到十五秒便顺利完成，这边，阿尔托利亚也同步完成了油桶的搬运。

“好了，接下来就是等待着出发了……”

风雨辰看着房顶上面的摄像头，顿时心知肚明，肯定有人在监视着他们的……

“……”

在油、水开始注入的一分钟后，列车带着风雨辰和阿尔托利亚驶了出去，从地下穿行到了地面世界。然后最终在一个下水道中停止了下来。

“欢迎两位考生到达今年考核的地点。萨巴市……的地下水道。然后，请跟我来吧……”

一个清洁工看到了风雨辰与阿尔托利亚两个人出现，顿时站了起来。

“真得是计划周密啊，一环连着一连……”风雨辰跃下列车，与阿尔托利亚一同跟着清洁工爬出了下水道之中，然后他们开始向着会场赶去……

“锷氏街2-5-10是在……对面那幢建筑物应该就是会场了……不好意思，好多年没有带新人了，你们的这条线路在这些年没有一个新人通过的。所以我也是时隔多年才引领一次新人，有些记不清了……”

清洁工说道。

“嗯……不愧是猎人测试的会场啊，这样高大的建筑物都是么？”

风雨辰看着眼前的建筑物，觉得不会这么简单的。

“不……，真正的会场你们很快就会明白的，足够容纳数百人的考核会场……这里云集了来自世界各地，立志成为猎人的勇者们，,不是那幢大楼喔，入口在隔壁这一间……”

清洁工指着旁边的牛排店说道。

“那么就是地下喽，想想也明白。只有在地下的场所才能能够容纳这么多人，而且不在普通人所能够看到的地方进行考核。保持了猎人考核的神秘性……”

阿尔托利亚说道。

“啊啊，真得是聪明的小家伙啊，和你们合作就方便，好了，跟我来吧……”

清洁工推开牛排店的大门走了进去，对老板说道，“老板……我们要牛排套餐……”

“欢迎光临……”

老板平淡的双眼瞬间变得锐利了起来，问道，“要几分熟……”

“用慢火……烤到熟为止……”清洁工对上了密语。

“好，可以进去了……”

老板点头说道。

接着清洁工带着风雨辰和阿尔托利亚两个人进入了一个包间之中：“这就是所谓的猎人测试，为了表达对考生的敬意而准备的餐点，申请参加猎人测试的人，据说至少有上百万人，而一万人之中只有一个，这是能走到这一关，找到猎人测试会场的机率，就新手而言，你们两个的表现非常出色，凭你们的实力，明年我也很乐意奉陪哦～”

“您是说我们会考核失败么？”阿尔托利亚问道。

“一般新人的话，第一年就考上的概率非常手低了，三年才有一个，这是新手通过猎人测试的合格率，因为猎人测试对新手来说非常残酷，听说有许多新人在半路上就退出了，而且由于受到了创伤一辈子都无法再卷土重来……好了，讲解至此为止，保重姓名，两个小朋友……”

清洁工微笑着走了出去。

“……”

坐上了电梯之后，风雨辰与阿尔托利亚两个人便来到了真正的会场之中，是一个相对阴暗的空间之中，而且每个考生散发出来的气息都非常得强烈，在其中，风雨辰发现了一个熟人……

“哟，是西索先生么？您今年也要来参加猎人考核啊……”

风雨辰向一个脸上画有泪滴状和星星状的妆，头发肆意地竖起，容姿妖艳而性感，红发，身材高挑，肌肉到位，细腰长腿的男子打起了招呼，在流星街的时候，和他还有他的伙伴们见过面的，而且他还拿了信长的钱，并且打听了揍敌客家的位置。

“哦……是你……”

西索拿着一张小丑牌转身看向了风雨辰，此时此刻，他明显的注意到了风雨辰身上所包裹的那一层淡淡的念，什么时候学会用念了，真得是个不错的对手啊，嘛嘛，再忍忍好了，很快就能够交手试探下了，伊尔迷想必已经见过他了，竟然真得混入了揍敌客家族里面呢。

“两位，这是你们的牌号，请一定将他佩戴在身上，不要弄丢哦……”一个青蛙脸的小人来到了风雨辰和阿尔托利亚的面前，将牌号交给了他们——

风雨辰是555号，阿尔托利亚是556号。

“啊，尼尼，尼尼，好想你啊……”

就在风雨辰戴上胸牌的时候，一个娇小的身影扑了过来，抱紧了风雨辰。

“莉莉丝？！你怎么也来了……”

风雨辰不禁问道。

“奇犽……奇犽也来了哦……”

莉莉丝说道，“看到奇犽偷偷跑出来后，我也跟着他一起出来找尼尼了，好想尼尼啊……”

“好吧，你能够先下来么，大家都在看着呢……”

风雨辰有些尴尬的说道。(未完待续……)

第一千五百九十二章 杀意幻境

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票、打赏】

看到风雨辰出现，奇犽抱着一个滑板来到了他的面前——

“哟，任务做完了么？听说你的对手是职业猎人么？这么说来你和猎人交手过了么？”

“嗯，没有什么不同的地方，对于我们来说一瞬间他们就死了，和寻常人没有什么两样，不过你要小心哦……在猎人认真的时候可是很难对付的……”

风雨辰抢过来奇犽手里的饮料喝了起来，“切，这个里面的毒性也太弱了吧，最起码要上千倍的份量才行吧？这也算是家里的惩罚么？”

“不是哟，那个大叔给的……里面应该是放了些毒，正常人肯定受不了了吧……”奇犽摆摆手说道。

“什么！！！有毒的！”

就在这个时候，距离风雨辰他们不远处的一个穿着西装、留着黑短发、配戴一副墨镜、瞳孔为棕色、身材高挑的男性顿时将嘴里的所有饮料全部吐了出来……

“啊，好难喝，我以为是过期的，原来是有毒的啊……”

高大身材的男性旁边的一个穿着以绿色为主的衣服、短裤，有着红橙色的眼睛，黑色带有绿色发色的刺猬头少年将口中的饮料也吐了出来。

同时他们的同伴，也将手中的饮料扔掉，那是一个有盖过耳朵的金色短发与灰色双眼的少年，穿着底色以蓝色为主，里面则是全白的衣服和裤子。能够看得出来这种穿头式的斗篷是为了在里面方便藏上各种武器。他的鞋子平底鞋。左耳有红宝石的吊饰耳环……

“哟，大叔，好过分啊，居然给我们喝这种东西……”

高大身材的男性顿时抓住了站在他们面前的那个身材宽胖有接近方形的鼻子中年大叔，愤怒地叫嚣了起来，声音之大足够吸引周围的人注意。

“雷欧力……好了……算了吧……”

金属灰眼的少年阻止着说道。

“东巴大叔，骗人可是不好的哦，要改正哦……”墨绿色刺猬头少年劝戒着说道。

“浑蛋！”

东巴的脸色顿时酱紫了起来。眼角的余光冷冷地打量着风雨辰，都是这个家伙害的，为什么要说了出来。

在东巴露出杀机的一时间，风雨辰的眼眯了起来，微微地抬起了右手——

万象天引！

接着在所有人的震惊下，东巴的身体迅速的移动到了风雨辰面前，而风雨辰的手则掐住了他的脖子，冷冷地说道：“在对其它人露出杀机的时候，也要长点脑子，不要随便用那种卑微的目光打量人。可笑可叹的家伙……”

“！！！”

一时间所有人被风雨辰释放出的那种如同血色牢狱般的杀意所包裹住，地面变成了血海。一只只苍白骨手在无力地向人伸着，一只只透明的亡魂在空中来回游荡……

“什么鬼东西！！！”

几个普通人顿时吓得在地面上乱扑腾了起来。

只是杀意构成的幻象而已。

西索舔了下嘴唇，虽然那杀意只是冲着东巴一个人的，但是散出的杀意却是让所有人感觉到了，那种杀气只有那种屠尸百万般的家伙才能够拥有的。

虽然不清楚这段时间风雨辰到底经历了什么，但是西索有些迫不及待地想要和风雨辰交手了啊。

能够在这杀气中镇静的只有五分之一的人数，600多人的考核人员只有一百多人可以承受得下去。

“叮铃铃……”

一声怪异的铃声之后，接着横亘在风雨辰他们面前的墙壁缓缓地上移，一个浅紫色的翘短发、卷胡子的男子出现在对面，身上穿着着西服，脸上似乎看不到嘴巴，总之给人的感觉很怪异的一个人。

“那么，我在这里宣布，报到时间已经结束了。现在猎人测试正式开始，请往这边走……

在此本人必须先征求各位的同意，猎人测试中包含着极为严酷的考验，你们之中，可能会有人因为运气不佳，或是缺乏实力，导致深受重伤，甚至于死亡，不怕死的人就跟着我来吧，参加第一次测试的人数是654名，本人是负责第一次测试的考官萨茨，我将带领各位前往第二次测试的会场……”

“救命……”

东巴听到声音仿佛如同得到大赦一般，顿时挣扎着向出现的考官求饶起来。

“……”

结果，名叫萨茨的考官在感受到风雨辰的杀气之后并没有出声，或者说，这里的考生即使少一两个对他来说也是无所谓的事情。

“那么，大家根着我这边来吧……注意跟上我的步伐，掉队的人会失去考核的资格……”

萨茨说着开始转身奔跑起来。

风雨辰从东巴的口袋中拿出一瓶饮料打开，然后灌到了他的嘴里面，并非是一瓶，而是将所有的饮料全部灌了进去！！

“不……不……不……”

东巴挣扎着恐惧地看着风雨辰冰冷没有一丝倒影的瞳孔，渐渐地失去了求生的渴望，本来以为只是个新人的，没有想到却是……黑暗世界的居民！！！

“嘭！！”

灌完了饮料，风雨辰像扔垃圾一样的扔掉了东巴，然后收起了杀意，重新变成了一个人畜无害的少年，从他的身上甚至感觉不到一丝的杀意。

“大家看着我干嘛，到考核的地点去吧……我可是非常乖的好孩子……”

风雨辰闭着双眼微笑着说道。

“……”

一个个考生的额头上滚动起汗珠，这样的家伙才是最可怕的存在，居然瞬间变得正常起来，而在刚刚还是超级恐怖的死神一般……

“小杰……酷拉皮卡，我们走吧，再不走就追不上了……”

雷欧力咽了口唾液顿时转身跑了起来，好可怕，刚刚看到那种眼神他甚至以为自己已经死了一般。

“等等……雷欧力……”

刺猬头少年小楼和金属少年酷拉皮卡顿时追逐了上去。

“我们也走吧……”

“是啊……|”

“哈哈……呵呵……”

“……”

考生们这才反应过来一个个拔腿就跑，仿佛要避开瘟神一般地远离风雨辰。(未完待续……)

第一千五百九十七章 幻之卵

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在考生们抗议的时候，一个有着马尾辫、胡须浓密、拉长的耳垂、身穿传统和服老者出现在了会场的中央，说道——

“哟，身为考官可不能够凭借一已之私心随意的改变规则哦，门淇……”

“尼特罗会长……”

门淇和卜哈剌两个顿时站了起来。

“都来是你这个家伙偷吃了我的猪蹄啊，别不承认，你嘴上的油可是明摆着的……”

尼特罗顿时快速伸手在嘴上抹了下，很正经的说道：“有么……哪里有啊？门淇，你说我的嘴上有油么？”

额……

所有人的脑门上出现了一道道黑线，这就是猎人公会的会长么？为老不尊啊。

“嘛，嘛，其实是肉自己飞到我嘴里的，你们难道看到我出手了么？”

尼特罗看到无法蒙混过去，顿时套用上了另一个准备好的说辞，然后立马转移话题正经的说道，“门淇啊，既然猪肉料理已经无法让你们再吃下其它的东西了，那么不如换另一种考验如何，这场考验你也亲自参与到其中，这样的话，想必就会让有人都服气了吧？”

“嗯，嗯，那么会长就请带我们到两半山吧……新的考试题目是——白煮蛋……”

门淇看到尼特罗不断眨动的眼睛。顿时连忙接起了话。转移了众考生的视线。直接过滤掉了尼特罗偷吃猪蹄的事情。

“好好，两半山么，没有问题？”

尼特罗点头，然后瞬间出现在了风雨辰的身边，说道，“晚上，可以陪你活动一下……”

“好，我等着……”

风雨辰平静的放下菜刀。试试这个尼特罗会长的实力也算是一件报酬了，总之，他是不会做赔本的买卖的。

“嘛，嘛，算你提前合格了，毕竟做出了那样的料理，以后有兴趣做美食猎人么？大姐姐我可以带你去世界各地游历，可以找到很多梦幻的食材的……”

门淇亲切地抱着风雨辰说道，其实是想偷学一些料理技艺的。

风雨辰的料理技艺已经达到了超凡入圣的地步，毕竟经历了十多个世界。哪个世界也有过料理的经验，这样综合到一起。简直是料理之神了。

“别套近乎，尼尼是我的……”

莉莉丝顿时怒视向门淇。

…………

到达了两半山的峡谷后，猎人公会的飞艇停了下来。

“好了，接下来，就是考核了，我先来做下示范吧，只要取得峡谷中的葡萄蛛的卵就算是考核通过了，葡萄蛛为了保护它们的卵不受天敌的侵害，所以在这巨大的峡谷之中结网，在深谷中生产卵，因为难以取得的原因被列为世界最难取得的食材之一，别称‘幻之卵’……”

门淇说着跳入了深不见底的峡谷之中，然后双手抓住了蛛网的粗大丝线，深呼了几口气后，等待着某种时机的到来，随着深谷中荡起了一丝风力之后，她的头发被吹扬起来，接着她果断地松开了蛛网，身体自由落了下去，然后取得了一只卵……

正在所有人质疑着她如何上来的时候，谷底传来的强烈风压瞬间将她吹了上来，平稳的落到了地面之上。

“好棒，我也要试试……”

小杰说着跳了下去，奇犽、雷欧力、酷拉皮卡三个人也跃了下去，这个时候所有考生也全部跟着跃了下去，不过还是有一些犹豫着没有下去。

看着跃下去的莉莉丝等人，风雨辰对门淇和尼特罗说道：“事情没有那么简单，蛛丝的力量根本支撑不了二百多人的重量，大概不会等到谷底的风吹起便都落下去了……”

“嗯，大概是这样呢……”

尼特罗点头，但是并无作为。

“谁让他们不听我的命令就一个个下去的……”门淇也是无所谓的说道。

风雨辰皱眉，其它人他管不了，但是阿尔托利亚她们，他却不能够不管了……

“……”

接着风雨辰按在了地面之上，一丝丝冰霜之息蔓延下去，蔓延到了蛛丝与谷壁的接口位置之后，顿时将其冰封了起来，冰霜的力量，将蛛丝强制冻结在墙壁上面，这样大概就能够承受了。

“噗……啪……”

就在风雨辰松了口气的时候，蛛丝连带着冰块与壁一起挣脱……

“啊……救命啊……”

“不要……”

“……”

一个个考生顿时掉落了下去……

“没有办法了……”

风雨辰皱眉，伸出手，一股引力能传导了出去，顿时阿尔托利亚、莉莉丝、毒岛冴子等人发现他们的身体轻盈得如同气球一般，一个个下落的速度变得非常缓慢了起来，接着谷底的风压吹起，将他们带了上来……

“果然么……”

尼特罗看着这一幕，发觉到了风雨辰的那种力量，萨茨和他报告的事情，现在大概能够分析出了，使得身体加重是因为身上的衣服变重和现在的身体变轻是一个体系，而大雾大概就是冰霜制造的大量冰雾吧？可是明明没有发觉出是念能力啊，到底是什么什么体系的力量呢，如此神奇，不过只要以后有时候，一定能够找到原因的吧？

所有人惊魂未定的落在地面后，双腿不由得虚浮了起来，真得要命啊。

“是你的力量对不对？？”

奇犽看着风雨辰问道。

“是么？”

风雨辰笑着反问。

奇犽撇嘴，所以他才喜欢小杰这样单纯的人，和风雨辰交流如同和老爸他们交流一般，不，也许，风雨辰更像他一样，不过他却是不喜欢和自己一样的人交流，讨厌自己么？不，大概是讨厌自己所处的环境，将自己变成了现在的样子，而之所以和小杰在一起，大概是想成为他的朋友，或者成为他那样的人吧？

“好了，现在恭喜你们考核过去，来品尝下幻之卵的味道吧……”

门淇说道，将自己手里的幻之卵递给风雨辰，“礼尚往来，这是我送你的，尝尝吧，虽然比不上你的料理，但是自然的味道还是很不错的……”(未完待续……)

第一千五百九十八章 vs尼特罗

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

完成第二场考核后，还剩下了198人，这个数量在以往的猎人考核中都是异常恐怖的一个数字。

之所以这么说，是因为能够拿到入场资格的人本来就很少，第一关、第二关之后能够剩下多少人呢？

按照门淇他们计算，第二场考核大概会剩下两位数的考生就不错了。

可是，现在剩下了三位数！！

“这可是难办了啊，这么多的考生通过了第二关，这在往常∈≧，a⊕▽om的记录中可是史无前例的……”门淇坐在沙发上面看着正在用餐的卜哈剌和萨茨说道。

“当然了，这届考生的素质普通居高不下，其中实力强大的有很多人，尤其是400号之后的那些人，死的很少呢……”

萨茨说道。

“我感觉555号比较厉害，居然徒手能够与门淇过招，而且还隐隐占据上风……因为他的原因，我们忽略了其它的玩家的实力，不晓得他故意表现得这么抢眼的原因是什么，正常的话，应该保留自己的底牌与实力吧？”

卜哈剌说道，虽然他肥大，可是他可不是笨蛋哦。

“嗯……”

萨茨放下了手中的餐具，思绪着说道，“第一场，算发现了他的异常，首先不说那股最初的杀气，你们或许不曾感受过，很悸动灵魂的杀气，已经能够用杀气构筑出幻境了，不晓得他这个年纪是如何沾染上那么多的鲜血的。

其次。在跑步之中。他使用重力压制所有人。包括我在内，除了‘好玩’之外，大概是想要测试出考生的体质，能够承受重力正常奔跑的考生就代表着体质超人，那么可以伴着【体力】、【耐力】值上面哪些玩家比较优秀。

接着，在【欺诈师之巢】中，他使用了雾的力量，将雾气变得浓郁。我猜想在这种雾中，他应该是能够看清一切的，这个时候正好能够通过幻兽与考生之间的较量来分析他们的手段能力。

最后，在第二考场，我想一切的动静都是他一个人制作出来的，制作出料理，然后让众人抢夺，分辩谁才是最强的……

从体质、能力、爆发力上面来对考生们进行检测，想必所有人的数据都在他的脑袋里面了，这场测试中最有可能。不，应该说100%的他会胜出。”

“有那么神秘么？我倒是觉得小家伙只是为了玩闹才做出这种事情。才这么大的孩子而已嘛，我倒是想招他加入美食猎人的行列呢。”

门淇说道。

“不要被表象所蒙蔽了……”

萨茨摇摇头说道，门淇居然就得这么笨，果然是吃到了好吃的料理什么都忘记了么。

…………

如约而至，风雨辰和尼特罗会长进行比试，风雨辰大概是想算帐，当然也明白尼特罗是想看看他的实力。

“明天早上九点大概会到第三考场，这段时间你可以自由的和我战斗，当然，为了不让那些家伙说我欺负小孩子，我就只用一只手和一只脚好了，怎么样，你可以随便使用其它的力量，你大概已经学会了念吧？”

尼特罗穿着一件休闲的衬衫和短裤说道。

“嗯，希望你不要太自信……”

风雨辰点头，他也想要测试出尼特罗的实力呢。

呼……

轻轻的呼出了一口浊气之后，风雨辰的气息瞬间变得微弱了起来，整个人在究竟的感觉仿佛消失了一般，真*暗步！！

“这……是马哈揍敌客那个老家伙的……”

尼特罗不得不认真了起来，小小年纪居然学会了只有马哈那个家伙才会的独门暗杀术，就算桀诺与席巴两个也没有掌握的自然暗步技巧，身体与自然融合为一体，既存在而又不存在的一种技艺，如果是一般人的话，可能死都不知道怎么死的。

不过，尼特罗自己也是感悟了自然之力的极武家，自然能够分辩得清楚风雨辰的气息，不过，只有认真的情况下才能够感知到风雨辰，可是原本他可是预计自己不会认真的战斗的……

“真*肢曲……”

在进入真暗步的情况之中，再度进入肢曲状态！！

尼特罗已经有些呆滞了，暗歩是以不发出声音且迅速为原则的移动技，而真暗步则是完全隐匿了气息，与自然融为一体的移动技，肢曲是利用脚步的缓急造成残像以迷惑敌人的移动技巧，正常情况下，肢曲尼特罗是可以分辨出来的，可是在与自然融合的情况下，进行肢曲的移动技叠加，这简直是匪夷所思，要怎样的天才才能够在这个年龄使用出这种暗杀术呢？

可怕的小子，想要达成风雨辰的这种状态，没有至少五十年左右的经历是不可能学会的。

“收回原来的话，我双手会同时用上，没有想到你从马哈那里学会这等技巧，怪不得会让你加入揍敌客，原本天赋骇人到了这种地步，不，你表现的不是杀意，而是完成自然归一的境界，如果学习心源流的话，你的进步会更加迅速，可惜啊……”

尼特罗已经在想收风雨辰当弟子，想着如果是他一定能够超越自己的境界达到更高的境界啊。

“是么……”

风雨辰瞬间出现在尼特罗的身后，一个鞭腿打击在了他的身上。

只是，他打中的只是残影……

“好险……好险……速度太快了……加上爆发力，瞬间速度能够接近音速，真是个可怕的新人……”

尼特罗的额头上面出现了一丝冷汗，虽然没有使用上念能力，但是风雨辰同样也没有使用念能力，这一招就算是猎人协会中十二支也鲜少有人能够躲避得了，好可怕的新人……

八卦掌*太极式*阴阳二手。

风雨辰决定拿出全力也要给尼特罗一掌，他可不是吃亏的人，白吃他的猪蹄，可是要付出代价的。

紧接着，在尼特罗呆滞的表情下，风雨辰的身体变成也两个，接着又变成了一个，瞬间向着他攻击过来，就在他做出躲避的时候，从风雨辰的身上飞出了一个阴影，重重地打在了他的胸口上面……(未完待续……)

第一千五百九十九章 尼特罗之吼

看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入ddxiaoshuo即可），悄悄告诉我吧！

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

【今天群里面有活动，答题赠送二次元周边奖品，只限订阅或者打赏的童鞋（粉丝值在5000以上），想要参与活动的加入群 143560345，活动名称——羔羊的节操】

风雨辰使用出了最近领悟的一式，将尼特罗直接打了出去，如果是普通人承受了风雨辰的这一击，肯定会重重地被击出飞艇壁，高达上千公斤的力量，打出去可不是谁都能够承受得了的，＠，a︾nshu∽ba.加上风雨辰这段时间在揍敌客家族所锻炼出来的力量，已经很强了。

“呼，好险，差点飞出去，力量真大啊，不过想要打动我这副硬骨头还需要再修炼呢，不过确实让我惊讶了，你那是什么流派的拳法，应该是不揍敌客家族的暗杀术，从中感到了一股天地至理的感觉……到底是什么奇人异士，创造出了这种拳法，真想见识一下呢……”

尼特罗不禁想要使用观音式了，不过那就真得太可笑了，用那样的技艺来对付一个小家伙，有些不堪入目了，但是，他只是想要找个对手战斗，感觉得出来，风雨辰这种流派的技艺真得很厉害。

“这种拳法么？我自创的……”

风雨辰说道，摆起了柔拳的架式。

“嗯？不要糊弄我这个老人家了，真是的。你这样的小娃娃怎么可能创出这种拳法……”

尼特罗最初的感觉是不相信。

“我只是从一张图中研究出了这种流派而已……”

风雨辰说道。

“什么图？”

尼特罗不禁想到了秘宝之类的东西。

“太极阴阳先天八卦图……从中领悟自然大道。以自然为师……”

风雨辰将左臂后移。右手中汇聚起了念力，身上的气如同白龙一般在他的手掌中旋转飞舞了起来……

“果然是学会了念么？看你的样子，应该不是通过刻苦修炼而领悟的念，是借由外力催发的念吧？”

尼特罗一眼便看出了风雨辰的精关打开的方式，很简单，因为风雨辰的念使用方式并不怎么严格，如果是有人教授的话，那么基础非常扎实的情况下。念是不会呈现出这种龙的形态的，而风雨辰通过自行领悟创出了念的另一种修行方式。

正常情况下，念的四大行是‘缠’、‘绝’、‘炼’、‘发’，‘缠’让心智集中,凝视自我.使心情平静，是让情绪平稳的精神集中法；‘绝’消除自身气场，不被敌人察觉；‘炼’以缠让心智集中，爆发出强大气场，以炼升华意志，将体内炼出的气从精孔一齐向外发出，释放出比平时更多的气；‘发’这是念能力之集大成者。对自己的气进行自由的操纵和运用。

而，风雨辰的念之修行。却是少了炼这个步骤，缠与绝的技巧都与普通的念能力者一样，而在炼的步骤中，他借用自然而成型的念，也就是说，任由念自己产生意志，或者说由自然来打磨意志，最后形成的模样也就是风雨辰手中的白龙念。

在炼的时候产生了变化。

如果修炼不慎的话可能会走火入魔，而风雨辰非但没有走火入魔，反而达到了对念操纵的炉火纯青阶段，想要改革念的修炼方式，必须是像尼特罗这般具有大智慧与大魄力与超强实力的人才能够改革的修行法，一般人根本无法掌握。

尼特罗不禁想到了自己的‘观音式’是否也是遵循了风雨辰的这种‘炼’的修习方式才达成的呢，如果是这样那么眼前的这个少年的资质就太可怕了，他用了一生才达到的高度，而风雨辰在这个未及成年的时候便达到，简直吓人。

而且那白龙念并非是放出系的念能力，和放出系的幻兽是根本不在一个层次上面的。

“不能够继续下去了，不然这个飞艇会被毁掉的……”

尼特罗深吸了一口气，身体缓缓地上浮到了空中，双手缓慢的划出了一个异样的弧度，然后一股力量透着他的胸膛发了出来——

“停！！！”

如同狮吼般的声音，一股强烈的声波从尼特罗的口中冲了出来，风雨辰身上的念一瞬间被打散，整个人被震动得晕了过去。

不侵侵是风雨辰，整个飞艇中的所有人都感受到了强烈的意念，一个个痛苦的捂着耳朵昏迷了过去！

“……”

就算是西索等人也被震动得不轻，纷纷昏倒在了地面之上。

惊骇的一幕，一声吼，便将所有人都震晕了过去。

不过这只是一瞬间的错觉。

随着时间渐渐地流逝，风雨辰他们缓缓清醒了过来，那股力量并非是震昏了他们，而是震晕了他们，如同晕车晕船一般，在眩晕的感觉过去之后，才恢复了神智。

这是生物对于自身的一种保护，在无法承受的力量前会失去意识，然后在这股力量消失后意为会回归，那种狂吼的声音如果真得承受了，恐怕会七窍流血吧？

“小家伙，不错，在你通过了考核之后，愿意跟我学习么？不，或者说，相互指导，我想的看看你的八卦图，当然，我也不会白要的，会给你进行念的指导，怎么样？”

尼特罗说道，“你的念修行方式和普通念能力者不一样，因此需要特殊的方法，我来指导你如何使用这种独特的念，愿意么？”

“达者为师，我只是想要变得强大而已，只是这种单纯的目的，所以，我会跟你学的，不过……”

风雨辰的嘴角露出了一丝诡异的笑，“你先要搞定蛤蟆揍敌客才行……”

“蛤蟆揍敌客？你是说……马哈揍敌客么？哈哈，他要是知道你这么称呼他肯定会气个半死（马哈倒过来念是哈马\蛤蟆,233333)，放心，我和‘蛤蟆’交过手的，虽然他很厉害，但是还打不过我，考核结束后，我陪你走一趟揍敌客……”

尼特罗大笑着说道，其实他是不想风雨辰明珠蒙尘啊，这样未经打磨过的原石，如果交给揍敌客教授暗杀术就太可惜了。天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入ddxiaoshuo即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注ddxiaoshuo微信公众号！(未完待续……)

第一千六百零一章 最想杀的人

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入ddxiaoshuo即可），悄悄告诉我吧！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰、c.c.、阿尔托利亚、西索、戴着黄色圆帽的绿发少女，五个人，在房间中汇聚。

“哒……哒……哒哒哒……”

接着从墙壁上面伸出了一个孔，每个孔里面有着一个手镯，手镯上面有着电子屏幕。

nbsp～wan～书～ロ巴，a∽nsh★uba.;房顶上面，透出了一个电子屏幕，上面开始出现一个个字体——

“请随机佩戴上一枚电子手镯，然后在电子屏幕出现问题后，开始进行输入答案，同时中央屏幕也会出现一个问题，回答对中央屏幕的问题得五分，答对手镯屏幕的问题得一分，提问题意一共三十分钟，在一轮中获得六分算成功，在三十分钟内未走出房间者答题失败，被送入惩罚房间……”

又是这种玩弄心理的题目啊，虽然不是战斗，但是胜似点头。

随着提示完毕，电子屏幕上面出现了一排字体——

“假如你以外的四个人都是敌人，你最先解决的是谁？”

额，这种答案，便没有了统一的答案，每个人的答案都会不一样，而且每个人都有着答错的可能性，毕竟根本无法判断出谁强谁弱，而且更加无解的是解决强的或者解决弱的就一定会胜出么？

如果是真正的战斗话，那么真得要考虑怎么打了啊。

这已经不是简简单单的答题了。更是心理测验。不得不估计这种情况出现。假如其它的四个人都是自己的对手，那么如何战斗能够胜利呢？

随着风雨辰五个人的想象，同时他们手腕上面的手镯屏幕也显示了出来——

风雨辰——“你最忌惮的人的选择了什么样的答案……”

西索——“你最欣赏的人选择了什么样的答案……”

阿尔托利亚——“你最亲密的人选择了什么样的答案……”

c.c.——“你最想玩弄的人选择了什么样的答案……”

绿发少女——“你认为最强的人选择了什么样的答案……”！！！

这就有意思了，只有在每一轮答对了两个问题的人才会走出房间，其中首先要答对屏幕中的问题，然后要答对手镯屏幕上的问题，也就是说这个题目的答案其实是——

‘你最想要解决的人’以及‘你最想要解决的人最想要解决的人’……

“有意思，真得要佩服这个游戏的设计者了。这大概是模拟真实的战斗呢，只不过是用心理来表达出来的暗战，比真正的战斗更加有意思了呢。”

风雨辰的嘴角不禁弯起了一个弧度，想要成功出团，并非是一件简单的事情啊。

“……”

停顿了片刻，所有人开始了答题。

西索——最先解决的人：风雨辰——最欣赏的人选择的答案是西索。

（答题错误，风雨辰最先解决的人是绿发少女，解决最弱的人才是，以防止干扰真正的点头）

风雨辰——最先解决的人：彭丝（绿发少女，屏幕给出了名字）——最忌惮的人选择的答案：风雨辰。

（答题正确。）

阿尔托利亚——最先解决的人：彭丝——最亲密的人选择的答案：西索。

（答题错误。风雨辰选择彭丝。）

c.c.——最先解决的人：彭丝——最想要玩弄的人选择的答案：彭丝。

（答题正确）

彭丝——最先解决的人：c.c.（因为她看起来要比风雨辰、西索、阿尔托利亚弱）——认为最强的人选择的答案：彭丝（彭丝自认为自己是最弱的，因此风雨辰肯定会瞬间秒杀她）。

（答题正确）

随着风雨辰等人的答案出来。电子屏幕上面出面了结果。

最后胜出的人是风雨辰、c.c.和彭丝。

而阿尔托利亚和西索两个人继续答题。

风雨辰看了眼阿尔托利亚，意思是没有问题吧？

“……”

阿尔托利亚点点头，示意风雨辰先走，她会自己走出去的。

彭丝虽然答对了题目，但是却是有些害怕了，因为，她最想要解决的人与最想杀掉的人都和她在一起，接下来的环节如果失败的话，那么很有可能会……

“和我一样是绿色的头发呢，你是不是选择了我呢？”

c.c.看着彭丝嘴角露出了一丝微笑。

“不要过来……”

彭丝后退了两步惊惧地看着c.c.和风雨辰，她的性命休矣啊。

“出口到了，看来是战斗呢……”

风雨辰看着眼前被隔断的一个平台，对面的入手有着几个气息阴沉的家伙。

“三局两胜制，一方有两个人胜出便算成功……可以使用任何手段，在对手投降或者阵亡情况下计算为胜利一局……第一局开始……”

莫名的声音在空间中回荡着。

接着两个吊桥从两个出口缓缓地伸出与中央平台对接了起来。

对面走出了一个气息最过强大的家伙，双眼是漆黑般模糊的状态，虽然整个人看起来佝偻的样子，不过身上蔓延着一种死亡的气息。

“这……不是那个传说中从瘟疫中走出的人……拥有散布瘟疫的力量……”彭丝不禁后退了一步，似乎清楚走过来的这个人的可怕。

“是么？那么我来吧……”

风雨辰说道，这上眼睛如同死寂状态的老人，应该是修炼念能力走火入魔了，误入了歧途，然后被什么奇怪的东西污染了心智，最后散发出的气息带有了瘟疫的力量，也可以看成是一种毒了，不过毒对他来说，算什么？

迈步前进，风雨辰来到了平台之上，双眼死寂的佝偻老人也来到了平台之上，两个浮桥渐渐地伸缩了回去。

战斗开始。

在开始的这一瞬间，大量的毒气从佝偻老者的身上散发了出来，呈现出墨绿色的样子，不过范围只有一米左右的样子，这是其念能力所能够达到的地方。

这是念能力的一种应用了。

虽然风雨辰不知道叫什么名字，但是作用应该是让气以自身为圆心向外扩展，能察觉气涵盖范围之内的入侵者。

正好学习了暗杀术，练习一下吧，风雨辰的右手顿时狰狞了起来，指甲开始变得修长，身体瞬间消失在原地……（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入ddxiaoshuo即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注ddxiaoshuo微信公众号！）(未完待续……)

第一千六百零二章 杀手、中毒、修罗路

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

杀手。

揍敌客杀手世家。

风雨辰在那里学习了专业的杀人技巧，马哈*揍敌客留他在那里的目的并非是他适合做杀手，而是因为他的资质，领悟了‘自然’这个门槛。

风雨辰不适合做杀手，因为他的心中有情。

杀手是不需要有感情的一类机器，在杀人的观念里面只有值得杀或者不值得的两种人，除此之外再没有了任何可以做为情绪的填空物，作为一个只会完成任务的空壳而存在。

奇犽揍敌客的天赋如此之强便是因为适合做杀人机器，虽然其本人不乐意过这样的生活。

而风雨辰不是不会杀人，而是因为满足他杀欲的不会什么目标，而是所有人，他做为杀手来说不适合，做为修罗来说最适合了，杀手还算是人，而修罗已经非人的存在了，修罗是阿修罗的略称，在佛教之中被称为‘非天’，意喻既非天神也非人却不行天之义，是诸恶因果，罪恶之神。

噬血天赋。

在中便觉醒的力量，杀丧尸并非是为了活下去，而是为了满足噬血的*。

对于杀手来说，杀人是一种。

对于修罗来说，杀人已经不是一种目标，而是一项事业。将这种事业修炼得登峰造极的时刻便是修罗场的塑成了。

“……”

面对着瘟疫人，风雨辰从瘟疫的毒气中闻到了那种亡魂般的力量，想必其已经杀掉了楂的人了，而随着杀人的越多，瘟疫人的力量越是强大。瘟疫的毒素越是强悍，即使以风雨辰现在抗毒的体质也无法完全免疫了，不过风雨辰死不了，却是陷入了‘噬血’模式，那种亡魂的力量已经有些修罗场的感觉了。

于是……

在瘟疫人露出微笑的一瞬间，他的死亡也在步步接近着。有时候，毒素并非是伤人的武器，也是伤已的武器！

“滋啦……”

一声轻脆的声音，瘟疫的身体被迅速的撕裂成了两半的存在，而且更加可怕的这种撕裂声并没有停止。

没有人看得清风雨辰的速度。

从揍敌客那里常来的技巧使得他的两比刀锋还要锋利。一瞬间似乎是上百刀，也似乎是上千刀……

待轻脆的撕扯声停止的时候，整个平台的地面上一块块如同拳头大般的血肉骸骨在抖动着，生机竟然还没有散去，两个眼球在地面上滚动着露出了惊恐的眼睛——

风雨辰撕裂的速度过去快，以至于瘟疫人的身体被分裂成了无数块的时候他仍然留着意识，只是这丝意识带着最后的恐惧在迅速地消逝，在没有来得及感受疼痛的瞬间就发现自己已经成了碎肉。而且还‘有幸’看到自己被碎尸的场景……

这简直——

惊骇恐怖！

“呕……”

彭丝被眼前这一幕吓得顿时呕吐了起来，虽然风雨辰现在算是她的同伴，不过。这种血腥到极点的场面简直让她无法正常的接受。

“……”

“不要……我认输……我认输……”

“不要杀我……”

瘟疫人的另外两个同伴顿时恐惧地后退，眼中流出了泪水，在风雨辰眼角的余光望过来的一刹那，他们甚至以为自己已经死掉了。

“……”

“顺利通关……”

迟疑了一些时间后，空间的通道打通，传出了让风雨辰他们继续通关的声音。

而这个时候。风雨辰的杀戮*并没有停止下去，他直接将眼前的墙壁震成了粉碎。直直地走向了前方。

四只手正好出现在风雨辰的面前，未等四只手询问。瞬间风雨辰像对待瘟疫人一般的将其变成了碎肉，而与四只手在一起通关的两个人惊吓得左右落荒而逃……

风雨辰并没有追赶，似乎对于逃跑的人他并没有兴趣……

“……”

“他怎么了，有些可怕……不正常……”

彭丝伸手扶在墙壁上面，询问着旁边镇定中的c.c.。

“应该是中毒了吧……只要毒解开了就没有问题了，不过中毒变成了这个样子也真得是好有趣，稍稍有了些兴趣呢……”

c.c.仿佛认定风雨辰就是她要找的魔王一样，魔女与魔王的组合，不是天作之合么，她不会认错人的，要说为什么，那是魔女的直觉啦……

“你怎么不害怕，正常人看到这种情景不会平静地吧？”

彭丝觉得此时的c.c.也有些渗人的样子。

“怕什么，只要不挡在他面前，他就不会杀人，简单来说，现在的他是没有目的性的杀戮，只有挡在他面前的那些笨蛋才会死，而且这猎人考核中，死得人越多，我们胜出的机率不就越么？所以说，至少目前来看，对我们是有益无害的，好了，走吧，有他帮忙打通道路，我们也能够迅速的通关，渺小的人，就要学会如何跟在强大的人后面寻找生路，这也是自然界的法则之一……”

c.c舔了下嘴唇，呵呵，虽然系统封印得了记忆，但是没有办法封印魔女的直觉，魔王与魔女的契约在订立之后怎么可能被斩断呢，休想甩掉她，魔王大人。

“……”

彭丝看着c.c.的样子，似乎是有意要接近风雨辰一般，顿时觉得她也是个疯子了。

很快，整个诡计之塔的考生们就发现了一条笔直的血腥之路，一块块碎肉零散地铺地地面之上，甚至有些还在散发着温度，这让考生们惊惧的同时迅速躲避开了，但是还是有几个人没有躲避掉的。

“雷欧力、奇犽、酷拉皮卡，这边走……”

小杰顿时指着通道说道。

“算了……还是不……呕……”

雷欧力顿时吐了起来，酷拉皮卡也有些惊悚。

“没有关系的，杀气已经散去了……”

奇犽说道。

“……”

接着阿尔托利亚和西索等人也纷纷发现了这条修罗之路，一个个抱着警惕前行。

只是胆小的人都远远地躲开了，生怕自己也变成那种样子。

唯一清楚这条修罗路塑成原因的人是c.c.和彭丝，当然还是第三场的主考官……（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百零四章 死神与修罗的战斗

ps：看《无限动漫录》背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

第四场猎人考核题目——求生测试。

首先要取得目标的牌号就要与目标战斗，可以使用任何方法，埋伏、陷阱、下毒、欺骗、直斗等待方式都可以；

其次考生在千方百计取得对手的牌号同时，也要防备敌人的攻击，使得自己的牌号不被拿去。

最后是取得牌号后等待着考核时间的结束，这个考核时间的长短考试方并没有说道，也就是说即使拿到了牌号，也只有在结束的时候牌号仍然在身上才算是胜利通关。

风雨辰的对手是613号，而613号是一个全身包裹着绷带的家伙，全身散发出来一股死寂的力量，几乎没有人愿意靠近他，而且这个家伙所走过的地面，植物和飞虫都被瞬间抽离了生机。

不算是个好对付的家伙。

虽然一直沉默着的样子，但是却是很让人忌惮。

而以风雨辰为目标的却是彭丝，她还真得算得上倒霉了，被风雨辰吓唬了两回之后，要取得牌号的目标竟然仍然是她，这让她一个弱女子如何在这场猎人考核中通过呢，她想退出的心都有了，不过不以风雨辰为目标，以其它人为目标的话，也有着机会的。找上最弱的三个人，取得他们的牌号也算是胜利了。

“米娜桑，进入这第四轮猎人测试的所有考生即使在这次考核失败，也能拥有着明年的考核资格，在轮船的广播响起后。请各地携带上取得的牌号到岸边汇合，注意，汇合的时候，在岸边是禁止任何牌号的抢夺的……”

在负责人的讲解之下，风雨辰他们进入了小岛之中。

第一时间，所有人避开了风雨辰。弱小的怕被他杀掉，而强大的怕与他纠缠上，最后两败俱伤失去战力而被偷袭。

“阿尔托利亚、莉莉丝你们去寻找目标吧，我要开始狩猎了……”

风雨辰的手颤抖了起来，在第三场考试中的毒素还没有完全散去。仍然在影响着他，知道对手是那种散发着死亡气息的家伙之后，他更是些许无法冷静了……

“嗯，小心……”

阿尔托利亚向着一个方向消失而去。

莉莉丝也心知风雨辰现在的状态不正常，因此没有再纠缠他。

至于观望中的c.c.则是选择了隐匿起来观察，虽然她清楚风雨辰的洞穿之力相当的敏锐，但是仍然选择了跟上，要看看他怎么战斗的。顺便帮他解决下靠近的对手。

……%……

613号的体质原因，很清楚他的方位，毕竟他走过的地方寸草不生。生命力全部被抽走了。

风雨辰的追逐，613号自然也察觉了出来，止步，转身，然后看向了风雨辰，操着如同死灵般的声音说道：“你的目标是我么？做个交易如何。我将我的牌号交给你，然后你我=分开。这是场无意义的战斗，你杀不掉我。同时，我也很难杀死你……”

“我的目标不是牌号，而是你哦……嘿嘿……嘿嘿……我可以稍微稍微地兴奋一点吧，你身上的气息真得很让我在意呢……”

风雨辰的双眼渐渐地布满血丝，然后陷入了绯红之中，一股惊人般的杀人开始迅速地以他的身体为圆心扩散出去……

“扑扑扑……”

一只飞鸟受到杀气的震慑迅速的飞走，地面上的小动物也快速的逃窜着，仿佛在躲避什么巨大的灾害一般。

“既然如此……”

613号没有后退，身上所缠绕着的绷带迅速地开始松弛落到了地面之上，接着一具黑色的骸骨出现在风雨辰的面前，双眼中闪动着幽蓝色的火光，那些死亡气息是从他黑色的骨架上面散发出来的。

613是来得于不死族主宰界的代表，虽然比不上七大主宰界，但是他们确是一个相当不好惹的主宰族，不死族的诞生要从主宰界的刑罚诞生开始说起，任何种族都有着一些不服管教或者穷凶极恶的人存在，当然也有一些被视为不合群的存在，总之这些人全部被用各种酷刑杀死，然后像扔垃圾一样的扔到了主宰墓场，渐渐地虽然灵魂消失了，但是*还是积聚了大量的怨念，于是产生了死灵……

这是一群永远杀不死的家伙，只为他们的骸骨中累计了庞大的怨念，诞生意志后更是可以说不死不灭了，毁灭他们的办法只有将他们的骸骨碾压成碎片，埋入充满生机的地面。

而不死族的通称是死神，他们会每年挑选一些合适的活人进行死寂转化成不死族，不死族没有生育的力量，他们只能通过自然诞生或者人为的转化才能够增加族人的数量。

至于血统的封印，虽然说封印了不死族的大量能力，但是他们的体质能力还是保存着的，而且他们靠的就是骸骨的死灵的之力，血统封印造成的影响相比其它血统要微弱，他们的强大不在于血统，而在于灵魂。

而风雨辰自然也知道613号的危险程度，不过已经陷入了噬血状态的他人格开始恶化，诸世之暗的化身，一股股更加狂暴的血色混合着特别的黑色质从他的身上蔓延了出来……

两把巨大的冰霜剑在他的手中凝聚成形，不过却是黑色的冰霜！

“接近无限凶恶的力量……果然……”

613嗅出了风雨辰身上那种虽然接近死寂但是并非是死寂的力量，如果他是死神，那么风雨辰便是修罗或者魔王。

死神与修罗，针尖对麦芒，就像磁铁的两个负极一样，永远无法互相吸引，而是排斥，死神与修罗只存在一种便好了。

而这第四场的考核中也是有着监考官的存在，每个人的都有着一个监考官。

但是现在，风雨辰与613两个人的监考官却是惊惧着远远的退开了，虽然他们没有使用念能力，但是光是散发出来的血气与死气便足够影响一切了，继续呆下去，他们可能会被陷入疯狂的两个人杀掉，还是远远地躲避开来的好。

不光是考官，其它的考生也纷纷地退避三里之外，那蔓延的杀机不是他们随随便便能够承受的……（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百零六章 以c．c．之名

ps：看《无限动漫录》背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

拿到了613的牌号后，风雨辰收敛气息，离开了战斗场地，强制提升实力所造成的后果就是疲惫和困顿的身体。

黑冰的力量，有一部分是狂化后的噬血能量，这一部分是从他的杀意囚牢中获得的，并无大碍，另一部分冰霜的力量却是源自他身体中的能力。

摩诃钵特摩这个时空禁锢能力，以艾斯德斯的强大实力，在一天内也只能够使用一次的招式。

风雨辰等于算是透支了力量。

因此他现在的身体缺乏能量，造成的体力不支以及疲惫使得他很难再维持战斗。

不过，风雨辰也没有彻底失去战斗的能力，只是冰霜的力量和体力的透支，其它的力量还存在着的，因此，没有任何警惕地朝着一个温泉前行，泡温泉恢复体力还是很有效果的。

“……”

几只蜜蜂从风雨辰的身边飞过然后向着一个地方飞去，渐渐地这些蜜蜂落在了一公里外的一棵大树下面，彭丝正在那里等待着，虽然她不敢靠近风雨辰，但是她可是有着秘密武器的，驱使蜂来探索情报可是她的专长呢。

“果然，这么就放弃了很不甘心啊……正好他战斗疲惫，现在如果行动应该成功性很大……其它的考生也不是吃素的，理伯说得没有错。今年的猎人考核是最强考核年，可谓是强者云集，搜集的情报大概能够知道，没有一个软柿子啊……”

彭丝自言自语地说道，拥有驱使蜂的能力。使得她获取了大量的情报，同时也规避了很多的风险，最后她还是做出了决定，趁机夺取风雨辰的牌号。

根据蜂的情报，风雨辰身上的毒素在渐渐地消退，只要没有那种毒素他就不会陷入疯狂。同时与那个可怕的骸骨战斗后，消耗了他大量的体力，其身上所散发出来的疲惫是无法掩饰过去的。

因此，最佳的时间已经到来了。

猎人，最起码要拥有必要的勇气吧。在时机出现的那一刻果断的出击。

“……”

本来c.c.是要去看看风雨辰的状态的，他的那种修罗魔王之力让她很有兴趣，越发感觉他就是自己要寻找的人了，不过却是有目标对上她。

“雷欧力，你先你……我的目标是她……”

酷拉皮卡从身上的斗篷中取出了两把木棍，身上的行李扔在了地面之上。

“喂喂……对手看着可没有那么好对付的啊，别自大了……考试一方也是说过可以用任何手段吧，我帮你有什么呢？”

雷欧力不禁皱眉看着c.c.。明显有股不详的感觉啊。

“你的目标是我么？算了，本来想看看‘他’的，现在果然还是开始我的战斗吧。魔王行动了，魔女还能够停滞么？”

c.c.的手指轻轻地抬起，在自己的嘴角抚动了一下，然后两眼顿时产生了漩涡，注视向雷欧力——

”以c.c.之名，成为我的傀儡吧……“

！！！

一时间。雷欧力发现自己的脑袋什么东西被修改了一般，双眼的瞳孔外侧顿时散发出了红光。接着他拿着匕首对着身边的酷拉皮卡攻击了过去！！

“噗！！！”

虽然酷拉皮卡反应得非常快速，但是还是被划伤了手臂。鲜血滴洒在地面之上……

“杀掉你就好了，酷拉皮卡，杀掉你，我就算完成任务了，哈哈，你去死吧……”

雷欧力仿佛变得不认识酷拉皮卡一般。

“雷欧力！你醒醒！你在干嘛？”

酷拉皮卡迅速的后退了三步，然后脑袋中快速的地分析了起来，看向了c.c.，说道：“原来你的能力是修改记忆并在记忆中下达命令，想必是通过眼睛与眼睛的互相对视才能够完成吧，而且需要口头的命令，你刚刚所说的——‘以c.c.之名，成为我的傀儡吧’，大概就是命令执行的导火索……”

“分析得很对呢……不过没有用哦，好好地与自己的朋友战斗厮杀吧，没有关系，我会认真地欣赏你们的战斗的，并且将它记录在这里书里面，啊啊啊，朋友之间的热血碰撞，真得很有趣不是么？”

c.c.拿出了一本空白的书，然后拿出一支铅笔开始在上面绘画起来酷拉皮卡和雷欧力战斗的情景。

“……”

酷拉皮卡一边躲避雷欧力的攻击，一边在想着解决的办法，现在他的脑中所考虑到的几件解决方案：

【1】：距离限制，c.c.的力量是否有着距离的限制，如果有，是不是可以拉开与c.c.之间的距离，在雷欧力超出距离的一瞬间，那种操纵束缚的力量自然消失；

【2】：时间限制，c.c.的力量是否具有着时间的限制，可以通过拖延时间来解除雷欧力身上的束缚操纵；

【3】：死亡限制，c.,c.的死亡是否能够停止雷欧力的束缚限制，施术者死亡的话，那么被施术者的束缚能否解脱。

当然最佳的解决方面是绕开雷欧力，瞬间冲到c.c.的身边，制伏她，然后强迫她改变命令。

呼……

调整了下呼吸，酷拉皮卡，决定使用最佳的解决办法，原因很简单，如果使用其它三种方式的话，成功与否暂不可知，而且还会诈对方察觉到他的计算。

“抱歉了，雷欧力……事后，我会好好道歉的……”

酷拉皮卡握紧了插口酷似刀的两个木棍，然后欺压到了雷欧力的头顶上面，对着他的身体猛烈地打击……

“酷拉皮卡，可不要小看我啊……”

雷欧力一个翻滚躲避了酷拉皮卡的攻击，同时手中的匕首瞬间扔了出去。

“当……”

轻脆的声音，酷拉皮卡躲避掉了雷欧力的匕首投掷，然后身体蹲伏，一个扫堂腿将雷欧力拌倒在地——

“我可没有小看你，我早已经摸清楚你的战斗方式了，相处这么长时间，还不够了解你么……”

酷拉皮卡说道，眼神的冰冷一转，爆发出速度，攻击向了正在做着笔记的c.,c.

而此时的c.c.却是露出了一抹微笑……魔女的微笑……（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百一十三章 水之道化

ps：看《无限动漫录》背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰跟随着尼特罗来到了湖后。

被尼特罗以大力震压到了水之中——

“沉入水底，使用隐——收紧并隔绝全身的气和气息，使自己的存在感变得微弱，在这种状态使用“发”，让气呈现半实体状态——让意识恢复于平静使得气与水进行交流，既然是道化师，那么就要与自然完成统一，首先是水。

之所以选择水的原因是——上善至水，水利万物而不争，水是至柔的力量，从这个最简单的自然开始。

越是天资高约之人的‘发’，越是需要刻苦的修炼，才能够得到真正的必杀技，领悟自然，从自然中创造必杀技。

虽然说正常情况下人类必须呼吸空气才能够活下去，但是水中也有氧气存在的，不然鱼儿是没有办法存活的，我想你应该能够克服这个克服。

适应了水中环境之后，我再指导你，开始修炼吧……”

“……”

真得是个喜欢恶作剧的老家伙啊，不过这种修炼方法也并非是不可能的，确实，先天八卦图与自然是非常相近的，想要研究出‘道化师’的必杀技，那么就需要与自然进行交流融合感悟了。

风雨辰沉入水底，将衣服扔出水面，*坐在水底。然后盘坐，五心朝天，将自身的气从体表散开，使得身体与水进行亲密的接触，然后在这种状态下使用发。将发进行循环，从自己的身体挥发到湖水之中，然后再从湖水中循环到身体之内。

虽然开始很缓慢很缓慢，毕竟在空气中流动和在水中流动气是不一样的，最初水的排斥性是非常大的……

渐渐地，风雨辰开始展开先天八卦图。在此刻，感觉立即有些不一样了，八卦图上坎的卦位，亮了起来，渐渐的。风雨辰的身体有些透明起来，仿佛真得与水在呼吸一般，互相包容，互相沟通着。

“……”

从风雨辰进入水底已经是三天的时间。

尼特罗看着眼前的湖面，终于开始发生了变化，湖水开始以一个点为漩涡快速的动起来，接着，水的漩涡越来越大。一个巨大的水巨人在漩涡中塑成，水巨人的身体中便是风雨辰。

“好了，出来吧。水的修行算是成功了一半……”

尼特罗点点头说道。

水巨人中的风雨辰如同一条游鱼一般从水中钻了出来，来到了岸上，穿上了衣服。

“水的修行完成了一半，可以与水进行交流的状态了，那么接下来，就来让你所释放出来的气变成水。本来这是不可能的一件事情，但是对于特质性的你应该是可以的。当初在飞艇中与你对战的时候，我便感觉你的手掌中汇聚有风。

那么你也能够使用出水了。那么第二阶段就是使用念能力不停地打拳，将手凝聚在手掌上，打破树干……”

尼特罗示范性地站在一棵大树的前面，手掌中聚集起气，然后打向了树干，顿时，一个圆形的洞出现在其上，但是树木的其它地方并没有任何的损害——

“集中于一点，不要干扰其它的方向，将念凝聚起来打击于一点，假如一个人可以释放的念是100，那么可以让身体上的念减弱到30分配给手掌上70的念，这在念的应用技中称之为流。

在你与使用念的对手战斗时，要躲避对手的念是必须的，躲避得了的话就算了，躲避不了，就要使用身体去阻挡，可是阻拦的部位使用上了全部的念，那么也就疏忽了身体的防御，因此合理分配念的分布，你已经能够合理的使用【坚】。

坚就是让全身一直在发动【练】的状态，并让气保持在身体周围，由于【坚】的维持非常耗体力，但是又可以有效的防御全方位的攻击，因此稍微有程度的念能力者在战斗时，几乎全程都是会保持在【坚】的状态，要是哪一方最先解除【坚】的话，则解除的那方就几乎是输定了。而在对付念能力者时，自身的【坚】至少也要能维持半小时以上。

【坚】之上的应用技就是【流】了。

你听着我的声音来分配念到手上，并且制造出水打穿树木，如果失手一次那么便到水底打拳二百下……”

“嗯，明白了……”

风雨辰点点头，站在了一棵树前面，身体顿时缠绕上气，练就是将体内炼出的气从精孔一齐向外发出，释放出比平时更多的气，然后再保持在身体周围形成坚固的防御层。

“10……”

尼特罗出声说道。

风雨辰的手掌顿时分配出10%的气，然后这股气渐渐地变化，风雨辰的精神世界，脚下凝现出先天八卦图，坎的位置亮起，随之，风雨辰手掌上面的气变化成了水，接着，他重重用水所化的手掌打到了树木的上面——

“咔嚓……”

整个树木从中折断了……

“不停，控制力不够集中，想像如何才能够集中一点，水确实是柔的，因此打击的时候会分散力量，而现在的修炼确实让水的力量集中于一点，去水底打拳二百下！”

尼特罗一脚将风雨辰踢到了湖水之中。

虽然风雨辰并没有完成击穿树干，但是尼特罗还是心底稍稍惊讶了一下，竟然真得能够将气变成水，这应该是属于变化系了，虽然从发的系统图上面来讲确实发挥度只有60%，不过风雨辰的水属于实实在在的物体了，又可以算是具现化系，因此可以算是具现化和变化两个系统的应该。

而道化师的特质系的隐藏属性，就是不受制于念系统图的干扰，道化自然，自然代表着万物，因此，每个系统对于风雨辰来说，发挥的程度都是一样的，不用顾及什么系统界限之类的。

这才是可怕，除了能够道化八种自然属性之外，还不受念系统约束，说白了，念就是生命能量的体现，而自然衍化万物生机，是归一的存在，这才是追求的道之极致，道法自然，道化师。（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百一十六章 占卜预言诗

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【感谢缥缈天痕、读湿人童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

小雨浸染的城市少了许多行人，月历翻开了崭新的一页。

……

妮翁写下了一行诗后，停顿了下来，手握着笔托起了腮，心里焦急的等待让她无法安定下来，本来准备在这个雨中的季节写下一行短诗的，却也是停笔了。

“叮当……”

“小姐，酷拉皮卡队长带来人了……”

一个侍女打开了房门说道。

“哦，！快请他们进来吧……”

妮翁的眼睛亮了一下说道。

“是……”

侍女双手抓着围裙退了下去。

这个时候，酷拉皮卡与风雨辰两个人走了进来。

“我就明白是你这个家伙，怎么？又是妥托么？现在我可没有兴趣陪你玩耍，我有事情要做呢……”

风雨辰不客气的坐在妮翁面前说道，示意酷拉皮卡坐下来，“不再拘束，这个家伙是我以前的雇主……一个花瓶而已……”

“我不是花瓶，最近有在修炼了好不好？”

妮翁恨得牙痒痒，要是其它人，现在就被她赶出去了。

“呐，现在有什么目的么？”

风雨辰问道。

“没有。只是想看看你而已，顺便，请你担当下我的护卫……前段时间我不是夺取了占卜师的水晶球么？经过我的学习和研究，可以用水晶球对自己进行预言了，有一个人要夺取我的能力……”

妮翁用笔在日记本上面快速的画了起来。渐渐地，幻影旅团的团长库洛洛出现在纸上。

“能够对你自己进行预测……”

风雨辰不禁感觉有些骇人了，“那么也就是说我的到来也在你的预言之中么？”

“嗯，‘火红眼的使者会为你找来安全的庇护……雨夜交夹中愤怒离去的你遇到蒙头的狩猎者……交谈之中的你失去最引以为傲的力量……交谈中的你得到海的救赎’……”

妮翁喝着果汁，说道，“这是预言。前两句都是肯定的，后两句会出现两个分支点。占卜术与预言果然是有着区分的，占卜可以对最近发生的事情进行预言，而预言则是对未来一个月要发生的事情进行预言，预言除了特别的事情外。不会发生改变，而占卜会出现两种截然不同的结果……同时占卜会浮现出未来遇到的一些人的样子……”

“哦，那么就算是这样又如何？”

风雨辰问道。

“今年十老头会死在莫名人的手中，已经预言过了，我的老爸会成为黑帮的头领之一，而约定的他会允许我成为猎人，我已经有目标了，做一个‘预言猎人’。是不很棒呢？”

妮翁放下手中的吸管说道。

“算了，参加了考核你也会死在考核上……”

风雨辰摆摆手说道。

“|不要小看预言和占卜的双重威力哦，总之就是这样决定了。那么你现在做不做我的护卫呢，我的能力如果被夺去的话，便没有了做猎人的资格了……”

妮翁问道，希望风雨辰会支持她的决定。

“无聊，你自己去做你的猎人吧，我还有事情。顺便说下，下次的话。你请任何人来找我，我都不会来了。真是的，打断我的修行了……”

风雨辰摇摇头走了出去，他可没有空闲陪一个大小姐在这里游玩的，那么接下来，在修炼念能力的同时，需要寻找其它的玩家猎杀才可以，现在基本上能够确定莉莉丝也是玩家了，阿尔托利亚也是玩家，大概可以想象小孩子的话都有可能是玩家。

参加猎人考核的少年少女非常之多，大人倒是没有几个，也就能够确定这些少年少女都是可以猎杀的目标了。

奇犽应该不是，毕竟他是原本揍敌客家的人。

小杰，他调查过也是这个世界的人。

那么剩下的那些和他年龄相仿的考生大概都是玩家了。

不过在考核结束之后，这些人都四散向世界各地了，因此要通过猎人的专属通道网站进行搜索他们的所在地，击杀他们~！

狩猎现在开始。

看着风雨辰的离散，酷拉皮卡说道，“现在可以让我成为诺斯拉家族的签约猎人（又称保镳猎人或任务猎人，受雇用于有权有势者的猎人。搜集雇主想要的东西、做雇主的护卫等）了吧？妮翁小姐”

“嗯，你将他带过来就算是成功了，现在你就算是我们家的雇佣猎人了，当然，黑市的地下情报网也供你使用，我去找爸爸商量下猎人考核的事情，我一定要去当猎人……”

妮翁站起来，其实她刚刚说谎了，她的爸爸可不会允许她成为一个猎人的，她只是想征求下风雨辰的理解而已，将自己的决意告诉他，不想做一个花瓶了，如果继续被爸爸囚禁在金丝笼里面，那么她真得就是一个傀儡了，她也有着自己的人生，虽然一开始她确实是无忧无虑的，但是现在她想尝试下不一样的世界。

“……”

…………

“什么，你要出去做猎人，不行，就算我坐到了十老头的位置上面，你也不能够出去，太危险了，万一被什么居心叵测的人利用……不能够放你离开……”

莱特诺斯拉看着眼前越来越不让他省心的妮翁，有些出离愤怒了，其实更多的是害怕预言守护神从他身边离去，他不能够没有妮翁，他现在所获得的一切财富、地位、权力都是妮翁的力量，所以他不能够这样让她到外面去……

“又是这样，总是这样，我恨你，爸爸！别过来，不然你只会得到我的尸体……”

妮翁将一把匕首放在了自己娇嫩的脖子上面，推开家门跑了出去。

“达佐孽……你们快去追，将妮翁给我带回来……”

莱特顿时对自己家的护卫队长说道。

“好，酷拉皮卡……你们跟我一起去……”

达佐孽点头。

此时的酷拉皮卡感觉到了一丝预言的力量，他之前听到了妮翁的占卜师，第一句就是——

火红眼的使者会为你找来安全的庇护……雨夜交夹中愤怒离去的你遇到蒙头的狩猎者……（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百一十七章 狩猎与围狩

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

酷拉皮卡看到跑出去的妮翁，顿时有了觉悟，如果她死掉了，那么他所依附的诺斯拉家族也会在瞬间破坏，他所做的一切打入黑暗势力的动作会在一瞬间覆灭，这对于他追加族人的眼睛可是会有很大的影响。

因此，不能够让计划失败的。

“喂……喂……雷欧力么？嗯，现在请你帮个忙，找一下伏羲的位置，然后向他传达一个信息，告诉他‘蒙面的狩猎者’出现了，问问他的选择……顺便帮我找下阿尔托利亚的联系方式，我想雇佣她……顺便找一下c.c.……拜托了……”

酷拉皮卡决定用上一切可以利用的条件，在考核中，他清楚，风雨辰与阿尔托利亚两个人应该是同伴的关系，那么，阿尔托利亚的实力能够相信了，当然，他也做好了阿尔托利亚拒绝的条件，于是他考虑到了c.c.这个少女，她的行事准则完全是为了有趣或者搅乱一切而进行的，看似没有*的她，如果有了汹涌的暗流，那么一定会有所行动。

幻影旅团，他们一个也别想逃过他的审判！

……%……

正在与小杰、奇犽在地摊挑选具有灵气的收藏品的雷欧力，接到了酷拉皮卡的通讯，脸色出现了一抹认真，虽然被拜托的事情。很是危险，但是酷拉皮卡这么拜托他还是第一次，怎么能够让这个朋友失望呢？

“怎么了，雷欧力？”

奇犽脸上洋溢着满足的愉悦，通过淘宝。他们现在已经赚了将近一亿戒尼了，继续攒下去，很快就能够凑够接近小杰拍卖‘贪婪之岛’游戏的钱了，这种体验，是他从未品尝过的，果然和小杰这个家伙在一起就是会有不一般的机遇啊。

“我要去办些事情。你们先淘宝，我去做些事情，不用等我了……办好之后我会联系你们的……”

雷欧力提着手提箱快速地走了，脸上凝重的表情让他变得成熟了一些。

“哦，是么。那么小心啦……我们还要再玩会儿……”

奇犽明悟的点头，知道不是什么轻松的事情。

“……”

来到了网吧之后，雷欧力弄了一个单人间，使用猎人执照进入了网站之中，然后搜索起阿尔托利亚和c.,c.两个人，很快，就联络上了阿尔托利亚，结果。阿尔托利亚的要求很简单，报酬是金钱（这个家伙花钱的速度超快，食量大）。而c.c.就无视了雷欧力，不过他将c.c的联系方式告诉了酷拉皮卡，这样就行了吧？

…………

妮翁从家里跑出来之后，身体灵敏地躲避着一个个随从的追逐。这段时间她可是拼命地在训练自己呢，为的就是能够逃离出这个金丝笼里面。

“停车……”

雨越来越大，妮翁不得不招手叫停了一辆车。

“请上车……”

一个用布条蒙着额头的男子打开了副驾驶的车门。

“哦……尽量往远处开就是了……”

妮翁一边拍打身上的雨水。一边随口说道，“你的脸型……我们是不是在哪里见过（妮翁通过占卜后画出的库洛洛样貌是额头上面具有刺青的。脸型和眼前的司机有些相像）……”

“是么，那么真得是我的荣幸呢。毕竟我这样的人大街上到处都是呢……”

司机的嘴角带起了一丝微笑，现在的他就是普通人而已。

“我们这是要往哪里去呢？”

妮翁感觉有些不对劲了，这完全是向着郊区废弃的一个建筑群去的路，那里可是没有什么人烟的啊。

“您不是往远处开么？而且只有离开闹市才能够甩开那些人……”

蒙头的司机不假思索地说道。

“是么？这样啊……”

妮翁拉开窗户假装看后面跟踪的车队，却是将手里=面的香水一点点洒到地面，同时将香水放到车门外的把手上面，半倾斜的状态，只要轿车每颠簸一下，就会有香水洒出，这就能够留下信号了。

做完这些后，妮翁平静的躺在副驾驶的位置装作镇定的样子，拉上了车门的挡风玻璃。

渐渐地，蒙头的司机带着妮翁来到了郊外。

…………

在妮翁出走的时候，正是地下交易拍卖场准备工作进行的时候，此刻十老头召集头目议会，同时带来了几名暗杀世界的杀手，其中的两人正是揍敌客家族的桀诺揍敌客与席巴揍敌客，莱特诺斯拉也不得参与到头目议会中。

酷拉皮卡也与阿尔托利亚取得联系，阿尔托利亚在解决了晚饭之后，开始追向妮翁……

同时c.c.也到达了。

“要我帮忙，报酬可是不一般的哦……”

c.c.看着酷拉皮卡说道。

“嗯，我自然清楚，不过，你所欣赏的伏羲也参与进来了，你不要掺合一下么？报酬呢，我有，可以告诉你伏羲接下来的目的……”

酷拉皮卡知道c.c.对于风雨辰是感兴趣的，因此，他拿出了这种报酬，不用金钱就能够解决的报酬。

“是么？成交了，那么，你要我做什么？”

c.c.说道。

“你的操纵能力能够发挥到什么程度？”

酷拉皮卡问道。

“头脑简单的人比较容易操纵，使用坚与流状态的念能力者不容易操纵，精神力强大的可能会挣扎，我的力量现在还不完全……”

c.c.说道、

“头脑简单么？那么好……你操纵这个家伙吧，让他到这个地方……剩下的交给我就好了……”

酷拉皮卡将风雨辰给予他的几个画像中的一个拿了出来，这是一个身材魁梧的大汉，还有一张地图也摆了出来。

“嗯，这画是他的手笔吧，有他的味道，好了，这画也是我的报酬之一了，我要警告你的是，我的命令下达后，走到地图上标示的位置，他的操纵效果就会失去，而再次对他使用就没有了效果，现在不成熟的力量只能够发挥到这种程度，你明白了吧？”

c.c.收起画像和地图说道。

“没有问题……之后交给我自己解决吧，我会亲手杀掉他的……”

酷拉皮卡的眼睛渐渐地绯红了起来，如果不出错的话，一个幻影旅团的成员已经注定要死了。（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百一十八章 暗流的蜘蛛之巢

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友添加公众号输入ddxiaos惑即可），悄悄告诉我吧！

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

在郊外的废弃建筑群下车之后，妮翁跟随着蒙头司机下车了，进入到了建筑物之中进行避雨。

只是此时这里有着其它的人存在着。

“嗯，团长弄来了一个猎物啊……”

西索坐在窗口人舔着嘴唇，他可不会相信库洛洛将一个不相干的女孩拉进来。

“果然，你是故意带我到这里的，你是什么人，难道要让我帮你预言么？”

妮翁忧惧看着将额头上的头巾摘下的司机

额头中央有紫色的十字刺青，双耳佩戴着蓝色耳饰，黑色的眼睛，这个家伙……

她占卜中就是这张脸啊，果然应验了，他要取得自己的能力么，不能，不能够这样，她的能力被取走之后，还要如何做猎人呢？

“只是一件交易而已，帮我们进行一下预言……”

库洛洛坐在一块石板上面说道。

“如果我拒绝呢？”

妮翁＋，w▽ww.说道。

“那也没有问题，这也在我的考虑之中……”

库洛洛说道，然后打量起周围的人，“窝金怎么没有来？”

“他说想要方便一下，到现在也没有回来……”

一个眼神冷漠，具有魔鬼般的身材的金发女人说道。

“太不正常了。应该是被操纵灵魂之类的念能力者改写记忆了……你们分别的地方应该是在友克鑫的街道。想必对手拥有着远程操纵一个人精神记忆的能力……如果还不回来。就说明……那样我们要赶快撤离这里……”

库洛洛思维敏捷得超人，瞬间就分析出了c.c.的能力。

“怎么会有那样的念能力者，那么为什么不操纵我们呢？”一个有着碧绿琉璃色眼睛，金色头发，穿着紫色的衣服的少年问道，“如果是和我一样的操纵能力者那么我们这么多人一定能够感觉到的啊。”

“笨蛋……都说过了，远程距离操纵，不用任何道具。用眼睛或者意识就能够入侵对手的精神世界修改一些记忆，明白了么？”

一个身材矮小，穿着遮口且有着骷髅图样的黑色斗篷，留有中等长度深蓝色的头发深和灰紫色细长的眼睛的少年说道。

“原来如此，可是那样的话太可怕了吧，从哪里来的高手？”

金发少年疑惑地说道，“我可不记得猎人中有这样的操纵系高手。”

“应该是新人，别忘记了，今年猎人考核通过的人数，47人。最强考核年……”库洛洛看向了坐在窗口前的西索。

“嗯，不要小看今年的新人。至少有三十几个人是拥有我们这种级别战力或者天赋的……”

西索诚实地说道，“要说操纵系的新人嘛，虽然有可是我没有交手过哦……”

“怎么可能？三十几个人？开玩笑！~”

金发少年惊惧了起来。

“你以为呢，那个老家伙（尼特罗）会允许47个笨蛋通过考核？猎人考试的难度，侠客你应该是清楚的，最强考核年，不要小看了这群新人，可怕的家伙有很多，學会了念的他们更是可怕，如果这47人对幻影旅团进行追捕的话，我敢肯定，我们没有一个人会活着，而且是死是全尸哦……”

西索舔着嘴唇说道，太多的猎物了，弄得他现在都不知道找谁先下手好了。

“来了……准备撤退……”

库洛洛的眼睛看向了窗外对面的大楼，一个全身穿着铠甲的金发少女拿着一把黄金剑对着他们。

“使用剑的么，我去对付她……”

信长拿起自己的刀，内心充斥着愤怒，好友窝金的不幸遭遇让他现在已经无法冷静下去了……

“我们撤退，再这样下去，旅团会覆灭了……”

库洛洛说道。

“你们已经没有退路了……”

就在此时，风雨辰从黑暗中拈了出来。

“是你……原来你！”

信长看着风雨辰，顿时回想起来了，当初让他吃亏的那个少年，现在怎么看起来，变化大了许多，甚至感觉不到他的存在了……

“出来吧，我们的战斗继续，我现在學会了念……”

风雨辰的身上出现一条沙龙抓起妮翁，向着多面走去。

“好厉害的念啊，已经能够变成实质的水了，不是普通的水，这还不够一年的时间，已经达到了这种地步么？”

库洛洛不禁感觉到了惊心，更让人震惊的是那种根本无法捕捉到的感觉，信长出去的话必死！

“好，那我们就再次继续之前的战斗好了……”

信长跟着风雨辰走了出去。

“……”

库洛洛的内心跳动着，虽然已经雇佣了伊尔迷去杀掉十老头，但是不得不考虑会有其它猎人的介入了，正如西索所言，今年合格的猎人很多，受于地下黑势力的妥托也不是不可能，只要有钱就能够雇佣到强大的护卫。

“……”

风雨辰走出去后，发现了两股强烈的杀气，桀诺揍敌客以及席巴揍敌客两个人也向着这边走来。

“哟，看来你也执行上任务了啊，你的对手是他么？”

桀诺揍敌客看着风雨辰，跟随着尼特罗修行了一段时间后，明显增强了很多啊。

“你们也出去了，看来，今天晚上会是一场大战了……”

风雨辰点头，没有想到黑帮竟然花大价钱请到这对父子，战斗起来的话这整个区域都会被粉碎的啊。

阿尔托利亚看了风雨辰一眼，提着誓约胜利之剑进入建筑之中，交谈的话放在后面吧。

“……”

…………

另一面的山谷之中，酷拉皮卡解决掉了窝金，向着风雨辰他们的方向赶了过去，有了那么多强大的人汇聚到那里，他不信幻影旅团能够安然无恙的逃出重围，他只要慢慢地狩猎就可以了，一个人也别想逃。

绯红之眼的死神，拉开了序幕，一个个手持镰刀的猎人涌向废墟之中，也将破碎，雨与血交织的夜，没有人能够逃出这种死的轮回，死亡的旋律刚刚吹奏起。

只是，酷拉皮卡换算了一点，那就是c.c.

与魔女合作的话，可要小心喽，魔女会将整个世界搅乱！！！（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友添加公众号输入ddxiaos惑即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注ddxiaos惑微信公众号！）

...

第一千六百二十二章 此生不负与此生无憾：王的誓约

ps：看《无限动漫录》背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【感谢绝雷大魔王、茬画童鞋的打赏，还差8张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰来到信长的身边，手掌中聚集念，然后这股念渐渐地散发出了绿色的光芒。

念是如同查克拉一般的能量存在，因此也具备着医疗能力，火影世界任何忍者都有成为医疗忍者的契机，只是天赋或强或弱了而已。

能量能够治愈伤势是因为能量具有着生命力，查克拉是精神能量与身体能量的结合，念力是生命能量的力场。

大道万千，殊途同归，起点都是一样的。

因此，医疗念力对于风雨辰来说是信手拈来的事情。

很快信长便睁开了双眼，看着为他治疗中的风雨辰，不禁皱眉说道：“让我死了就是啦，切，我才不要你的好心……”

“滴水之恩，必当涌泉相报，要知道，我之前的路费可是你给的，虽然还钱了，但是这份心意还是有的，普通的人会给我钱让我走？”

风雨辰收起双手站了起来。

“已经有越来越多人汇聚过来了……”

阿尔托利亚提醒道。

“妮翁，回去让你的父亲坐上地下皇帝的位置，现在十老头已经死了，他便有了机会。然后你正好和他谈条件不是么？至于无限追杀令，应该能够结束吧，毕竟整个黑帮的财产没有了，他坐在这个位置上面也就没有用了……”

风雨辰对远处的妮翁说道。

“好，我这就回去。不过我也是有条件的……”妮翁打量着风雨辰说道。

“什么条件？”风雨辰问道。

“你收我做弟子吧，我想学习下这种治疗的能力，果然，为人预言，还不如去用双手救治痛苦的人。”妮翁眨巴着眼睛说道，既然不能够用普通的方法靠近他。那么就选择另一条道路好了。

“嗯，如果你能够吃得下这种苦……”

风雨辰这回倒是没有回绝。

“兰斯洛特……你去保护下妮翁小姐……”

阿尔托利亚对一名英灵骑士说道。

“遵命，吾王。”

兰斯洛特站了起来，提着剑走了过来。

“你是真正的兰斯洛特英灵么？”

风雨辰看向了这个走过来的骑士。

“当然，感谢王将阿尔伯特王赐予了古不列巅……我们所有的圆桌骑士在死后都进入了幻想乡之中。然而突然感受到了一股强烈的召唤，出现时便是在这里了，能够以英灵之姿再次为吾王效忠，真得是我等的幸运，这一次，吾等之剑再不会有迟疑了。”

兰斯洛特点头，他记忆着一切，包括第四次圣杯战争。

“那么你手中的剑就是无毁之湖光了……”

风雨辰看着兰斯洛特手中之剑。点点头，阿尔托利亚这回可是闪亮登场了，召唤了整个圆桌骑士团。摧毁一个国家都是轻松的。

“嗯，那么，王，属下执行任务去了。”

兰斯洛特向风雨辰和阿尔托利亚躬身作礼，然后走到了妮翁的身边，“妮翁小姐。出发吧，赌上我兰斯洛特之荣誉。保护你的生命。”

“……”

库洛洛分析着阿尔托利亚的能力，召唤出来的英灵恐怕不是使用她的念力。不然这么多的英灵恐怕会消耗大量的念力吧，就算是他也不可能承受这种消耗，那么就是英灵们自己的能量了，可怕，而且召唤出来的英灵还能够离开身边，估计这个范围是无限远的，太可怕。

“……”

西索发现事态的发展要比他想象的还要有趣的多，阿尔托利亚的实力，他肯定不是对手，召唤出来的这一百多名骑士，都是身手矫健经验丰富的战场英豪，随便拿出来一个都很厉害，这么多聚集在一起，简直可怕。

亚瑟王，真得是个可怕的少女啊，而她竟然是风雨辰的妻子，风雨辰也是王，他们到底从哪里来的呢，年龄变成这样的小，真得是太神奇了，难道即将起来的新晋猎人和他们是来自于同一个世界的么，那么就太有趣了，啊啊啊，这简直是发现了一个新的天地呢！！

一个个玩家纷纷到达了废墟周围，开始观望起来，黄金圆桌结界使得他们无法迈动脚步。

“阿尔托利亚，你的英灵召唤什么时候结束？”

风雨辰问道。

“如果不保存战力的话，至多能够存在三天……”

阿尔托利亚的英灵虽然不消耗她的念力，但是这是献祭召唤，每隔一天，她的战力便会下降三分之一。

“我的能量借给你，誓约之剑。”

风雨辰手中具现出必胜黄金之剑，搭在了阿尔托利亚的肩膀上面，他拥有先天八卦图，恢复能量的速度非常快，但是阿尔托利亚不一样，接下来如果她没有了战力，那么会十分危险。

“雨辰……这样不行，我自私的决定，怎么能够连累你，如果，接下来的战斗……你……”

阿尔托利亚不禁有些感动，她固执的后果怎么能够让风雨辰替她承担？

“相濡以沫，不正是夫妻么？同甘共苦，情比金坚，接受我的力量就是了。”

风雨辰身上涌现出强大的念力涌入了阿尔托利亚的身体之中，他们的相性很好，能量互相传递的利用率高达百分之百。

“此生必不负君。”

阿尔托利亚咬着嘴唇，她因为自己所谓的正义荣誉骑士精神做出了固执的决定，以一已之力阻挡了那些猎人们的侵入，而风雨辰却替她承担了这份固执的后果，这真得不是一般人能够做到的，何况同样是王的他。

“此生亦无遗憾。”

风雨辰嘴角露出微笑，传递完所有的能量后，开始闭上双眼盘坐在地面上开始恢复力量，伏羲先天八卦图在他的身下展开，整个人的呼吸与天地渐渐地统一。

“令人肃然起敬的感情，这次算【幻影旅团】欠二位一个人情，日后如果有相求，就算拼了整个旅团的命运也会慷慨赴约。”

库洛洛认真的说道。

“那是当然了，如果谁要是不记得今天的事情，我会亲手砍了他！”

信长握紧了手中的太刀。

“笨蛋……谁会忘掉……”

“切，虽然不爽，但是欠了份天大的人情……”

“……”（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百二十三章 金刚的吊坠

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

c.c.坐在一间咖啡厅里面，欣赏着悠扬的音乐，一边品尝着披萨一边吸着冰凉的果饮，沐浴着从通顶到底的落地窗射入的阳光，如同绿海一般的发丝轻轻地飘动着。

“叮当……”

“欢迎光临……”

咖啡厅的门再次打开，一个穿着的深紫色哥特萝莉裙的金发紫瞳的双马尾少女进入了咖啡厅之中，打量了一下，径直走到了c.c.的面前，将一将纸条拍打在桌子上面，瞬间将披萨和果汁都震翻了。

“……”

整个咖啡厅的人都陷入了鸦雀无声的状态，有些想劝阻，但是还是被双马尾少女的气势给吓得不敢上前。

“真亏你能够发现我呢，说吧？如何知道是我的呢？”

c.c.看着眼前的双马尾少女，“金刚小姐，打翻了我的食物可是不会这么简单就算了的……”

“你的精神操纵对我不起作用，因为我不是人！收起你的念能力吧！”

金刚冷哼着坐在了c.c.的对面。

“我知道你不是人，不然的话，你现在已经死了……”

c.c.的嘴角露出了一丝微笑，将一叠钱放在了桌子上面，然后对金刚说，“好了。现在跟我走，这个地方不适合交流……”

“……”

…………

c.c.带着金刚来到了一间ktv，租下了一个包间，禁止人员进入，整个ktv的人都已经被她操纵了。

“欢迎你识破了我的手段。那么金刚小姐，你的能力应该是入侵所有的网站吧？不然也不可能知道我在网络上面搜索的痕迹了，不过我疑惑的是你如何找到我的，我个人认为自己已经很隐蔽的行走了。”

c.c.疑惑的问道。

“你的耳朵上面的耳坠，还没有发现么？系统虽然能够封印记忆，但是还是遗漏了一点。那就是这个耳坠，只有真正让我信任的伙伴才会有这个耳坠，在猎人考核的时候，我发现了你们五个人拥有和我一样的耳坠——伏羲、阿尔托利亚、cc.、毒岛冴子、艾斯德斯……

也就是说在进入这个世界前，我们六个人应该是朋友才是。所以我没有第一时间轰杀你，真是的，你的布局可是让我的同伴陷入了危机之中，伏羲与阿尔托利亚两个人现在应该面对着那些猎人。

如果他们按照你所安排的和幻影旅团战斗了，那么，之后就会被其它玩家杀掉，幻影旅团在这个世界的名气还是不弱的，和他们战斗。不抱着必死的觉悟是不可能会成功的。

就算是侥幸不死，那么，也无力再战了……”

金刚说道。脸上露出了焦急之色。

“是么……果然他是魔王大人了啊……不过不用担心魔王怎么可能会轻易死掉了，他的身边可是有阿尔托利亚这个拥有智慧的女人在呢，她识破了我的计划，和幻影旅团的人联合在一起了，如果和幻影旅团的人联手的话一定可以打败那些人了，我们现在也赶过去支援吧。既然确定了是魔王，那么就不能够让他这么被杀掉了……”

c.c.平静地站了起来。“在ktv的楼顶已经准备好了直升机，我们过去吧……”

“你……准备好了一切？”金刚不由得问道。

“当然。我也是玩家，需要狩猎玩家啊，不然怎么走出这个世界，好了我们赶过去吧，现在战斗已经开始了……”

c.c.说道。

“真是个阴谋的魔女。”

金刚对于c.c.露出了一丝忌惮，可怕，如果她是敌人的话，她说不定已经被算计上了呢。

“当然啦……我就是个魔女哦……”

c.c.的微笑着，身体瞬间消失，geass的瞬移之力，她的geass可不仅仅只是操纵记忆下达命令，是可以使用各种超能力的geass，这也是她被金刚发现后仍然保持平常心的原因。

如果不是金刚说他们是同伴，那么她针对金刚的覆灭计划已经开始实话了，虽然说猎人之间是禁止私斗的，但是犯下了重大罪行的猎人是会被清理的，c.c.使用geass之力将大量的普通人进攻金刚，那么金刚的性情肯定会不眨眼的杀掉这些普通人，而她再用视频记录下金刚击杀普通人的过程，那么一切就合理了，不用她的力量，其它的猎人就会找上金刚，然后进行清扫，最后她来个‘鹬蚌相争，渔翁得利’，岂不是很有趣么？

“可怕的家伙！但是也别小看我了！”

金刚早已知道c.c.布下网络监控的事情，她的海雾黑科技可是能够瞬间控制一个城市的所有通讯设施的，如果c.c.要战，她也不会畏惧的，当然，她们是同伴。

强大的同伴能够互相信任了，耳朵上面的吊坠就是同伴的证明。

…………

两天三夜的时间过去，阿尔托利亚的黄金圆桌结界消失，英灵骑士团们纷纷回到了幻想乡之中，此时扔阿尔托利亚的力量仍然还在，之前风雨辰将所有的能量流入了她的身体之中，使得她的力量得以保存。

“呼……恢复了多半的力量……”

风雨辰从地面上站了起来，扭动着身体，一直打坐了这么长时间，骨头都僵硬了，不过还好，力量回复成功。

“准备战斗了……”

库洛洛也站了起来，看着周围的幻影旅团成员，然后再看看围绕在废墟周围的一个个猎人，脸上露出了戏谑的表情，是时候大闹一场了。

随着结界的散去，一个个猎人开始朝着风雨辰他们走过来，主要是玩家猎人，取得世界通关的权限就是击杀一名玩家。

“簌簌！！”

就在此刻，一发发带着火焰尾巴的巨大炮弹纷纷弹射到了玩家们的阵营之中。

“金刚大战列舰在此！！”

金刚站在一架飞机上身边具现出一颗颗巨大的导弹，她的念能力便是制造海雾炮弹了，各种炮弹。

随着导弹的坠落，金刚和c.c.两个人从直升机上面跃了下来，立在了风雨辰的身边。

“魔王大人，久等了。”

c.c.抓住风雨辰的发丝吮吸了起来……

“你们是？”

风雨辰疑惑了。（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百二十四章 草人诅咒与不死道化

ps：看背后的独家故事，听你们对小说的更多建议，关注起点公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），悄悄告诉我吧！【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你们的耳坠，没有发现么？我们的是一样的……”

对于风雨辰的疑惑，金刚解释着指向了风雨辰与阿尔托利亚耳朵上面的紫罗兰色的耳坠。

“原来……如此，那么你们应该是我的契约者了，虽然记忆封印了，那么这种东西不会错的。”

风雨辰露出了恍然的表情，那么又是两个人帮手了啊。

“还有两个……一个毒岛冴子应该在现场，另一是——艾斯德斯，不过我之前和她交流过，她没有理我，现在应该还在冰川之中修炼呢，那个家伙固执得很……”

金刚回想到之前的冰川之行——

在这个世界最寒冰的地方，没有生命的地方，就算前进一步也会瞬间被冻成冰块的地域，一个冰蓝色长发的少女在刻苦的修炼着，与大自然为对手，在不断地变强着，她的心如同冰霜一般无法被融化。

即使是金刚也不敢在寒冰的中心呆下去，那会让她的机能停止，虽然冒着危险和艾斯德斯交流了两句，但是却是与其爆发了战斗，两个强势的女王如何会和平的谈话，战斗无果后，金刚只好走出冰川，暂时放弃了她。先与风雨辰他们汇合。

“那么现在就暂时达成协议战斗了，每个人击杀一名玩家吧……”

风雨辰看向了从烟雾中走出的那些人。

“大家各自从一个方向突围，死了就算，活着就在约定的地点聚合……”

库洛洛具现出了一本书，“这次不是普通的对手。不要妄想着比谁杀的多，能够杀掉一个就算不错了……”

“……”

幻影旅团的各位瞬间消失，一个人朝着一方向突破，并没有所谓的团结在一起战斗，每个人对于自己的实力都相信无比，同时也信任自己的同伴。这便是幻影旅团，强大的自信，当然，他们也自然拥有着强大的实力。

“我们也各个方向突破吧，团结在一起反而会妨碍战斗。之后在友克鑫市聚集吧，金刚用吊坠联络大家……”

风雨辰大概清楚了金刚的能力，她就相当于一个定位雷达般，所有人的位置都能够被她所知晓的。

虽然猎人之间禁止私斗，但是死人会说话么？

只要是玩家都会理智的不说出口的。

c.c.的布局只是让玩家的战场在这个废墟中建立，初次交手能够有多少人活下来呢？

穿过了迷雾，风雨辰遇到了他的第一个对手，从考试中的名单。知道他的名字是——

萨哈。

一个全身包裹在斗篷中的人，只有眼睛露出着猩红的目光。

“抽中了一张很差的牌，不过今天是我的幸运日……”

萨哈的双眼如同蛇瞳一般渐渐地收敛。全身汇聚出强烈的念力，拿出了一个草人，然后将一根头发塞入了草人的身体之中，接着拿出一个钉子按在了草人的左臂上面……

“噗！！”

风雨辰的左臂上顿时留出了鲜血，神经也被切断了。

怎么可能，难道是诅咒一系的人么？那个头发是自己的么？他怎么拿到的？

“是不是在疑惑我为什么会有你的头发。毕竟敌人很多，不可能对手就是你对吧？但是很不巧。每一个月，我都有着一天幸运日。今天的这个幸运日的特点就是草人对准的敌人头发会出现在我的怀里……

很诡异吧，每一个幸运日都会出现不同的奖励，而现在我拿到了你的头发，然后手中的草人就是你，慢慢地品尝着死亡吧……

今天是你的不幸，是我的幸运……”

萨哈拔起钉子按在了草人的右臂上面……

“噗……”

不等风雨辰想其它的事情，他的右臂上面也留出了鲜血，神经同样被切断了。

“不用挣扎着，你的末日到来了……”

萨哈手中的钉子又刺向的草人的双腿。

风雨辰的双腿也出现了血洞，神经被切断了……他的身体沉重地摔在地面上，天空阴沉的乌云降落下一滴滴雨水洒在身上……

“……”

幸运日，怎么可能会有这种事情呢，不会的，不会存在这种无解的对手，如果真得是这样的话，岂不是神也洋是他的对手？

那么施术肯定将有几个满足的条件吧？

风雨辰渐渐地在双眼上面聚集念，看起了周围的环境，果然，在他的身体下面有着一个刻出来的怪异法阵，同时在萨哈的脚下也有着一个用念布下的法阵，仿佛像是燃烧着的磷火一般……

不过现在他发现的太晚了，手脚都已经被刺断了神经，看来他对于念的修炼还不到家啊。

“想要挣扎么？那么就让我给予最后的一击吧……”

萨哈的钉子对准了草人的头部……

决不能免让他这么继续下去了……

这样想着的风雨辰努力地回想着在湖水中所修炼的一切，将所有可行的片段在脑海之中进行重叠——

对了，现在是下雨天气……

风雨辰的身体渐渐地进入了【隐】，将自己的气息与力量渐渐地减弱，然后瞬间瞬间从背后的气孔之中喷出漩涡般的发，渐渐地雨水下得紧促了起来，最后水流汇聚到了一起形成了一股水龙卷，以离心之力带着风雨辰离开原地——

此时萨哈手中的钉子也扎入了草人的头部之中……

好险……

“你怎么做到！！”萨哈露出了惊讶的表情。

“这你就不用明白了……”

风雨辰使用了水之道化与八卦掌回天的力量，他的身体任何部位都是能够使用水之道化的，然后道化出来的水，与雨水进行重组，再使用回天的力量让道化出来的水快速的旋转，这样就能够在一瞬间聚齐足够的水龙卷之力，将他以离心的方式甩出去……

“可惜了，你仍然会死！”

萨哈的嘴角忽然露出了冷笑……

“噗……”

风雨辰的脑袋上面顿时出现了一个血洞——

“骗你的，那个什么法阵的东西只是我用来祈祷的一个仪式，你仍然会死……”

萨哈疯狂地大笑了起来。

“是么？”

风雨辰突然像没事人一样站了起来，松了松身体，用冰霜封印了五个血洞，“切，不要小看水之道化的力量……骗你的，我才没有重伤呢……”

！！！！（天上掉馅饼的好活动，炫酷手机等你拿！关注起~點/公众号（微信添加朋友-添加公众号-输入qdread即可），马上参加！人人有奖，现在立刻关注qdread微信公众号！）(未完待续)

第一千六百二十五章 道化之水：挪移之术

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

萨哈凝视着像没事人一样的风雨辰，不晓得他用什么方法‘复活’，照理而言，他的诅咒之术不会不起作用的，念能力的发挥绝对没有任何的闪失。

钉子确确实实地打入了草人的身体之中，而对应的风雨辰的四肢与脑袋也流出了鲜血。

这诡异的一幕让萨哈觉得是不是自己的眼花了呢？

“是不是很惊讶？不过我不会告诉你为什么的，因为死人没有必要知道的。”

风雨辰嘴角露出了一丝冷笑，他的水之道化可不简简单单地是念气化成道化水，还可以使得整个身体如同水一般‘柔’。

上善至水，水利万物而不争，石头扔到水面，沉入了水底之后水面仍然会平静下来，没有崩任何的洞，水是强大的，无论你用什么方法投石，都不会让水减少一点，也不会在水面破开一个洞。

将*变成水，即使是心脏与大脑被击中也会像水一般恢复，所以说这是——道化之水。

尼特罗告诉过风雨辰，他所走上的一条非人之路，以非神之躯，成就神之道化。

这将是武者所追求的极致。

要杀死风雨辰最简单的办法就是消耗尽他的念能力。

但是可能么？

肉眼可见的，风雨辰身上的五个血洞快速的恢复着，水之道化的状态下，治愈速度达到了一个惊人的地步。

像拳头那般大的血洞只要止血成功就可以很快恢复，恰恰风雨辰的冰霜能力可以止血。

在水之道化的情况之下必须进行止血才能够恢复。因为这就像盛满水的水桶一般，一旦有了缺口不进行封堵的话，那么就会出现的水的溢流，一旦流尽了水，风雨辰的生命也就至此为止了。

刚刚。风雨辰并非是在利用水之道化的力量将自己带出法阵，而是用水龙卷的力量将自己的身体气孔活化，然后开启【内*水之道化】，水之道化分为对内和对外，对外是攻击，对内是防御。要进入【内*水之道化】必须在全身气孔充满道化水才可以。

并非是萨哈失算，只能是风雨辰的道高一丈。

真实风雨辰使用水龙卷一是为了挪移开身体，二是进入‘内*水之道化’的状态，然后进行伤势的治愈，不然四肢经络断开的情况下。如何战斗？

“不可能！不可能！去死！去死！~！”

萨哈将手中的钉子疯狂地刺入草人之中，但是却对于此时的同，风雨辰没有了任何作用，已经开启水之道化的身体就不会出现伤口了。

“好了，一瞬间解决你吧……”

风雨辰的双腿分开，双眼渐渐地变成了阴阳眼的状态，左手后移，右手的掌心开始汇聚念力。一条白龙从风雨辰的身上冲出在他掌心中盘旋了起来——

“白龙*八卦风推手！！”

“昂！”

念之白龙眨眼间从风雨辰的掌心冲出，带着一往无前之势，冲向了萨哈……

“不要……不要……我不会死的……”

萨哈后退了两步。慌乱地拿出了一个个草人，然后将自己的头发塞到上面，随着怪异的几句咒语之后，萨哈的身体被一股紫色的光芒包裹住，仿佛铜墙铁壁一般阻挡着念之白龙的侵入。

“你死定了！”

风雨辰这一次将左掌前推，念能力汇聚。一丝丝电光闪烁了起来，一只白虎在手中凝聚起来。渐渐地汇聚着能量——

白虎*八卦呼雷掌！

瞬间，白虎从风雨辰的手中跃出。带着一丝丝电光，顿时噬咬上了萨哈。

“啊啊啊！！”

强烈的电光顿时将萨哈整个人变成了焦黑的尸体，一股恶臭从他的身上挥发了出来……

“叮，击杀玩家萨哈，完成基本任务，获得回归权限……”

“……”

结束了啊。

风雨辰看着阴霾的天空，没有一个简单的对手啊，从那个黑色的骸骨613到现在的这个草人诅咒师萨哈，每个都拥有着独特的力量，如果不是他完成了水之道化的修炼，恐怕会死在这个【草人诅咒师】的手中吧，要感谢下尼特罗对他的一番指导了。

“……”

此时，风雨辰再看周围的战场，已经都差不多结束战斗了。

“我们走……”

阿尔托利亚、c.c.、金刚、毒岛冴子四个人汇聚到了风雨辰的身边，然后缓缓向着友克鑫市中走去，有人死后，那些玩家大概就会冷静下来了，何况玩家们并非是围攻风雨辰等人，而是各自为战的情况，毕竟他们只是一起来到了这里，而不是结盟来到了这里，每个人可以说都是敌人。

而玩家最初的目标确实是风雨辰等人，因为他们认为风雨辰他们肯定是经历了一场大战，在这个时候下手肯定很容易得手了，可是在风雨辰等人击杀了对手之后，玩家们理智了下来，而且这死掉的几个玩家只是那些旁观玩家的问路石。

那几个观望的玩家的想法很简单，即使问路的几人杀掉风雨辰他们也无所谓，瘦死的骆驼比马大，就算成功了这些问路的玩家也会被他们反狩猎。

同时也有些聪明的玩家作出对风雨辰他们出手的样子然后趁机将身边的玩家偷袭灭杀。

这是一个纷乱的舞台，没有人是笑到最后的人，每个人都是狩猎者与被狩猎者。

“嗯，不错味道……”c.c.看着这染血的战场，闻着空气中的那种越来越浓郁的腥味，嘴角露出了微笑，看来她制造的这个舞台还不错呢。

如果按照正常的情况，玩家们要战斗在一起肯定会很难，毕竟四散到世界各地，碰上对手是件相当不容易的事情，因此现在她采用了这种【投石问路、引蛇出洞】的方法，这场战斗过后最少会有三分之一的玩家死去，这是她私人开启的【猎人考核第六关】。

“你这个家伙当真可怕，你真得是我的契约者么？”

风雨辰看着c.c.，不敢置信自己居然能够降服这样的魔女成为她的契约者！

“当然，我的小小魔王大人……”

c.c.露出一副我很乖的样子抱紧的风雨辰。(未完待续)

第一千六百二十八章 破墙的大剑萝莉

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

一起啪啪什么的，正在洗漱中的风雨辰简直是吓得赶紧捡起了肥皂，小萝莉状态的阿尔托利亚就非常的可口了，再加上两只小萝莉……

虽然阿尔托利亚因为拔出石中剑的原因，身体年龄一直停留在十五六岁左右的年纪，但是现在的阿尔托利亚可是十二岁的样子，更加身娇体柔了。

虽然身体年龄会改变，但是心理年龄一定程度上没有受到影响，因此阿尔托利亚萝莉是可啪的。

现在又多了两只女王萝莉，一只魔女萝莉，一只舰娘萝莉，果然棒棒的啊。

当然，这也只是风雨辰的幻想而已，毕竟现在，三只萝莉的性格大都是女王类型的，因此想要让她们一起来啪啪，简直是妄想症了。

所以，orz，风雨辰捡起了肥皂，这种事情只能够幻想一下而已……

可是，事实上，幻想也会有成功的时候。

当某个不良的魔女踹门闯入浴室时，一切都已经改变了……

将身上的拘束服扔在床上，裹着大浴巾的c.c.直接踢门进入了浴室里面，然后伸直晶莹的萝莉小脚进入了浴池之中。

“啪啪……”

阿尔托利亚和金刚两个人也裹着浴巾出现在了浴室之中，同样迈着小脚进入了浴池里面。

“你们……”

风雨辰呆滞地揉了揉眼睛，希望自己不是眼花了。

“我只是来监视她们两个而已，洗澡可以。可以的事情就不行了……”

阿尔托利亚别过头轻哼着说道。

汗……

风雨辰想吐槽。阿尔托利亚不会变成萝莉后有了傲娇属性吧。不忍直视，傲娇的呆毛王，这是在逗他玩么？

“当然，我们只是洗漱而已……”

c.c.一副我很有节操的样子说道，然后将小脚伸到了风雨辰的脚心轻轻地摩擦了起来。

额……

玩哪样啊……

风雨辰伸手捂住了脸，果然这三个家伙的主要目的不是啪啪，而是互相监视。

“c.c.，拿起你的脚丫子。在水里我的眼睛可是看得一清二楚，水中就是我的天下。”金刚伸出小脚将c.c.的小脚喘了出去。

“啊哈哈……”

c.c.的视线转移到了其它的方向，“我一直很正常的……”

是，你正常起来不是人，是魔女……

现在浴室中四个人抱有的心态是：

风雨辰——坐壁上观，最好三只萝莉一起啪啪了，当然只是幻想，发现不对立即逃离萝莉的战场……

阿尔托利亚——我家的夫君只有我可以啪啪，其它的不行，至少在没有恢复记忆的时候不行……

c.;c.——完全为了好玩调戏风雨辰。如果能够战斗起来就更加棒棒……

金刚——难保风雨辰不是她的菜，因此不能够让c.c.得手……

“……”

观望了一会儿。c.c.觉得好没有意思，于是将粉嫩的肩膀露给了风雨辰：“来帮我挫背……”

“我来挫……”

阿尔托利亚说道。

“那我帮你挫背吧……”

c.c.看着风雨辰说道。

“……”

“我来……”

金刚说道。

“……”

c.c.的搓背计划失败。

不过魔女是不会结束恶作剧的。

“阿尔托利亚，我来帮你搓背吧……”

c.c.的眼睛转了一下，顿时小手伸到了阿尔托利亚的身上，然后从她的光滑的背滑过，捏住两个柔软轻轻揉了起来……

“嘤……”

条件反射性的，阿尔托利亚的脸红润了起来，轻轻地呻吟起来。

！！！

风雨辰和金刚的额头浮现一堆黑线，这是调教男性不成，转攻少女了么？

c.c.殿，您到底有多么饥渴啊……

“咚！”

“乃们够了，还让不让人家洗澡啦……”

“咔嚓！！”

就在这个时候，一把巨大的宽刃剑将风雨辰旁边的墙壁斩出了一个大洞，从里面走出一个提着大剑的萝莉，一头带着波浪的金色长发，皮肤雪白的少女，而在她的身后，还有几只萝莉在隔壁的浴室中洗漱。

“你是谁？”

金刚站了起来，一把紫晶大剑出现在了手中。

“布伦希尔德*爱克特贝尔！”

金色波浪发的萝莉拿着大剑说道：“我说你们几个女生就不知道检点一下么？作为女性还这么般的不矜持，乃们要玩蕾丝到房间里面去，不知道隔壁也有住人么？”

“喂，喂喂……我事先声明一点，我是男性。”

风雨辰格外的强调着说道。

“鬼才信你，香喷喷的，怪不得她们三个人要推倒你……”

布伦希尔德仿佛一副我早已看透真相的样子，用小脚踩着风雨辰的大腿说道，“你给我好好的坐着，像你这样香香腼腆的少女就不要掺合我们之间的战斗了。”

“什么歪理，还有，你的腿开得太大了……”

风雨辰的鼻血流了出来，布伦希尔德双腿中间的那个部位，在他的眼前展露得淋漓尽致。

“对，像你这样的小萝莉就不要插口了！”

c.c.唯恐天下不乱地拍拍风雨辰的肩膀说道。

“……”

“乃们才是够了……我是男的！！！”

风雨辰将布伦希尔德一把推到了对面，站了起来，将缺口用冰霜封了起来。

今天真得是糟糕透了，啪啪三只萝莉的幻想没有达成，反而再次被人当成了萝莉，有没有搞错啊，男人就不能够有体香么？再说，圣痕的错，怪他喽？

“咔嚓……”

布伦希尔德再次破墙而入，指着风雨辰等人说道：“我今天要好好教育下你们，身为女性就要懂得矜持知道么？”

“你特喵的就一点矜持也没有……”

风雨辰吐槽道。

“吐槽你妹啊，我可是正经人！”

布伦希尔德说道。

“正经起来不是人……”

c.c.补充了一句。

“呼……气死偶了，乃们要（萝莉）大战么……欧提努斯、夏朵露、冰蝶，有人跟咱们宣战了……”

布伦希尔德转头看向了身后的三只萝莉。

“宣战你妹，是你挑衅好不，你脑袋秀逗了么？”

风雨辰感觉这个家伙的脑袋绝对有问题，故意出来找茬的是不是？

“我记得你们也是新晋的考生吧？那么……”金刚警惕了起来，难保这四只萝莉不是来打架的，可能她们也是玩家吧，因此……

她们极有可能是故意找茬，然后试图来击杀他们完成系统给定的基本任务，所以——(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

...

第一千六百三十一章 第二阶段：剧情

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰看着清醒中的酷拉皮卡，说道——

“你应该感谢的不是我，而是奇犽、小杰和雷欧力，首先，第一时间他们没有发现你，你会在五分钟内死亡，虽然说你还没有将之前的报酬给我（探索四个地域），但是你就算死掉了也和我没有任何的关系。

奇犽求我治疗你，雷欧力的医术虽然不怎样高深，但是也有着急救的水平了，没有让你大失血，小杰在一旁也一直为了你而等候着我的各种指示，所以你的命早已不是你一个人的了，是他们三个人的。

幻影旅团没有你想象的那么弱，这一次他们偷袭了你，记住了你的样貌，接下来，还是安稳下吧，身为猎人，居然在敌人靠近的时候没有任何的防备，杀掉了两个人就让你忘我了么？”

酷拉皮卡看着围在他身边的雷欧力、奇犽和小杰顿时感动了起来，眼角流出了泪水。

“笨蛋！一个人行动，当我们是什么？下次不会管你了！”

雷欧力伸手用力地打在了酷拉皮卡的胸口。

“就是，要战斗，怎么也要算上我和小杰的对吧？”

奇犽将双手放在脑袋后面，看着酷拉皮卡那真挚的感激之情，不禁觉得他向风雨辰鞠躬没有任何无尊严的样子，他收获了宝贵的友情，这是在家里体验不到的。

“你不是和幻影旅团一伙的么？”

酷拉皮卡看着风雨辰说道。

“一伙的？”

风雨辰将手双插在口袋里面，嘴角露出了一丝冷笑，“我可没有这样说，事实上。如果那一天不是因为被人暗算了，我才不会选择和他暂时合作的，现在，只要你出得起足够的价钱，我自然可以杀掉他。因为我是杀手世家走出来的，只要有钱，任何人都可以杀掉，我想奇犽会明白的……”

“原来如此么？”

酷拉皮卡顿时明悟了，那一天，并非是他计算失误。而是有人计策比他更加的庞大，让整个局势发生了变化。

看着风雨辰走开的背影，雷欧力想着他使用的医疗能力顿时觉得摸得到目标了，走到风雨辰的面前说道：“请教授我那种念之医疗术吧……”

“哈？抱歉，我可不会做无偿的事情。而且凭什么教授你呢？”

风雨辰嘴角不禁露出了一丝讪笑，摇摇头，走开了。

“……”

…………

待风雨辰到达了与夏朵露等人约定的地点之后，已经是接近黄昏了。

“等的我花都谢了……”

布伦希尔德挥舞着大剑说道。

“好了，拿出你们的筹码吧，情报……”

风雨辰将c.c.从正座上面拉开，自己坐了上去。

“我的筹码自然足够分量，在此之前。你先听听我的要求吧，释放布伦希尔德只是前提，我想从你们手中知道。那天战斗的一些数据，你们这里应该有一个能够随机调取各种信息的玩家吧？”夏朵露端着红茶的茶杯，浅浅地品尝着。

“先说说你的筹码是什么样的吧，要让我相信你，需要拿出诚意来……”

风雨辰也悠闲地喝起了红茶。

“我也渴了……”c.c.夺过风雨辰手中的红茶，直接在他的唇印上面吻了上去。然后将红茶一软而尽，“不错。百合的花香味道……”

“你有够了！阿尔托利亚，拉着她到一边去吃披萨……”

风雨辰叹了口气。c.c.一定又在想什么坏点子了。

“……”

看着c.c.离开后，夏朵露才放下茶杯，说道，“你们既然也是玩家，那么肯定明白了击杀一名玩家就算是完成世界基本任何了吧？那么如果再次击杀玩家呢？会怎么样呢？”

“你是说？”风雨辰顿时感觉出夏朵露所要说的话包含着大量的信息。

“击杀了第二个玩家之后，系统会解封一些记忆，比如同伴之间的记忆会解封，但是对手之间的记忆不会解封，这是其一；同时通过完成猎人协会所分发的任务会获得相应的元宝币奖励，会根据任务的难度给邓奖励数量，同时成为星级猎人也会有元宝币的大量的收入，这是其二；击杀了两个玩家之后可以对知晓改名的玩家发起系统决斗，当然对手有拒绝的权力，这是其三，总之会很有用的，剧情的激活与开启需要杀第二个玩家……”

夏朵露的嘴角露出了一丝微笑，她就是首先品尝了葡萄的那个玩家。

“原来如此，我明白了，是具有足够的价值，好了，布伦希尔德还给你们……”

风雨辰伸出手按在了布伦希尔德的身上，所有的道化水被他吸入了身体之中。

“这是当天战场的战况复制，插入dvd就能够观看，记住，只能够观看一次，这光盘上面有我的念存在，磁卡走完就会消除备份……”

金刚伸手，制造出了一张光盘递给了夏朵露。

“真得是优秀的念能力啊，什么都能够制造出来么？”

夏朵露不禁觉得金刚的念能力的作用非常强大。

“这个你就不用过问了……”金刚淡漠地说道。

“你有一个好的帮手啊……”夏朵露看着风雨辰不禁感叹，这样优秀的人才如果在她的身边多好啊，一定要想办法召集一个能够像金刚这样统括情报的专家级人物。

“这就不用你管了……”

风雨辰说道，“我要开始猎杀我的猎物了，开始剧情，金刚，将最近的玩家所在位置给我……”

“传输到吊坠中了，它会带着你前进的……”

金刚说道。

“嗯，你们暂且回去，等待着我，马上我们就会知晓各自的身份了……”

风雨辰的身影消失在空间之中，开始击杀起第二个玩家来……

“要不要去破坏一下？”

布伦希尔德用眼神询问着夏朵露，显然是和风雨辰记恨上了，

“不用……”

夏朵露摇摇头，率先走出了茶厅，布伦希尔德、欧提努斯、冰蝶三个人跟随了上去……

阿尔托利亚与金刚对视一眼，拉着c.c.紧随在夏朵露几人的身后，如果她们有所异动，那么……(未完待续)

第一千六百三十一章 水族馆的渔翁

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

狩猎永远是一场狩猎怀被狩猎的关系。

在作为狩猎者的时候，本身也是被狩猎者。

风雨辰要狩猎的目标，今天晚上也是狩猎者，他潜匿在黑暗之中，向着一个水族馆靠近。

似乎在准备击杀什么目标一般。

而风雨辰正好来一个鹬蚌相争、渔翁得利的好戏。

在追寻到这里的时候，夏朵露她们应该也有意要追赶风雨辰的，但是阿尔托利亚会坐视她们的行动么？

何况整个友克鑫市都在金刚的黑科技监控之下，风雨辰他们只会是猎手，而不是猎物，想要在这个世界立足，需要的就是足够的实力与情报、金钱、势力等等。

命运的继续，需要的不仅仅是强大，在成为玩家之后，独行侠是永远成不了气候的，只有组织才会主导世界的运行，风雨辰拥有他的势力，夏朵露也拥有她的势力，这也是夏朵露羡慕风雨辰有着金刚那样的得力情报助手的原因。

“……”

使用着【隐】抹消自己的存在感之后，风雨辰跟随着自己的猎物进入到了水族馆中，此时，水族馆已经关闭了大门，开放营业时间结束，除了一个打盹的门外之外，没有任何的人。

【猎物】很轻易地将守门人击杀，然后摸到了钥匙，进入了水族馆之中，只是他却不晓得风雨辰鬼魅一般地飘进了水族馆之中，在夜色的掩盖下，风雨辰使用着【真*暗步】没有让【猎物】发现他的身影。

此时此刻。风雨辰也看到了【猎物的猎物】，那是沉睡在中央巨大的水柱之中的一个美人鱼萝莉，显然受了伤，在水中慢慢地恢复着生机，银色地头发在水中慢慢地摇曳。美轮美奂，仿佛会发光一般，波光粼粼的鱼尾在水中波动着，胸口两个贝壳贴在上面，将其完全与其年龄不相符的丰满包裹在其中。

在【猎物】入门的一瞬间，美人鱼瞬间惊醒了。摇动着鱼尾，整个水族馆瞬间被汪洋一般的水包裹起来，这如同鱼的听觉一般，水中的鱼听到岸边人的脚步声就会惊吓般地躲避开，它们的听力可是很厉害的。

“哈哈。海伦娜，你以为我会不知道你躺在这里养伤么？之前在诡计之塔你可是阴了我一把呢，现在终于让我抓到了动手的机会了吧？受到重伤的你，就算拥有着调动水的能力，也不是我的对手，现在就让你明白我的力量吧……”

【猎物】没有任何的躲避，他的身上瞬间凝聚起了大量的蓝色电光，一束束雷电在整个房间里面蔓延了起来……

“啊！！啊！！”

海伦娜被这一丝丝电光侵袭。脸色惨白了起来，胸口顿时流出了鲜血，刚刚通过水的力量而恢复的伤口得到了再次的创伤。

“你也活不了！！”

海伦娜的眉头露出了一丝得胜的契机。此刻整个水族馆都处在了一个巨大的水球之中，一只只由水幻化的巨大的鲨鱼向着【猎物】疯狂地冲击了过来……

“不可能，你怎么还会有这样强大的念反击？”

【猎物】的身上出现了一道道血口，显然是被打了一个措手不及。

“呵呵，小看我的力量么？你以为我会不知道你会追杀过来么，在废墟中结束战斗后。受了伤的我便发现有人在监视着我，于是我便在这个水气旺盛的地方布置下了绝杀阵。在水中，可是我的天下呢。没有发现水族馆中的水气太过旺盛了么？

受伤，呵呵，你以为我没有受过比这更加严重的伤么，受伤可不是理由，虽然我的力量却被下降，可是只要水气旺盛到足够的阶段，便可以借用水的力量来封杀你了，因此，就这样死去吧！！”

海伦娜一边捂着小腹一边操纵着水之念力化成一只只巨大的鲨鱼咬向了【猎物】。

“你也别想活下去，你能够再承受多少电击呢？”

【猎物】的身上涌起强烈的念，犹如一个发光的电鳗一般整个水族馆都被包裹在了这湛蓝的电光之中。

“……”

最终，海伦娜倒在了水池底部，而【猎物】在趴在了地面之上，两个人都已经无力再战。

“我还没有死呢，海伦娜，等我恢复了，你就死定了……”

【猎物】开始对自己的伤口进行止血。

“呵呵……在这个水气充足的情况下，我恢复的会更加快一些，你就算止血成功，也没有力气走了吧，在你恢复念前，你就已经是个死人了！”

海伦娜算准了这一切，所以才这个水族馆中，以这里为战场，这叫做借助地势。

“啪……啪啪……”

看到此时，风雨辰从黑暗中走了出来，拍着手掌说道，“不错的一幕啊，从哪个开始下手呢……”

“怎么可能！！！”

【猎物】与海伦娜纷纷震惊了起来，他们无论如何也没有想到会有第三者的存在。

“怎么会不可能呢？”风雨辰问道。，

“我的电能力应该是覆盖整个空间的……”

【猎物】震惊地看着像没事人的风雨辰。

“电击么，挺不错的，帮我松了松骨头呢，我之前的训练可是天天在习惯着电击呢，而且从十万伏特到十亿伏特……”风雨辰微笑，好吧，其实他是用水之道化防御了下来，纯净水不导电。

“我的水气也没有发现你！”

海伦娜同样的震惊。

“因为我就是水啊……”

风雨辰的身体如同水一般地渐渐变得半透明了起来，水之道化，与水气同化，自然是无法被发现的，何况他进行了真暗步的暗杀技中。

“等等，一亿戒尼，你杀掉她，我也不期望着活着，我只是希望先看到她死！”【猎物】顿时说道，此时仿佛已经有了觉悟，他是逃不掉这场狩猎的，因此，将海伦娜一起拖进地狱，他就满足了。

“你！！”

海伦娜顿时被气了个半死，本来她还想卖萌一下求饶呢，可恶的家伙，这下，风雨辰应该会杀掉她吧？(未完待续)

第一千六百三十九章 请叫我院长大人

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着骨折念术医疗到解毒念术医疗，接着风雨辰又尝试了对现代医学的各种疑难杂症的念术治愈，从癌症到白血病，这一类被称之为绝症的病症也在风雨辰的手中得到了治愈，包括一些念术诅咒之类的也全部在治愈之中，兼负了除念师的力量。

除念师在猎人世界应该算是一类很稀有的职业猎人了，非常稀少。

除去身上被面施的念能力需要很特殊的方法，一般的方法不但除不掉身上的念能力，还会有各种麻烦出现，甚至威胁生命，因此除念师的职责很大，而风雨辰的医疗念术却是可以解决的，风雨辰用三种不同的除念医术进行了现场的医疗。

一个上午的审核阶段，整段视频被播放到了猎人专用的特殊网络之中。

最后风雨辰被允许设立【医疗猎人】这个新职业，并且他获得了猎人协会授予的一星猎人资格，在医疗领域做出了突破性的进展，而且能够遍及整个猎人世界的医疗念术。

“小小年纪，能够开发出这种特殊的念术，也是天才猎人了，努力吧，希望你能够在医疗领域做出更多的突破性进展。”绮多*约克夏对风雨辰说道，在评审会的名单上面按下自己的手印，由她这名疑难杂症猎人通过的审核，对于风雨辰来说是个很高的肯定了。

“那么尼特罗会长……”

风雨辰看向了尼特罗，说道，“我准备拿出资金创立一个猎人专属的医疗医院，同时可以挑选一些具有天赋的人才进修。并非是完全取自于职业猎人，有志成为医疗猎人的人都可以进行报名，医疗猎人的职业不是战斗，更多的是为了救治。

我觉得可以设立基金会，进行动作。可以对一些高官之类的富豪进行集资，然后对于普通的民众进行低价的治疗手续费，至少贫困的民众更是可以申请到免费的服务。

取之于民，用之于民，职业猎人的任务不仅仅是开辟新的未来，更多的是服务于人类社会……”

“言之有理。那么就通过各渠道宣传一下吧……你对于医疗人才的选拔标准是什么？”

尼特罗问道。

“这个，我已经有准备好了，想要召开一次单独的医疗猎人考核，相比猎人考核要简单一些，不过在医疗领域却是专精的。一般情况下，女孩子的心思比较缜密，心灵手巧，因此猎人医院招募的医疗猎人预备役主要是女性少女，当然男性也可以，只要达到相应的水平就可以……”

风雨辰将自己早已经准备好的企划书拿了出来。

“好，批准了，拥有大师的医疗猎人后备也能够扩大猎人协会的影响力……”

尼特罗双眼旐。不错啊，主要是少女学员么，那么是女子猎人医院。一个漂亮的女护士，他真想到里混个一官半职做做啊。

“喂，你小子不做美食猎人太可惜了……”门淇看着风雨辰说道，还想偷学点料理技术呢。

“我可以兼职美食猎人啊，当猎人医院进入了正常阶段后，我也是要去一些秘境进行修炼的。到时候可以一起组队嘛。”风雨辰说道。

“那好，约定了。一定要叫上我哦……”

门淇拍拍风雨辰的房间说道。

“了解……”

“……”

接着风雨辰又和一些其它职业的猎人交谈了一下，刚刚晋升猎人后。便获得了一星猎人的资格，风雨辰也算是有史以来，第一个晋升如此之快的猎人了，加上他的医疗念术的特殊，让很多老一辈的猎人都十分看中他，毕竟谁没有个小病的啊，到时候找上风雨辰完全能够治疗得好啊。

…………

随着猎人医院的开设之后，小杰和奇犽两个人要进入一个【贪婪之岛】游戏寻找小杰的父亲金，而酷拉皮卡则继续追寻族人眼睛的下路，雷欧力跟随着风雨辰刻苦地学习医疗念术。

经过了猎人协会全渠道的宣传之后，风雨辰的医疗念术被宣扬成了无所不治的医疗术，世界各国的各大财团纷纷进行了融资建立起基金会。

同时【医疗猎人考核】同步展开，报名参选的来自世界各国的有志成为医疗猎人的考生数量达到了上万人的程度，大部分是少女，根据风雨辰的年龄要求，年龄全部是在12岁到16岁之间的考生。

连续一个月的选拔最后，风雨辰最后留下了100名实习医疗猎人，值得一说的是，通过考核的全部是女孩子啦。

看着眼前的一个个萌哒哒的穿着护士制服的少女们，风雨辰清了下嗓子说道：“从今天起，请叫我——院长大人，明白了么？”

“是，院长大人！”

少女们齐声叫道。

不错啊，萝莉护士团就些成立。

风雨辰接着一改神色，严肃地说道：“能够成为实习猎人护士，说明你们是千挑万选出来的优秀人才，猎人考核中，很少有女性，这是因为在体力之类的方面，女性具有先天的弱势，但是在医术这种细微的工作方面，女性的心灵手巧是得天独厚的。

因为医疗猎人的特殊性，你们会享受与正式的职业猎人等同的待遇，当然，那是在你们毕业之后，只有得到了我认可并颁发的行医证明后，你们就拥有了猎人的所有特权，而且还会拥有到其它地区借助政府势力开设新的猎人诊所的特权，不是医院是诊所。

所以你们的未来是非常有钱途的，当然也可以选择留在我的医院之中……

我大概要说的就是这些，嗯，今天本院长大人，对你们进行一下体检，看看有什么隐患的病症存在没有，所有人脱掉除了内衣之后的所有衣服，躺到床上让我检查……”

额……

一众女实习护士，顿时羞涩地扭捏了起来，不过风雨辰是十二岁左右的正太，而且超萌的正太酱，她们也就无所谓了，而且有这样的院长大人，接下来碰到*的事情也不会太羞涩啦，院长大人萌萌哒。(未完待续)

第一千六百四十章 实力护士的体检课

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

今天是个非常重大的节日，风雨辰成为了院长大人，这是在继木叶医院之后，第二次担当院长了。

不过与木叶医院不同，那里主要是一些御姐，当然风雨辰有一队萝莉医疗班。

此时此刻的猎人医院，却是完全由风雨辰一人进行组建，没有任何监视者的存在，而且他可以如愿以偿的在这个医院进行自己的伟大事业。

想想三五成群的萝莉护士在医院的走廊里面走来走去，一声声娇声莺语回荡在一间间房间，然后在手术室里面，几个萝莉护士会听候你的召唤，为你随时擦汗按摩……

啊啊啊……

幻想乡革命的时刻来临了！！

而现在风雨辰更是正大光明地进行了体检工作。

但是他的人生理想探索真得会有一个美好的开端么？

“院长大人，人家也要体检啊，先让我来吧……”

c.c.拉开房门，走了进来，躺到了风雨辰面前的床上，然后脱掉了身上的护士服，只有内衣穿在里面。

额……

这个家伙完全是过来捣乱的！！

风雨辰年着门口，阿尔托利亚∴，ww☆w.、金刚、毒岛冴子三个人也穿着的护卫服出现，顺便那只美人鱼萝莉也穿着护士服出现了。

这是……

“嗯……哼……我这可是在做正经的工作，你们在这里干嘛？”风雨辰无奈的说道。

“自然是要學习医疗念术啦，快点帮我体检吧。看看我的身体哪里有毛病……”

c.c.抓着风雨辰的手直接按在了她柔软的肌肤上面。

“好吧。那么你们要认真点。医疗念术可没有那么容易學习的……”

风雨辰不得不在双手上面汇聚起翠绿色的能量扫瞄起c.c.的身体=起来，闭上双眼，能够通过念力感受到c.c.身体的每一部分组织细胞的状态，有无疾病能够在一瞬间知晓、

“有没有问题啊，院长大人……”

c.c.看着风雨辰正常的神色，顿时明白他是在进行例行的检查，并非为了h，不过身体麻麻痒痒的却是让她不禁绷直了小脚。真是的……

“没有问题……你可以起来了……”

风雨辰将c.c.扶起来，将护士服递给了她，果然不能够做一些‘有益身心健康’的事情了啊，家里的几只萌物都在看着呢，qaq……

c.c.一边挑逗般地穿起护士制服一边在风雨辰的耳边小声说道，“要不要上演下办公室偷情啊，人家在xxx房间等你哦……”

额……

风雨辰看着身着护士服的c.c.顿时有股想要马上推倒她的想法，这个魔女，越来越诱惑人了啊，想要迷死他么？

“下一个……”

金刚对着那些女实习护士说道。她只是想当一下记录员，帮风雨辰一下而已。和c.c.的想法不一样……

这个时候一个娇小可爱的穿着天蓝色胖次和抹胸的蓝发少女实习护士躺在了风雨辰面前的床上，有些脸红地说道，“那个……那个……请……请指教……院长sama……”

“不用激动，只是检查身体而已，毕竟身为护士，尤其作为我们医院的护士，需要拥有一个健康的身体，医院这种地方更是需要时常的细菌病毒的清理……”

风雨辰一脸正色地说道，然后在双手上面汇聚上了念力，开始扫瞄起女孩的身体，与c.c.不一样，这些女孩的身体里面多少存在着一些小疾小病

“你的身体拥有着一些小疾病，最近是不是感觉到肚子隐隐的疼痛？”

“是啊……有时激烈有时感觉不出来，我以为是吃坏脖子了……”蓝发少女不禁相信了风雨辰的医术，居然用手一摸就能够知道她身上的隐患啊。

“嗯，正好，现在大家都在，那么我就展示一下接下来你们要學习的念力医术了，你得的是慢性阑尾炎，通过一些药物的控制是可以下去的，不过难免会有再次复发的情况，因此切掉阑尾就好了，在普通的医學上面大概需要通过麻醉才能够进行手术，而且手术后会有疤痕存在，但是我们的念力医术却不会有这种事情发生的……

现在，可以请你脱掉内衣么？为了方便医疗，当然我们只是进行医术上面的讨论，并非是不纯洁的思考，而且你们以后的工作也需要对于男女身体的构造了如指掌……就算是普通的医院也会有这样的事情的……”

风雨辰轻声说道，他可以用他的良心发誓，绝对不是邪恶的想法。

“……”

蓝发少女还有屋子里面的女孩们都脸红了起来，不过就算是进入医院里面，也要脱光光进入手术室切除阑尾的……

“好吧……”

蓝发少女想想自己是为了學习医术才拿着家里所有的积蓄到这里报名参加考核的，考核通过的她希望能够在这里學习最顶尖的医术，然后回到她所在的小山村里面，那样山村里面的大家就不用生病了慢慢熬过去或者等着死了，她已经做好觉悟了，而且这里是神圣的殿堂，院长大人才十二岁，应该不会有什么不纯洁的想法的。

而且她在名义上算是院长大人的弟子，因此在授业之中，肌肤之亲是难免的，毕竟他们是在學习医术啊，肢体的接触是肯定的啦。

缓缓地，蓝发少女脸红地脱掉了天蓝色的胖次褪了下来，露出了少女粉红的私密处。

“你放宽心，不会有疼痛的，你可以也观看手术的进行……阿尔托利亚，打盆水进来，还有各位实习护士们也聚拢过来，仔细看好了，这对于你们是启发性的，你们面前的桌子上面都有一个经过念特殊处理过的眼睛，能够看到念力的存在，最好戴上眼镜观看，毕竟现在你们还不会使用念的……”

风雨辰将一个冰霜制成的眼睛交给了蓝发少女，同时对着所有人说道，接下来就是手术的时刻，对于这些根本不会使用念的少女们来说，这对于她们既是學习念术医术的时刻也是學习念能力的时候，崭新的门在等待着他们……

...

第一千六百四十九章 奇美拉蚂蚁

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

按照约定，风雨辰将医疗念术尽数传授给了自己刚刚认养的‘妹妹’玛奇。

玛奇学到医疗念术后从风雨辰身边离开，踏上了寻找库洛洛的旅途，在拔除了库洛洛身上的念能力隐患之后，她就回到猎人医疗院，与c.c.她们一起在医院工作。

送别了玛奇，风雨辰踏上了修炼的道路，一者为了猎杀魔兽与幻兽获得元宝币，二者为了将火之道化、风之道化、雷之道化、山之道化、泽之道化五种道化修炼完成。

水之道化、天之道化、地之道化已经修…≤wan…≤shu…≤ba，a≠ns▲≡m炼完成，虽然天地乾坤道化只是一个入门，但是也算是掌握了。

集齐先天八卦图的八种道化，洞察阴阳之后，风雨辰的念能力才算是大成。

而要完成剩下的五种道化，风雨辰需要去四个地方——【即将喷发的火山，喷发期在三个月以上】、【群山环绕的沼泽谷】、【一年四季时常打雷的地域】、【时常有沙尘暴的沙漠】。

…………

这一日，xxx沙漠之中，一股惊动天地的电光将整个沙漠劈开，从中飞出了一个脚踏阴阳轮的少年，地面之上，巨大的太极八卦图快速的旋转着，所有滚动的沙尘暴在一瞬间停止，天空之中升腾起乌云，一丝丝雨水从天而降，从来未有雨水的沙漠竟然下起了雨……

紧接着，地面开始抽出一个个绿嫩的芽，这些绿芽渐渐地成长——树苗……小树……大树……一棵棵大树构成了一片森林！！！

“大道万千。殊途同归。想必这种法术类似于火影中千手柱间的树界降诞之类了……妖精中的四大天王中的一个也是能够将沙漠变成绿洲的……顶天立地。手舞风雷，气贯山海，目能水火，尼特罗老师所说的没有错，我已经打开了天地洪荒宇宙大道的一道门也。”

少年抚着嘴角，露出了一丝微笑。

这少年正是风雨辰了，不停地修炼，最后将念能力的八种道化全部打开。于是成为了现在的【八卦道化师】，念能力终于有了小成的阶段，至于更高的境界，就需要用时间来不停的感悟了。

“雨辰……猎人协会有了任务发布，要求你带领医疗猎人小队前往ngl自治国进行辅助队伍，协助‘奇美拉蚂蚁讨伐部队’对嵌合蚁进行围剿，同时救治当地受灾的病患……”

这时，风雨辰耳朵上面的耳坠顿时亮了起来，投影出来了一张紫色的光幕，里面正是金刚……

“嗯？蚂蚁？什么蚂蚱连尼特罗会长都出动了？”

“嵌合蚁被定为第一级隔离指定的危险生物。猎人协会报告。灾害等级为a至b，一般情况下大小为10厘米左右的蚂蚁。但是现在，已有大小与人类相同的新种嵌合蚁出 现，在ngl自治国，便有巨大嵌合蚁捕食人类，具有特殊的【摄食交配】生态，个性好战、侵略性强，尤其他们已经习得【念能力】，力量大幅提升，因此引发了前所未有的巨变……”

金刚将一个个照片呈现在了风雨辰的眼前，介绍着相关的事宜。

“摄食交配是什么，可以跟我讲解下么？”

风雨辰问道，这种生态系统他还是首次听闻啊。

“根据前线前来的相关报道，我收集了一些情报，将摄食交配的相关要点列了出来：

1、奇美拉女王吃了别的生物之后所生出的下一代，会拥有那个生物的特征；

2、吃下越强的生物的遗传因子，越能确保种族的生存，有时甚至把她喜欢的整个种族吃到几乎灭绝；

3、旺盛的食欲可以吃掉自己体重数倍重量的食物；

4、每一只所喜好的食物也有所不同，所以别名美食家蚂蚁；

5、隔了一代的奇美拉蚁与上一代（女王）几乎是两个物种的生物，就算是同一代，彼此之间的构造也是不同的。”

金刚详细解释着说道。

“原来如此，既然是协会任务，又是特殊的魔兽，那么杀掉应该会奖励些元宝币吧，这样好了，你们五个都过来吧，将艾斯德斯也召集过来，顺便带上几个技艺精湛的医疗念术猎人，把雷欧力也叫过来吧……”

风雨辰摸着下巴，身体向着ngl自治国的方向飞去，融汇贯通了八卦道化后，飞天遁地对于他来说也是能够做到的事情了。

这种状态下的风雨辰已经类似于中国神话传说中的修真者了，不过他们是御剑，风雨辰却是乘风。

…………

当风雨辰到达了ngl的时候，使用猎人执照通过了国界线，而这个时候，他也与尼特罗会长碰面了，在尼特罗的身边还有着两个，这两个职业猎人是风雨辰在之前医疗猎人新职业鉴定考核的时候所见过的。

一个叫做莫老五，是一星海洋猎人，另一个叫做诺布，似乎是富豪出身，家中有钱。

“哟，原来是你这个小子啊，看来可以随意的战斗了，即使受到了伤也无所谓了……”

莫老五背着巨大的烟斗看着风雨辰，似乎对于他的到来相当的感觉自信了，毕竟风雨辰的医术在那里的，只要有他在，就算半只脚迈入鬼门关也没有问题的。

“确实，这个时候医疗猎人的作用就体验出来了……”

诺布推了下自己的眼镜，战斗负伤是难免的，有医疗猎人的存在，方便许多了，风雨辰的治愈速度神乎其神，无论什么伤势能够在一瞬间复活，这简直是天大的助力。

“我也调派过来了几个助手，同时带来了几个医疗猎人，已经拿到了证书的那种，不过鉴于我之外的医疗猎人不具备战斗的能力，因此安排他们在城市之中等待，前线紧急的伤员由我来处理，非急性伤员，抬回去救治就好。”

风雨辰说道，看向了远处的嵌合蚁巢穴，一股强大的念散发了过来，能够明显得感受到其强悍的气息。

“你的道化师能力看来是修炼得差不多了啦……”

尼特罗感应着风雨辰身上的力量波动说道。(未完待续……)

第一千六百五十章 尼飞彼多

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

道化师。

莫老五和诺布两个人听着尼特罗的话，不禁有些动容起来，居然被会长在意，这……

“不用惊讶，他私下可是我的关门弟子，现在的实力应该不下于你们，不然也不会让他到前线来了。”

尼特罗抚着胡子说道。

“会长的关门弟子？这意义可重大了啊！”

莫老五不禁多看了风雨辰两眼，关门弟子可不是随便说说的，关门弟子也相当于尼特罗已经找到了最具有天赋的弟子了。

“那么‘道化师’的能力是？”

诺布伸出中指推了下自己的眼睛，折射出一缕光芒。

“这样……你们看……”

风雨辰盘坐在地面之上，深深地呼吸，接着身体开始扭曲了起来，渐渐地变成了一个长有猫耳与猫尾巴的类似于魔幻小说中的半兽人的样子。

“这……”

尼特罗不禁猜到风雨辰的想法。

“道化师，理论上已经可以创造一些东西了，改造自己的身体也是可以的，注意，不是暗杀术的易容，是改造，我可以将自己的身体改造志各种生物的形态，而且具有的气息与他们相同，我现在散发出来的气味已经不是人类了，这样的话可以到巢穴里面看看情况了……”

风雨辰用猫爪的手按着自己的下巴说道。

“可是……万一……”诺布虽然觉得风雨辰的变化能够瞒过所有嵌合蚁的双眼和感觉，但是还是存在着相当大的危险性的，假如被发现，那么……

“不用担心。道化师，拥有着飞天遁地的能力……你们再看……”

风雨辰说着，身体迅速地正常到了地面之中，仿佛地面是水一般，一个瞬间。风雨辰的存在感便没有了。

“原来如此，很好，那么拜托你去的看看了，如果能够暗杀掉女王就更加好了！趁王还没有出世！”尼特罗的双眼透露着精光，现在风雨辰的身体所散发出来的力量已经与人类有了本质的差别，也就是已经达到了超越人类极限的地步。假以时日，必定能够成就真正的道化师，翻手为云，覆手为雨，改造天地……

“好。交给我吧，顺便我去收集下嵌合蚁们的气息，让自己的化形更加完美……对了，我的那几个同伴来了，不要让他们靠近巢穴，里面的家伙相当的恐怖啊……”

风雨辰头探出地面说道，然后又瞬间沉入了下去。

…………

风雨辰一边在地下穿行，一边收集嵌合蚁的气息。渐渐地将自己的气息改造的完美，他之所以变成了猫的样子，是因为注视到了巢穴上的一个猫女。于是按照着那种样子改造了自己，现在气息也渐渐地臻于完美。

浮出地面之后，并没有让嵌合蚁们怀疑，他的猎杀就此开始，纤细得看不到的冰针包裹着念刺入了一个个嵌合蚁的脑袋之中……

“叮，击杀嵌合蚁士兵。获得元宝币10……”

“……”

“叮，击杀嵌合蚁兵团长。获得元宝币100……”

“……”

果然，猎杀是具有奖励的。风雨辰倒是希望，会有大量手嵌合蚁供他捕猎。

不过捕猎的话也不能够随意地进行啊。

“停住脚步，你这个家伙是哪个师团的……”

一个虽然大体是人类，却拥有着翅翼的男子叫住了风雨辰。

“原来是寇鲁多师团长啊，抱歉，我是狁胄受兵团长的部下喵……现在兵团长阵亡了，因此我就回来了，不过现在的我可是要比狁胄兵团长强大多了！我已经是进化了喵！”

风雨辰丝毫没有介意释放自己的念能力，瞬间将自己一半的实力全部释放了出去……

强烈的念直接将寇鲁多轰击得后退连连。

“你这个家伙！！普通的士兵什么时候也能够使用念能力了？”寇鲁多不禁有些皱眉，风雨辰给他的感觉完全超出了师团长所能够拥有的力量。

“喵~就像猫捕猎老鼠一般，喵可是发现了一个人类，在他沉睡的时候吃掉了他，话说真得是好吃得喵，然后我就进化到这种程度了喵！！”

风雨辰的说话开始磨合起嵌合蚁的一些特征，比如带有猫咪特有的‘喵~’发音……

“那么也让我试试你的力量吧……”

“！！！”

就在这个时候，一个猫型的兽人（有猫耳和猫尾）出现在风雨辰的身后，留有白色波浪卷发的猫女，长有猫耳以及白色绒毛覆盖的猫尾，瞳色为宝石红，双腿具有类似昆虫的特殊膝关节。她的四根手指生有类似猫科动物的爪，手搭在了风雨辰脑袋上面。

好快……

风雨辰的眼角释放出一抹光芒，猫女泄露出来的气相当的强烈，可怕到了极点，但是对于风雨辰来说，这世界上还有什么可怕的东西么？应该说最可怕的是他才对吧？

“喵~原来是女王的直属护卫出生了……”

风雨辰的身影消失在空间之中，仿佛如同透明了一般。

“疯了……”

寇鲁多看着风雨辰的样子，已经是想要与直属护卫战斗了，可以想象这简直是找死的事情。

“喵~原来如此，应该是吃掉了极其珍馐的食物了吧，强制性成长了，念能力是特质系的么？隐身的力量很不错喵……”

猫女对于风雨辰感兴趣了一些，毕竟风雨辰与她类似的猫科动物的外表，让她觉得有些好玩了，可以打发下无聊的时间了啊。

“就是这样的喵，不过我还是清理自己不是直属护卫的对手喵~”

风雨辰显现出了身影，所谓的隐身只是道化的力量而已，并非是隐身，而是气息全部消失了，真*暗步的巅峰境界。

“你叫什么名字呢？我是尼飞彼多，不如我们玩玩吧，好想打一架啊，可惜没有人反抗我，你算是特殊的啦……”

猫女伸展了下手脚说道。

“鲁鲁修……”

风雨辰嘴角露出了一丝微笑，念的强弱只是在量上面的强大，他并不认为自己会失败，亲眼见证下猫女这个直属护卫的实力吧。(未完待续)

第一千六百五十六章 【自我暗示】的终点

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

漆黑的锁链捆缚着尼飞彼多，任她怎样挣扎都无法挣脱束缚。

“终结了，短暂的生命……”

风雨辰对着尼飞彼多缓缓地伸出了食指，漆黑的光芒汇聚着，比之前的光球质量更加的凝缩了起来，就在这一刻……

“雨辰……快点撤退……尼特罗会长要使用禁忌的【贫者之蔷薇】……你的范围正好在那个阶段……不是一般的毒可以相比的……”

紫色的光幕在风←，a∽nshub≠a.雨辰的身前展开，传播着信息。

“好，我明白了……”

风雨辰闭上了眼睛，身上的漆黑念渐渐地消失，脸恢复了原状，变成了之前的样子。

只是此刻他的脸有些惨白的样子，使用【恶魔】的力量到底会对身体有些负担的啊。

恢复原态之后，尼飞彼多的束缚也被解开了。

“嵌合蚁王就要死了，我的任务达成了，你走吧……”

风雨辰对尼飞彼多说道。

此刻的尼飞彼多感觉到了风雨辰的怪异，明明可以瞬间杀她的，为什么留手了，怜悯么？她觉得不是这样的。

“不用置疑我的行为，要让你死的话，我就不会收手了，其实原因很简单，其一，【恶魔】的力量，虽然我能够掌控，但是非常消耗【精神力】，因为之前服用过【念增幅药剂】并且完成了奇异的天地交泰，精神海已经拓展的非常强大了，足以强大到掌控【恶魔】的力量。当然也有着时间限制的。嘛。听不听得懂无所谓了，你只要知道，我使用【恶魔】的时间快要到了，为了不使得自己真正的失控，只要结束这种力量了。

其二，我只是在执行任务，拖住你就好了，现在马上你的王就要死了。所以我想怎么也算是个王的，因此总要有认识的人给他收尸吧，所以没有杀掉你，我劝你还是不要前进了，不然你也死了的话，你的王真正的死无葬身之地了……”

风雨辰说着，将手插进了口袋里面转身走了出去。

“……”

尼飞彼多看着转身的风雨辰，清楚现在如果她动手的话，一定会成功率非常大，可是她没有勇气动手了。因为之前看到了【恶魔】的她，现在整个身体都是僵直的……

接着。她转身看向了嵌合蚁王所在的方向，一股绯红的色彩将整个天空染成了红色，成型的巨大蔷薇花在讴歌着璀璨的一瞬间，在那一刻，美丽的外表之下却是让尼飞彼多感觉到了绝望……

万象天引！！

奔驰着后退的风雨辰不得不将尼飞彼多吸噬了过来，不然的话……

尼飞彼多被风雨辰抓在手中，甚至忘记了挣扎，她感受到了如同刚刚一般的恶魔的意念，像是风雨辰所散发出来的恶念一般，那是只有【恶魔】才能够拥有的恐怖。

“不要小看人类……这个世界虽然有无数的物种，可能你们在出生的时候就比人类强大了，但是要明白，人类的强大并非来源于身体，而是……”

风雨辰叹了口气，没有继续说下去，尼特罗想必早就已经采取了自杀式的战斗方式，单单是尼飞彼多，就已经超出了他的强大，蚁王呢？

所以早已做好了必死的觉悟，所以无论过程怎么样，他都是在享受，越是强大的敌人越好，毕竟能够有强者陪葬真得是很奢侈的结束了。

可悲的是蚁王，才刚刚出世没有多久，便死去了，可能它是集合了无数物种优秀的基因所诞生下来的王，但是到底会死在复杂情绪的人类手中。

人类是个复杂的生物，之所以不叫人类是动物，那是因为人类的种族特性不是来源于基因，而是无数岁月所沉淀下来的善与恶的集合体，人类既可以用善包容一切，也可以用恶毁灭一切。

“……”

蔷薇之花渐渐地凋谢，蚁王虽然活着，但是却中了剧毒，最终倒在了一棵树木下。

尼飞彼多找到了他——

“王……”

“你是……”

“王的直属护卫尼飞彼多……”

“哦……是么？原来我还有直属护卫……”

“王……您放心，我会用一切方法治疗好您的……”

“啊……是么……好想睡觉啊……”

“王……”

“尼飞……彼多……”

“我在的……王……”

“不要与人类为敌了……存活下来的嵌合蚁……希望能够继续存活下去……”

“王……”

“我要走了，母亲在呼唤我了呢……”

“王!!!……”

“……”

尼飞彼多抱紧了王的身体……

看着这最终一幕的风雨辰，方才发现，嵌合蚁也是生物，是生物都无法避免一件事情，那便在是死的时候才恍然发觉一切……

“我们应该回去了吧……”

毒岛冴子来到了风雨辰的身边，手中所握的太刀染着一滴滴嵌合蚁的血……

对于风雨辰的行为她现在看不太明白了，如果是之前的他，尼飞彼多肯定已经死掉了吧？

“怎么，我的脸上有什么？”风雨辰看着毒岛冴子惊讶的表情。

“你……”

毒岛冴子不知道如何表达自己的情感了。

“我只是觉得蚁王应该有人收尸而已，仅此而已，一个王的终点，注视着它的结束，不也很有意义么？”

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，他不是【恶魔】，恶魔只是他的武器，用来战斗的武器，不是杀戮的借口，依凭着那种所谓的噬血状态随意的杀戮，其实只是一种自我安慰而已，学会了八卦道化的他已经没有那样的‘自欺欺人’，他创造了恶魔，但是怎么前进，那是他的事情。

这一次，他最大的收获，并非是掌握了【恶魔】这件兵器，而是发觉了自己的本来面目，冰释了自己的‘自我暗示’，终结了所谓的‘噬血杀戮’，他到底是他自己呢，恶魔这种塑造体是无法左右他的思想的。

“冴子，其实，我很想让你看看我的战斗……想要救赎你……”

风雨辰拉住了毒岛冴子的小手，她或许与自己是一样的。(未完待续……)

第一千六百五十七章 被救赎的双方

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

中二病之一——自我暗示。

无法被世界所接受的人，努力在自己的心中塑造一个全新的存在，自信着这样的存在一旦展现就会引人注目，就会无往而不利。

这在现实的生活之中，肯定种会被嗤笑成‘幼稚’或者‘这人有病吧’之类的情况。

但是这在二次元世界中却是一个可以存在的【制度】，风雨辰切实地通过创造【暗】、【光】、【恶魔】来超越自己的极限。

n△》，＄a.bsp;设定假如自身无法做到的事情，那么就将自己身体中人类的劣根性斩灭一些来塑造出新型的人物性格，是‘他’的话大概就能够做到的吧？

这些力量其实是属于他自己的力量，只是以现在的愚昧无法了解自己能够达到的高度。

所以有一段时间，风雨辰才沉寂在二次元的世界中无法在现实中生存，这种光怪陆离的生活大概才适合他吧？

只是在今天，精神海被扩充的风雨辰才了解到了，原来恶魔是他自己掌控着的，而掌控不了便是失去理智的【恶魔】，所以说，恶魔的成长方向是由他来主导的，而恶魔的本源正是他自己。

所以……所以……

“冴子，我们约会吧？”

风雨辰捏住了毒岛冴子的手指。

“什么……什么呀？突然这么样？”

毒岛冴子的脸上浮现了一丝红晕，那种真挚得透明般纯洁的小男生表情，真得很让她有种呯呯跳的感觉。什么时候变得这么纯情了。有些让她不适应了呢。如果说是原来的那种强硬的态度的话，她也许会……

“好啦，想来，学园的时候啊，一直战斗啊战斗啊，然后啊没有了什么浪漫的经历呢，我呢，突然有种感觉——现在的冴子真得很美呢。这种为了眼中之人，一直默默地做着自己的事情，即使不被注视，也仍然倔强着前行的你，真得……”

风雨辰将毒岛冴子抱在怀里，轻轻地对着她的耳朵说道，“很喜欢呢！”

“都已经好长时间了，才这么的……”

毒岛冴子双手搭在风雨辰的肩膀上，那种心跳加速的感觉仿佛回来了呢，相比在学园的那个世界来说。她是想要找个寄托的男友，现在却是真正的在想‘啊。如果他是我的男朋友就好了’之类的事情。

“我们都因为各自的一些错误的重叠走到了一起，我们之间确实有着爱，但是真正的爱现在才刚刚开始，今天开始谈恋爱可以么？”

风雨辰闭上双眼享受地吮吸着毒岛冴子发丝间那种迷醉的芳香，真得很迷人，很迷人的，真挚的迷人。

“我们都有着错误的认知呢，雨辰，是应该有一次约会了呢……”

毒岛冴子被风雨辰这静谧的温柔，弄得有些不知所措，但是其实是很开心的对吧？

“那么，第一次约会，我们的约会……”

…………

拂晓时的海风带着一丝光芒吹拂到了人的脸庞上面，那种有些湿润般的空气使得干燥的肌肤都松弛了下来。

海鸥的一声声鸣动展翅与水天相接一线的绯红衬托成油画般的情景……

“果然海边最棒了呢……”

风雨辰拿起果汁吮吸着说道。

“嗯，啊，很想看看这样的日出呢，吹着海风，沐浴着缓缓升起的太阳，被这第一缕光芒所照射的心情，真得很棒的呢……”

毒岛冴子看着海边说道，果然这里是一个让情绪理智的地方呢，虽然想了很多地方，但是果然还是想在这里开始约会的第一站啊。

“那么……就……”

风雨辰缓缓地放下了手中的杯子，说道，“冴子，你算是我在这个世界所遇到的第一个任女友呢……”

“好啦，过去的事情就不要说了，我们已经重新开始了不是么？”毒岛冴子拍拍风雨辰的手，已经原谅了他，同时……也原谅了自己。

“不，要说的，男人啊，总有敢作敢当的时候吧？”

风雨辰自嘲地看着冰冷的石桌——

“刚刚进入次元世界的我，觉得自己的命运真得是改变了呢，然后与丧尸的战斗，我呢，觉醒了自己的中二之魂呢，那时很傻的认为拥有【噬血之魂】的自己果然是特殊的啊，然后看到了你，那个时候告白被拒绝没有多少，所以我觉得觉醒了【噬血之魂】的我肯定不一样了，然后各种总之我强吻了你，觉得如果你这种女主角我能够征服就验证了我改变的洋同是吧？

结果那里的你也有着心里的创伤存在的，无法接受黑化的自己，我可以说是趁虚而入，真得很低劣了是吧？很糟糕的第一次恋爱，然后中冈朝美乘虚而入，我那时其实没有所谓的生气，以为改变的自己果然被众人瞩目的呢……

可是从什么时候开始呢，大概是从遇到小祈之后，她的歌声在我的心中种下了种子，然后在加速世界，这个种子发芽了，那个时候，我才明白自己错了，于是自我认为只要保护了一切就可以了，只要用自己的力量保护所爱的人就可以了……

但是我仍然又错了，我只是自以为是做着守护的工作，确实是工作吧？呵呵，然后忽略了你们的感情，随着我的成长，我才知晓了无论如何做，都是我从自己的角度思考所做的事情，结果被救赎的只有自己而已……”

毒岛冴子伸手捂住了风雨辰的嘴，摇摇头说道，“我也一样的，只是不想被自己的黑暗所笼罩，借由着依托于你而让自己得到救赎，结果被救赎的也只是我而已，所以我们都错了，不过，能够跟我坦言，这就是你的不同，我喜欢你，这样的你，最喜欢了，而我——

也得到了救赎了呢，我明白了，你现在所达到的一切只是让我明白——黑暗的我其实是我自己创造出来的虚拟人格，而无论是什么样黑暗，我到底只是我，所以我被你救赎了，你想错了，被救赎的不只是你一个人——我们都被救赎了，好了，开始今天的约会吧？”

“……”(未完待续……)

第一千六百六十章 崩坏的节操乡

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

搭乘着金刚大战列舰，风雨辰他们缓缓地赶向了基地，只是……

“混蛋，别跑……我的鱼……”

岛风带着小连装炮在陆地上面到处追逐着北方酱，时不时用连装炮进行轰击，结果，经过的地方全部被破坏掉……

“泥奏凯，偶没有偷鱼……北方一直很乖的……”

北方酱用力一拍，将鱼打进了自己的嘴里面，含糊地说道。

∝，a︽nshu▲ba.“嘿嘿……嘿嘿……到我的厨房里面偷吃，你们做好觉悟了吧？”

龙宫礼奈拿出柴刀对着空气挥舞了两下，似乎在想象着将岛风和北方酱切碎的样子。

“啊哈哈……大家和气一些嘛……不就是一只鱼么？”

仓崎枫子和善地说道。

“呜呜……枫子姐（这么快就拉上关系了？），她们欺负萌萌哒的北方酱……”北方看到救命人出来，顿时泪奔着躲在了仓崎枫子的身后，然后不忘记用做鬼脸的方法来拉下仇恨。

“乃们够了！我的呱太被你们吃哪里去了……呵呵……呵呵……”

御坂美琴嘴角抽搐着，右手抚了下发丝，一丝丝电光闪烁起来，一枚游戏币抛起，然后落到了她的手指中，用力的弹了出去……

“连装炮酱，拜托了……”

岛风吓得哆嗦了起来。

“了解……”

“哒哒……”

三只萌萌哒的小连装炮瞬间发射了出去……

结果……

一道道符咒延伸了出来，博丽灵梦顿时将带着雷光的游戏币拿到了手中，“多谢了哈。我玩会游戏去……”

“……”

然而。在御坂美琴躲过了攻击之后。连装炮的攻击打到了正在用餐的（舰娘）长门的水果冰淇淋上面，结果很显然了，通过打工挣钱买来的犒劳品被瞬间毁灭于一旦……

“嘿嘿……嘿嘿……岛风酱……什么时候学会以下犯上了呢，要不要我帮你‘训练’下呢……”

穿着女仆装的长门拿起叉子说道。

“啊哈哈……今天的天气好好啊……”

岛风嘴角抽了下，然后看向了天空，身后的三个小连装炮跟着点点头……

“轰！！”

就在这个时候，一股恐怖的爆炸冲击了过来，那是——雾雨魔理莎的毒蘑菇汤爆炸了……

“我的十万元（明明只是一枚游戏币）！！”

博丽灵梦看着手中被冲击成粉碎的游戏币。准备敲诈了……

“北方不萌了，真得……”

北方酱被轰到了墙壁上面，抱着头痛哭了起来……

“我刚刚攒钱买的女仆装啊（这是什么嗜好）！！”长门（舰娘）彻底爆发了，身后开始浮现出舰娘的装备……

“啊啊啊~别跑，小蝴蝶……”

琪露诺一摇一晃地追逐着一只原肠动物，果然是9，笨蛋……

“啪啦啦……露米娅也来啦……”

9的好盆友10出现了，掌握着黑暗领域的露米娅将世界变成了黑乎乎的样子。

“……”

一幕幕‘学园崩坏’的场景在上场着，没有过一会，学园都市的一条街道便被夷为平地了……

“……我不生气……真得……我一点也不生气……”

风雨辰的嘴角抽搐着。这都是什么跟什么啊，各种奇异的生物混居在这里果然是一件很麻烦的事情啊。

“哟……欢迎回来。要不要我帮忙解决下呢，只需要支付十万元就可以获得我这个高贵强大崇高的博丽巫女的妖怪退治……”博丽灵梦瞬间来到了风雨辰的身边说道。

“十万？咱能不能别谈钱好么？还有，我最大的希望就是能够将你给退治了！”

风雨辰看着身边的红白巫女，苦涩着说道。

“那么……唉，没有巫女的管理，你要知道，幻想乡可是会出现暴动的，所有的妖怪都跑出来捣乱的话……唉，最近神社缺钱，连买符纸的钱都没有了啊……”

博丽灵梦可怜兮兮的说道。

“你这是威胁吧？是威胁吧？混蛋！！”

风雨辰抓住博丽灵梦的双肩用力的摇晃了起来，节操呢，节操都掉光了么？

“啊啊……真得好羞耻啊，你竟然对人家做这种事情……”

博丽灵梦故作出一副我是弱势者的样子，双眼嘀溜转了两下，说道，“嘛，只要十万元，就能够弥补我的精神损失……人家可是身心都受到了你的创伤呢……”

额……

“你能够再无耻点不？”风雨辰无语了，只是抓了下肩膀，然后就被讹上了？有没有天理啊？

“没有关系，只要十万元拿来，我可以让你继续侵犯下去……”

博丽灵梦一副我很讲道理的拍拍风雨辰的肩膀说道。

“然后侵犯了你继续讹我对吧？”风雨辰翻了个白眼，节操已经无下限了么？

“嘛，我的精神损失可是时常来的……不过没有关系，我这里可是是幽幽子、蕾米、芙兰、魔理莎等等人的胖次哦，就算是八云紫那个万年萝莉的胖次也有，可以全部廉价出售给你，嘛嘛一切好商量，你要什么我有什么……当然，我的胖次可以免费赠送……买一送一，少年，不要来一发么？”

博丽灵梦手里扯着一个天蓝色的胖次（琪露诺的，顺手顺过来的）说道。

“噗……”

风雨辰差点喷出鼻血来，他都不相信节操了，节操是什么东西呢？不过，他敢肯定，这肯定是魔理莎那个没有节操百合女的收藏品，博丽灵梦只是在拿着魔理莎的节操来卖而已。

“要么？我可是童叟无欺的有史以博丽神社最有职业道德的巫女了，相信我，没有错……而且我可以从文文那里帮你购买一些裸体图哦……”

博丽灵梦为了证明自己倒爷的身份拿出了一张十六夜咲夜的沐浴图……

“你特喵的又成了倒爷了吧？肯定是低价买入高价卖出吧？”

风雨辰喵了一眼十六夜咲夜的出浴图，喉咙鼓动了一下。

“嘛嘛，你去买的话肯定买不到的，于是我高价卖出是自然的……我告诉你哦，今天晚上咲夜要在xxx地泡澡的，你想要和我一起来么，别看我这样，我可以用灵气将你的存在感封闭上，你可以大胆地看哦……”

博丽灵梦继续宣扬自己的‘产品’，不信风雨辰不上当……(未完待续……)

第一千六百六十一章 温馨的日常

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

回到家之后，风雨辰来到了亚丝娜的房间，此时，亚丝娜和莎夏两个人正在做着胎教。

“欢迎回来……”

亚丝娜温柔的招手道。

“我回来了……”

风雨辰拉着一张板凳坐在亚丝娜和莎夏两个人的面前，伸手在她们隆起的小腹上面轻轻的抚摸，“乖乖的哦，妈妈怀孕可是很辛苦的呢，宝宝要乖乖的哦……”

～％，◆anshu◆ba.“什么嘛……”

亚丝娜脸红地推了风雨辰一把，说道，“还有两个多月才到预产期呢……不过莎夏妹妹要比我快一个多月呢……”

“她（他）回应了……”

莎夏脸红地拉了下领口，小腹在散发着光芒。

“嗯，莎夏麻烦你照顾了呢，亚丝娜，果然我的亚丝娜好温柔……”

风雨辰将亚丝娜的小手和莎夏的小手握在了手中，这个时候才感觉真得很温馨的家庭呢，就算是为了这个家，他也要努力，努力让这个世界的平稳维持下去。

“没有关系的莎夏，她（他）就是你的丈夫，我也听说你的事情，因为大天使的下凡而导致的一切，但是你是孩子的母亲，一定是的，而他是孩子的父亲，所以你尽情地可以向他撒娇哦，没有关系的，虽然他有老多的毛病，但是还是个很不错的人……”

亚丝娜贴着莎夏的额头说道，这么小的女孩就已经是人妻了，真得是难为她啊。

“亚丝娜。这么说我坏话真得是找打了哦……”

风雨辰捏了下亚丝娜的脸蛋。然后看着莎夏说道。“亚丝娜说得没错，你就是我们孩子的母亲啊，虽然我们之间没有直接的感情，但是呢，身为一个顶天立地的男人，守护自己孩子的母亲是应当的，如果你觉得我做为丈夫有些不适的话，那么就让我做你的哥哥吧。好吧？以哥哥的名义，守护你到永远……”

“又来了，妹控！”

亚丝娜白了风雨辰一眼，不过以哥哥和妹妹的身份来拉近两个人的关系非常的不错呢……

“回答一：哥哥……可以……”

莎夏看着风雨辰，不禁动容地说道，确实没有办法一瞬间接受风雨辰是她丈夫的这件事情，但是却是可以以哥哥为缓冲么，哥哥守护妹妹不是天经地义的事情么？

“我可是期待着和莎夏酱一起战斗呢，等孩子顺利出生后，我们可以一起体验一些只有两个人的时光哦。所以期待吧……”

风雨辰在莎夏的额头上面轻轻吻了一下说道。

噗……

莎夏的脸顿时绯红了起来，有些迷糊的点点头。

“雨辰。人家也想要和你一起战斗啊……”

亚丝娜顿时有些幽怨地说道，她已经多长时间没有出过家门了，果然早孕很麻烦啊，可是他们之前情不自禁的就啪啪了，早知道听妈妈的话晚些年再受孕的，真是啊，虽然小宝宝也很让她期待可是……

“安啦，安啦，今天本夫君就给我的自由之翼副团长搓背吧……”

风雨辰手指在亚丝娜的额头上点触着说道。

“作怪，才不让你给洗呢……”

亚丝娜嗔视般地看着风雨辰，又想做什么坏事了，现在马上孩子就要出生了，她可不能够随便乱动的，啪啪更是不行……

“嘛嘛，我还没有笨到对你做那种事情，只是想和你静静地泡一下温泉呢，莎夏也一起吧，就我们三个人……”

风雨辰白了亚丝娜一眼，这个妮子将他想成什么样了？

“算了，让枫子酱陪我们吧，不用你帮忙擦背了，现在能够这样聊天就很好了，那个……刚刚回来就跑到我这里，不怕姐妹们吃醋么？”

亚丝娜不由得有些小小的感动，刚刚回来就跑来她的房间，看来并没有因为怀孕而被遗忘。

“笨蛋！不许这样胡思乱想了！”

风雨辰将亚丝娜整个人抱在怀里，“人妻我一样喜欢，这个时候你和莎夏比较需要我嘛，我对你们都是一样的，所以不要想太多啦，那么，就给你惩罚好了……”

缓缓地，风雨辰吻上了亚丝娜的唇角，轻轻地吮吸着她的气味，真得是非常诱人的味道呢，亚丝娜仍然是亚丝娜。

莎夏看着吻在一起的风雨辰和亚丝娜顿时捂上了自己的眼睛，不时从指头的缝隙偷偷喵一眼，好害羞的场景啊，真是的，亚丝娜还主动地去迎合……

“嗯……嘤……嗯……”

亚丝娜感觉自己仿佛融化了一般，双手紧紧地抓着风雨辰的身体，只是这么一吻，所有的一切便全部化成了甜蜜般的香津，仿佛再次回到了sao的世界之中，与风雨辰两个人结伴一起在野外度过的那些暧昧的时光……

几分钟后，风雨辰与亚丝娜的唇角渐渐地分离，久别胜新婚，两个人的内心都砰砰地跳动着……

“可以靠在你的怀里么？”

亚丝娜手指轻轻地在风雨辰的胸口画着圈圈。

“当然，现在的我只属于你们……”

风雨辰将亚丝娜放在了床上，然后将莎夏也抱在床上，他则躺在了中间——

“来吧，枕在我的胳膊上面，这就是最安全的怀抱啦……有什么想说的，都告诉我……晚饭想吃什么，我来做……”

“……”

…………

然而在亚丝娜的门口，结衣几个小萝莉脸红在偷听着里面的声音。

仓崎枫子伸手在结衣、小日向、缇娜、翠、依莉雅几个人的头上敲了几下，说道，“别去打扰了，玩你们的游戏机去，难得的人家好不容易这样的温馨倾诉，别破坏了……”

“啊啊啊，我也想啊……”

食蜂操祈嘟着小嘴在沙发上面打滚，好想被温柔地的拥抱啊。

“这就是命，看人家黑卡蒂，一发入魂，小公主多可爱啊……”

仓崎枫子看着正在哺乳的黑卡蒂，不禁也被打击到了，为何，为何，她的肚子也一点动静没有啊，好想要个小宝宝，好羡慕亚丝娜呢……

“愚蠢的腐女们……”

黑雪姬优雅地品尝着红茶，纤细得散发着光的手指将一丝秀发别入了耳后。(未完待续……)

第一千六百六十二章 黑雪姬的结

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

仓崎枫子看着高冷的黑雪姬，这个家伙真得很难与其它的姐妹相处呢。

原因啊，很简单了，出众秀丽的外表自然不说，加上足够的睿智，不将自己的软弱交出来的她，在加速的世界便一直是被仰视的存在，不被任何人理解，也不希望被理解。

想要努力的改变这个现状，但是黑雪姬到底是黑雪公主，介乎于真实和虚幻之中，大概是在加速世界中成长得心智太成熟了，毕竟，那个世界可是能够让思维心智加速成长的。

“呐，小幸，要回去看看么？∴，a●nsh±uba.我们的世界？”

仓崎枫子问道。

“无所谓，已经摆脱了那里，为何要回去？”

黑雪姬轻轻地放下了手中的杯子。

“不要看看你的家人么？算我没说……”

仓崎枫子摇摇头，明白黑雪姬与她的姐姐之间仍然有着隔阂的。

“我只属于他（风雨辰），仅此而已，被救赎的是我……”

黑雪姬回想着自己的过去，所想起的只有痛苦，他为她打开了通向未来的界限，她被救赎了，但是她清楚，她的姐姐并没有被救赎，正是因为姐妹，所以才了解对方，所以才不肯是屈服，所以才不想承认一切的事实……

她的绊并没有因为走出加速世界而斩断。

“那么，就回去看看你的那些朋友吧……”

毒岛冴子坐在黑雪姬的对面，自沏了一杯红茶。“手艺很不错呢。小幸……”

“你解开了心结么？冴子姐？”

黑雪姬看着现在的毒岛冴子。更加美丽了，拥有了一些生机，双眼是如此的清澈，像夜空一般啊……

“嗯……”

毒岛冴子缓缓地品尝着红茶，说道，“我们要走的路还很长啊，人生呢，相遇相知在一起。即使同床共枕也只是刚刚开始，要走的人生还有很多，而我刚好迈过了一个沟壑而已，有些自己不想面对的事情，其实并非那么可怕的，你啊，小幸，要和大家更加多一些的互动呢……”

“以女王的地位自居么？”

黑雪姬不客气的反驳着说道。

“你在加速世界不一样是女王么？黑之王【black-louts】，你心智成熟得太快，所以忽略了经历。所构筑在睿智这棵大树上的只是虚拟的浮华，真实的世界你并没有看到。你看到了自己的未来，却没有看到明天，所以你是迷茫的。

明白，让雨辰带你回去看看吧……至少和自己的朋友们聚会，然后呢，多玩几天……”

毒岛冴子饮尽了杯中的红茶说道。

“啰嗦……”

黑雪姬双手按着茶杯却是有了一丝感动，被人重视了，这里真好呢，大家互相帮助相互安慰，所以才能够无所顾虑地前进。

“嘛嘛，作为第一契约者的我自然要代替她来关照好你们呢，好吧，其实是小祈让我叫你一起玩游戏的，昨天被你打败了很不甘心……”

毒岛冴子指着一边正在玩着枪战游戏的楪祈说道。

“额……”

黑雪姬白了毒岛冴子一眼，白感动了一把，原来只是顺便而已啊，切……不过还是很感动。

“那么明天我们出发……”

仓崎枫子微笑着对黑雪姬说道。

“啊……不要啊，枫子酱，你走了，雨辰也走了，我们吃什么啊……”夏娜顿时不情愿了……

“嗯……嗯……”

黑瞳和赤瞳两个人纷纷点头说道。

“我来做……”

毒岛冴子说道。

“不要，枫子酱的饭已经吃习惯了……”

露易丝也抗议了。

嘛，毕竟仓崎枫子，算是这家里的管家了啊。

“什么时候能够收个女仆回来啊……雨辰不能只挑着萝莉往家里带啊……”食蜂操祈说道，家里太缺女仆了……

“我也可以做饭哦……”

龙宫礼奈和桂言叶异口同声的说道。

黑化二人组么？

“我会帮忙的……”

赫里斯塔说道。

“北方酱也会帮忙的……”

北方从桌子底下爬出来说道。

“你是偷吃吧？”

高雄嘴角抽搐地看着北方酱，又偷吃她用来美容的黄瓜了，岂可修！

“没有，没有，北方是个乖孩子……事先声明，萌萌的偶已经不是深海栖舰的邪恶舰娘了，人家已经从良了……”

北方酱强调着自己的正义性。

“你是换职业了，偷吃的职业，你说你谁没有偷吃过，整个学园都市的食物都被你偷吃过了……”

希尔菲朵不客气地说道。

“你这只母龙不要和我说话，你有脸说人家么？是你啦我一起偷吃的，北方酱这么纯洁的舰娘怎么可能被汝诱惑……”

北方酱顿时指着塔巴莎身边的希尔菲朵说道。

“里面的北方姬，把我的胖次还回来，自己脱的胖次不洗，居然偷穿我，乃给我出来！！”

岛风气愤地推开了大门，脸红的看着北方酱，这个家伙已经刷新无节操的下限了……

“泥奏凯……这是北方的胖次！”

北方酱拆开自己的裙子指着里面的黑色蕾丝胖次‘正气凛然’的说道。

“给我睁大你的北方眼看看，上面可是有我岛风的署名，啊啊啊，我刚刚洗好的胖次……”岛风要和这只北方栖姬深海栖舰分出一个胜负，不是你大破就是我小破（大破和小破是舰娘用语，用来形容船只的损伤程度）。

“莫非乃没有穿胖次？”

北方萌萌哒地问道。

“你以为这是谁造成的，还我的胖次！”

岛风像风一般的冲击了过来。

“不给，北方决定了，这就是北方的胖次……”

北方酱拍着胸脯说道，和岛风扭打在了一起。

“嘿嘿……你们这两只舰娘世界的笨蛋！！想要挑衅我们苍蓝世界的地域么？”

雾岛看着自己被扭打而冲翻的果盘，顿时暴怒了喵。

“……”

“竟然打扰睡觉，乃们够了!!!”艾斯德斯的身上散发出强烈地冷气，地面上蔓延了一层冰霜。

“喂，谁允许你在家里撒野的？女王的战斗可还没有结束！”

金刚看着自己被冰霜冻结的腿顿时与艾斯德斯的对峙了起来。

“……”(未完待续……)

第一千六百六十五章 黑与白的争执

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

浅浅地品尝着咖啡，风雨辰与白雪姬都陷入了沉寂之中，两个人在思虑着如何与对方相处，或者如何能够将眼前的这种尴尬打开，或者说如何使对方开口。

慵懒地抱着咖啡，躺在真红沙发的靠背上面，白雪姬的嘴唇缓缓地分开——

“你恨我么？或者说……你因为小幸的遭遇而恨我么？”

终于……

风雨辰手指敲打着桌子，思虑了许久才缓缓开口道：“恨，说不上吧？其实现在已经没有用了，因为我和小幸已经有了我们的生活，无论过程是怎么样的艰辛痛苦难以抉择，但是在这最后的结果上，她找到了归宿，这就已经足够了。

这一次回来，我想对于大家都会有一个结束了，无论是现在还是未来，其实，在离开之前，我就知道小幸心里仍然有着不不舍的，或许是亲眼见证一下，所以我只想尊重她的决定，我怎么样无所谓，只是希望她能够放下过去。”

“真得是个温柔的人啊，你太过优秀了……”

白雪姬似乎想说什么，保留了。

“我明白，你大概是想说小幸也一样是优秀的人，而她想要与那种生活割裂，于是希望自己能够堕落……然后遇上了同样优秀的我……你错了，白之王，小幸所希望的是否原来的一切有一种崭新的不同之路，而我正是她选择的路，一个人无法完成的，那么就让一群人来完成好了。最后，加速世界的结束，不正是印证了这一点……”

风雨辰摇摇头说道，他没有左右黑雪姬的选择，只是被她选择而已。而为了对得起这种选择，他努力了，她也努力了，没有谁照顾谁，他们只是并肩而行。

“不……你理解错了，我不是说小幸选择错了……而是我与你失之交臂。知道么？在我们的那种家庭之中，总是会面临着各种烦恼，从孩提时便开始了各种比较，我总是比小幸要优秀一些的……加速世界，我本以为自己可以一样的……

我没有想过我的行为会造成什么后果。错的是世界而不是我。

这样想着的我，以为改变自己就能够改变世界……

可是小幸选择了一条与我截然不同的路，而她有你同行……

嫉妒是有的，当然啦，加速世界，那个最后的璀璨属于你们而不是我！

我不知道自己应该怎么过活下去了，行尸走肉一般的去学习生活，听家长的话。做即使自己想也没有想的生活……

今天看到小幸回家之后，虽然她仍然被那样对待，但是她的眼睛如此的美丽。身上仿佛在散发着光一般，仿佛在说着——‘我现在非常幸福’一般！

为什么，为什么？

我不明白，我不明白，我不知道要怎么样才能够让自己能够更加更加真实地去活着。

能够救赎小幸的你，一定拥有着那种力量的对吧？

救救我！”

白雪姬的情绪如同喷发的岩浆一般剧烈的动荡着。

风雨辰没有看过加速世界最后的结局。不了解白雪姬的一切，但是现在的加速世界因为他的出现。而彻底改变了，因此。白雪姬现在的这种表现，或许与原著作中大相径庭，但是这个改变是因为他的出现而出现的。

一滴滴泪水从那精致的脸蛋上滑落下来，如同被雨水打落的点点花瓣一般。

这不是演戏。

如果这算是演戏的话，那么白雪姬这个人真得太可怕了。

所以，风雨辰拿出了手帕——

“擦擦泪水吧，我只能做这些了……你想让我做什么？让我陪在你身边？不可能，我很苦恼，我根本不清楚你在想什么？你想要得到拯救？我做不到，我可以拯救的只有小幸。”

“小幸被禁足在家里，跟我来吧，我帮你们离开……我现在能够做的只有这些了……我现在可以做一个称职的姐姐么？”

白雪姬站起来，将脸上的眼罩取了下来……

风雨辰看着现在的白雪姬，简直和小幸像是姐妹一般，不，他们本来就是姐妹，身上有着相同的影子，如果换上黑发的话，可能风雨辰真得无法分辨出来了，只是白雪姬要成熟一些，她的银发不知道是原有的还是染色上的……

“果然么？被禁足了，感谢你前来提醒……”

风雨辰觉得白雪姬的真正目的是让风雨辰带黑雪姬离开吧？

只是，如果这样的话，她不就要面临家长的责备了么？

“不用谢，我只是在想，最后能够做一个真正的姐姐应该做做的事情……”

白雪姬勉强露出一个微笑，如果小幸能够自由的地话，那么也好，带着她的那一份一起活下去吧，至于她，继续做自己的虚伪之白。

“……”

出了咖啡厅，风雨辰与白雪姬坐上车来到了白雪姬所在的家，非常豪华的宅院，通过白雪姬的各种努力，终于安然的来到了一间卧房，将黑雪姬释放了出来。

“雨辰……你……”

黑雪姬不可思议地看着结伴的风雨辰与白雪姬，难道……

“小幸，你快走吧，我不说一些冠冕堂皇的话，更加不会请求你的原谅……自由地飞翔吧，你拥有着带你飞翔的天使，将我的那份自由也带着离开吧……”白雪姬勉强露出了微笑。

“为什么？跟我解释，之前为什么那样对待我，现在为什么又这样做，你很让人讨厌啊，知道不！”黑雪姬摇晃着白雪姬的肩膀不禁逼问道。

“我不想解释，也没有解释，就是这样，你可以离开了，现在走的话，还不会被发现……”白雪姬将黑雪姬推到了风雨辰的怀里，示意他们快点离开。

“雨辰，你走，我要继续在这里，我不会接受她（白雪姬）的施舍，很难受啊！~”

黑雪姬哽咽着说道。

“你走，快走，不然……”

白雪姬拿出了一个水果刀放在了自己光洁的粉颈上面。

“你够了！”

黑雪姬一把夺下了匕首，扔在了地面上。(未完待续)

第一千六百六十七章 ‘死缠烂打’的誓约

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

黑雪姬看着风雨辰紧紧盯着她不放的眼神顿时有些羞涩的撇过脸庞——

“你……你……看什么呢？！”

“‘欢迎回来’，black-louts……”

风雨辰伸出了手。

“真是的……”

黑雪姬的脸上带着一丝绯红，将手微微抬起来放到了风雨辰的手中——“真是的……看你昨天受伤了，才……才这样的……下不为例……我可没有你想象中的那么柔弱呢……稍稍给我自信一些，真是的！”

“嗯……嗯……嗯……”

风雨辰微笑着抓着黑雪姬的小手，然后再抓起仓崎枫子的小手，迈向了眼前的酒店。

“小幸，傲娇了呢……”

仓崎枫子小声的说道。

“枫子……你也真是的……”

黑雪姬不由得甩了下黑色秀美的长发，仿佛在说，今天我心情好，不和你计较之类……

“……”

今天似乎有很多人来了呢，作为加速世界结束之后的首次聚会，似乎很多人都收到了消息，而这样坦诚地见加速世界的玩家们，也证明黑雪姬已经解开了过去的束缚。

只是当风雨辰他们到达会场时，却是发现这竟然是一场婚礼。

“这是？”

风雨辰疑惑的看着彩排好的礼堂。

“嗯……哼……有请新娘【black-louts】、新郎【lucis-ferre】入场……”

站在演说台上的红之王【-rain】，上月由仁子手持圣经朗声说道。

“哈？”

风雨辰真得是被吓了一跳呢。

“这是我准备的，作为姐姐送给你们最后的礼物了，用了一晚上的时间……我的身份是小幸的伴娘哦……”

白雪姬将一旁边走过来的两个侍者所端着托盘上面的婚纱套到了黑雪姬的身上。

“好了。新人进场吧……”

仓崎枫子站到了风雨辰和黑雪姬的身后，手掌搭在了两个人的背上，轻轻推向前……

风雨辰深吸了一口气，索性拉着黑雪姬迈入了礼堂铺好的红地毯上。

【水色洋流】黑暗星云军团水元素冰见晶。

【劫火巫女】黑暗星云军团火元素四埜宫谣。

【黑铅之刃（edge）】黑暗星云军团地元素。

算上仓崎枫子这位风元素，四大元素到场。

然后红之军团的三兽士【血腥豹（pard）】挂居美早。绿之军团的绿之王【grande】，枫子的徒弟【ashroller】日下部纶，蓝之王【blueknight】、紫之王【purplethorn】等等，几乎在最后的加速世界参加过战斗的都已经到场……

不过，居然是上月由仁子来当主持人，不禁给了风雨辰一种错觉感……

“新人到场。开始婚礼……啊啊，这个圣经真得是麻烦……”

上月由仁子看着手里的圣经，真是的，她的手臂都要酸掉了呢。

“哈哈，红之王。是不是嫉妒的相扔掉书呢？”

蓝之王不禁调侃着说道。

“你给我去死！”

上月由仁子将书顿时扔向了蓝之王，打在他的头上，发生了一股沉闷的声音……

“活该哦……蓝之王……”

绿之王不客气地说道。

“都给我安静，继续开始……黑色的家伙，你是真心地爱你身边的男子，愿意陪他一生一世，不死不休么？”上月由仁子所着手臂问道，不念圣经了。直接随手说道。

“什么黑色的，叫我黑雪姬或者黑之王，还有什么不死不体。我们又不是在战斗，你到底会不会做主持人啊？”黑雪姬的额头上浮动着#字，真是的，姐姐也算是笨蛋了，居然让这个家伙来主持婚礼。

“好，我改口。死缠烂打行了吧？”上月由仁子摆手说道。

“哈？我对他死缠烂打？”

黑雪姬对于上月由仁子的措词深感气愤。

“嘛，嘛。是我对你死缠烂打好了……”

风雨辰安抚着黑雪姬说道，这是婚礼么？完全是场闹剧啊。话说，就不应该由上月由仁子来当宣告人。

“那我也对你死缠烂打好了……”

黑雪姬结巴着说道，死缠烂打秒死缠烂打，切，由仁子，你这个家伙，给我等着！！

“等一下，新娘不是还有一位么？师傅，快上去！”

日下部纶头上软软的翘着呆毛摇晃着，看似一个外表柔弱和清爽兼具的少女，却是做出与其完全不相符的行为，从椅子上面跳出来，然后将仓崎枫子也推了上去……

“笨蛋，给我再训练几年吧，还想教训师傅？……”

仓崎枫子顿时将两个拳头对着日下部纶的脑袋钻了起来……

“痛痛痛……师傅，有了夫君不就不管人家了啊……啊啊，我投降……不说了……”

日下部纶挣扎了两下，还是在仓崎枫子的强势下屈服了，别看仓崎枫子外表一副柔弱温顺的样子，其实内心是个很强势疯狂的家伙，战斗起来可是相当的强势。

“枫子，来吧，今天有你的份哦……”

风雨辰和黑雪姬同时向后伸出了手。

“什么！！？你这个家伙，未免太幸福了吧？居然左拥右抱，还是黑之王和伊卡洛斯两个完美的女性，啊啊啊，诅咒你这个家伙！”

蓝之王顿时嫉妒满满地。

“多嘴，你身边的一对双胞胎美女，别和我说没有关系……”

风雨辰犀利地反驳。

“……”

仓崎枫子走到了风雨辰另一边，然后说道：“我也要死缠烂打了！”

“……”

好吧，这婚礼的誓约真得是……

“那么，我以红之王【-rain】之外，对眼前的三个新人进行祝福，在场的所有嘉宾，你们愿意为这三个注定要死缠烂打的新人做证明么？”

上月由仁子将准备好的三杯水洒到了风雨辰、黑雪姬、仓崎枫子的身上。

“喂，洒水干嘛，你这个混蛋？”

“这是圣水……”

“哈？”

“……”

看着闹在一起的黑雪姬和上月由仁子，整个礼堂的所有人再次哄笑了起来，不过不忘记鼓掌庆祝这个婚礼的诞生……(未完待续)

第一千六百六十九章 又是姐妹双收

【感谢血狐47 童鞋的打赏，还差20张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

耳边的声音渐渐地清晰，光线透过眼皮射入视网膜，产生了迷惑的光影，双眼渐渐地挣开，风雨辰才清晰地看到身边的一个女孩在哭泣。

这个是——白雪姬？

这裸体的状态到底是？

风雨辰根本不清楚到底发生了什么？

“雨辰……起床了……”

nbsp＄▼，≥ansh↖uba.;仓崎枫子洗浴后穿着浴衣来到了风雨辰的房间，打开门后，却是发现了地面上凌乱摆放的衣服以及床上面裸露的两具白皙的胴体，顿时用手捂住了自己的嘴角，这……

“怎么了？枫子，雨辰还在贪睡么？真是的……喝那么多干嘛……”

黑雪姬出现在了仓崎枫子身后，顿时发现了房间里面的这一幕，渐渐地，身躯有些颤抖了起来，凝重的血气从她的身上闪现，一把绯红的巨剑从地面中缓缓升起被她抓在了手中——

“躲开，雨辰，是她勾引你的对吧？”

冰冷的声音，以及那种不容反驳的口气，伴随着血色的巨剑挥斩而下！

“叮……”

风雨辰手中凝聚着冰霜挡住了黑雪姬的巨剑——“稍等一下，看看她怎么说，昨天晚上我喝醉了，发生什么事情也不知道……也许她……”！！！！

看着黑雪姬与风雨辰所展现出来的能力，白雪姬顿时瞳孔缩了一下，这便那个世界的力量么？与现实完全隔绝的奇幻之力。真正的魔法世界。

“小幸……你听我解释。不是你想的那样。昨天晚上我带你们加宾馆，本来准备走的，可是雨辰他将我当成了你，我一直挣扎着呻吟着，你们都没有动静……真得是误会……而且雨辰他一直在喊着你的名字……我走，我立即从你们的眼前消失……”

白雪姬啜泣着穿起衣服准备离开，以退为进才是现在最好的选择。

“你这个骗子！”

黑雪姬冷冷在扬起手在白雪姬的脸扇了一巴掌——

“我已经很努力了，很努力了。摆脱了过去，然后昨天的婚礼，我很感动，真心的觉得你以后就是我最爱的姐姐了，可是，你现在让我怎么相信？别当我是笨蛋，如果你真得抵抗，我想就算雨辰喝醉了也会制止自己，他是什么人我最清楚了，你想要做什么？破坏我们之间的羁绊么？你到底要纠缠我到什么时候。骗子！”

仓崎枫子看着床上面的血迹，明白白雪姬已经是风雨辰的女人了。虽然她也觉得事情太蹊跷了，但是已经是事实了。

“如果划清关系也好，我们不再回这个世界，从此不在与这个世界有关系，今天就当没有发生过，雨辰，小幸，我们回去……至于白之王，我可以让雨辰封印你的记忆，今天的一幕不存在……”

“不行，枫子，你别为她说好话，我想要清楚她真正的想法……”

黑雪姬收起了力量，缓缓地蹲下来，捏着白雪姬的下巴，冷冷地说道，“我的姐姐，不要以为我还是个笨蛋，来吧，告诉我真实，如果你想这就样结束的话，那么你永远不会得到你想要的东西，你是否在想着，雨辰的女人很多，多你一个也无所谓呢？”

白雪姬停止了穿戴衣服，深吸了一口气，擦掉眼角的泪水，就这样裸露着白皙的身躯坐在沙发上面，一边喝着茶水，一边叹气般地说道，“不愧是我的妹妹，离开我身边这些年没有白白成长呢，事到如今，我就只好如实说了。

昨天晚上，其实并非是我故意想到去勾引雨辰的，他确实把我当成你了，因为这个刚染上的黑发，这个黑发其实是我想与过去有一个决断的，才染上的，只能说巧合，开始我确实是有能力挣扎的，只是……

只是，我也有着不甘心的，在加速世界度过的那些时日，奇幻的游戏并非是想忘记就忘记的，现实的生活让我感觉太无趣了，我只想能够再次体验那种奇幻的场景，于是想起了你告诉我的那些现世的事情。

我就顺从了，甚至我还感觉到了兴奋，不仅仅是身体上面的，你的男人确实是个好男人，我知道他可能会接受我的，所以就……

大概就是这样，我只是不想被这个世界所吞噬，没有办法，知道了那样的世界，谁不想去体验呢，我想要获得那个世界的入场券，因此，我才觉得这样是最快的方法，我知道你会说，如果我央求，你肯定会同意的，但是我不想接受这种施舍，于是就……

就是这样，你要做出什么样的决定我都可以接受，到底还是我失败了……

要么带我一起走，要么封印我今天的记忆，我没有想去伤害你的，小幸，我只是不想在这个普通的世界中挣扎……”

“雨辰……抱歉，带她一起走吧，家里正好缺个女仆是吧？她不是想要进入我们的世界么，那么就先从一个女仆做起吧……我们姐妹的事情牵扯到你了，不介意姐妹双收的话，带她一起离开吧……”

黑雪姬叹了口气，果然那些现世的话不应该对白雪姬说的，她也有责任，明知道自己的姐姐是个追求着上进的人，却还要告诉她现世的事情，因此……有了现在的这种事情。

“……”

风雨辰的情绪很复杂，本来他以为是自己的错，结果白雪姬竟然是想要到那个世界去……

“别多想了，就算没有发生这种事情，带她到现世后，迟早还不是被你吃掉？”

黑雪姬看着脸色难看的风雨辰顿时坐到他怀里亲昵起来，自己的姐姐做错了事情，她能够怎么样，何况已经冷静下来的她，如何再拿白雪姬开刀？

“好吧……但是好感度要达到80以上，你的姐姐对我好感度有820%以上么？”

风雨辰看着镇定自若的白雪姬，大概没有什么感情吧？

“应该有……不然我也不会让你那样了……其实昨天晚上在咖啡厅里面，就有心动的感觉了……”

白雪姬脸红地说道。(未完待续……)

第一千六百七十章 星刻之轨

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

白雪姬的好感度满足了80%，不过这好感哪里来的，风雨辰真得是不清楚，不过这也证明了她并非是单纯的只是想要来到现世的奇幻世界，大概这个家伙对于妹夫有禁忌的幻想，不，应该说已经做了。

“姐姐，敌人出现了！”

黑瞳看着站在一起的黑雪姬和白雪姬，顿时感觉到姐妹花*受到了威胁。

“嗯，嗯，严重威胁到我们的存在~！”

赤瞳一连吃着肉一边说道。

“你们别想多了，我可没有什么姐妹共侍的想法……还有，这是咱们家的女仆，大家尽管召唤。”

黑雪姬将一件女仆装扔给了白雪姬，想要融入这里，先从女仆做起吧。

“女仆？我看不像呢……”

c.c.看着白雪姬聪慧锐利的双眼，明明有成为女王的潜质，而且相当的富有心计，不是个简单的人呢，这样的女人照风雨辰的性情是不会喜欢的，难道有什么猫腻么？

“让她去照顾亚丝娜和莎夏吧，正好咱们这里缺一个女仆，只是不知道能力怎么样？”

毒岛冴子说道，她一眼就看得透彻了，白雪姬不是个简单的女人，不过这个家强势聪慧的人不少，她想要在这里占据一席之位，只有通过真实的感情才能够做到。

“放心交给我吧，我会做好任何事情的，如果不懂的地方，枫子可以指导我吧？”

白雪姬也没有想到破坏什么。她只是想要体验下那些奇幻的世界，不过刚刚才，肯定无法让任何人信任的，所以先做一个女仆就好，能屈能伸。这里的每一个女人都非常具有特点，她这一点倒是看得非常明白。

“那么就这样吧，白雪姬是小幸的姐姐……”

风雨辰拍拍白雪姬的肩膀，说道，“那么亚丝娜和莎夏拜托你照顾了……有什么不懂的问赫里斯塔好了，她很温柔的……”

“你好……我是赫里斯塔……”

正在擦着桌子的赫里斯塔微笑着说道。她算是半个女仆了，当然只是兼职而已。

“好啦，你也给我歇会吧……”

风雨辰将赫里斯塔抱到沙发上面，用手帕擦掉了她头上的汗水。

“没有关系啦……只是很简单的事情啊，闲着也是闲着啦……”

赫里斯塔脸上浮起红晕。相比少女版的风雨辰，暖男版的他，让她更加羞涩了。

“……”

…………

随着白雪姬的融入，风雨辰将加速世界的事情告一段落，接下来就是的次元接轨任务了，增加无限基本属性，这可不能够放弃的，虽然现在他的属性已经是水晶级别了。要提高的高需要的点数很多，但是积累一点是一点。

“……”

这一天，风雨辰与夏朵露在学园都市的议事厅里面见面了。商量星刻的事情。

“首先，我们要确定的一件事情，只有通过两个人的努力才能够完成任务，因此合作是必需的……”

风雨辰握着双手说道。

“我明白，我们的任务应该是一置的，至少现在利害是一置的。不用废话了，开启传送吧……”

夏朵露冷淡地说道。

“好……”

风雨辰拿出了系统交给他的那本书。

夏朵露也拿出了另一本书。

两本书对在一起。顿时散发出耀眼夺目的金色光芒，渐渐地。两本书开始投影，两扇黄金之门分别出现在了风雨辰与夏朵露的身前。

“呼……走了……”

风雨辰复杂地看着夏朵露进入了门中。

“嗯……”

看着走掉的风雨辰，夏朵露的脸上浮动着一股忧伤，至少现在他们不能够在一起，如果他们之中有一人成为大主宰，那么便可以……

“……”

进入了空间之后，风雨辰的面前出现了一道黄金空间——

“系统择定——

【1】检测玩家风雨辰具有龙之血脉因此赋予龙族身份，合作玩家为夏朵露，因此身份设定为夏朵露之【帕尔】，能够化成人类的特殊龙族；

【2】合作玩家风雨辰与夏朵露需要达到超越【圣天龙骑士】地步便可完成次元世界接轨，最直接方法是收集【五大星具】，完成任务奖励力量+30、体力+10、速度+10，能量+200.。

【3】此次次元接轨任务时间与现世无法同步进行，对应时间比例，现世：星刻龙骑士=1：100……

【4】此世界具有隐藏任务设定，待触发剧情开启。

【5】此世界强制性封印风雨辰与夏朵露两位玩家之间记忆……”

“……”

额，风雨辰顿时有些眩晕了，竟然不是两个人分开行动，系统将他们两个人组合成育龙人与帕尔的组合，系统仿佛早已设定好了一般，如果是他一个取得了世界的mvp就好了，竟然被夏朵露并列mvp，这下子……

难免又要刻印上魂印了，而且他还有可能让海伦娜再流泪么？

这样封印记忆，又是育龙人与帕尔的亲密关系，想不发生什么都很难了啊，应该说就算发生什么也不足为奇。

…………

另一边空间的夏朵露确是同样的苦笑，明明和风雨辰刚刚划清界线，这一瞬间，他们的命运线再次联在了一起，系统大概是为了让剧情不被破坏的严重吧？毕竟两个玩家如果不一心的话，想要与现世完成次元接轨简直是不可能的事情，因此，只有两个人是‘一体’的存在，才有可能让剧情的进展加快。

应该说，这种情况已经在她的考虑之中，不过她没有想要拒绝的想法，毕竟增加基本属性，这可是个难得机会，没有什么比这个更加好的奖励了，而且，如果能够与风雨辰再次刻印魂印，她也弥补了内心的空洞，似乎是她的胜利，海伦娜那个家伙想要让她和风雨辰之间产生隔阂是不可能的。

这只能说是命运，但是夏朵露也明白，在她或者风雨辰没有真正的成为大主宰之前，他们是不能够在一起的，他们相比这宇宙大道来说，只是沧海一粟，只有挣扎的资格，没有决策的资格……(未完待续)

第一千六百七十四章 夏朵露的誓约

【感谢二次元小魔王童鞋的打赏，还差18张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

能够变成人形的圣龙，这还是首次见到。

风雨辰从圣龙的状态化成了人形，这让许多人惊愕到了极点，而且最重要的是还是这般可爱迷人的正太模样，自然招到了所有女生们的喜爱啊。

“亚瑟……”

夏朵露顿时飞扑了过来，将风雨辰抱在了怀里，亲昵地抚着他的身体，这就是自己的帕尔，果然不一样啊，拥有很高的智慧啊，太棒了……

“真是的……”

风雨辰将头扭到了一边，感受着柔软的夏朵露，顿时有些‘这样还不错的’感觉，至少他的育龙人不是什么粗犷的大汉，而是一个可爱的少女，这已经很好了，他相信，能够将他作为帕尔的一定非常优秀的少女了，肯定是这个世界女主角吧？

（此时的风雨辰并不清楚除了他之外还有另外一个玩家也进入了这个世界之中，系统封印的相关记忆，让他认为夏朵露昌这个世界的本土居民，加上夏朵露潘德拉贡的设定，让风雨辰信以为然）

（互相误会的夏朵露和风雨辰并没有向对方提及自己是玩家的事实，因此两个可能永远不清楚对方是玩家，只有在这个世界结束后才能够清楚）

亚瑟（风雨辰）出现的这一幕，让西尔维亚也看到了，开始那种无比神圣的圣龙形态让她非常的注重，那身上所散发出来的圣洁。不是一般的龙可以相比的，不过在他变成人形之后，西尔维亚觉得这种问题龙（龙怎么可能变成人）才是夏朵露这个问题少女的帕尔，果然两个有问题的家伙。

…………

风雨辰跟着夏朵露回到了房间之后，开始入睡。

夏朵露当着风雨辰的面将衣服全部脱掉了下来。一丝不挂的少女柔弱娇躯完完全全地展现在他的面前，这让风雨辰有了些脸红，夏朵露是个很可爱很漂亮的少女，吹弹可破的肌肤有些让人无法侧目……

而且……

而且……

因为两个人命运连续在一起的原因，风雨辰感觉夏朵露真得很吸引他。

渐渐地，夏朵露也注意到了风雨辰的注视。悄然才发觉他是个男性的幼龙，不过是自己的帕尔，那么，这样亲密的关系也就无所谓了，被看到了也很正常的吧。

“亚瑟……快来睡觉吧。明天还要上课呢……”

夏朵露拍拍自己的床，示意风雨辰爬上来。

“我……我可不是……想要过去的……看你这么诚肯的样子，本王就勉为其难地接受了……”

风雨辰手指挠了下，脸庞，顿时躺在了夏朵露的身边。

“亚瑟，身上香香，好闻极了，不愧是我的帕尔……”

夏朵露温柔的抱着风雨辰。手指在他的身上轻抚着，感觉他的身体软软的，超萌的样子。真得很好啊，亚瑟太可爱了，好喜欢啊，果然这种亚瑟才是最棒了，和她想象中的一模一样。

“喂……喂……你……你干嘛……”

风雨辰被夏朵露弄得有些语无伦次了，确实他们的关系即使裸睡在一起也没有关系。但是这样的艳遇，对于风雨辰来说还是头一次的。刚刚降生在这个世界就被一个萌萌的少女拥抱，简直……

“其实我很高兴的呢。亚瑟……知道么？我以前一直是一个人在孤独地承受着一切，身边没有任何可以倾诉的朋友存在，可是在这个世界……我有了我最最最亲密的帕尔，我想你一定能够成为我的朋友的，最亲密的朋友，亚瑟，虽然我没有力量，但是在这个世界你会守护我的对吧？”

夏朵露的眼角出现了一丝晶莹的泪水，那种渴望着被守护被依赖的感情顿时夺眶而出，她一直忍受着常人所无法忍受的一切，一直期望着能够有个让她依靠的人，而的帕尔设定让她觉得可以肆无忌惮地向自己的帕尔倾诉一切……

“笨蛋……”

风雨辰的脸上浮现出一丝温柔，伸手拭去了夏朵露晶莹的泪水，说道，“我们订立契约吧，如果你是潘德拉贡的后人的话，我们可以订立誓约……”

“什么誓约？”

夏朵露疑惑地向着风雨辰问道。

风雨辰坐了起来，咬破了自己的大拇指，然后严肃的吟唱道：“以亚瑟之名，与眼前之人订立契约，从此，吾剑将随汝同在，汝之命运将与吾共存，于此，契约完成。”

夏朵露怔怔地看着风雨辰那如同星空一般清澈明亮的双眼，顿时咬破了自己的手指，与风雨辰的手指对叠在一起——

“以夏朵露之名，与眼前之人订立契约，从此，吾之命运与汝共存，于此契约完成。”

“嗯，这样就好了，赌上亚瑟之名，吾将守护汝到世界的尽头，承荣而生，载誉而死，心如吾剑，宁折不弯。”风雨辰伸手轻抚着夏朵露的脑袋，“真是的，是你照顾我，还是我照顾你啊……你是我的育龙人好吧？”

“亚瑟……谢谢你……”

夏朵露抱紧了风雨辰的身体，缓缓地闭上了双眼，沉睡了过去。

她今天已经累了，现在满足的状态，自然困顿地睡着了啊。

“唉，真是的，找了一个这样的育龙人……不过并不坏啊，至少这样的开始很不错……”

风雨辰将夏朵露放在了床上，盖好被子，自己却坐在一边的椅子上，看起了这夜空，他一直在考虑着自己所转生的这个世界要怎么样开端，现在，对于自己成为龙并没有什么不满了，有夏朵露这样的育龙人，他感觉也许他的使命就是为了守护着她而出现的。

那么就辅佐着夏朵露，成为那超越圣天龙骑士一般存在好了，到时候，夏朵露是否能够独挡一面了呢，虽然开始很美好，但是最终到底他会离开这个世界，不过没有关系，这个世界一旦与现世完成次元接轨，那么夏朵露随时可以到他的世界，那样的话就可以了……(未完待续)

第一千六百七十六章 星刻绽放下的少女

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

安萨里邦的骑龙格斗技教师面对将布里基德与亚修打飞的风雨辰露出了无奈的表情，会说人话，而且还露出这样一副高傲无比的姿态，简直是和那些普通的龙有着天差地别的不同。

不过，夏朵露的帕尔刚刚诞生，控制不够好也在情理之中，可是这样就算的话可是会有失公正的，虽然夏朵露是国王推荐过来的学员，但是在这个骑龙学园之中就算是西尔维亚也一样要遵守一些规则吧？

“布里基德……亚修！！”

随着烟雾渐渐地散去，众学员看到了≠wan≠shu≠ba，a≡nshub⌒a.受伤的场面，布里基德的左前肢被打伤，地面上流淌着鲜血，同时亚修的腿更是被折断了，倒在了血泊之中，照这种趋势的话，如果不进行好好的医治，一者布里基德的前肢会留下病根，亚修也会变成一个残废。

“怎么会……”

一个个学员不禁捂住了嘴，没有想到夏朵露帕尔亚瑟的攻击会这样的强大，简直可怕。

“快点对他们进行救治！”

教师顿时动容了起来，而且心底有要给夏朵露处分的想法，这是一个公平公正的学园，即使是王室的支系也要按照规章制度来办事。

“发生了什么事情！”

此刻，一声中气十足，气贯全场的声音传来，火红的秀发、细长的双眸，美丽的身躯散发出大理石雕像般的冷艳，以及令人望之生畏的杀气。甚至连空中飞舞的花瓣都为之失色！

“学生会长……”

“蕾贝卡*兰德尔。【真红女帝】……”

“啊……火红的秀发、威猛的气质、以及无人能敌的坚强实力。造就出安萨里邦骑龙学院的校园偶像，骑着圣龙为夫林的蕾贝卡曾经让学校里的战技教官俯首称臣，提起安萨里邦骑龙学院最强的学生，百分之九十九点九的学生都会立刻想到蕾贝卡……”

“有好戏看了……夏朵露要被训斥了……”

“……”

随着一个个学员的议论，带着火红般娇艳气质的蕾贝卡出现在了风雨辰与夏朵露的面前。

“不要伤害我的亚瑟……他不是有意的……”

夏朵露感受着蕾贝卡传来的气势，顿时倔强地说道，即使退出学园，她也不要她的帕尔受到任何的危险。

“笨蛋……本王可不需要你的保护。给我好好呆着别动！”

风雨辰震动着双翼，光芒渐渐强烈，紧接着变成了人形的状态，高傲地看着蕾贝卡，说道，“本王可没有想到那个蜥蜴居然被这般轻易的被打倒，吾只是在试验自己的器量而已，不关夏朵露任何的事情，那么……只要吾让布里基德与亚修这两个人的伤势痊愈，是否可以结束这场无意义的争执。

战场之上。可没有不会受伤的前例，这所学园如果仅仅只是注重于表面。而疏忽于本质，那么格斗技的较量也只是虚有其表的过家家而已。”

“好可爱……”

结果，让所有人目瞪口呆的是蕾贝卡直接将风雨辰抱在了怀里，上下其手的抚摸起来，“软软的……”

“混……混蛋……愚蠢凡人！别用你的胸部蹭本王的脸！”

风雨辰被蕾贝卡弄得无法呼吸了。

“……”

额，所有人顿时呆滞了起来，不过也确实是发现人形的风雨辰真得超有萌点，可爱的正太体形不说，还做着与身体年龄极其不相符的动作，这叫什么……反差萌！

瞬间，整个格斗场紧张的气氛被舒缓了下来。

看到这里，蕾贝卡抱着风雨辰来到了布里基德和亚修的面前，对雷蒙说道：“来吧，让开，雷蒙，现在治愈你的帕尔，我想亚瑟会有这种力量的，不用担心，亚瑟只是刚刚出生，性情有些乖张而已……”

“蕾贝卡会长……”雷蒙擦了下眼泪，选择暂时相信会长大人。

风雨辰挣脱开蕾贝卡的束缚，脸上红哒哒：“真是无礼的凡人，汝等就好好欣赏本王神圣的力量，给予汝等治愈之力，简直是汝等的荣幸！”

“那么，亚瑟酱，请使用你的治愈之力吧……”

蕾贝卡抱着手臂微笑着退开，嘴角露出了一个弧度，似乎在期待着什么。

“什么酱！本王不是出来卖萌的，好好的看着吧，无礼的凡人！”

风雨辰脸抽搐了一下，然后深呼了一口气，身上的魔力颤动起来，白皙在双手散发着翠绿般的能量——

随着黑色的秀发舞动，两股圣洁的光芒将布里基德和亚修包裹了起来，渐渐地，一龙一人身上的伤势肉眼可见般的快速恢复着，眨眼之眼，便已经痊愈了，而此刻亚修也恢复了神志……

被治愈的布里基德顿时亲昵地趴在了风雨辰的脚下，感受到那种强烈的真龙之威，以及那包裹一切的圣洁之力，它被风雨辰驯服了。

“好厉害！”

“亚瑟好厉害啊……”

“真是圣洁的光芒啊，我要被治愈了……”

“治愈魔法，亚瑟居然刚刚出生便具有这种力量，不可思议……”

“……”

很快学员们的态度就转变了，一个个恭维起风雨辰，同时也对于蕾贝卡的先见之明感到佩服，就算是教师也觉得自己仿佛被怒气包裹了，没有冷静地去分析风雨辰的话语，蕾贝卡的这种解决方法真得是皆大欢喜啊。

不过，事情并没有这样的结束……

亚修的左臂散发出来强烈的光芒，手臂上面的衣服被烧为了灰烬，绷带渐渐地掉落在地面上，露出了里面布满整个手臂的星刻……一道闪光穿透衣物迸射而出，从手肘延伸到手腕的【星刻】突然发热，绽放出深红色的光芒

接着光芒逐渐地强盛，一个巨大的龙蛋出现在了亚修的面前……

亚修不敢相信地伸手去触碰，龙蛋壳瞬间碎裂了开来——

朦胧的视界之中，亚修看得一清二楚，少女飘浮在半空中，一丝不挂的少女，双眼紧闭、张开双臂，飘浮在亚修的身边，亚修下意识地朝着少女娇小的身躯伸出双手，少女毫无抵抗地滑入亚修的怀中……(未完待续……)

第一千六百七十七章 艾瓦隆的皇家少女

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

亚修身前所浮现的少女吸引了包括风雨辰在内所有人的注意——

她的身形娇小，胸部微微隆起，白皙滑嫩的肌肤更是人间少有，令人产生天使下凡的错觉，年纪大概在十三四岁左右吧……

“香香的味道……”

就在所有人惊讶的时候，少女突然睁开双眼，朝着风雨辰的方向跃过来，抱着他，吻上了他白皙的脖颈上面，绯红的小舌头不时伸出来舔……

啊！哈？

“你这个家伙，给本王起来！！”

风雨辰顿时被少女这种好色的举动给弄得浑身不适起来——“亚修*布雷克，她是你的帕尔吧？快点给我将她抱走！竟然竟然当众侵犯本王！”

“你就算这样说我也没有办法啊……还有？她就是我的帕尔？”

亚修不禁无奈的说道，确实啊，大庭广众之下，他要是去伸手抱这个裸露的少女的话，真得会被唾沫星子淹死了，不由得想及风雨辰的身份，说道，“嘛，反正你也是个龙……”

此时的亚修，脑海中突然想起了一个人，娜比，这几天以来总是在梦中作弄自己的少女，虽然是与眼前的少女有几分神似，不过严格说来，娜比就像是灵异小说当中的梦魔，拥有一张稚气未脱的少女脸庞，以及妖娆性感的成熟女人香，相较之下，眼前的少女就只是单纯的少女，亚修从她身上感受不到成熟女性特有的魅力。

“好香甜啊。还要……”

少女继续侵犯着风雨辰，娇嫩的双手抓着他的双肩，然后对着他的嘴唇吻过来……

“停！！”

夏朵露在关键的时候将手挡在了风雨辰的嘴前，她明显对于自己的帕尔的初吻被夺走这件事情感觉到无法接受。

“盯……”

少女看向了夏朵露，顿时生气地说道。“你这个人类为什么要阻止本小姐对于预定的夫君的龙之吻~！”

“哈？我可没有听说你是我的什么配偶的！”

风雨辰皱眉无语了，什么跟什么啊，而且这种告白的方式也太有问题了吧？

“你知道我是什么人么？知道的话你肯定就会答应我的求婚了，有本小姐来作你的妻子你就祈祷吧！”

少女微闭着双眼用白皙的小手按着自己的胸口高傲的说道。

“你是脑残么？本王凭什么要接受你的求婚，你倒是挺自信过度啊笨蛋！！！”

风雨辰用力的去推开少女，但是她抱得无比之紧。

“你就感恩吧。本小姐的姓氏可是潘德拉贡*欧若拉*克丽斯塔*瑞纳*安吉利斯*伊利亚*劳伦斯*莉莉安奴*穆丽尔*屋大薇*萝贝尔蒂内*德*拉*罗斯*莱斯佩朗斯*范*孔波斯特拉*德*阿瓦隆，艾瓦隆圣龙皇家的女皇继承人，你所契约的人的祖上所契约之龙正是艾瓦隆圣龙皇家的支系之一，所以其姓氏才取用了潘德拉贡，明白了么。总而言之，你是支系的皇家，而我是正统的皇家，所以感恩吧……”

少女回忆着脑海中的记忆诉说道。

额……

扯……

扯你妹啊！

真得能扯啊！

风雨辰竟然一时间无法回答了，好吧，他的设定真得是别扭。

“原来如此……”

一旁的蕾贝卡将一件衣服披在少女的身上，对着风雨辰说道，“你们先到学生会去……亚修、夏朵露。你们也跟我来好了……”

“尊贵的龙族不需要衣服，衣服只是人类为了遮掩丑陋的本性所创造出来的玩意儿罢了！给我拿掉……”

少女皱眉看着搭在身上的衣服，还是*的样子比较舒服啊。为什么风雨辰不*呢？

“哦？是么？你的婚约者可不喜欢裸露的少女哦……”

蕾贝卡眨巴着眼睛说道，“而且人类的衣服除了遮羞之外，还有保暖的作用哦……”

“……既……既然……这样的话，本小姐就勉为其难的穿上衣服好了……”少女喵了风雨辰一眼后扭过头脸红的说道。

变得好快！

“夏朵露同学的龙能够在人类和龙之间转化，那么我的龙也可以了？”

亚修看向了少女。

“本……小姐……现在还没有那种变成龙的功能……”

少女脸红的说道。

额，不能够变成龙。你是出来卖萌的么？

好弱……

“既然是我的帕尔的话，那么。我就赐予你名字吧，我一开始就想好了……艾可……育龙人始祖萝莎*玛丽亚所饲养的龙的名字……”

亚修对着少女说道。虽然还不能够断言其是真正的龙，但是少女头顶的左右两侧各有一个小小的象牙色圆形突起，这种神秘的突起好像是某种软骨组织，尝试般的，亚修随手摸了一下，触感相当奇特，令人一摸还想再摸，不过基于礼貌，亚修还是强行忍住内心的冲动。

这种神秘的突起在他看来并不是装饰，而是身体的一部分，看起来确实跟幼龙的角一模一样，娜比的头部也长了两只角，不过外观十分明显，一看就知道是龙角，那么艾可的角就是幼龙的角了……

总之，既然她自己也承认是龙了，那么就可以了，虽然他也想要亚瑟这种酷酷的圣龙，但是啊，似乎是不可能了，不能够变成龙的少女龙，还真得是史无前例，不过她刚刚说过了她的身份是什么艾瓦隆皇家的继承，而且和风雨辰有着关联，那么肯定是相当的厉害了，只是没有成长罢了。

当然，也有可能是他的潜力不如夏朵露，毕竟育龙人也有着一定的机率影响龙的成长。

“艾可……艾可……还不错，就这个名字呢，人类，我才不会感激你给取名字呢，给我记好了！”

艾可指着亚修说道，然后立即又享受般的吮吸风雨辰身上的气味。

“你能够给我停止一下么？！！”|

风雨辰快要受不了艾可的亲昵了。

“……”

在风雨辰和艾可闹别扭的时候，夏朵露却是心情很糟糕，什么啊，亚瑟可是她的，不会让他变成艾可的配偶的！(未完待续)

第一千六百七十八章 亚瑟与艾可的星刻交集之轨

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰他们进入了学生会之后，首先是就之前风雨辰的魔法【天龙的咆哮】进行登记，在学院内禁止使用这一招攻击其它的龙。

“亚瑟酱是什么龙，应该是翼龙的幼龙吧？不过，你的魔法却是说是天龙的咆哮，天龙是什么龙？”蕾贝卡从书架上拿出一本有关龙族的书问道。

“天龙就是天龙，能够自由操纵天空的龙，可以操纵空气进行攻击，同时也拥有治愈解毒等等的能力……总之，愚昧的人类是不懂得的……”

风雨辰摆手说道。

“不……我想即使是龙族之中也没有着天龙一说，众所周知，在龙的成长历史之中，首先是幼龙，然后再成长就是具有特征的体现三种进化方向：翼龙、水龙、地龙，海陆空三种进化方向，然后再由这三种龙进化的话就是最后的圣龙……

目前看，亚瑟酱的形态应该是体现于翼龙的特征，天空的霸主，但是从外形上面看，亚瑟酱的翼龙形态相当的不一般，翅翼与一般翼龙的肉翼是不同的，是类似于鸟类羽毛一类的翼，而且身上所散发出的那么圣洁的力量也是翼龙所不具有的。

因此我猜想一个事情，可能亚瑟的母龙与其它物种进行了结合，或者是吃下了什么特殊的结晶之物，然后特征改变，进化成为了现在的天龙形态，而且有一点让我很在意的。

根据我的观察，似乎亚瑟的星精并非完全来自于夏朵露殿下，似乎能够在身体之中产生【星精】。艾可的出生想必是提前了，那种治愈魔法中具有【星精】的能力，不然布里基德也不会恢复的如此之外，可以说，这个治愈魔法其实是【星精魔法】。当然也附带具有普通的治愈能力，不过治愈的速度之快也是很出奇的。”

蕾贝卡的脸上露出了一种凝重感。

“嗯，所以立即封锁消息！！”

此刻，西尔维亚走了进来，她也觉察到了格斗场中的异样了，不。应该说只要是聪明的人都能够觉察得出来。

“你们是说……”

夏朵露听着蕾贝卡的话，顿时露出了惊愕的表情，再怎么笨，她也明白事情要有多么严重了！！

“嗯……我之所以让你们到我的办公室里面来，是为了掩人耳目。亚瑟酱的能力如果被不轨的人发现了，可能会被掳去给母龙们进行配种。”蕾贝卡的调侃地看着风雨辰说道。

“哼！！本王才不会软弱到那种被掳掠的地步呢，还有什么配种！！我这样高贵的存在，才不会看得上那些蠢货！”

风雨辰的额头上浮动着一排黑线，有那么严重么？

“现在我大概明白潘德拉贡王的用意了，西尔维亚公主殿下，也许当年王室，潘德拉贡王是为了龙族谋划出一个新的未来。就我所查询可以知道，夏朵露并没有在七岁的时候进行幼龙之仪，换言之。她的幼龙可能是一代代的血脉遗传，最后在这一代才萌芽孵化出来，当年的潘德拉贡王或许做了什么手脚，也许是进行了人类与龙的结合，或者是其它的……

其实呢，昨天我收到了秘报。想必西尔维亚公主殿下也知道了，潘德拉贡王的领地一夜之间被什么人夷为平地了。可以想象肯定是什么人想要调查却没有收获于是为了泄愤而杀掉了所有的居民……

夏朵露殿下还请冷静，事情在继续调查之中……

总之。现在可能一个局已经打开，亚瑟酱便是这个局的中心，你们试想一下，如果龙不依靠我们人类就能够活下去的话，世界会变成什么样子？

可想而知，会产生一股莫大的暴动与危机，虽然只有亚瑟这一个种子，但是苍天大树不也是从种子发芽而开始的么？

加上艾可现在以人的形态出生，恐怕是艾瓦隆皇族的另一个局，也许想要完成与当年潘德拉贡王一样的事情，只不过，现在潘德拉贡王的局已经完成，艾可的局才刚刚开始而已，西尔维亚想必知道一些王室的记载，当年潘德拉贡王的皇妃是没有记载，只是记载了他的帕尔……”

蕾贝卡拿起笔开始书写信件，呈递给王国，现在虽然要静观其变，但是，这里的一切还有她所做出的推测应该告诉罗雷亚蒙王室，这已经不是仅仅一两个人，不，也不是一个国家能够处理的事情，已经上升到了全大陆的程度了。

这个世界将围绕着亚瑟与艾可两个能够变化成人类的龙开始新的星刻之轨，一切的变数才刚刚开始，而能够生在这个时代的他们真得是既幸运又不幸，幸运的是能够看到世界变革的这一瞬所发生的历史惊变，而不幸的是很可能他们会成为新世界诞生的炮灰酱。

“所以，夏朵露，你的亚瑟不能够再使用治愈之力了，至少在公众场合下是不能够的……”

西尔维亚看了一眼正在摆脱艾可纠缠的风雨辰，然后再看向中夏朵露，语气稍微缓合了一些，毕竟夏朵露的领地才覆灭，现在她肯定非常难受吧，出于一系的王室血脉，虽然有争斗，但是在面对外敌这个事情上面来说，她们是姐妹。

“我自然知道……不用你提醒！”

夏朵露注意力完全不在西尔维亚的身上，一直在紧盯着艾可不放，为了随时能够禁止她亲吻自己的帕尔，看着被纠缠的风雨辰，她的内心有一种嫉妒，仿佛是心爱的人被抢走了一般，她才不会管什么设定和局之类的，她只要亚瑟。

“啊……好困，本小姐要睡觉啦……”

艾可抱紧着风雨辰不肯松手，因为提前出生的原因，困顿是必然的，加上这么死缠烂打地纠缠着风雨辰，费了很多力气的……

“你这个家伙……”

风雨辰叹了口气，靠在椅子上面，然后冷冷地对亚修说道，“特喵的，给本王早点驯服你的龙，不然我就喷一把火烧了你的卧室！”

“额……”

亚修无语了，艾可不听话，他有毛办法啊！！太不正常了！(未完待续)

第一千六百八十章 乌黑笼罩的学园祭

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

终于到了【白羊宫骑龙祭】这一天，最值得期待的是两位王室成员的竞争了。

号称蓝冰公主的罗雷亚蒙第四王女西尔维亚*罗雷亚蒙，以及同样冰冷性格的美少女夏朵露*潘德拉贡。

今天的天气非常晴朗，万里无云，很多参加安萨里邦春季活动的学员骑在龙背上面等待着【白羊宫骑龙祭】的开始。

本来亚修想要参战的，但是好友雷蒙的帕尔布里基德之前刚刚受伤，虽然治愈好了，但是雷蒙现在的心情他理解的，肯定担心着自己的帕尔会再出事→wan→shu→ba，a⊥nsh↖uba.吧，因此他只能观看了。

场中骑乘龙的学员大约有五十多人，这就是参赛人数了。

“各位同学早……”

此刻英气焕发的蕾贝卡出现在临时搭建的舞台中央，美丽的身躯散发出大理石雕像般的冷艳，还是一如既往的威猛气质，短短的几个字，却劲贯全场，吸引了所有学员的注意——

“今日天公作美……抱歉，我不想说这些废话……”

紧接着那种刚猛的声音之后，是一声类似调侃的话语，操场上的学员们情不自禁地笑了起来，所谓的‘今日天公作美’是学院长的口头禅，不过骑龙祭是学生会所举行的活动，学院长不需要上台致词。

这时候，风雨辰也看出了蕾贝卡的性格像极了乖张的女王性格，并非那种死板的女性，但是却又英气勃发。不愧是【真红女帝】。

“各位同学。骑龙祭并不是单纯的运动会。而是安萨里邦的优良传统，比赛结果都会列入正式的记录，既然出场比赛，当然要以站上授奖台为目标。不过话又说回来了，我很清楚优良的传统以及正式的记录并不足以激发各位的求胜意志。”

蕾贝卡的目光渐渐地巡视到了风雨辰的身上，嘴角露出了一丝微笑，大力挥动着手臂说道，“所以我决定赠送优胜者一日约会券当作奖励。至于约会的对象，就由我蕾贝卡*兰德尔来担任吧。”

随着蕾贝卡话才刚说完，台下的学生立刻发出惊人的欢呼。

“安静！接下来由参赛代表致词。高级班一年级的西尔维亚*罗雷亚蒙公主殿下……”

“……”

在蕾贝卡的示意下，西尔维亚穿着特别绣有王家纹章的校服，走上讲台——

“无论是任何比赛，都必须全力以赴。这也是罗雷亚蒙家的家训——以上。”

冰冷的话语如同凛冬的风雪一般，蓝冰公主之名便缘由于此。

不过很多人在台下议论纷纷，似乎相当不满西尔维亚的语气，以为自己是公主就嚣张，真是的……

“……”

听到这里。风雨辰也就没有了兴趣，在蕾贝卡的出发令下。风雨辰的身上闪烁起圣洁的光芒，变成了天龙的状态，夏朵露跃到了他的背上。

作为操纵天空的龙，风雨辰的速度自然不是一般龙可以相比的，虽然是最后出发，但是其它的龙纷纷被风雨辰甩在了后面，很快便追上了西尔维亚……

“这场比赛我们赢定了！”

夏朵露意气风发地看着西尔维亚，冷冷地说道，她一定要让她道歉的，向自己还有亚瑟道歉。

“是么，不如再加一个赌注如何？”

西尔维亚故意让兰斯洛特放慢了些速度，就是在等夏朵露，亚瑟刚刚出生，相当于幼龙，距离兰斯洛特的圣龙形态还差着两个阶段，因此，这场战斗是她胜利了，注定的，不过，这两天，亚瑟的出生太过耀眼了，这让她有些不满了，身为公主殿下，她可是完美主义者，任何事都要拿第一，因此自然不想自己的帕尔比不上夏朵露的帕尔。

“哦，有趣，你要拿出什么赌注？”夏朵露反问。

“如果你输掉了，那么亚瑟就要被我负责监管，拥有星精的龙对于罗雷亚蒙王国来说是个非常重要的存在，因此不可能交给你来随便养育，当然，我只是行使监督权而已，养育还是你来做的……”西尔维亚说道。

“你真得够无耻啊！西尔维亚殿下。”

夏朵露顿时动怒了起来，不过没有大喊大叫，只是脸上的表情越发的冰冷。

“如果你输掉了，就给夏朵露做女仆如何，不要求多，只要一天就可以，怎么样，公主殿下？”风雨辰扑向了西尔维亚，不羞辱下这个只有胸和臀部有料的家伙，难以咽下心里的这口气啊，真是的，真得以为自己可以做到一切的事情了么？

“好，女仆就女仆，那么就这样说定了！到时候我赢了的话，如何行驶监督权你们没有意见吧？”

西尔维亚没有犹豫的点头，这个时候，已经没有什么台可以下，她也打算孤注一掷了，不信兰斯洛特赢不了亚瑟。

“我们没有意见。”

夏朵露也不肯退让地说道。

“……”

就在这个时候，前面突然传来一声轰然巨响，本来晴朗的天气瞬间变得乌云密布起来。

“啊！”

突如其来的雷声吓得西尔维亚花容失色，只见她双手捂着耳朵，全身微微颤抖，很难想像心高气傲的西尔维亚居然也有这种狼狈的模样，看来到底也只是一个只会逞强的公主。

反观夏朵露却是冷静如一，那种无论什么情况都能够冷静下来的她才是真正的吸引风雨辰，之前在学生会长的办公室里面，她也是一样的冷静地听取着蕾贝卡的话，虽然她没有发表任何的意见，但是风雨辰想她已经做好了一切准备。

“好奇怪的天气……兰斯洛特，停一下……”

风雨辰望着前方，他们身后的学员已经全部停下了，只有他们还在前面，此刻他的心中浮现出一抹不安，顿时叫住了圣龙兰斯洛特，如果叫停西尔维亚的话，她肯定不会听的。

“……”

兰斯洛特看了眼风雨辰后，点点龙首，停止了前进。

万里晴空蒙上一层厚实的乌云，天空一片漆黑，很难想像现在是日正当中的时分。

“干嘛要停止下来啊？”

西尔维亚不满地看着风雨辰，虽然她也知道继续前进肯定有危险，但是就是不想顺从风雨辰的话停止。

“……邪恶的东西要出现了……兰斯洛特这样说……”

风雨辰看了看兰斯洛特，似乎能够读懂它的想法，嘛，谁让他也是龙呢。(未完待续……)

第一千六百八十三章 绝响吧：灭龙奥义

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

蕾贝卡的镇定自若让风雨辰感觉到了其才是真正的骑士，那英气勃发的姿态无论在什么时候都存在闪耀着，而且在这种危险的情况之下，仍然能够做到不卑不亢，言语中既透露着高贵的气质又平易近人。

当然，亚瑟酱的称呼就算了……

“蕾贝卡会长，我倒是有想法……我的传承中，有一种魔法叫做【灭龙魔法】，使用其中的灭龙奥义应该能够可以的，不过想要请你帮下忙……以本王现在的成长期，很难使用灭龙奥义魔法的，因此，就要借用外物了……让会使用火焰魔法的巨龙朝向我进行攻击，对，你没有听错，就是对我攻击，用火￠wan￠书￠ロ巴，a↓nsh⊥uba.焰魔法……”

风雨辰顿时想到了自己龙之血统的一种可能性。

“什么！？亚瑟，你是不是没有吃饱，饿昏了？”

夏朵露顿时诧异地看着风雨辰，露出了不可思议的目光，居然要接受攻击，这……

“你确定么？”

蕾贝卡感觉风雨辰并非是在迷糊的状态。

“我确定，好了，来吧，夏朵露，你到蕾贝卡会长的帕尔身上，抱歉，以我现在的知识还无法做出圣骑甲，所以并肩战斗的话，放在以后吧……”

风雨辰渐渐变成了人类的形态，立于空中，将夏朵露扔到了蕾贝卡的帕尔身上。

圣龙在天空之中飞行，并非是靠着龙翼，龙族的肉体结构本来就不适合飞行。大型的翅膀只是装饰品罢了。龙翼其实也是攻击的手段之一。让龙族翱翔天际的力量不是空气的浮力，而是魔力。

“亚瑟！”

夏朵露的脸色苍白了起来，这怎么可以？、

蕾贝卡却没有质疑地大声高喝道：“听我的命令，所有会使用火焰类魔法的圣龙对亚瑟进行攻击，不要质疑，相信我。”

“！！！”

顿时所有的学员和居民都脑袋当机了一般，自己人攻击自己人，蕾贝卡受到了尸灰龙的魅惑魔法么？

“再重复一遍。所有会使用火焰类魔法的圣龙对亚瑟进行火焰攻击，立即，马上，这是命令！！”

蕾贝卡再次大声的挥手说道。

这……

一个个学员看着那仍然英姿飒爽的会长大人，不禁咬牙对自己的帕尔下达了火焰攻击的命令，虽然不敢相信，但是现在他们的脑袋已经不够用，索性按照蕾贝卡会长的方法做吧，毕竟在这个时候只能她能够领导他们继续战斗下去。

“吼……”

“昂……”

“……”

一道道五颜六色的魔法阵在空中凝聚出来，随着强烈的火焰魔法向着风雨辰攻击过来。

火焰燃烧到了身体之上。风雨辰并没有受到伤害，反而……

火焰被风雨辰用嘴全部吸到了肚子里面。此刻，他的周身弥漫着强烈的火焰——

“果然吃下去的话，力量就涌上来了！哈哈！好刺激的感觉。”

风雨辰双手握着拳头重重地打击在一起，爆发出强烈的高温火焰。

“！！！！”

此时此刻，包括蕾贝卡在内的所有人脑袋已经当机了，竟然将火焰攻击吃了下去，这到底是什么变态的天赋啊，这样的话还让一般的龙怎么活啊？

“吼！”

重新凝聚出头颅的尸灰龙顿时将目光放在了风雨辰的身上，因为它感觉到了风雨辰那人类的身体中蕴含着强大的能量，非常得强大，因此他成为了它的首个要解决的目光。

一声如同雷鸣般的吼声，空间剧烈地波动，巨大的魔法阵在尸灰龙的向前凝现出来，一道道灰暗地光束向着风雨辰袭击过去……

“呐，现在该让你品尝下我的火焰了……”

风雨辰对击的拳头上面顿时涌现出真红般的火焰，双脚上面也有着火焰，瞬间，如同喷射器一般的，脚上的火焰带着风雨辰加速……

接着在所有人的注目下，风雨辰的身体外仿佛缠绕上了一层真红的阴影，这个阴影像是一只没有翅膀的火焰龙一般——

火龙的铁拳！！

风雨辰径直来到了尸灰龙的腹下，贯注着火焰的双拳瞬间击出，强烈的魔法阵凝聚，一个刹那，地面的砖石纷纷龟裂，接着尸灰龙被风雨辰的拳头击飞到了天空之上！

火龙的剑角！！

接着风雨辰蹲伏下身体，然后整个人如同火箭一般冲了上去……

这一幕在围观的人看着，却是一头火龙在向着天空冲刺，接着，火龙的双角抵在了尸灰龙的胸口，将其身体贯穿……

在贯穿之后，风雨辰的怀里多了一个人，正是被尸灰龙吞下去的西尔维亚，只是此时的她身上的衣服全部被腐化掉了，换言之，她现在是全身赤裸的样子。

只是此时的西尔维亚完全没有害羞之类的表情，白皙的双臂紧紧地抱着风雨辰的脖子不肯枪手，脸上还带着两道泪痕……

“好了，你给我下去吧……”

风雨辰没有犹豫地将西尔维亚扔向了蕾贝卡，战斗的他可没有时间去欣赏西尔维亚的裸体，虽然他已经趁机揩油了……

“啊！！”

西尔维亚此刻才意识到自己裸体的状态，顿时尖叫了起来……

“真是的……没办法，记得还本王的衣服……”

风雨辰解开身上的衣服扔向了西尔维亚，盖在了她的身上，遮羞了……

“那么……接下来，可以痛快的打一场了……火龙的咆哮！！”

风雨辰双手搭在嘴边，一个巨大的魔法阵浮现出来，接着，一股火焰顿时将尸灰龙包裹了起来，这可不是普通的火焰，风雨辰知道，普通的火系魔法肯定是伤害不了它的，因此在其中掺入了他的圣龙之力，刚刚他用火龙的剑角穿透尸灰龙的身体时，发现了它的身体中的洞的愈合速度明显慢了很多，触手的蠕动也很缓慢，因此……

包裹着大量的圣洁之力的火焰肯定能够对其造成伤害……

“嗷……吼……”

尸灰龙被神圣的火焰包裹，顿时剧烈的挣扎了起来，这种圣洁之力仿佛是它的克星一般，在快速的燃烧着它的身躯，有如净化一般！(未完待续……)

第一千六百八十四章 灭龙奥义：神圣的红莲

【感谢二次元小魔王、血狐47、我喜欢看大神说童鞋的打赏，还差两张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

尸灰龙，是【暗】属性的生物，因此它的复活之力也来自于暗属性的力量，必须是【光】属性才能够使得尸灰龙得到毁灭，自古以来，光明向来是黑暗的克星。

而风雨辰的圣龙属性与一般的圣龙是不一样的，风雨辰从龙三那里得到的圣龙之髓是神圣巨龙，与这个世界所谓的圣龙是不一样，这个世界的圣龙只是属于进化链的一个尽头，而风雨辰则是神圣的巨龙，掌握着【神圣】的巨龙。

加上在创造血脉的时候，他又融合了天▲⊙，±ans⊥↑om龙格兰蒂涅的形态，因此才既拥有了神圣巨龙的特征，又拥有了妖尾世界龙的特征。

正是因为经历过妖尾这样的世界，所以风雨辰的龙之血脉创造出发点是以其为基础的，因此能够吞噬火焰转化成火焰真龙的能量，加上神圣之力，自然拥有了消灭尸灰龙的力量。

“最后的一式——灭龙奥义*红莲爆炎刃！！”

风雨辰将将火龙的火炎缠绕于双臂上，形成两把火之利刃，回旋身体并使出火焰的斩击，然后以火焰流星般地姿态冲击向了困于火焰之中的尸灰龙，一瞬间尸灰龙被火焰形成的狂暴旋风撕裂，猛地，一股剧烈的爆炸声传荡了出去。

呼……解决了……

风雨辰落在了地面之上。此刻乌云遮蔽的天空也渐渐地得到了光芒的破界。一道道光芒如同雨一般沐浴在风雨辰的身上。将他渲染得光辉烁目。

而在尸灰龙的躯体被毁灭之后，一个圣龙灵魂出现在了风雨辰的面前，它将龙首抵在了风雨辰的额头上面，以示感激之情，它也从那种无尽的深渊中解放了出来呢。

“亚瑟！”

这里，夏朵露直接从库夫林的背上跃了下来，即使一切结束了仍然担心地很啊……

“真是的……本王会那么容易的毁灭么？我可是高贵的……”

风雨辰刚想说话，却是被夏朵露扑倒在了地面上：“嗯。我很担心你啊……”

“是么？”

“当然了……”

“……”

西尔维亚看着这一幕，顿时不禁也露出了一份轻松，尸灰龙的消灭，一切恢复如常，如果不是风雨辰的出手，恐怕就要等罗雷亚蒙圣龙骑士团了，到时候……

“好了，那么继续开始安萨里邦的盛典，【白羊宫骑龙祭】！！”

看到结束的一切，蕾贝卡顿时振奋般地说道。继续进行比赛，将那种被笼罩在灾祸之下的心情拨正。当然，她也要仔细地寻找到底是什么人在布置这一切了，尸灰龙这种东西，肯定不是一般的人能够制造出来的，不得不怀疑魔导机械盛行的赛法洛斯帝国啊，虽然现在处于休战时期，但是……

“……”

…………

“米卡悟斯大人！要撤退么？”

蒙面男子的身后传来了一股娇嫩却又急迫的声音，虽然用围由遮盖了下巴部分的脸，但是从暴露在外的眼睛来判断，应该还是个豆蔻年华的少女，乌黑亮丽的长发固定在脑后，少女的身形虽然娇小，眼角微微上吊的双眸却是充满了杀气。

“不要惊慌，阿妮亚，这里暂时不会被发现……打探得怎么样？那只幼龙的信息有没有收到？”

被称作米卡悟斯的蒙面男子问道。

“嗯……刚刚我调查了，学院里面存在着两个人形的幼龙，学园的那个需要继续观察，在达拉姆广场的那个却是差不多收集了一些情报，本身具备了可观的力量，但是因为是幼龙，所以魔力还是不够强大，但是却能够吞食其它圣龙的火焰来增加魔力……”

阿妮亚说道。

“是么……潘德拉贡的领地已经寻找不到什么了，当年的潘德拉贡王传闻禁忌与龙结合，古代的龙族确实有雌雄之分，以交配的方式繁衍后代，可是呢，经过漫长的历史，一度濒临灭种危机的龙族开发了贤龙魔法阿比昂，从根本翻新了自己的生态系统，结果，龙族把繁衍的重责大任交给了龙之母，日后出生的个体再也没有性别之分……

不过此时此刻……龙母也无法……

而经过对潘德拉贡王留下的记载可以知道，他所契约的龙是拥有性别的，可以变成人形的状态，只不过当年借用了一些特殊的秘法，最后到底会有什么出现也不为人知……

现在学院出现的两个人形幼龙，都是拥有性别的，或许是艾瓦隆皇族的某些秘密，既然夏朵露的那只龙不好下手的话，从另一个开始下手吧，一定要破坏艾瓦隆皇族的计划……”

米卡悟斯自言自语地抚着自己的下巴说道。

一旁的阿妮亚却是不晓得米卡悟斯到底在思量着什么事情，不过他们现在所做的事情，其实是引发罗雷亚蒙王国的战争，让他们也笼罩在战争的恐惧之下，太过安逸的安萨里邦市让她的内心本能地有些厌恶，因为，因为……

“我们走吧……不愧是真红女帝……居然发现了这里……”

米卡悟斯看着一边天空说道。

“嗯……米卡悟斯大人……”

阿妮亚停止了浮想，跟着米卡悟斯离开了……

…………

最终，安萨里邦骑龙学院的白羊宫骑龙祭以西尔维亚和夏朵露的平手而结束，风雨辰不知道是不是西尔维亚故意让兰斯洛特降低了飞行速度，但是，他明白，西尔维亚现在有些不同了……

“那个……夏朵露，我收回之前的话，你的帕尔非常棒……”

西尔维亚扭捏说道，脸皮有些绯红的样子。

“我知道……既然平手了，那么赌约就不存在了，西尔维亚公主殿下也受到了惊吓，还是早点回去休息吧……还有，我可不会因为你的施舍就领情的，下一次，请和我认真的比试一场，亚瑟绝对是最强的……”

夏朵露勉强应了下来，算了，冤家宜解不宜结……(未完待续……)

第一千六百八十八章 消失的星刻与左臂

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

残月的光芒撒泄着冰冷的光芒，一个一名穿着白色大衣戴着眼镜的女子出现在宿舍的走道之上，她的身上流露出知性的气息，年纪大约二十岁上下。

女子伸手推动了一下眼镜，进入了风雨辰与艾可所在房间的浴室前，伸手推动了一下脸上的眼镜，然后看着散发着蒸气中浮动着一个个气泡的水池，露出了笑意——

“那么再现远古龙的交配吧，这样巧合的事情怎么能够不利用一下呢？龙族居然有了雌雄异体，而且还都是人类少年少女的形态，值得研究啊……”

％♂wan％♂书％♂ロ巴，≧ansh↓uba.说话的这名女子就是被委托来对艾可和风雨辰进行调查研究的安洁拉*康威尔博士，过去学院常常委托她从事一堆无聊的研究，所以在一开始她对这项委托的兴趣并不大，不过委托书上写着【龙族以人类的姿态诞生】，这引发了她的好奇心，因此在尸灰龙袭击结束之后，她便远远地躲在暗处监视艾可，而使用安萨尔玫瑰这种龙族无法抗拒的香味是为了艾可能够好驯服一些。

但是她没有想到，风雨辰竟然在科赛特的带领下搬了进来，于是这样巧合的一幕让她捕捉到了，不过碍于科赛特的机敏，她不得不躲藏了一段时间……

科赛特可不是普通的侍女，做为西尔维亚*罗雷亚蒙的侍女，十分精明能干，代替了原本国王预计派出来护卫大军。与西尔维亚两人来到安萨里邦骑龙学院。继承了雪莉家的自古流传的战斗及谍报技术。自然因为其强大的这实力，所以国王才安心让她一个人守护西尔维亚这个第四王女啊。

躲避掉了科赛特之后，安洁拉才走了过来……

“啊！！！！……”

就在这个时候，一声穿透整个宿舍区的尖叫传来，那是位于男生的宿舍区……

听到尖叫声后，顿时一个个即将入睡的学员们开妈走出房门，纷纷汇聚了起来。

第一时间，作为学生会长的蕾贝卡出现在了现场之中……

“那是……亚修的房间……”

学生会的会计马克西密利安*拉赛尔跟在了蕾贝卡的身后。望向学员们汇聚的地方，惊讶地说道。

今天学生会有些事务在连夜处理，毕竟面临尸灰龙的袭击，而且传闻马上罗雷亚蒙骑士王国的第一王女维若妮卡*罗雷亚蒙公主殿下将会前来安萨里邦进行问候，于是手头的工作非常多，所以……

而在他们即将收工的时候，听到了尖叫声，这股尖叫声不是那种受到惊吓或者受到伤害发出的声音，而是因为恐惧，无限的恐惧而发出的尖叫声……

“肯定发生了什么事情……走……我们要快……”

蕾贝卡顿时加快了脚步——

只是……

当他们走到亚修的房间时。发现了双眼陷入了混沌状态的亚修……

这并不是让他们惊讶的地方，而是亚修的左臂在渐渐地消失。散发着光芒，然后光芒在渐渐地消失着……

“救救我……救救我……”

亚修感觉着自己的星刻在渐渐地消失着，明明最近才出生的帕尔，现在就要与他失去联系了么？他等待了多少年啊！即使是个少女龙他也不介意的，他的帕尔……

“冷静一下，怎么回事？亚修？”

马克西密利安双手搭在亚修的肩膀上面大声地说道，唤回着亚修的冷静。

“就是啊，亚修，你看，蕾贝卡会长也在，一定会有办法的，你先说清楚……难道有人袭击你……”此刻雷蒙也进入了房间里面，重重地喘息着说道。

“我……我……刚刚正在睡觉，可是很快就感觉到左臂仿佛在快速的燃烧一般，什么东西在强制性地从身体中抽离着，接着我便感觉艾可与我之间的联系越来越的浅，渐渐地消失，星刻淡化后，我的左臂突然变成了透明的样子……照现在的这个程度，很快我的左臂就消失掉了……”

亚修的双眼恢复了一丝神智，不过却是仍然恐惧着……

没有帕尔的话，那么他……

“星刻居然在消失……虽然有些特殊情况，育龙人与帕尔之间的星刻消失，大概是帕尔拒绝了接受来自于育龙人提供的星精之力，不过要出现这种状况几乎是微乎其微的，而且星刻的部位消失这种事情，更加是超出了常理……

现在，现在只有找到艾可了，看看她发生了什么事情，如果帕尔死掉的话也有可能……

西尔维亚公主殿下，麻烦你将艾可找来，快点，她应该是在你的安排下吧？”

蕾贝卡看着身后的西尔维亚说道。

“好，科赛特，跟我来，我们马上去……”

西尔维亚清楚事态的严重性，顿时没有犹豫的转身向着艾可所在的房间走去。

此时的蕾贝卡突然想起，今天亚瑟也与夏朵露分开了，并且是与艾可住在一个房间，这是为了方便让科赛特照顾他们，难道这件事情与亚瑟也有着某种关联么？

“……”

当西尔维亚与科赛特进入房间的时候，感觉到了魔力的波动，那是从浴室中传来的，顿时跑了过去，然后便发现了全身被星刻的纹章包裹着风雨辰，还有他怀里的艾可，整个水池的水被一瞬间蒸发干净，而且风雨辰与艾可的体位，像极了那种男女情感到达了极致所做的步骤，光芒将两个人的身体包裹着……

然后房间里面还有着一个人，这个人正是安洁拉，此时的她在疯狂地做着记录，双眼露出了兴奋的神态。

“安洁拉*康威尔博士！您怎么在这里？您的论文一直是我非常重要的参考资料呢……”

西尔维亚此刻忽然感觉事情仿佛与安洁拉脱不了关系，但是安洁拉是重要的龙研究教授，这样失态的去制止可有些无礼了，在没有了解事情真相之前，不能够轻举妄动。

“啊……原来是西尔维亚公主殿下，我的论文能够被您阅读，这是我的荣幸，请先不要打扰我，我在做重大的记录……”

安洁拉此时的脸上露出了一股潮红，那是发现未知的兴奋！(未完待续……)

第一千六百九十三章 龙与少女的剑技之较

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

蕾贝卡看着释放出杀气的风雨辰，顿时心知夏朵露对他来说是相当重要的存在，那种被触动了龙之逆鳞一般的样子令人畏惧，即使是她，也有着一种惊悚，有一个声音仿佛告诉她——

不要妄动，否则死。

类似这样的声音在所有人的心中回响着。

然后维若妮卡此时却露出了笑意——

“有意思，好恐怖的杀气，我欣赏，少年，报上你的名字来，做我的男人如何？”

哈？！！

所有人呆滞地起来，没有开玩笑吧？那个传闻之中的铁血女武神居然会要男人？

维若妮卡自幼便是一位强势的人，在很小的时候，便令人惧怕，她这样天生强势的人之所以在【幼龙之仪】的仪式上面落选的原因是龙之母觉得当年年仅七岁的维若妮卡的眼神太过可怕了。

所以风雨辰才在最初的时候就感觉她像艾斯德斯，因为艾斯德斯同样的是幼年便已经视生命如草芥了。

而为了弥补克服在先天上的不足，注定无法成为龙骑士的她仅十二岁就开始从军出征，并在战场上表现得极为威武勇猛，每次上阵她都会一马当先地冲锋陷阵，将敌人无情地一一斩倒。

英明刚毅，百战百胜，无往不利，使剑的技巧堪称天下无双，维若妮卡单凭一把剑击退翼蜥的事迹远近驰名，甚至获得吟游诗人的青睐创作成诗歌，翼蜥是一种凶暴的大型蜥蜴，也有人把它视为地龙的近亲。而以人类血肉之躯击退它的维若妮卡堪称女武神，加上军事上面的盛名远播，维若妮卡最终被人们取了【铁血女武神】。

仅仅是十几岁少女的维若妮卡便经历了无数的战斗，为了扑灭战火而在大陆各地英勇奋战，然而现在的她俨然也变成了带来乱源的头痛人物……

这样的女人。试问，有什么男人能够降服她？

没有！

这是所有人心中一致的答案，然后现在却是要男人了……

“想做本王的女人，也要看你够不够资格！”

风雨辰冷淡地说道。

“！！！”

如果说维若妮卡的话让所有人惊讶的话，那么风雨辰的话更加是让他们惊讶了，这……

“大胆。区区学院生竟然自称本王，还如此高傲，快给公主殿下跪下！”

维若妮卡身后的几名骑士顿时不满了，唯一没有出声的是那位穿着圣骑甲的骑士。

“渣滓给本王闭嘴！”

风雨辰微微抬起了左手，对准了那几个放肆狂言的骑士——

神罗天征！！

“嘭！！”

一瞬间。所有人根本没有感觉到什么发生的情况下，维若妮卡身后的几名骑士被瞬间弹飞出去，重重地撞在了魔导军舰上面，昏迷了过去。

“你！”

穿着圣骑甲的骑士顿时皱眉起来，抬脚迈了一步……

“退下，我的男人，你们不要插手……”

维若妮卡伸手挡住了圣骑甲的骑士，然后对风雨辰招手说道。“来吧，让我看看你的剑技，不要留手。斩杀我的话是我的宿命……当然，如果你没有杀掉我，就做我的男人……”

额……

“不可！维若妮卡公主殿下，亚瑟可是龙，你不是他的对手的。”

蕾贝卡顿时连忙说道，她确定维若妮卡已经嗜战成疯了。

“哦。原来他就是那个斩杀尸灰龙的英雄龙啊，原来如此……”

维若妮卡抚动着下巴。王宫的秘史之中，潘德拉贡王曾经也是英勇无敌的骑士王。而且当年潘德拉贡王的妻子正是龙，亚瑟能够拥有这样强烈的杀气，看来也不无原因，可能继承了潘德拉贡王的武力吧？

呼……

所有人松了口气，以为终于可以结束了。

“那也无所谓，亚瑟是吧？仅仅用剑技和我较量，如果你打不败我的话，做我的男人，我不介意你是龙，反正你不是能够变成人么？”

维若妮卡接着说了一句让所有翻白眼的话。

额……

没救了……

维若妮卡公主殿下已经疯了……

“不行……亚瑟，不要接受她的挑衅……”

夏朵露终于明白了那种厌恶感是什么了，虽然现在她还没有决定和亚瑟的关系，但是怎么能够让别人抢走呢？

“如果你是个男人的话，就和我战斗，剑都拿出来了，岂有不战之礼……”

维若妮卡无视了夏朵露的话，对风雨辰激将道，她能够从风雨辰的眼中看出这个男人的不简单，与那些幼稚的人有着本质的不同，那无比深邃的瞳孔吸引着她，心想着如果找这个人做她的男人似乎很不错吧？

“好……不过不论结果如何，我们之间没有关系。”

既然对方都说到这个地步了，风雨辰也没有必要隐藏了，有必要让维若妮卡明白，他们的剑术的差距。

“……”

缓缓地，风雨辰收起了杀气，气势凝练了起来，围观的人纷纷后退，不过能够见识到铁血女武神的剑技，对于他们来说也是一场不错的体验。

就在这一瞬间，维若妮卡的身上喷发出强烈的气息，并非是什么气势之类的，而是气息，从其身体中的气孔中喷发出来的气息，那种仿佛如同是魔幻小说中的斗气一般的力量，

相比收敛气势的风雨辰来说，维若妮卡的气势倒是强盛了起来，强大力量延伸至脚掌，一瞬间将地面踏得龟裂，维若妮卡的身体瞬间消失在所有人的眼前——

下一刻，她出现在了风雨辰的面前，巨大的宽刃剑以疾风迅雷一般的速度斩击而下。

“当……”

轻灵的声音，风雨辰的冰剑与巨剑交击在一起，发出金石般的声响。

“反应还可以，那么！！”

“当…当…当…当…当……”

一声声纵裂横陈的声响不绝于耳，维若妮卡的迫使越来越快，已经超出了人类能够达到的极限，甚至给人一种无法战胜的感觉，那迅捷的身影以及无匹的速度让所有人的双眼接应不暇……

但是风雨辰的身体在原地根本没有任何的移动，只用整个右臂在不停地挥动或左或右或上或上，第一次都完美地阻挡下了维若妮卡的攻击……(未完待续)

第一千六百九十四章 碎裂的铠甲与幻影剑术

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

剑技的较量，在外人看来是眼花缭乱的……

但是在真正的高手眼中，却有着不同的意义。

风雨辰与维若妮卡之间的剑技较量可不像那些贵族式的花哨剑技，如果说贵族的剑技是为了华丽而生的剑技，那么风雨辰与维若妮卡的剑技便早用来杀人的剑技，剑的第一式挥动都带着强烈的杀机，直到人的殡，切入者必死。

传闻之中，铁血女武神维若妮卡第一次挥动剑都能够带起三个人头，而且她的挥剑，第一次都是必杀，鲜少人能够中一剑而保留下性⌒wan⌒shu⌒ba，a♂nsh≦uba.命的。

正是这种剑剑夺命的剑技，此刻在围观的人看来却是异常的美丽，维若妮卡仿佛在跳着圆舞曲一般，曼妙的身躯与那亮银辉煌般的华丽铠甲在空间缓缓地涤荡着一个个残影，快，极致快，没有任何的多余动作。

美得让人惊心动魄，所以才是女武神，娇艳而美丽的夺命玫瑰。

然而面对这样迅雷闪电般的攻击，风雨辰的身体纹丝不动，没有使用任何龙族所谓的魔法，只是在快速地挥动着巨大的冰剑，甚至渐渐地他的双眼闭上了。

此刻围观的所有人不禁疑惑了起来，闭上眼睛，不是找死么？那样华丽而致命的剑技睁着眼睛都很难看得清晰吧？

正是因为睁着眼睛难以发现，所以眼睛在此刻才是多余的存在，维若妮卡的身体移动的速度非常快。而且进攻的角度遍布周身上下。挥舞着密不透风的剑技。简直让人无法承接下来，所以——

所以风雨辰才使用了战斗直感，战斗直感不是技能，也非血统，而是一种战斗技巧，用心领悟的技巧，所谓的战斗直感便是在战斗中一瞬间判明“对自身最适合行动”的能力，能通过风声和直觉预测弹道、回避枪械火器的攻击。同时能在一定程度上无效视觉听觉上的阻碍，达到高级的水准甚至能够预测到未来的领域。

这种技巧是从阿尔托利亚身上学习到的，不过教授给风雨辰的是“暗”，嘛，总之，这也是他自己。

“……”

在风雨辰闭上眼睛的那一刻，维若妮卡睁大了眼睛瞬间退避开，但是还是慢了一步，她的脖子前的护甲瞬间被斩裂，里面白皙的粉颈上面多出了一条血痕！

如果不是她的直觉够强。恐怕现在已经人头落地了。

“！！！”

但是不等维若妮卡缓冲惊讶，风雨辰的右脚轻灵地在地面上踏动。整个人如同精灵一般跃起，渐渐地，天空之中出现了无数的风雨辰！！

这是——

全职猎人中暗杀术肢曲的技巧，不过风雨辰明显将其改良了，就算在天空之中也能够发挥得出来同样的效果，无数的残影包裹着维若妮卡的头顶，一个个风雨辰手持着冰剑向着她猛烈地刺击而下！

“犯规了，这是……魔法么？”

一个学员不禁说道。

“怎么可能是魔法，根本没有任何的能量波动……”

夏朵露冷哼着说道，真得是没有见识的一群家伙。

“完全由身体做出的剑技，亚瑟酱的剑术已然是宗师级别的……”

蕾贝卡不禁动容地说道，这样的剑术谁能够接下？

但是……

此刻的维若妮卡的嘴角反倒露出了一丝兴奋，手中的剑与整个身体顿时向着一个方向招架而去——

“砰……”

一声沉闷的响声，风雨辰的剑与维若妮卡的剑猛烈地撞击在了一起。

竟然接下来了！

所有人不禁松了口气，但是+——

下一刻，维若妮卡身上的铠甲纷纷碎裂成一块块钢片落在地面之上，发出金属的撞击声，她那如同珍珠般晶莹细腻地肌肤完美地暴露在了空气之中，那丰腴的两个柔软在空中缓缓地摇曳，绯红的乳晕清晰可见……

一时间，围观的人顿时纷纷用手蒙上了双眼，怎么能够去看这个铁血女武神裸露的上身呢，肯定会被她杀掉的……

“以其人之道还至其人之身，维若妮卡殿下想必不会像西尔维亚殿下一样害羞吧？”

风雨辰嘴角露出了一丝戏谑。

“是么？你果然留手了，不错，很厉害的剑技，在战斗之中，被无数的人包围又不是一次两次了……我要是去遮掩肉体，那么肯定会被你用剑指着脖子吧？很可惜，我不是你想象的那种人，怎么样？我的身体你喜欢么？

不过，我们的战斗还没有结束呢，你可以试图将我的下身装甲也爆掉，不过你那样的剑技我已经看透了，不会中第二次了……”

维若妮卡的身体仅仅在压向风雨辰，身上的清香尽数被风雨辰所吮吸得到……

“真得是个可怕的女人……”

风雨辰的脸上浮现出一丝红晕，不过内心却是清楚维若妮卡所说的都是真得，她绝对是不会再中第二招了，而且刚刚她应该是能够躲避掉的，但是似乎是在研究他的剑术，所以才这样做了……

剑术天赋可怕至极，介于艾斯德斯与赤瞳之间的剑术高手，拥有野性、冷酷、勇猛的剑术……

“好了，闹剧到现在为止了，维若妮卡殿下……”

蕾贝卡叹了口气制止了下来，“市民们还在等候着您的慰问呢，剑术决斗什么时候都可以……”

“不用帮我遮掩了，是我……败了，亚瑟的剑术仍然有所保留着，差距很大，我应该庆幸没有死……”

维若妮卡深吸了口气，错过风雨辰的身体，走向了学院内部。

“怎么会？”

此时的西尔维亚不禁睁大了双眼，自己的那个强势剑术无双的皇姐竟然承认自己败了，这还是唯一的一次，她都无法相信这是个事实了，皇姐怎么可能……

“公主殿下，毋庸置疑，亚瑟酱的剑术已经是宗师级别或者更高了，刚刚的剑我都没有看得清晰，没有想到亚瑟酱还隐藏着这样的实力啊……什么时候龙族会用剑了？”蕾贝卡回应了西尔维亚的置疑，对于风雨辰的期待更加多了一些……

【最近看评论区有人吐槽错别字多之类的，其实我想说正版的错别字很少，除非你们看盗版，盗版的错别字是很多的，而且有许多拼音之类的东西，如果是正版的错误，我一定改正，而且我发现说错别字的都是粉丝值0的童鞋，这代表着是看盗版的，所以看盗版的童鞋就别说什么错别字了，有本事你们别看盗版，我一天累得要死的喵字，然后你们享受着看书还嫌弃盗版的错别字，逗比的人怎么这么多呢？】(未完待续……)

第一千六百九十六章 一分为二的星精路：双子星精纹

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

艾尔巴村。

这是位于罗雷亚蒙骑士国边境的一个小村落，村民们赖以维生的，主要是林业与农业。虽然收成量不多，生活称不上富裕，但村民们却非常开朗，坚强地过着日子。

亚修一边向着故乡前进一边回忆着过去，对于他来说，妹妹是个又任性、又爱向他撒娇，一天到晚把“我以后要当哥哥的新娘子！”挂在嘴边，令人伤脑筋的妹妹啊。

“哥哥，你怎么赶回来了……”

nbs￠≯，⊙ans♂♂omp;就在这里，一个娇小的身影同时沿着乡间的小路走了过来。

“你是……琳达！”

亚修看着眼前这个穿着连帽外套从身材与体型上看，大概只有十一二岁的少女不由得怔了一下，那股熟悉的声音，格外的让他注意，虽然穿着旅行者般的戴着兜帽的衣服，但是声音让他得知了这是——他的妹妹。

“哥，好久不见……”

少女将头的兜帽掀开，露出了面带成熟微笑的可爱脸庞，此刻的琳达和亚修记忆中残留的身影有着天壤之别，现在的她不但长得很高，手脚也变得修长，和以前那个小布丁完全不一样了。

在故乡一起生活时的模样，如今已经几乎感觉不到了，假如硬要举出一个共通点的话，大概就只有发型了吧，她还是老样子，将浅棕色的头发扎在头部左右两边。

记忆中的琳达是个爱哭又爱撒娇的孩子，她动不动就要赖，让亚修伤透脑筋。她鼓起腮帮子的脸。应该是令亚修印象最深刻的表情了吧。然而。眼前的妹妹就连讲话的态度都很成熟，简直像换了一个人，五官端整，再过几年势必会成为一名美女吧……亚修忍不住这么想。

**

遣龙工房，风雨辰与娜比对峙着。

不存在于龙族的记忆之中，不在龙族的范围之内所包容，因此——

“亚瑟，你很有可能是远古龙的后代。远古龙是具有着性别之分的……或许你记忆的断层是从潘德拉贡那里开始，总之，你身上有人类的血统，也有着龙族的血统，不过，只是这样的星刻，不足提供艾可成长的……”

娜比感觉有些事情要告诉亚瑟才行。

“什么意思？只有我的星精无法提供艾可成长么？”

风雨辰露出了疑惑。

“是的，毕竟你相当于一半龙一半人的存在，不然你以为你与艾可的星刻为何到现在才缔结？那是因为你体内的龙之血统在抗拒艾可的星精掠夺，因此这些天。艾可的星刻在渐渐地与你的人性进行缔结羁绊，所以艾可只得到了一半的星精供给。”

娜比说道。

“那么怎么办？这样对于艾可有影响么？”

风雨辰询问。感觉到了事件的紧迫性，如果不早早解决星刻的事情，艾可很有可能会面临生命的凋零。

“目前有你的一半星刻维持，还能够生活得下去，只是成长会停滞下来，长时间下去可能会渐渐失去力量，因此必须找到另一个圣杯血统，龙母当初对于艾可预定的育龙人是其实是与亚修一样拥有圣杯血统的琳达。

所谓的圣杯血统其实是圣女罗莎*玛莉亚的后代，只要是拥有此血统的人，都有可以驯服任何龙的能力，所以另一半的星刻在琳达的身上。”

娜比解释着说道，她的主要任务就是训练艾可使得她得以成长，然后在最终与艾可进行融合，其实她真正的身体是艾瓦隆皇族的记忆化身。

“我应该怎么做……”

风雨辰觉得艾可这样可爱的龙少女怎么能够在此刻停滞成长呢，而且与他也有着关系的，事实上，这些天在一起的状态，他也有些喜欢上艾可这个家伙，虽然时常有些傲娇，加上有时的粘人，但是真得很像妹妹一样的。

在他的眼中，大概艾可与夏朵露都是妹妹式的少女吧？

不过夏朵露最近在一直躲避着他啊，所以交流的对象只有艾可了。

这两天艾可变得不活泼的原因大概是因为星刻的中断吧，时常都是一种瞌睡的状态，一直腻在他的身边，如果再不将星刻完整的续接，连接星精路，那么可能结果会非常严重的。

“让艾可与琳达也进行星刻的连接，虽然琳达大概已经有了帕尔了，不过圣杯的体质，承受一半的星刻也是可以的，只有这个办法了……”

娜比叹了口气说道，与亚修的星刻中断这种事情，她都无法理解了，只能够说，是安萨尔玫瑰的作用，使得他们两个共鸣超出了正常值，假如亚修与艾可的共鸣是100%，可能亚瑟与艾可的共鸣值超过了100%，这一点大概就算是龙母也无法预知到的。

“好吧，我尽量去拜托吧，只是一块星刻分割成了两半，寄宿在我和琳达的体内，那么以后艾可的力量发挥的话要怎么办？我和琳达一起上么？”

风雨辰感觉脑袋不够用了。

“想要发挥出艾可的力量，只有你与琳达的星刻完成共鸣，简单来说，就是你、艾可、琳达三个人进行共鸣才能够发挥出真正的力量，不过，寄宿在了不同的人身上，这份力量，可能会更加的强大，至于应该怎么做，你们自己看着办吧……

但是我想，艾可可以为你和琳达分别制作圣骑甲的，应该可以的，毕竟拥有着星刻就是证明了，只是如果想要获得更加强大的力量必须你与琳达进行组合布局，你们自己去探知吧，我要休息了，现在只是与你打个招呼而已，以后就要多多指教了……”

娜比说道，关闭了空间。

一时间，风雨辰的意识重新回归了身体之中，只是他的心脏与左手上面蔓延了黑色的星刻纹路，仿佛如同一条黑色的龙一般，但是只有着一半的样子，但是确实是感觉与艾可有了不可分割般的链接，至少有了这一半的星刻后，艾可的生命不会受到威胁了。

“好了，亚瑟酱安心休息吧，我们走了……”

蕾贝卡拉着维若妮卡渐渐走了出来，看着风雨辰胸口与手臂上面的星刻似乎明白了什么。(未完待续……)

第一千六百九十七章 又是一个妹控

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“不要……啊……这样不行的……嗯……不要啊……”

“……”

莫名的清晨叭语，夏朵露来到风雨辰所在的房间，想要打一声招呼的，想将她想的结果告诉他的……

但是……但是这种声音真得，真得好羞耻，难道！

“你们在做什么！”

带着羞愤，夏朵露猛地推开了vwanvshuvba，a↙nshub※a.房间的门，然后便看到了在哈哈大睡的风雨辰，以及一边正在做着恶梦的艾可，两个人虽然有着接触，但是完全没有任何不纯的举动，仿佛……仿佛，就是哥哥与妹妹一般，风雨辰的手搭在艾可的角上而艾可则咬着风雨辰的衣服，完全看不出来像是那种关系……

“啊……是夏朵露，哦哈哟（早上好）……”

风雨辰听到声响微微睁开了双眼，打着哈欠伸手招呼了起来。

“呜……”

夏朵露看着艾可亲昵的样子，顿时嘟起了小嘴，鼓着腮帮子怒气冲冲地说道：“啊！亚瑟……你真是笨蛋笨蛋笨蛋！”

“哈？”

风雨辰完全不明所以的看着夏朵露，大清早的这是在做什么啊？

“喔……可丽饼……啊呜……”

艾可迷糊地叭语着，然后张开小嘴，对着风雨辰的胳膊咬了上去。

“啊啊啊……松开松开松开，你这个家伙！”

风雨辰一边狂甩着胳膊一边拿起摇铃晃荡起来，“科赛特。快点来喂艾可吃饭啊……”

虽然很让人生气。但是看着艾可充满生气的样子。风雨辰感觉，嘛，至少现在还不错，比那种虚弱的样子好多了，没有了星精的供给一定很辛苦的活着吧？

**

这样风雨辰平淡而又不平淡的生活开启了，维若妮卡这两天倒是没有来烦风雨辰，貌似与自己的妹妹计划着什么事情，总之是听蕾贝卡说。维若妮卡用计谋让自己的妹妹面临无法逃得的劫难，在这种两难的选择之中，西尔维亚成长了，然后呢，又通过这场事故引出了一些潜伏的王国敌人。

总之是一个妹控在调教着自己的妹妹而已。

然而在今天，风雨辰终于看到了亚修的妹妹琳达了，这也是娜比所说的另一半星精路的提供者。

不过……

“你们好……是亚瑟和艾可吧……我是琳达*布雷克，诚如你们所见，亚修*布雷克正是我的哥哥了，那个从小答应了‘长大后就做我的新娘’的哥哥了……”

琳达吐了下舌头对风雨辰和艾可伸出了小手。

“哈？！不对。不对，我……我什么时候说过这样的话！你们不要误会啊……”

亚修顿时无语地看着自己的妹妹。明明在路上告诉她不要随便说话的。

“哦……小时候，我不是说‘长大后就做哥哥的新娘’，然后你可是答应了哦……”

琳达似乎别有深意地看了眼风雨辰和艾可身后的西尔维亚，似乎已经知道亚修和西尔维亚之间的事情了，那种样子仿佛在说，哥哥是我的，谁也不要抢走一样。

“我……我……”

亚修当时只是全权当成是小孩子的话语，觉得琳达长大之后一定会忘记了吧？而且明明看着琳达好有知性的少女，已经不是当年的那个哭鼻子的小女孩了，没有想到还是没有变化多少，变的只是不哭鼻子了，撒娇之类的还有啊，那么他接下来的生活……

“真得是个！人渣啊你，竟然对自己的妹妹！”

西尔维亚看着亚修，顿时生气了起来，明明还在心里担心这个家伙没有了帕尔之后会不会有什么伤心之类的，到头来，这个家伙到是过得很舒服啊，呵呵，呵呵，不生气，不生气，不生气是假的！

“亚修，我看错你了，原本，原本以为你和我一样是（没有人要的家伙），没有想到你啊竟然有妹妹，而且还做出了那种约定！我真得是看错你了！~”

亚修的好友雷蒙顿时波浪满面，岂可修，已经有一个好基友脱离单身俱乐部了，让雷劈了这个妹控啊啊！！

嘛，闹剧时常有，妹控特别多……

“那个，对了，琳达小姐，其实呢，艾可在预定之中是你的帕尔，然后因为某种原因提前转嫁到了亚修的身上，然后又因为某种原因脱离了亚修，而你也明白没有星精提供的育龙人，龙最后的结果是……

所以想请你来帮帮忙，这段时间，你和艾可住一起，尝试建立起星精路吧，拜托了……”

风雨辰看着眼前这个可爱的双马尾少女，不禁感觉嫉妒大大的，这可是真正的双马尾实妹啊，亚修这个家伙简单太让人嫉妒了，虽然风雨辰一直幻想着妹妹之类的童话，但是都是义妹之类的，实妹何时有啊！岂可修！

“这样啊，可是我已经有了帕尔了啊……五年前的幼龙之仪，我从龙之母那里获得了帕尔，一个育龙人大概只能拥有一个帕尔吧？”

琳达知道了艾可预定是自己的帕尔之后，顿时有了好感，也不想她这样消失（其实原因是因为艾可这样卡哇伊的少女不是她的情敌所以才欢喜吧？如果艾可是哥哥的帕尔，而且两个发生了某种感情，一定会当艾可是敌人吧？可怕的妹妹酱的兄控理念学）……

所以风雨辰才嫉妒亚修啊，拥有实妹这个设定也就算了，而且还被妹妹酱喜欢着，遭雷劈的家伙啊！

无法淡定。

“这个……琳达还不知道我是龙吧？我是夏朵露的帕尔，然后我有些特殊，现在我承载了艾可二分之一的星精纹，所以剩下的二分之一星精纹可以由你的承载，理论上面是没有问题的……而且我也不会让琳达酱白帮忙的，你喜欢你哥哥的对吧，那么……”

风雨辰说着贴近琳达在她的耳边说道，“不知道你听没有听过一句话，抓住一个男人的心就要抓住一个男人的胃，别看我是龙，我可是掌握着大量的精美料理，要不要跟我学习呢，我一定帮你完成欧尼桑的攻略任务。”(未完待续……)

第一千七百十章 悸动的心，维若妮卡的波澜

【感谢二次元小魔王童鞋的飘红打赏，恭贺二次元小魔王成为本书第九萌主，披荆斩棘，终成霸业，特此恭贺】

【感谢紫魅丶妖姬、书友150414220356889、野外的萝莉控丶童鞋的打赏，另鉴于新萌主童鞋要求加更的情况下，今天来一次七更喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

生命的料理，传达心的温度的料理。

这种料理首次让维若妮卡体验到了那种特别的感觉，不知道是什么，但是却明白这种感觉从未体验过的，她是一个英勇无双、铁血无情的人，而自小，也不会有人认为她需要怎样的关怀。

她也认为那种怜悯没有用，一直一直地坚强地走到现在，唯一能够让她感觉到温暖的便是与兄弟姐妹们的相处了……

然而现在她感受到了不一样的温暖，那么包裹着她的满满爱意，如同蜂蜜一般的在自己的嘴里化开，正是因为从未体验，所以才会感动至深。

此刻的维若妮卡如同当时的艾斯德斯一般，那种纯真比之任何人都要真实。

果然……

风雨辰看着维若妮卡的表情，和当时的艾斯德斯一样，那样充满纯情的少女，虽然是女王，但是却充满了最纯真少女的那种悸动，或许她们不理解感情是什么，但是却无意识地在做着最真挚的行动。

“那么……维若妮卡殿下，到这里做什么呢？”

“我……”

维若妮卡轻撇过了脑袋，本来想去批评风雨辰从事料理师这种卑贱的职业的，但是现在满腔中充斥着可丽饼料理的那种温暖的感觉。她无法开口，但是又无法去夸奖这个料理多么好，因为不想否定自己，所以……

“真得好棒啊，亚瑟老师。快点来指导我啊……我一定也要让哥哥感受到我的爱意……”

琳达这里突然拉扯着风雨辰说道。

“哦……啊……那么大家一起来做吧，用心做料理的感觉可是非常棒的体验，要不要尝试一下呢……”

风雨辰眨眼了下眼睛，然后说道。

“本小姐是高贵的龙族，才不会……自己动手做料理的，你们做吧。剩下的可丽饼全是我的啦……”

艾可顿时露出皎洁的目光，将托盘中剩下的几个可丽饼全部拿在了手中，然后坐在一边美美的吃了起来。

“我……”

维若妮卡本来想说自己才不会做这种低贱的事情的，但是想要琳达给自己的哥哥做料理，她也想尝试一下给西尔维亚做下料理的。虽然嘴上无法说出对她的爱，但是可以用料理告诉她啊。

“那么开始喽……”

风雨辰点头说道。

“嗯，老师，你看我怎么样和面团呢？”

琳达问道。

“哦是这样的……”

风雨辰来到了琳达的身后，然后双手与她的小手叠在一起揉起了面团……

此刻的风雨辰与琳达却是没有发现他们的这种姿势很是亲密的样子，但是沉寂在料理中的两个人怎么能够感觉得到呢。

“咚！！咔嚓！”

一连看着这一幕的维若妮卡顿时一刀将案板切成了两半。

“额……维若妮卡殿下，这可不是上战场，算了……我来教你吧。控制好自己的力量，要知道，即使是揉面团也是一种技艺。这种柔软的东西越能够增加对于力量的掌控，见微知著……”

风雨辰摇摇头，来到了维若妮卡的身后，同样的将双手覆盖在了她的双手上面，揉起了面团……

温暖的手，让维若妮卡有些心绪不宁起来。她都不清楚自己到底在做什么了，难道亚瑟对她施了什么魔法么？

但是那种感觉确实很温馨的样子……很奇怪不是么？她这样的人所感受到的都是尸骨林立的刀剑世界。怎么会是这种充满了温馨气氛的料理室？

然而……然而，并不讨厌……

一旁边观看着的科赛特不禁嘴角露出了微笑。维若妮卡殿下也在变化了呢，能够到厨房里面来，并且自己去尝试做料理，这简直是不可能想象出来的事情，但是确实存在着了……

**

这样，料理的学习，一直到了晚上。

琳达这边，已经做好了充满爱心的巧克力可丽饼，从形色以及味道上来讲，都被风雨辰肯定了，及格了。

然后维若妮卡这里也做出了成品，但是却是有些不怎么美观，毕竟拿巨剑的手怎么可能会做出那种细腻的食物呢？

不过……

“充满了爱意的料理，很好吃呢……”

风雨辰全部吃了下去，然后微笑着看着维若妮卡，“啊咧……真得是不好意思，竟然吃完了，那么，我们再认真的做一吧，这一次会更好吃的……”

此刻的维若妮卡却是明白，风雨辰完全是在安慰她呢，其实她刚刚尝了下，很难吃的，可是风雨辰却是微笑着全部吃了下去，这简直……

这样的行动以及这样的话语，让维若妮卡体验到了非同一般的温暖，或许，如果是其它人肯定在说什么难吃之类的，但是她可是真得在用心来做了，这样奉献出真心的料理如果被说成难吃的话，她肯定会一辈子再也不接触这种东西了，她也是有着自己的尊严的。

然而正是明白这一切的风雨辰，才吃了下去，而且咀嚼得很有味道……

“为什么……”维若妮卡的双眼不禁紧紧地盯着风雨辰，在安慰她么？

“因为很好吃啊……你难道以为我在安慰你么？不是的，维若妮卡殿下……料理这种东西呢，是最能够让人感受到所包容的一切的，这个世界上，确实每一个人做出的可丽饼都有着不同的味道，有的好吃，有的难吃，但是做得好吃的一定是用心去做的可丽饼，这样包含着爱的料理，真得很棒呢……”

风雨辰微笑着说道。

“可是……”

维若妮卡想说她的料理真得很难吃，只是风雨辰那种微笑是发自内心的。

“那么我们就来再做一次吧，这一次肯定会更加好吃的，来吧……”

风雨辰拉着维若妮卡继续做了起来。(未完待续)

第一千七百零一章 姐与妹的归宿

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

厨房中，风雨辰和维若妮卡一直做到深夜才堪堪停止——

“这样就可以了么？”

“嗯！当然，已经很棒了，能够努力到现在，令人刮目相看啊。”

“那是当然了，我才不会输给料理这种东西呢。”

维若妮卡满意地看着手中的托盘，终于制作成功了，第一次做料理，而且还做好了，这样西尔维亚肯定会很高兴地吃下吧？

￡vwan￡v书￡vロ巴，a◎nshu△ba.“那么就由我转交给西尔维亚公主殿下吧，维若妮卡殿下还有亚瑟殿下都累了，早些休息吧……”

等候在一边的科赛特端起可丽饼料理说道，她自然清楚维若妮卡是不会好意思这么直接地交给自己的妹妹的。

“嗯……拜托了，还有，不要说是我做的……”

维若妮卡恢复了高冷的模样，怎么能够告诉西尔维亚，这是她的爱心料理呢？

“啊……真得是好累啊……”

风雨辰将睡在一边的艾可抱起来准备回宿舍去。

“等一下……亚瑟，我明天就要离开了……”

维若妮卡看着风雨辰的背影，顿时心里止不住地想要抓住他。

“嗯，那么祝公主殿下一帆风顺。”

风雨辰随意的回答。

“还有呢？”

维若妮卡问道，只是这样的简单么？

科赛特看到这里，顿时从风雨辰的手臂中接过艾可，说道。“让我来吧……”

作为女仆。科赛特还是很懂得察言观色的。

“……”

“你想要什么回答？我可不会教授你剑技的。料理是料理，剑技是剑技，只是不让你小看料理而已，至于剑技，我真得没有什么可以传授你的，因为你是个天才剑术师，迟早有一天会达到巅峰的……”风雨辰打了个哈欠，以及维若妮卡又是要拜师学习剑技的事情。

“可以抱我一下么？”维若妮卡咬着嘴唇。脸上浮动着绯红，今天，风雨辰抱着她指导料理的那种状态让她感觉到身体前所未有的温暖，她不明白这种感情到底是什么，只是觉得此时吸引她的不只是剑技，而是那份温柔。

今天，她不知道失败多少次了，而那种做出的黑暗的料理，风雨辰都抢着全部吃了下去，然后每一次还说出她的进步以及应该努力的方向。这种事情，从来没有任何一个人对她做过。

她不是普通的女人。不会因为什么告白或者浪漫之类的而感动，正是清楚世界的真实与残酷，所以才能够理解爱情什么的全部是谎言。

只是……只是今天，风雨辰用他的那种独特的温柔包容她，如果是一般的人，肯定会说难吃之类的，然后她肯定会放弃做料理这件事情，但是能够微笑着一次次全部吃掉她的‘黑暗料理’，这种男人……

太温柔了。

维若妮卡很清楚，就算是换成其它人，风雨辰一样会这样做的。

但是。

但是啊！

这样的男人才是最有魅力的不是么？

没有任何天马行空的温柔，只是不经意地让人感受到温柔，那种没有做作、真实地的温柔，才让人无法从内心深处抹消这种温暖。

“哈？抱抱你？”

风雨辰有些呆滞了，即使他再怎么笨，也清楚此时的维若妮卡完全像那种初恋的小女生一样，不会吧？

“嗯。”

维若妮卡右手用力地抓着左手的手臂，咬着嘴唇，她为什么不能够像之前一样说让风雨辰成为她的男人呢？之前大概只是为了找个强大的男人，现在却是真心地喜欢上了他，所以无法将真挚的感情表达出来。

“……”

此刻的西尔维亚完全不似那个铁血般的女武神了，充满了少女的柔美，那种强烈的反差萌简直让风雨辰的心率加速了起来……

“好吧，只此一回，下不为例。”

风雨辰不由自主地拥抱住了维若妮卡，这样被恳求着，他不能够观望下去么？

“果然……非你不可。”

那种温暖再次袭上了心头，维若妮卡不等风雨辰多想，便吻上了他的唇，喜欢，果然喜欢这种感觉，这个小男人可真得是让她情不自禁。

嗯？！！

一瞬间，风雨辰发现那个强势的维若妮卡顿时回归，将他给强吻了！

为了防止风雨辰逃跑，维若妮卡将风雨辰的身体抵在了墙壁上面，好不容易抓到了喜欢的男人，怎么能够放他离开呢，维若妮卡既然决定了喜欢上风雨辰，那么就不会像一般的女人那样暧昧的调情，对于她来说，最野性的接触以及冲击才是她所希望的。

既然喜欢为什么不去努力呢？

她才不会像一般的女人那样畏畏缩缩的。

果然！

女王就是女王。

风雨辰不禁翻了下白眼，维若妮卡和艾斯德斯完全是一个吊性，完全不给他思考的时间，那种直接的冲击感……让人欲罢不能！

**

琳达将制作好的料理，用编织的爱心手袋装好，然后去找亚修，可是左右在学院中没有找到亚修的身影，于是开始向一些学员打听。

终于打听到了亚修的位置后，琳达来到了骑龙学院的一座高塔之上，就在这个时候，一幕让她心碎的场景浮现了——

“这种事情还要女孩子开口么……”

“公主殿下……”

“叫我西尔维亚……”

“西尔维亚，我……”

“亚修，因为你我才走到今天的……所以……所以……”

“可是我的帕尔已经……”

“你还有我不是么？”

“西尔维亚……”

“……”

一声声紧促的呼吸声以及暧昧的气氛之中，亚修与西尔维亚渐渐地拥抱在了一起，两个人……

“啪哒……”

“不是……不是这样的！哥哥……哥哥是个大骗子！骗子！”

琳达手中的点心顿时滑落在了地面上，泪水疯狂地涌动，顿时转身跑了开来……

“琳达……！”

亚修连忙和西尔维亚分开，看向了跑开的妹妹，他没有发现，琳达竟然出现在这里。

“不要走，亚修，早点让她清楚事实也好，妹妹与哥哥怎么可能……！”

西尔维亚抓紧了亚修的手。

……(未完待续……)

第一千七百零二章 两对恋人与一个少女

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

清澈的银河之空被乌云渐渐地密布着，雨水渐渐地紧促，滴落在房檐、草地、窗台等等之上，这漆黑的夜仿佛在倾诉着什么一般。

两对男女在这个夜色中紧紧的缠绵着，互相索取着喜爱之人的味道。

西尔维亚与亚修。

维若妮卡与风雨辰。

虽然分别在不同的地方，但是却是做着相同的事情。

雨水洗涤的夜色交夹着雷雨的声音，没有任何人肯走出来，只在房间里面，蜷缩在被窝里面，这才是最舒适的事情。

厨房之中，只剩下了风雨辰与维若妮卡两个人。

缠绵着风雨辰渐渐地将双手覆盖上了维若妮卡那惊人的柔软上面，比之西尔维亚看起来还要丰腴的柔软，有着惊人的弹性，大概只有他才是掌握维若妮卡这里的第一个男人吧，毕竟那样般铁血的女武神，怎么可能会有人将她当成一个简单的女人。

没有人会拿维若妮卡当女人看待的。

但是到底维若妮卡是个女人，而且还是一个非常纯情的女人，被冰冷的钢铁所包裹下的那种柔软与温度，如同寻常的少女一般，这种女人对于感情最是执着了。

是的。

执着。

因为无法触及温柔的境界，一旦触发了这个温柔的机关，便一发不可收拾了。

就算是维若妮卡本人也没有想过她会被感动，这怎么可能！

但是风雨辰那丝毫没有所谓的浪漫行为，一口一口地咀嚼着黑暗料理露出真挚微笑的面孔。让她醉了……

她确实没有怎么用心去对待料理，但是风雨辰仍然全心全意的吃下了她的料理……

她渐渐地用上了心，而即使做不好，风雨辰也会一样的吃下去。

她本以为就算再怎么能够忍受，他也会很快厌烦吧？

她在制作的过程中。自己尝了一点，差点呕吐出来，而这种让人呕吐的料理却是被他用心的吃下去。

或许他是无意识的举动，也或许这是对料理的尊重。

但是那种样子，真得要把她给融化了！

没有理由，没有理由去……不喜欢他。这样既懂得剑技又温柔知性的男人，刚强之中富有温柔，不正是她所期望的么？

婚姻对于维若妮卡来说只是一个筹码，利益的筹码，她会为了利益随时出卖自己。可是这一刻，她才发觉自己也拥有着普通女性所拥有的权力——爱与被爱。

“亚瑟……我想要你。”

维若妮卡那金色的发丝洒落在风雨辰的脸上，那如同天空一般清澈蔚蓝的瞳孔里面充斥着欲-望，熏香般的呼吸扑打在他的脸上……

今天维若妮卡所穿着的是一件军装，她的铠甲被风雨辰撕碎正在重新铸造之中。

一件件衣服剥落，那完美的如同玛瑙一般的玉肌暴露在空间之中。

“当……”

就在这里，琳达闯了进来，她本来是想找风雨辰哭诉下的。但是却发现——

“！！”

维若妮卡的双眼露出了无比冰冷的杀气，竟然打扰了他们，本来这样顺势面为一切就……

可是被惊醒的风雨辰怎么可能与她再进行下去？

所以充斥徉愤怒的维若妮卡。现在很想杀人，明明与风雨辰马上就要迈出一步了，却是在这个关键的时候中止了……

“一个个……一个个都是这样，你们这群骗子，骗子！！”

琳达感觉温柔的风雨辰一定能够接受她的倾诉的，可是竟然也被罗雷亚蒙家的女人勾引了。西尔维亚勾引了自己的哥哥，维若妮卡勾引了自己的师父……最讨厌。讨厌罗雷亚蒙王室的女人了！

“琳达……”

风雨辰看着琳达这种绝望的眼睛，知道。不管不顾的话，这个丫头肯定会自暴自弃地吧，这种雷雨的夜里，发生什么也再所难免的。

“我们继续……”

维若妮卡抓紧了风雨辰的胳膊，摇摇头，示意人不要管闲事。

“还继续什么，一会出人命了……”

风雨辰苦涩地说道，而且现在也没有心情了。

“哼……吻我一下，我放你走……”

维若妮卡说道。

“哎……麻烦……”

风雨辰在维若妮卡的额头上面轻轻吻了一下，然后整理起身上的衣服，“好了，你的目的达到了……”

“你是我的男人，记住了！我要回魔导军舰上面去了，很快我们会再见面的。”

维若妮卡披上军装，英姿飒爽的走了出去，嘛，更加亲密的事情下次留待只有两个人的空间吧。

跑出厨房的风雨辰，顿时奔跑了起来，就算他没有看到，也明白琳达肯定是看见亚修和西尔维亚两个人你侬我侬的样子了，这也是必然的事情，毕竟西尔维亚和亚修有着小时候的那种事情，就算再怎么样也无法忘记的，而且这个时候了，感情更加深刻了吧？

那样情况下的琳达怎么可能平静下来？

这就好比一个妹控，发现某天自己最可爱的妹妹酱被某个男人抱在了怀里，肯定发疯的要杀掉那个男人吧？

兄控也是一样的啊，琳达这个明显的兄长控，自然不可能会接受哥哥成为别人的，而且尤其是小时间所缔结的那种契约，对于少女来说那种契约是真实存在的。

女性这个生物是很奇特的。

也许你不经意的一句话，会让她瞬间感动铭记于心，即使五年、八年、十年……

你会记忆了契约，但是她仍然记得的，这便是少女那不可触及的境界线啊！

但是对于现在的琳达来说，她那个最重要的契约在一瞬间粉碎，如同心碎了一般。

没有灵魂的少女。

默默的雨之夜寻找孤独的所在。

哭泣、悲伤、痛苦，也不会有任何人帮助她！

最最最让人无法理解了！

风雨辰想着琳达现在的心情，顿时有些懊悔，早知道，就不教她做什么爱心料理了，现在的爱心料理成为了绝望料理。

亚修那个笨蛋恐怕还在和西尔维亚步入爱何吧，真得是个不称职的哥哥啊，或许他只是没有发觉事情会如此严重。

所以——

风雨辰才要去寻找琳达，不让她认为这个世界是孤单的。(未完待续)

第一千七百零八章 自然的‘冰’之妖精

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

棺姬少女可爱的声音不禁让风雨辰有些发昏，然后他便感觉自己的脖子被亲吻舔拭了起来。

“你……你在干什么啊！！”

艾可看着棺姬少女对风雨辰所做的事情，顿时羞愤地说道。

“自然精灵的味道……棒棒哒……”

棺姬少女忽略了艾可的质问，对着风雨辰的脖子继续舔了起来，绯红的小舌头与风雨辰白皙的粉颈不停地在摩擦着。

lt;b●⌒wan●⌒书●⌒ロ巴，a△ns︽○mr

“夏朵露，你家的帕尔又招人喜欢了……好了，露卡，不要继续了……”

这时骑着库夫林赶到场的蕾贝卡对着风雨辰身上的精灵少女说道。

“啊……蕾贝卡的话永远是正确的……不过自然精灵香香的……欲罢不能……”

被称作露卡的少女露出一副睡眼迷濛的模样，呆呆地说道。

“你给我……够了！我不是吉祥物！”

风雨辰顿时将身后这个宛如在魔幻世界中登场的妖精少女纠了下来，此时才打量起她的样貌，虽然大体上面与世界的精灵差不多，但是却更加的纤细小巧可爱，白金色的直发留在齐肩的长度，在修剪得笔直整齐的浏海下方，是一双好比镶嵌了紫水晶般、绽放出神秘光芒的水汪汪大眼。

她的肌肤恍若白瓷，不能用一般的白皙来与其相提并论，令人直觉联想到精致的人偶表面，娇小的个头和艾可差不多。比风雨辰要稍稍低一些。不过她给人一种宛若易碎物般的梦幻印象。和活泼好动的艾可截然不同，仿佛一碰就碎裂的那种感觉。

当然有着精灵族最大的特征，那一对稍稍突出亮丽头发的耳朵，耳朵的前端稍微呈尖锐状，看来这个世界也有着精灵的种族啊。

“嘤……那里不能的……”

露卡感觉自己的小腹传来一股温热的感觉……

“你这个家伙在抓哪里！”

艾可看着风雨辰放在露卡小腹的手指，顿时忍无可忍地将风雨辰打飞了出去。

“唉？”

风雨辰只是随便抓的，完全没有想到会抓到那个地方，关键上露卡的身体太纤细了。无论哪里都是一样的柔软，所以才没有感觉出来那里是……不过那里的手感如同柔软的肌肤一样……难道这个精灵是真空上阵？！

“好了……露卡以后注意焚香要适度，大家还以为你……”

蕾贝卡轻抚着露卡的小脑袋说道，就是这样才让人放心不下啊。

“话说，你们难道就没有感觉有什么不同的地方么？这个棺材到底是？”

一旁边的西尔维亚顿时吐槽道。

“那是耶库布莱德式的卧床。可以直接用在葬礼上，功能十分优秀……”

露卡睡意朦胧地揉着水汪汪的眼睛说道，然后正襟危坐，恭敬地向大家叩头道歉，“对不起，惊忧到大家了……”

露卡的一举一动。散发出宛如傀儡般让人放心不下的气息，那种会激起人想无条件保护她的冲动的类型。简直将萝莉的身轻体柔易推倒演化到了极点，不过与艾可不同的是她的那种呆滞，没有生气，看着让人心生怜意，她的身上肯定发生了什么事情。

“不需道歉，只要你平安无事就够了，不过往后你要注意线香别点太多了，否则不知情的学生看到会以为发生火灾。”

蕾贝卡亲昵地叮咛着露卡，然后对风雨辰等人介绍着说道，“她名叫露卡.沙里宁。因为她是耶库布莱德人，所以才会取这么罕见的名字，耶库布莱德人，一般俗称【森之妖精】，自古以来便以森林为据点，外貌秀丽的种族，看露卡的外貌你们大概清楚【森之妖精】的特征了吧？

有些尖锐的精灵耳朵，除了美丽的外表以外，他们精通药草学的能力同样夙负盛名。耶库布莱德人所调配的药草功效博得世界各地一致好评，在市场的售价始终居高不下，不过，耶库布莱德人最重要的特征，既不是那个美丽动人的外貌，也不是渊博的药草学知识，而是身为龙骑士辈出的战斗民族……

露卡也是我们学生会的书记了，最近没有上学的原因大概是因为她的帕尔吧……类似于亚修一样的，与帕尔的星精路连接中断，而且已经有三个月了，露卡的帕尔高文在三个月前就拒绝了露卡的骑乘……你们也清楚如果帕尔拒绝育龙人的话，那么星精路自然会中断的……”

“我给大家泡点茶吧……”

露卡站起来说道，其实是有些怕生的想到躲起来，大概不懂得如何交流的吧？

“……”

不一会儿，几杯子冒着热气的深绿色茶水放在了圆桌之上，或许是混合了各式各样的药草的缘故，液体散发出一股浓厚的味道，让人看起来有些发悚，风雨辰不禁想到了某只黑白魔女的深紫色毒蘑菇汤（雾雨魔里莎）。

“粗茶而已……我自己研究的，自然精灵的朋友，请品尝下吧……”

露卡径直地将绿茶端给了风雨辰。

“喝吧……很好喝的……”蕾贝卡的脸上露出一副诡异的笑。

“咕噜……”

风雨辰努力的鼓动了下喉咙，猛地喝了下去——如同泥巴一般的味道，仿佛像是泥土进入了喉咙一般，好可怕（啪）的精灵少女，难道隐藏在柔弱外表下的是一个魔女？

“话说……自然精灵是什么？”

西尔维亚问道。

“这位同学就是自然精灵了……与我们森之妖精不同，自然精灵是在上古时代便已经几近绝迹的传奇物种，由自然所孕育出来的精灵，真正纯洁无暇的代表，只有我们耶库布莱德人才能够感觉到的自然精灵，一般人是看不到的……”

露卡顿时亲昵地抱紧了风雨辰的身体，作出要继续舔的姿势。

“哈？自然精灵？他！亚瑟可是龙唉？”

夏朵露这里突然出声说道，难道自己的帕尔有着什么特殊的血脉么？

“龙？我不知道啊……原来叫亚瑟啊……亚瑟的身上有着‘冰’之妖精的气味，你们知道这个世界是由元素构成的，而亚瑟是代表着‘冰’之妖精的存在……”

露卡迷惑的说道，她还以为风雨辰是个学员呢。(未完待续……)

第一千七百一十章 艾可的梦与第七龙舍

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

穿上衣服，准备走出宿舍的风雨辰被艾可突然拉住了。

“我……我……害怕。”

艾可不如平时那般的活泼生动了，一闭上双眼便又想到了那幅情景。

“好吧，告诉我，什么恶梦？”

风雨辰感觉艾可的梦不应该是随随便便做的，毕竟怎么说也是龙族，何况是艾瓦隆的女皇继承人，怎么可能会做‘害怕’的梦呢？应该是类似于世界温蒂酱的猫≌，☆ansh↘uba.夏露露一样的预知能力了，嘛，只是可能类似，也许是预兆或者预感，总之绝对不是普通的梦。

“那个怪物……不是那么轻松就能应付的东西，它有九只眼睛，该怎么形容呢……它的体型巨大得无与伦比，长相诡异不明……像是绝对的邪恶的化身，而且……不可思议的是，照理说我应该不认得那个怪物……可是却觉得以前曾经碰过好几次……”

艾可异常消沉沮丧地说道，现在回想起来都有些毛骨悚然的感觉，好可怕的梦。

“好吧……我知道了，那么，艾可，你相信我么？”

风雨辰双手按着艾可的粉嫩脸颊，轻声问道。

“亚瑟……当然相信了 ……”

艾可的脸上露出了一丝绯红，以为风雨辰要吻过来的，不禁双眼迷糊地闭上了眼睛。

“那么，我答应艾可，一定会保护你的。在艾可成为真正的艾瓦隆女皇前。不会让你受到任何的伤害的……那么。去和夏朵露他们一起睡吧，只要有同伴在身边，一切就没有问题了……”风雨辰将艾可拥抱在怀里，抱到了夏朵露的床上。

“谁要……和这个冰山睡在一起啊！”

艾可没有享受幻想的吻，而是与夏朵露一起睡觉，额，她不走百合路线的。

“真是的，都是一个寝室的好朋友了……琳达酱也一起来。如果你们今天晚上安静睡觉的话，集训的时候我就请你们吃海鲜可丽饼，我亲手制作的，夏朵露还没有吃过吧？”

风雨辰顿时抛出了一个诱惑说道。

“真是的……你一个龙居然会做料理，你的脑袋里面到底是什么样的记忆啊。”

夏朵露随口说道，有些怀疑风雨辰的身份，不过并没有想到风雨辰是什么玩家，而是觉得他似乎是保存了当年潘德拉贡王的记忆而已。

“海鲜可丽饼……好棒……好棒……”

艾可顿时满意的睡在了夏朵露的身边，为了可丽饼，就和冰块睡在一起吧。

“这样的话……好吧。不过我要帮忙一起做……”

琳达说道，想起了之前与风雨辰一起做料理的那种暧昧动作。顿时有些浮想联翩了（痴女）……

解决了三只小萝莉的百合问题后，风雨辰穿上衣服来到了第七龙舍，这是饲养圣龙的地方，第七龙舍是圣龙专用的设施，同时也是校园里格外神圣的场所，就连建筑本身也远比其他龙舍来得气派豪华，单论外观，甚至给人一种有如贵族别墅的感觉，目前有五头圣龙栖身在第七龙舍。

翻遍安萨里邦学院的历史，第七龙舍能有如此盛况实属罕见，这也间接证明了圣龙是多么稀奇珍贵的存在。

蕾贝卡的帕尔古夫林，更是其中最为大放异彩的佼佼者。宛如天经地义般，它坐镇在第七龙舍的中央部，面对那庄严神圣的庞大身躯，一股肃然起敬的感觉不禁油然而生，在那庞大身躯的对比下，就连配合成年龙族体型所设计的大型龙舍的天花板，感觉也变矮了。

除了古夫林和高文以外，还有西尔维亚的兰斯洛特和马克斯的亚里安洛德也在这里，同时露卡的帕尔高文也是在这里的。

通常喂食、准备床铺、饮食调整、排泄物的处理……等等的工作，都是由龙舍的龙丁负责的，育龙人只要专心于学业就好，不过也有些育龙人是自己喂食帕尔的，这样可以提升亲密度以及龙的状态，对于提早成为圣龙是非常具有帮助的，而兰斯洛特就是一个明显的例子。

从蕾贝卡那里知道，西尔维亚总是亲自照料兰斯洛特，从不假手于他人，每天一定造访龙舍五次，亲手喂食、打扫龙舍、甚至是洗澡，如果兰斯洛特表示身上某个部分发痒，还会亲自帮它抓痒，在西尔维亚无微不至的照顾之下，诞生时还只是只翼龙的兰斯洛特，很快地就成长为美丽的圣龙。

就此来看，西尔维亚也不是一个一无是处的人啊。

“吼！！！”

然而就在这个时候，龙舍之中传来了一声咆哮，一个娇小的身影摔倒在一间龙舍外的地面上。

那是从龙舍的最内部传来的一声咆哮。

“露卡……你怎么在这里？”

风雨辰看着露卡那纤细如同花朵一般的身影，在这一瞬间仿佛布满了伤痕一般，双眼露出了绝望以及恐惧的表情——

露卡看着风雨辰，顿时流出了两串泪珠，然后顿时快速的跑开。

“笨蛋……不要逃避！”

风雨辰顿时上前抓住了露卡的小手，说道，“高文是你的同伴吧？最亲密的同伴吧？那么既然是同伴，无论如何不能够舍弃的，你如果退缩了，那么永远不会被高文所理解，哭是没有用的，相信我，高文最需要的是你！”

“可是……”

露卡顿时咬着薄薄的嘴唇，露出了畏惧的神色，“高文不……让我靠近，这样下去……”

“好了，你在这里等，我去问问它……”

风雨辰深吸了口气，就算是帮助蕾贝卡完成任务好了。

直到了最内部的龙舍，风雨辰看到了高文，此时的它，一副有气无力的模样躺在地上，虽然体格只是幼龙大小，不过那散发出来的圣龙气息确是实在的，像雄鹿一样分岔的龙角相当具有特色，看起来十分英勇威武，不过可能是处于衰弱状态的关系，感觉不出什么威严。

为了让高文相信他，风雨辰的身上散发出强烈的圣光，变成了龙之形态，那么，接下来……(未完待续……)

第一千七百一十一章 贤龙阿比昂的制约

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

变成了龙的风雨辰，慢慢地走进了龙舍之中——

“吼！”

可是高文知觉风雨辰的接近顿时发出带着敌意的低吼，只见它慢慢地从地上爬起，用四肢站立，目露凶光瞪着风雨辰，显然是对圣龙姿态的风雨辰起了戒心。

作为龙，风雨辰的体形要比兰斯洛特与高文都大一些，逼近于库夫林的体形了，而且这还是风雨辰幼生体的状态，真正的神圣巨大，就算整个第七龙舍也装不下他的。

v，a▲ns▲≦omnbsp;力量限制了啊。

“别这样……高文，我没有恶意……”

风雨辰张开了龙口，顿时一股神圣之光笼罩在了高文的身上，带有星精的治愈魔法进入了高文的体内。

随着大量星精的注入，高文渐渐地有了生气，不过仍然与风雨辰对峙着。

很让人苦恼的样子。

下一刻，高文有如瞬间陊动般，眨眼间消失得无影无踪，飞到了上空之中，震动着巨大的龙翼，扇动出一股股风暴，然后立即张开嘴喷出了龙之息！

一时间，那种让人为之窒息般的龙息强烈地喷发出来，如果是人的话，恐怕会一瞬间被粉身碎骨吧？

但是风雨辰明白，高文这是留手了，那种龙之吐息根本对自己没有任何的用处，它如果要真正的动手，别说是区区一间龙舍，可能整所学校都化成了灰烬，龙的愤怒可是强大的。圣龙的力量还是很强的。

接着高文傲慢的落在地面之上。看着风雨辰。仿佛在说‘看你是个幼龙，我就饶恕你的无礼了，赶紧走吧，不然我会真正的生气的’之类的话。

龙之间的语言，风雨辰还是能够明白的。

不过他可不会这么简单的退开，而且他是被小看了么？

“出来，你这个家伙，本王要教训下你。你特喵的也是一只幼龙！得瑟你妹啊！”

风雨辰吼了一声，眼神凶猛地看着高文，大摇大摆的走出了龙舍，飞到了天空之中。

“吼……”

高文听到了风雨辰的挑衅，也是呕气，顿时飞了出来。

两只圣龙在天空之中对峙着。

“唉……你们……”

露卡一时间呆滞了，这是什么啊，居然打起来了。

“天龙的咆哮！”

风雨辰深吸了一口气，顿时将酝酿在体内的龙息全部喷发了出来，如同风暴一般的龙卷风向着高文侵袭而去。

“吼！”

高文也不示弱。恢复了精神的它顿时在向前凝聚出来了一个巨大的魔法阵，接着龙息经过魔法阵的强化与风雨辰的龙息碰撞在一起。

“簌簌簌！！”

强烈的风暴使得整个空间都狂风肆虐了起来。周围的龙舍都发生了震动，结果——

库夫林、兰斯洛特等圣龙都惊动了起来，一个个低吼了起来，当然，并不是什么要加入战斗的意思，而是——

“打，打，高文，兄弟挺你……”

“亚瑟，用上你的火焰吐息……”

“再加把劲……”

“……”

没错，这几头圣龙就是看热闹的，整天闲在龙舍里面，了无趣味的它们可是发现了一件好事。

“打你妹啊，兰斯洛特……”

风雨辰不禁翻了下白眼，这些圣龙果然还是小孩子的心态啊，不过，这也代表着这些圣龙的纯真，与那些勾心斗角的人类是不一样的。

“好了，高文，我承认，圣龙的你比那些未进化的普通龙要强大一些，光是龙之咆哮打不到你的，但是，我今天来，可不是为了打假的，刚刚给你治愈了下身体，算是保住了你的性命，那么以后你要怎么办？话说，你为什么要拒绝露卡？”

风雨辰想起了自己的本来目的问道。

“露卡在约莫三个月前，曾从我的背上摔下来过……”

看着没有敌意的风雨辰，高文顿时说了出来，而且有些自责的样子。

“三个月……这个时间刚好与你们断开星精路的时间是一置的，也就是说，你害怕露卡受到伤害，所以即使自己的死活也不顾及了，那种吼声只是为了让露卡不再接近你是吧？”

风雨辰顿时明悟了一切，“不过只是摔下来也没有什么吧？很多学员都犯的错误啊。”

高文摇摇头，有些哽咽的说道，“耶库布莱德人的领袖代代相传的骑龙演舞，就是骑在龙的身上跳舞，虽然露卡一直避而不谈这件事，但她注定迟早有一天得成为领袖，所以必须趁早开始练习才行，能成功跳完骑龙演舞，会有各种魔法效果发动，很梦幻的魔法效果。

然而在这种重要的骑龙演舞事件中她摔了下来，正是如此，露卡那时就对我怀有恐惧，虽说她幸运地只受了轻伤，可是摔落的阴影仍对她的内心造成很大的影响……”

你妹的，你好歹是圣龙啊，竟然哭了，风雨辰听得出来，高文绝对是哭了，这真得是唉……

不过现在的高文也只是幼龙而已，会像小孩子一样也是正常的嘛。

“好吧，露卡在那种心境下继续骑龙的话，迟早有一天会身受重伤，假如龙骑士对自己的帕尔感到害怕，未来的下场肯定凄惨，最糟的情况甚至可能殒命，你就是因为太担心露卡了，才会坚持不肯让她骑乘吧？

而星精路中断，大概是因为贤龙魔法阿比昂的缘故，龙族与人类的契约，其中一项制约就是——愈是抗拒自己的饲主，龙族愈是无法获得星精的补给。

而你就这样悲摧的自己承受了下来？

果然是个小孩子啊……”

风雨辰总算了解了事件的经过，那么一切就好办了。

“是的……只要露卡安全，我不惜赌上自己的性命，也要保护露卡……”

高文有些害羞的说道，想必很喜欢自己的主人吧？

“那么交给我吧，我会让露卡克服恐怖的，一定会完成骑龙演舞的，来叫声大哥听听，满意了，我就帮露卡克服心理障碍……”

风雨辰微笑着说道。

“切……”

高文高傲地一甩头，飞进了龙舍之中，不再理会风雨辰。

额……(未完待续……)

第一千七百一十三章 我要设计比基尼泳装！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

疾驰之风加持在了露卡的身上之后，露卡顿时感觉有些不一样了，身体仿佛轻飘飘的一样。

接着，风雨辰忽然甩开了露卡：“听着，你现在受到了自然的祝福，那么肯定能够受到天空的亲昧，我在下面等着你，如果你真得是森之精灵的后代，那么一定能够完成在天空的舞蹈……”

露卡感受身体的着力点失去了，真实是充满着恐惧的，但是想着自己受到了自然的天空祝福，于是便开始稳定起心神来，然后身体在天空中轻灵地进行穿梭起来，事实上，并没有任何的不适存在，而且在天空之中的那种自然感觉真得很美妙。

通过心理暗示，顺利于克服了露卡的心理障碍之后，风雨辰与露卡来到了集训的地点，阿侬奴湖畔。

阿侬奴湖是罗雷亚蒙骑士国内面积最大的湖泊，知名的香鱼、鲗鱼和阿侬奴贝的盛产地，另一方面，环绕在湖泊四周的森林地带则叫诺古之森，里头充斥着含有丰富星精的野生植物，也是知名的龙族休养地，湖畔有着集训居住所用的别墅，骑龙学院的集训设施，虽然外观看起来与老旧的房子无异，不过同时还附设了宏伟的龙舍，这里的龙舍可以收容约莫六十头龙，面积之大，光是看就觉得很壮观，所以集训人员才限定了50人。

而在离湖畔有些远的地方有一座小山丘，同时也是被列为古代遗产的灵庙所在地，凡是钻研龙族历史的学者，都知道那指的是威林翰灵庙。

率先到达的翼龙与圣龙。但是刚刚到达地点，西尔维亚和艾可却是争执了起来，原因很简单，兰斯洛特居然听从了艾可的命令，而且还向艾可撒娇。这——

“喂！不许你向我以外的人发出那种声音！你是本小姐西尔维亚*罗雷亚蒙的帕尔耶！还不快发出威武的叫声！”

西尔维亚顿时阻止着兰斯洛特向艾可亲昵的撒娇。

“嘛，嘛，兰斯洛特，不要理会那个*牛……看在你对我表示敬意的份上，我就大方称赞你是聪明的龙吧……”

艾可得意洋洋的掐着腰说道。

“……”

“不好了，女生行李中的泳衣落在了学院之中……”

此时。穿着女仆服的科赛特走过来说道。

在阿侬奴湖畔，尤其是夏日的季节中，游泳可是一件非常具有意义的享受活动，没有泳衣的话，怎么可以算得上一场富有意义的集训呢？

听到这里的风雨辰顿时有了想法。说道，“交给我吧，我来制作泳衣吧，我的记忆之中可是有着大量的泳衣设计图呢……”

看到如此爽朗的湖畔，风雨辰感觉能够欣赏到比基尼泳装的少女们真得是件不错的事情啊，嘿嘿……

“可以么？面料虽然在住宿中备有存货，但是可以赶制得出来么？”科赛特向风雨辰询问道。

“当然可以啦，我可是龙族的智慧贤者之龙。拥有着无限广阔的记忆海，没有我不会的……”

风雨辰拍着胸脯说道，满心地答应了下来。

盯……

艾可和夏朵露顿时感觉到风雨辰怀有诡异的心思。

“那么大家排好队进行胸围、腰围、臀围的测量。科赛特小姐可以帮忙做下记录吧？”

风雨辰顺势下坡地走到了一间房间里面，使用投影魔术具现出了一个皮尺，这个时候，投影魔术的效用体现出来了。

如果红a知道了风雨辰用投影魔术制造给女生们测量身体用的皮尺一定会气得吐血吧？居然用在这种地方！

“我来来吧……”

蕾贝卡好像非常感兴趣地说道。

“我也要……”

“亚瑟酱一定要给我搭配一个好看的泳衣哦……”

“啊，现场制作的泳衣一定要好好看的……”

“是龙的魔法么？”

“……”

女生们对于风雨辰是没有任何介意的，都将他当成了吉祥物。与艾可一样，而且居住在女生宿舍的亚瑟。自然也被少女们所认知了，习以为常了。反正是龙啊，无所谓的。

而且集训的时候不穿泳衣怎么可以度过双子月的休假呢？

排好队的女生们开始在女生区域的集会大厅中等待测量，至于男生们都被赶出去了。

蕾贝卡自然地脱掉了身上的校服，身上只留下了绯红色的真丝肉内衣，完美的身躯暴露在空间之中，无论是身份还是地位都相当的出众，而且拥有这样傲人身材的蕾贝卡，自然受到了很多人的羡慕。

“那么，会长，我开始测量了……科赛特做好记录……”

风雨辰强作镇定地拿起了手中皮尺，靠近蕾贝卡的娇躯进行测量了起来——

“要不要脱下内衣呢？这样会不会更加准确一些？”蕾贝卡脸上浮现出了一丝红晕，虽然她也只是当风雨辰是个萌物的，但是好歹也算是个男人啊，只是，她不清楚自己的内心怎么这样的不平静。

“这个……确实是这个道理，不过会长的内衣很蔳的，到时候减少的数据就好……不过，会长的身材真得很棒啊，黄金比例曲线……”

风雨辰一边镇定地量着蕾贝卡的身体，一边说道，当然这个过程之中不会忘记揩油的，终于……终于可以实现伟大宅男航路上面的一道关卡了，那就是为二次元的少女们测量三围，这种福利简直是珍馐啊！

而一旁的夏朵露和艾可尽皆脸红了起来，什么测量身体数据，不就是光明正在的摸胸么！岂可修，不过想到她们马上也要被测量身体，更加害羞了……

“好了，会长的数据我已经记下了，那么开始制作泳装吧……”

爽完了就要干活啊，风雨辰具现出了剪刀以及针线等缝纫器械，拿起一边的绯红色的绸缎快速的裁剪制作了起来，很快，一瞬间，一件吊带式的比基尼泳装就出来在了风雨辰的手中……

“好厉害，亚瑟酱真得是全能龙啊……”

“真得制作出来了……”

“会长的泳装好漂亮啊……”

“……”(未完待续)

第一千七百一十四章 泳衣集训与再次启动的尸灰龙

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“啊……那里不行，太紧了……”

“等一下……我我喘口气……”

“哎……哎……哎……那里也要么？”

“……”

随着风雨辰的三围测量，整个房间里面发出一声声让人无限暇想的声音，暧昧无比的呻吟声在整个空间中回荡着，不时发出一声声嬉戏打闹的声音来……

nbsp＠∝wan＠∝shu＠∝ba，◇anshu↗ba.;“人类……真得是太低俗了！！！”

艾可的脸有些晕晕的，好像要昏厥一般的样子，听着那种怪异的声音，怎么能够正常得了啊。

而风雨辰却是忙得很快乐，双手如同穿花蝴蝶一般裁剪缝纫出一件件比基尼泳衣，什么动物泳衣、花纹泳衣、半透明泳衣、肉色泳衣、丁字泳衣、系带泳衣，布条泳衣等等全部从他的手上完工，嘛，当年看了那么多的泳衣动漫，现在也可以亲手制作了啊……

这里简直是粉色的花园，转生成龙还不错嘛，可以大胆的进行这些羞耻play活动，如果是人类的话，肯定会被吊打成残废吧？

光是蕾贝卡的魔枪就受不了的。

“喂……亚瑟，为什么我的是这个什么丁字裤？面料太少了吧？”

西尔维亚夹紧着双腿，脸庞羞愤地看着风雨辰。

“嘛，其实西尔维亚公主殿下的身材还是非常好的，这样穿着肯定非常吸引人的，身为罗雷亚蒙的第四王女。能够吸引人不好么？这样在选拔集训上面。公主殿下肯定是受所有人瞩目的存在……”风雨辰信誓旦旦的说道。幻想着身材更加好的维若妮卡穿上去会怎么样，肯定比西尔维亚更加具有诱惑力吧？额，话说他为什么想起维若妮卡啊？

“话是这样说没错……可是……”

西尔维亚还是感觉着羞涩不已，那狭小的面料每一走动都与身体产生摩擦，腿都软了。

“不用担心，我可是用的上等的面料制作的，绝对没有问题的……我想以后你这样穿给亚修看，他肯定会高兴到死的。你们不是情侣么？你也要学会懂男人啊……”

风雨辰摆摆手说道，对于西尔维亚，他没有什么特殊的感情，果然还是喜欢维若妮卡那个更加优秀的王女啊。

“谁要……穿……穿给他看啊！”

西尔维亚顿时咬着嘴唇说道，不过没有再询问了。

“为什么我是连体泳衣啊！一点都不性感！”

艾可嘟着嘴角说道。

“额……你这样就好……”

风雨辰看着艾可娇小可爱的小白兔连体泳衣，感觉非常不错的样子。

“……”

一个个女生向风雨辰询问着泳衣的尺寸和设计，不过大都非常满意，毕竟能够设计这么多不重复的花样，五彩缤纷的泳衣，很不错的嘛。

“亚瑟酱。你真得是棒棒哒哦……居然这种泳衣都会制作，还是上古就绝迹的自然精灵。我对你很有兴趣哦……”

蕾贝卡坐在了风雨辰的怀里，挑逗般的提起了他的下巴。

“你……你，要什么！”

艾可顿时去推蕾贝卡，但是双手一滑，按在了她的柔软上面，强大的弹力顿时将她弹了开来……

“啊咧……真得是对不起啊……”

蕾贝卡脸上出现一丝绯红，呻吟了一声，趴在了风雨辰的怀里，然后在他的耳边，说道，“露卡的事情怎么样了？”

原来是在询问这个啊……

风雨辰点点头，示意没有问题，已经解决了。

几日的集训，学员们都非常得活跃，当然，这主要是出自风雨辰手笔的比基尼泳装使得无论是男生还是女生都非常满意的愿意，穿着各式各样比基尼泳衣的女生们如同一朵朵美艳的花朵一般，在这个烈日下的双子月时节，成为一道靓丽的风景线。

而且游泳之类的项目也很受女生们喜欢，穿上性感的比基尼在湖畔中遨游的她们发出一声声莺声燕语……

在这最后的一夜中，却是发生了不平静的波澜。

露卡的帕尔高文消失不见，艾可同时也消失得了如踪影，不过有学员目睹了艾可和高文一起离开的。

“威林翰灵庙……高文肯定是去了那里……”

露卡顿时跑了过去，本来准备和高文好好谈谈的，但是这些天一直好好的做过，是她没有想好如何与高文进行沟通。

“什么庙？”

风雨辰询问地看向了蕾贝卡。

“真是的，你到底是不是龙族啊……【威林翰之龙】这个传说，其中的故事与露卡和高文非常得相像。

同样的故事发生在幼龙若亚萨身上，若亚萨在幼年的时候，便成功升格为圣龙，然而它不忍见饲主少女为重病所苦，所以自行切断了星精路，结果，若亚萨很快地就衰弱了起来，但是若亚萨发誓不愿让少女看到自己的死，于是它选择悄悄离开，后来少女虽然恢复了健康……但若亚萨早已孤单地藏在威林翰灵庙的深处，气绝身亡了……”

蕾贝卡疑惑地看着风雨辰，龙族的记忆之中应该都有着这样的记忆的，难道亚瑟不知道？

龙族与人类的最大不同就是拥有记忆库的存在。

“好吧……高文是效仿若亚萨么？那么我们快追吧，艾可也消失不见了……我感觉事情有些超乎寻常了……”

风雨辰看着威林翰灵庙所在的方向，一股惊人的魔力波动传达了过来，这让他仿佛想到了之前白羊宫骑龙祭的时候所出现的尸灰龙——

“比那无尽的血之深渊更强大的黑暗与火……其之血……其之肉…………尘归尘、土归土，现身吧，魔导工学的杰作——”

在威林翰灵庙深处，米卡悟斯拿出了漆黑的魔剑再次召唤起了尸灰龙，他的目标不是一两只尸灰龙，而是整个威林翰灵庙所死亡的幼龙们，以此来召唤的话，想必会非常的具有意义吧……

“你不是王子殿下，你到底是什么人！！”

安洁拉倒在地面上看着戴着面具的男子，顿时咬着嘴唇质问着说道。

“安……你的心上人已经不在了……我只是占用了他的身体而已……”

米卡悟斯露出了冷笑，对一边的阿妮亚说道，“让这个女人‘冷静’下……”

“……”(未完待续……)

第一千七百一十九章 脱离王室的王女

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“咚！！”

正在谈话之中的骑士王奥华德与西尔维亚突然感到了一股震动。☆→

“是谁？这般的没有礼数？！”

不待自己软弱的父王开口，西尔维亚首先便斥责了起来。

但是——

“哟，小西尔维，什么时候便得这么强势了？竟然对我大呼小叫了？”

维若妮卡一边拉着风雨辰进入了大厅之中，一边冷冷地打量着这房间里面的一对父王，对于奥华德这个父亲，她本人如同西尔维亚一样的态度，这样的人如果不是坐在那个位置上面的话，她根本不会认他为父的。

“啊咧……维若妮卡啊，我的爱女，你这是？”和对待西尔维亚的态度不一样，奥华德对于维若妮卡并没有那种十分亲密的感觉，似乎也有些害怕自己的这个女儿啊。

“别客套了，下令吧，我要进行婚礼！”

维若妮卡强势地说道。

“哈？”

西尔维亚、奥华德如同芙丽达、科赛特等人一般错愕地张大了嘴巴，这怎么可能，那个铁血女武神居然要结婚？

“维若妮卡，你没有开玩笑？对方是哪个圣天龙骑士？还是别国的王公贵族？”

奥华德不禁收起惊讶沉稳地问道，维若妮卡可不是什么随便的人，说一不二，她所决定的事情，没有什么人可以改变的，那么也就是说她要结婚是真正的事情了。

“是我的堂弟亚瑟。你们大概也知道了潘德拉贡王系的秘史了吧。这样说来。亚瑟虽然是龙，但是也拥有着罗雷亚蒙的王室之血，何况继承了骑士王潘德拉贡殿下的睿智与武力，我的男人就是他，只有他才够资格和我结婚。”

维若妮卡指着风雨辰说道。

“喂喂，你别自作主张好不好？”

风雨辰回首看着跟过来的夏朵露与艾可那幽怨的眼神顿时苦恼了起来，维若妮卡直接跳过了女朋友和暧昧的环节，进展到了结婚的环节上面。

“这个……”

奥华德看着风雨辰。“你就是夏朵露的帕尔么？真得是与当年的潘德拉贡王有些相像，独一无二的黑色头发与眼睛，那么你是不想和我的女儿维若妮卡成婚么？说实话，她的婚事我无权干涉的，基本上你如果同意，她现在便是你的妻子了……”

西尔维亚听着奥华德的话，内心有了思维，她的这个父王也不是笨蛋，什么维若妮卡的婚事他没有权力过问，实际上已经是在同意了这件婚事。她也是明白了，拥有着人与龙的血统的亚瑟。对于未来来说，影响是甚大的，如果这种血脉传递了下去，罗雷亚蒙的王室就代表着统一了人与龙族两个种族，到时候，对于现在世界的格局来说……

“我也不同意，亚瑟都说不同意了，你们这样强势可不行的，而且当年王室分为两系之后，有着明确的规定，你们罗雷亚蒙王系对于我们潘德拉贡王系没有任何的干涉权，也正是如此，这些年，无论潘德拉贡领地发生什么你们也不会过问，现在被帝国毁灭你们仍然是闭口不言，现在，还想要决定我们的婚姻么？”

夏朵露合上魔法书走了进来，她无法承认这种行为，虽然维若妮卡是确实喜欢亚瑟，但是罗雷亚蒙的王室大概是吞并亚瑟身上的人龙血脉。

“那么就是说，你也喜欢亚瑟了？”

维若妮卡看着夏朵露，“没有关系，我不介意一夫多妻，就算让你做大的也可以，我维若妮卡从未真正的喜欢过一个男人，但是现在我真正的喜欢上了，我可以放弃一切来证明我的诚意。”

“那么你就脱离罗雷亚蒙王系！我承认你们的结合。”

夏朵露如此说道，她想，精明的维若妮卡大概不会这么做吧？

可是——

“咔嚓……”

维若妮卡将绣有王室纹章的披风瞬间撕裂成两半，说道：“从此，我维若妮卡与罗雷亚蒙王室没有任何的关系……”

“不可……皇姐。”

西尔维亚不禁震动了起来。

“嗯，可以……也就是说维若妮卡你放弃了王位的继承权，不过你应有的职务还存在……”奥华德脸上仍然平静的微笑。

西尔维亚顿时有些无奈起来，果然，自己的这个父亲是个无能王，就算是维若妮卡做出了这种给罗雷亚蒙王室蒙羞的事情，也依然的平静，这个家伙太过畏惧于维若妮卡了吧？

“……”

一时间，夏朵露无话可说了，能够做到割袍断义这种地步，维若妮卡应该是真心的了。

“维若妮卡……我有那么优秀值得你做到这种地步？”

风雨辰也不禁动容了起来，开始他也和夏朵露的感觉一样，罗雷亚蒙王室的动机不纯，太巧合了不是么？他刚到首都锋提恩就被出现的维若妮卡求婚。

可是现在一切都真相大白了。

“值得，你的剑术令我自愧不如，你的料理让我的心为之融化，亚瑟，我这是第一次对男人动了感情，嫁给我吧……”

维若妮卡抱紧了风雨辰，抱得紧紧得，显然是非常想念的感觉。

“这句话应该我说才对吧？嫁给我……”

风雨辰抱紧了维若妮卡的身躯，虽然说有些太直接，但是他明白，维若妮卡是和艾斯德斯一般的女王，她们对于爱是热着的，是疯狂的，但是也是最能够感动人的，这种直来直去的感情，谈不上完美，但是却真挚无比。

“那么恭喜你们。”

夏朵露转身，打开了魔法书离开了房间，她无法像维若妮卡一样舍弃一切与风雨辰走在一起，所以她知道自己没有资格去做出什么事情，她应该为风雨辰感到高兴，至少有一个全心全意爱他的女人，而她，现在无法作出真正的抉择，她并非是这个世界的人，如果她仅仅是这个世界的人，那么就可以像维若妮卡一样了，可惜不是，

“不是真得……这不是真得……”

艾可顿时退缩着跑了出去，本来还想要风雨辰带她出去逛街吃好吃的，但是现在……(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千七百二十章 军舰中的婚礼与军舰中的巨兽

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

已经不是第一王女的维若妮卡，便无须通过骑士王国那繁琐的婚礼了，于是一切从简。

奥华德被维若妮卡拒绝了参加她的婚礼，只有着第四王女西尔维亚被维若妮卡允许了。

婚礼举办的地点在维若妮卡专属的魔导舰希瓦娜丝之上，希瓦娜丝所停留的地方是航空舰专用的场地。

除了罗雷亚蒙王国的魔导舰希瓦娜丝外，还有着三架军舰，赛法洛斯帝国的大型航空舰【贝武夫】，谢普隆王国的魔导舰【克劳*索拉斯】、艾斯帕达圣厅的神殿舰【艾斯佩兰萨】，而除了希瓦娜丝、克劳*索拉斯、艾斯佩兰萨三架军舰是连成一气地并排在离贝武夫之外的地方，显然这种排列方式也代表着赛法洛斯帝国被隔离在外了。

夏朵露与艾可没有到场，这让风雨辰的内心有了种种不安。

“可以开始了么？”

作为婚礼见证人的西尔维亚向穿着婚纱的维若妮卡以及穿着礼服的风雨辰问道，皇姐能够得到幸福，她本身也是非常高兴的，在四个王女之中，虽然维若妮卡皇姐过于可怕，但是长相最为相似的却是她们二人，仿佛是一个模子里面刻出来的样子，至于二皇姐和三皇姐，与她们两个则是相差太多了。

“可以了……”

维若妮卡的脸上露着潮红，对于这一天，她从未想过的，自己竟然也有爱上男人的时候。

“等一下……夏朵露与艾可还没有到……”

风雨辰顿了一下说道。

“这个……刚刚。夏朵露跟我解释了，艾可好像不见了，她去寻找她了，所以让我们不用等她们了……”西尔维亚说道。

“怎么会？艾可不见了？”

风雨辰莫名的有些担心了起来。

“那么一分钟结束婚事婚礼，尽量从简。忧夫君所忧，我陪你一起找……”

维若妮卡干练地说道，“婚礼只是一个形式而已，假如我们真正的在一起，没有这一场婚礼也可以，我与那些普通的女人不一样。我不会羡慕那些隆重的繁琐仪式，我只想你的心中有我，我现在是你的女人了，如果你放弃了我，那么我会穷尽毕生之力。将你亲手诛杀，最后自杀……”

额……

“别说得那么惨烈，听着，维若妮卡，我喜欢你的直来直去，喜欢你的纯情，喜欢你的独特，喜欢你的傲慢。现在后悔还有可能……从此，你将永远是我的女人，永世无法解脱。”

风雨辰顿时将维若妮卡抱在怀里。踮着脚吻上了她的唇（因为幼龙出生的风雨辰，身高没有维若妮卡高，所以要踮脚）……

“嘤……”

那一瞬间，维若妮卡感觉自己的灵魂都酥麻了起来，这是誓约之吻，也就是说。从现在开始，她就是风雨辰的女人了。想到婚后的生活，她就充满了满满的幻想……

西尔维亚脸红地看着吻在一起的风雨辰与维若妮卡。想着在学院中的亚修，不知道，什么时候，他们也能够像亚瑟与维若妮卡一般，可以这样光明正大的在一起。

只是亚修到现在仍然没有做出任何功绩，连帕尔都转移了，未来极有可能是个无能之人，被罗雷亚蒙的王室认可很难，毕竟连贵族都不是他的，真得与她的地位无法媲美，难道她也要效仿皇姐的割袍断义么？

“轰隆隆……”

如同雷鸣一般的声音，强烈地震动了起来。

“怎么回事！！”

风雨辰顿时松开了维若妮卡。

“是旁边的【贝武夫】军舰……艾可被囚禁在帝国的军舰中！”

夏朵露跑了进来喘着气说道，有些灰头土脸的样子，显然是战斗过了，“抱歉，我和艾可被袭击了，我没有阻拦住对方，艾可被带走了，本来我想自己解决的，但是防备太紧密了……而且……”

“什么！都怪我……忽略了艾可的感受……”

风雨辰不禁有些懊悔了起来，艾可大概如同维若妮卡一般的想法，一直期待着那一天的降临，可是他……

“嘶……”

蓦然地，风雨辰的胸口还有左手臂顿时散发出强烈的光亮，那是与艾可相连的星刻纹。

“你们快看……”

西尔维亚指着天空，她发觉了此时的异状。

神秘发光体轻飘飘地悬浮在停机场贝武夫军舰的上空，宛如在妆点夜空的中心般，看似耀眼的满月在其面前也显得黯淡无光，那是一颗拥有优美流线的蛋，珍珠般的蛋壳上刻印了壮大的徽章，乍看之下仿佛历史悠久的王公贵族的家徽，那图案跟风雨辰左手臂以及心脏的【星刻】一模一样。

“那是艾瓦隆皇家的家徽。”夏朵露出声道。

噗通、噗通、噗通……

光蛋发出了一声声震动空间的脉动声。

风雨辰手臂胸口的星刻随同蛋的脉动忽明忽暗。

异动并未结束，一只又一只的圣龙源源不断地现身，在夜空的一角齐聚一堂，数量稀少的圣龙竟然会以这种形式群聚一堂，说是破天荒的现象也不为过，所有的圣龙都不服从主人的控制向着巨大的光蛋靠近。

接着一对翅膀从蛋的两侧延伸了出来，散发白银光辉的羽毛四处飘散，像白雪一样将夜空点缀得璀璨无比，然后——蛋壳的表面渐渐爬出一道纵向的裂痕，长了翅膀的蛋分裂成两半——

“吼！吼！嗷！”

一声声咆哮宛如宣布世界末日到来的号角，明眼可见着一股波动将向着周围快速的延伸，空间剧烈的波动，声波带起的强大震幅不惊让风雨辰他们捂上了双耳。

一只巨兽从蛋中爬了出来，粉红色的毛发和鲜红的双眸，一对犄角看起来又尖又凶猛，在那两根角的中间还冒出了第三根角，仿佛独角兽的尖角般笔直地屹立着，大大地张开的翅膀跟一般众人所知的龙族翅膀不同上让人联想到天使的翅膀，与风雨辰的天龙形态的羽翼有些类似。

圣龙们将巨兽团团包围，展开形体的巨兽刚刚落地便将巨大的赛法洛斯帝国贝武夫军舰踩成了粉碎。(未完待续)

第一千七百二十二章 冥火龙的煌炎

【感谢二次元小魔王、僵屍史莱姆、memorypassed童鞋的打赏，还差3张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

大量的火焰能量汇聚到风雨辰所化的火焰真龙身上，使得他强制性成长了起来。

身体渐渐地成长到了与九只眼的巨兽恶魔一般大的程度，强烈的火焰能量使得周围的建筑物在倾刻之间化成了粉碎，仿佛能够燃烧一切的异火一般，一切的一切全部被烧灼得乌黑。

但是此刻，风雨辰也观察到了恶魔的不寻常状态，因为它的身体似乎不完全受其控制，行动相对来说有些迟钝，这对于他来说确实是一个机会。

“涅哈蕾妮亚的继承人莫尔德雷德掌握了艾可百分之六十以上的身体控制权，现在仍然在继续增加着，在它未完全掌握之前，将他消灭，艾可也在努力着的。”

娜比的声音，透过星刻传入了风雨辰的耳中。

原来如此。

明白了真相的风雨辰，顿时张开了巨大的龙口——

一股强烈的能量在火焰真龙的龙口中积聚着，接着如同炸弹爆炸一般地，瞬间冲击向了九眼的恶魔。

“铮……”

一声轻脆的声音，一道道防御魔法阵在九眼恶魔的面前凝聚了出来，挡下了风雨辰的火焰烧灼，但是令它惊讶的是风雨辰的火焰吐息并没有停下，而是持续着进行的，强烈的火焰龙息渐渐地冲破了防御罩，将九眼恶魔的整个身体笼罩了起来。

“哦……”

这个时候。周围的人纷纷露出了安心的表情，但是——

“吼！~”

一道道光束从火焰中冲向射向了风雨辰。

“哈哈……艾瓦隆皇家的身体真得是强悍啊，你的火焰根本没有办法伤害到我分毫的，只是有些痛而已。”

莫尔德雷德狂笑着说道。

“！！！”

风雨辰一边闪躲着攻击，一边思考着就对的策略。确实，他强制性成长了，但是基础根本没有改变，虽然渐渐地，这段时间，龙之血脉的力量在逐渐解封。但是相比底气雄厚的艾瓦隆龙皇的身体改造后的冥龙王来说，仍然有着本质的差距。

不过，既然他能够吃火的话，那么……

接着，在所有人震惊的情况下。风雨辰张开龙口将恶魔的火焰吃了下去——

“笨蛋，想要吃我的火焰，你等着自己的*被冥龙的力量侵袭吧……”

莫尔德雷德短暂的沉默之后，顿时嘲笑了起来。

“冥龙之火与火龙之火的结合——冥龙炎的咆哮！！”

风雨辰一边忍受着身体被侵蚀的痛苦，一边将两种火焰组合在一起喷发了出去！

“吼……嗷……可恶……我的火焰怎么会伤害我自己！”

莫尔德雷德被紫红色的火焰包裹着，全身剧烈地扭动，连连后退。

“左手的火龙炎，右手的冥龙炎。组合在一起——冥火龙的煌炎！”

绯红与幽暗的两团火焰组合在一起，携带着这两种火焰组合的高级火焰，风雨辰不断地攻击起来莫尔德雷德的身体。

一道道巨大的血洞从莫尔德雷德的身上展露。鲜血渐渐地喷发着……

“吼！！我要杀掉你！”

莫尔德雷德在疼痛的刺激下，发狂地用双手抓住了风雨辰的龙躯，张开巨大的恶魔之口咬在了他的身上……

火焰之血从风雨辰的身上缓缓地流到了地面之上……

“吼……”

风雨辰不停地在挣扎着，身躯传来的巨痛感使得他无法维持清醒了……

锋提恩化妆舞会最高塔之外的航空舰场地渐渐地被践踏得支离破碎。

“……”

风雨辰与莫尔德雷德不停地厮咬在一起，两个人的身体被厮咬出一块块狰狞般的伤口，但是渐渐地。风雨辰的体力与魔力渐渐无法跟上莫尔德雷德的地步了，到底说。他是强制性成长的。

在一次猛击闪避后，风雨辰退避了开来。身体渐渐地虚化，变成了人类的形态，魔力的紧促减弱，无法再维持龙的形态。

“亚瑟……顺从我吧，未成长的你根本不是我的对手，虽然你是新的龙王系，到底与艾瓦隆和涅哈蕾妮亚两家有着本质的差别……怎么样，我们两个人联手，完全可以统治这个人类的世界……”

莫尔德雷德没有顾及身上的伤口，紧张地看着风雨辰，虽然他变成了人类，但是他并没有从他的眼中看出来的什么惧意，一个不慎，他都有可能被反杀，身上的魔力也消耗了一半……

“你以为你是什么东西，和本王这样说话！”

风雨辰擦了下嘴角的鲜血，麻烦了，莫尔德雷德的力量才消耗了一下，接下来要怎么办？

看来要强制提升力量了啊。

不过需要有一个时间准备。

“是么？那么只有请你去死了!”

莫尔德雷德的身前浮现出一个个巨大魔法阵，一道道射线发射了出来。

必胜黄金之剑。

一把黄金之剑在风雨辰的身前凝聚，握上了剑柄之后，开始疾速的奔驰——

七星剑阵。

七道星光在天空中汇聚，将整个夜空衬托得美轮美奂，紧接着七首纵横的光芒笼罩了莫尔德雷德，带起了一串串鲜血——

“你……那是什么剑？难道是魔装？”莫尔德雷德露出了惊愕的表情，居然能够对他的身体造成伤害，这不是普通的剑。

“caliburn，王者之剑，骑士王之剑。”

风雨辰平静地说道，开始进行精神海的强制实力提升。

就在这一刻。

“头盔、护颈、胸甲……背甲、腰甲、臀甲……裙甲、护肩、肩甲、上臂甲……护肘、前臂甲、铁手套……大腿护甲、护膝、胫甲……铁靴…………马刺！”

艾可的声音在此刻透过风雨辰的星刻渐渐地响起来，如同天使羽毛般的温暖包裹着风雨辰，那稚嫩却坚定的少女之声，使得风雨辰停滞了实力的强制提升。

“萝莉控……你要确实收下我的心意哦！喜欢人家干嘛不早早说出来……一直，一直在等待着你的告白的……”

艾可的声音回荡在风雨辰的脑海之中。(未完待续)

第一千七百二十五章 米拉贝勒的智谋论

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

米拉贝勒淡定地接过女仆悠妮丝泡好的红茶，坐在悠妮丝准备好的折叠椅子上面，怡然自得地开始饮酌起来。

“……”

面对着自己皇姐的这种无礼态度，西尔维亚居然非常淡定地等待着米拉贝勒品尝结束，这也使得在场所有人不得不跟着屏声息气地关注着米拉贝勒的一举一动，等待着米拉贝勒喝完红茶。

“真是一个王家的人家，果然都是问题少女，这份以自我为中心的态度，难道是天生的萌点？”

风雨辰不由得自言自语的说道。

“啊！那个女人，真得太让人气愤了，竟然让我这位艾瓦隆圣龙皇家女皇等待着，真是的，快要中午了，人家还要等亚瑟做可丽饼啊！”

艾可顿时不满地看着米拉贝勒的一举一动，可恶！

半晌，米拉贝勒喝完了红茶，把茶杯还给悠妮丝后，和西尔维亚对上了视线：“然后呢……西尔维亚，你有什么疑问？”

“为什么姊姊会就任学院长，请你把事情说明清楚！话又说回来，就任到昨天的学院长他怎么了？”

“啊啊……你是说有一只脚踩进棺木的那个老人吗？他目前正在谢普隆王国的避暑胜地度假。反正只要把给他的退休金数字调高一点，他应该就没有话说了吧。”

“……”

这么一番以自我为中心的对话，又让许多人陷入了无奈之中。

来了一个比西尔维亚还要傲慢的王女啊，这罗雷亚蒙家到底是怎么了，怎么都是一些有问题的王女？

唯一让风雨辰感觉正常一点的维若妮卡。原来是个妹控！

嘛，虽然妹控与妹控之间很有话题性，但是怎么感觉节操快要掉光了呢？

不过，此时此刻，学院长的位置换成了第三王女。显然是王室的决议了，毕竟艾可曾经暴走过，万一在学院又发生什么事情，那可真得是……

本来，风雨辰打定主意是从学院撤离的，但是他说到底是夏朵露的帕尔。目前无法离开夏朵露独自行事，而且与夏朵露的亲密度也关系着他的实力提升，但是最近的夏朵露重心转移到了龙媒魔法上面，仿佛故意要与他拉开距离的样子。

之前还有只是隐隐约约的样子，自从他和维若妮卡成婚之后。夏朵露便明显的在躲避他了，搞不懂啊……

“此外，我还有重要的事情要办的，幼龙少年亚瑟与幼龙少女艾可可在？”

米拉贝勒巡视着会场中的所有学员，接过了女仆悠妮丝所递过来的一把闪耀着银亮光芒的剑。

这是要开打的节奏么？

“嗨……嗨……我在……”

风雨辰无聊地举起了右手。

“我也在……”艾可打着哈欠说道，都快要睡过去了。

“亚瑟堂弟，听说你拥有潘德拉贡的一部分血统，那么。算是人类，因为你走得匆忙，父王并未赐予你骑士的身份。鉴于你在锋提恩首都的表现，特此在此，我以骑士王奥华德代理人米拉贝勒*罗雷亚蒙之名，任命亚瑟*潘德拉贡为龙骑士……下跪吧……”

米拉贝勒扬起剑指着风雨辰说道。

“跪你妹啊！本王可是注定成为新的贤龙之王的伟大存在。”

风雨辰撇嘴，什么龙骑士，他不在乎的。

“就是。你算什么？我可是伟大的艾瓦隆圣龙皇家女皇……”

艾可脸红地看着了风雨辰一眼，本来想说是贤龙之王的妻子的。但是没有说出口，毕竟很羞涩的啊！

“大胆。怎么能够和公主殿下这样说话？”

悠妮丝顿时指责般地质问道。

“不用你多事，悠妮丝……”

米拉贝勒冷哼了一声，然后嘴角弯起了一丝微笑，看着风雨辰，说道，“听说你和维若妮卡姐姐大人结成了伴侣是么？为此那个铁血般的她不惜放弃自己第一王女的身份……那么既然你不接受龙骑士的封赐的话，第二件事，请你主动写下离婚协议……让维若妮卡回归第一王女的位置……”

什么！！！！

一时间整个讲堂震动了起来，第一女王，拥有着【铁血女武神】之称的维若妮卡竟然成了亚瑟的婚姻伴侣？而且放弃了第一王女的身份？！

众所周知，现在骑士王国朱利亚斯王子阵亡之后，最拥有继承权身份的人就是维若妮卡这个第一女王了，而且其还掌握了帝国绝大部分的军事权力，现在居然这样轻易地放弃了王女的位置？

“你算什么？凭什么要听你的呢？”

不等风雨辰开口，夏朵露便站了出来，说道，“第一，龙骑士的话，现在我已经是了，亚瑟自然也会辅佐于我，所以龙骑士的位置可有可无，而且不需要；第二，亚瑟的婚姻你无权过问，想必你是为了现今骑士王家的局面着想，想要留住维若妮卡是吧？所以才让亚瑟与维若妮卡的婚约终止……大概维若妮卡本人也没有同意这件事情吧？照我的猜测，你甚至没有敢对她本人说……”

“你是……夏朵露吧，潘德拉贡家的继续人么？多谢你发掘了赛法洛斯帝国的不轨行动，听安洁拉教授说你对于魔导机械工学相当有研究，可以互相学习下吧？”

米拉贝勒看着说话的夏朵露并没有生气，反而对她感兴趣了。

“不要回避之前的话，龙骑士的身份授予，我们潘德拉贡家有权免除跪拜之礼，奥华德陛下想必也没有提出必须下跪的指令，当时我也是站着受封的……然后维若妮卡的事情，根本是你自己的决定，所有说，这一切，不过是你个人自导自演的闹剧，不愧是智谋派的杰出代表。”

夏朵露合上了魔法书，直视着米拉贝勒，嘴角露出了丝丝冷笑，想要以此来试探潘德拉贡家族的意向么？然后顺便破坏一下维若妮卡和亚瑟的感情，这个王女，从一开始就在演戏。

“啊咧，全让你发现了呢，那么就是这样了……”

米拉贝勒将银怀表扔给了风雨辰，说道，“父王说，什么礼仪的就免除了，不过，你和维若妮卡的后代同样享有罗雷亚蒙王室的继承权，就是这样……散会……”(未完待续)

第一千七百二十六章 龙之母的传召

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

因为是巨蟹宫座的最后一天，同时是本学期结束的最后一天，风雨辰举办了野外露营活动，简单来说就是在野外体现下原始的生活。

“话说，你这个学院长为什么要跟来？”

风雨辰看着米拉贝勒与背着行李的悠妮丝感觉到了相当的苦恼。

“为了防止你对西尔维亚出手，代替维若妮卡皇姐监督你的‘性’行为。”

米拉贝勒手指轻抚着自己亮银色的秀发沉稳地说道，同时不忘与夏朵露讨论魔导机械工学的理论，“夏朵露妹妹，听说你最近研究出了一种既发式龙媒魔法光束发射器，能够让我看看理论么？”

“……”

夏朵露拿着一本书籍观看着，直接选择了无视米拉布鞋的询问。

“咳咳……”

风雨辰差点被气出了病，他脑子有病，会对西尔维亚下手？就算下手也是米拉贝勒更加吸引他，额，打住，打住，这个问题绝对想歪了！

“话说哥哥什么时候和西尔维亚公主殿下成婚呢？你难道要等我这个妹妹首先成婚么？”

与艾可相对称，抱着风雨辰另一边手臂的琳达向着后面说悄悄话的亚修与西尔维亚问道。

“额……这个……琳达，哥哥我的事情你就不用管了……”

亚修不禁苦涩地说道，虽然西尔维亚对于他来说越来越充满诱惑力了，可是关键是他连帕尔都没有，也就是说没有成为龙骑士的机会。因此也就……

“西尔维亚，你不会想着将这个无用的男人迎进家门吧？维若妮卡姐姐大人可是说了，要让小不点西尔维努力成为圣天龙骑士，然后将奥华德那个‘混帐东西’赶下台继任王位，有维若妮卡姐姐的支持。你的希望很大……朱利亚斯王兄是不可能了，毕竟有那样屠龙的先例……而且在外界的声闻也是已经死亡的……”

米拉贝勒看着亚修弱势的样子不禁摇摇头，没有帕尔也就算了，气势一点也不强，如何担当大任？

“……”

一时间西尔维亚与亚修同时陷入沉默，这确实是眼下最值得考虑的事情。

“可是。兰斯洛特可是亚修转让于我的帕尔……”

西尔维亚咬着嘴唇说道，“我也可以像维若妮卡姐姐大人一样放弃王女的身份，不是有二姐还有三姐你么？骑士王家的训言中可是有着‘滴水之恩，当涌泉相报’不是么？”

“随便你，如果你真得放弃王女的身份。亚修恐怕会被维若妮卡瞬间斩成肉泥的……”

米拉贝勒摆摆手说道，西尔维亚还不够成熟呢。

“我的帕尔交给哥哥使用吧……”

琳达突然开口说道，“反正我有艾可的一半星刻嘛……”

“娜比说了……龙之母作为补偿，可以给予亚修一只幼龙的，毕竟亚修也算是育龙人的人才啦……”

艾可说道，重重的呼了口气，对亚修说道，“怎么也算我以前的仆人（提供星精）。不要这么低声下气的好吧？”

“真得？”

亚修不禁露出了惊喜的样子。

“确实是，我和艾可、琳达、夏朵露受到了龙之母的传召，亚修可以一起来……”

风雨辰回想着昨晚的一幕情景顿时有些脸红了。娜比居然在艾可沉睡的时候，借用了她的身体，然后对他做了一些羞耻play的事情，直到他快要推倒艾可的时候，艾可才清醒了过来，然后一拳将他打飞了出去。虽然艾可嘴上说着很开放的话，但是真正的要做起来。她还是很保守的。

不过最后，他们也从娜比那里知道了觐见龙之母的事情。

“为什么我不知道？”琳达顿时发问了起来。难道……

“那是在我和艾可的梦里面发生的事情（虽然现实的身体也跟着同步做出了反应），所以你和夏朵露都没有听到……”

风雨辰解释着说道，偷偷瞄了艾可一眼，发现她的整个脸庞都绯红得像烧开的壶底一般……

这个时候的艾可还是很可爱的啊。

“……”

“啊，不说这些沉重的事情了，大家进行这个学期最后的学生会活动吧……”

蕾贝卡拍着手说道。

“可丽饼……”

艾可顿时看向了风雨辰。

“知道了……会做的……”

风雨辰伸手轻抚着艾可柔顺的粉色秀发，好舒服的样子啊。

“萝莉控！”

结果风雨辰享受般的神色被蕾贝卡等人同时吐槽道。

野外宿营的体验很丰富的，骑龙狩猎，料理，茶会，天文……

“啊……”

一天的活动之后，众人品尝着风雨辰泡制的咖啡露出了舒心的享受。

“啊……真得是美味的饮品啊……姐夫大人泡制的咖啡还算不错啦……悠妮丝，要记得学习……”

米拉贝勒享受地说道，从来没有喝过这么美味的咖啡，那份甘苦带着甜美的味道，仿佛汇聚了世间的一切，富有人生的写意，而且精神随之清灵，入喉并没有一般咖啡的酸苦，而是一种醇香，咖啡的味道完美地保留了下来，没有一丝地流失。

“难道潘德拉贡王生前也是这般样子？”西尔维亚不禁感叹，她真想知道有什么是风雨辰不会做的事情，确实，如果不是少年时与亚修的经历，想必她也会喜欢上他的，毕竟如此的优秀，在各个领域来说都无所不能，料理更是吃过一次之后，想要再吃第二次。

“你这个乳牛！难道想要脚踏两只船？不要勾引你姐姐的男人！”

艾可顿时咬牙看着西尔维亚，一个乳牛她已经够受了，再来一个，她真得要存在感降低了，虽然风雨辰是萝莉控，但是身材好的女人问题会吸引男人吧？”

不过让艾可得意的是米拉贝勒也是个飞机场，哈哈，终于有对比的对象了呢。

“你想多了……我可是不想和维若妮卡姐姐大人在同一个屋檐下……”

西尔维亚甩手说道，那样的翡摧历史她真不敢想象呢。

“好了，我和洁西卡要回故乡去了，已经停滞了一天了……”

蕾贝卡喝完咖啡起身说道。(未完待续)

第一千七百二十七章 阿比昂森林

【感谢我喜欢看大神说、醉戏红尘童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

狮子宫之月第一天，野外露营完毕的风雨辰、艾可、夏朵露、琳达、亚修以及西尔维亚纷纷前往了龙之母的召唤之所——

阿比昂森林。

“你这只乳牛，跟来干嘛！”

艾可忿忿地看着西尔维亚，总感觉这个大胸的王女要特别小心。

“我只是来载亚修一段路而已，你看，亚修，不一定允许亚修骑在他的身上吧？”

西尔维亚眯着眼睛看向艾可，这个乳牛的称号她是坐实了么？真是的……

“嘛，好了，准备出发吧……”

风雨辰将蕾贝卡临走前交给他的书信塞入了怀里，然后变化成了神圣幼龙的形态。

不停歇的飞行，风雨辰一行人在黄昏时刻接近了阿比昂森林，不过兰斯洛特明显被风雨辰调戏了，路上，风雨辰不断的加快速度，自认为是圣龙的兰斯洛特当然不希望落后于风雨辰了，于是奋力的飞行。

现在风雨辰的成长清晰可见，之前他可是有些追不上兰斯洛特的速度的，现在却可以凭借速度将兰斯洛特甩开，他的龙之血脉在逐渐的解封，而且身体也变得大了起来，几乎与蕾贝卡的圣龙库夫林一个级别的个头了。

“啊……好舒服……”

西尔维亚伸手拉了下自己的衣领，散发出身体的热气，正是夏日的时间，一路不停地飞行。她饱受了烈日的酷热折磨，现在临近傍晚，一股股凉爽的晚风吹袭而来令人感觉好不舒畅。

“哈哈，亚瑟可是有冰霜魔法的降温坐用，好棒……”

琳达和艾可两个人丝毫不顾及形象的五体投地般的趴在了风雨辰的身上。

夏朵露则是如同平常的观看着魔法书籍。

“好了。要进入里面了……”

风雨辰看着眼前这个仿佛是遭人弃置的遗迹，有一排排古意盎然的建筑栉比鳞次地分布在森林入口一带，除了最为显眼的阿比昂圣堂外，还有貌似修练所和宿舍的建筑，光是从上空鸟瞰那个整齐划一的配置，就能感受到历史的久远。

龙之母的所在地阿比昂森林这是风雨辰第一次见到。幼龙之仪就是在这个地方举办的啊。

这片地域相当辽阔，并非风雨辰所想象的那种单一的森林，而是拥有着家畜小屋和菜园和栽种葡萄的农地。

“阿比昂产的葡萄酒盛名远播，也有外销到谢普隆王国，很有名气的。”

西尔维亚说道。

“我们的目标是……阿比昂修道院。”

风雨辰无视了西尔维亚的话。看着了真正的目的地点，阿比昂佛列斯特修道骑士团的据点，散发着无比肃穆的气氛。

“准备降落。”

风雨辰的身体渐渐低伏，落在了地面之上，待艾可、琳达、夏朵露落到地面之后，他变成了人类的形态，西尔维亚与亚修在落在了地面之上。

“呜呜……”

兰斯洛特顿时趴在了地面之上，消耗了大量的魔法。

“辛苦你了。兰斯洛特。”

西尔维亚一边怜惜地抚摸着兰斯洛特的后颈，一边向风雨辰抱怨道，“姐夫大人。下次您能够高抬贵手不要再调戏坐牢的兰斯洛特了……”

“有么，我没有……”

风雨辰无辜的说道。

“公主殿下，你先下去吧……”

亚修说道。

“好……”

西尔维亚准备跃到地面之上，可是由于天色黯淡的原因，她竟然踩空了，然后很不幸。风雨辰正好在下面……

“嘭！”

一时间西尔维亚与风雨辰重重地撞击在一起，更加重要的是。两个人摔落的姿态太过……

西尔维亚嘴对准了风雨辰的双脚间，由于过于沉重地摔落。西尔维亚将某个东西含在了里面面，使得风雨辰的裤子上面出现了一片温润的痕迹。

而风雨辰准备用手去推的，却是触摸到了一个软软的，有些鼓的地方，弹性很好的样子，不过不应该是胸部。

“嗯不要……”

西尔维亚顿时夹紧了双腿，可是这样使得她更加清晰地感触到风雨辰那温热的手指，一股暖流不禁从身体中涌了出来——湿了！

“可恶！！你这个乳牛到底在干什么，有了哥哥不够，还要脚踏两只船，你故意的吧！”

琳达不由得结巴地指着西尔维亚，脸红地斥责了起来。

“不要啊……姐夫……”

西尔维亚感觉风雨辰的手指在动估计是想抽回去手，可是这么一动让她更加敏感了起来，双腿夹得更加紧了……

“你特喵的倒是起来啊……”

风雨辰有些无奈地说道，没有办法抽出手，一只手根本无法翻身啊。

“闹剧够了！”

夏朵露打开了魔导书的一页，西尔维亚被飘浮类的魔法从风雨辰身上带了起来然后扔在了一边的草地上。

“你到是轻点啊，夏朵露，怎么说我也是你的姐姐……”西尔维亚脸红地站了起来，她真得不是有意的。

“那个……那个……不好意思……各位看来似乎是龙骑士大人，但这一带被规划为圣地，禁止擅自进入……”

此刻，一个年纪约在十岁左右的少女含糊不清的说道，她好像正忙着打扫，手上紧抓着扫帚，看那憨厚老实的长相和娇小的身材和可爱的长相看起来非常的温馨，她的身上身着一身白色基调的衣装，拖着长长的下摆，给人一种庄严神圣的感觉，想必是修道院的修女吧？

“呃，我们不是什么可疑人物——我是骑士国的第四王女西尔维亚*罗雷亚蒙。”

西尔维亚开口就提起了自己的身份。

“公……公主殿下！？有眼不识泰山，请原谅！我的名字叫库莱儿！在阿比昂佛列斯特修道院担任修女！”

少女抛开扫帚就地跪下，然后就像要磕头跪拜一样，整个人俯伏在西尔维亚的脚跟前。

“哼，就会用公主的身份显摆……”

艾可冷哼。

“啊……你用不着表现得那么恭敬，我虽然是王女，但我现在还是一名学生，况且今天是为私事而来的，不用多礼了。”

西尔维亚看着少女毕恭毕敬的样子有些脸红，太过张扬了么？(未完待续)

第一千七百三十二章 不流的魔弓：菲尔诺特

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

飞行之中的风雨辰与奥斯卡已经开始了较量。

似乎对于速度相当的自信，奥斯卡的嘴角露出了一丝微笑，身下的崔斯坦的速度达到了极致，划破升空一般的流光，金色的铠甲熠熠生辉。

最终，奥斯卡停留在了森林中的一片空旷之地。

“不变成龙形么？别说我欺负你……”

“不用，我会让你明白什么叫做强大……”

n－，≯ansh±uba.bsp;风雨辰双手伸展，冰霜的力量透发而出，两把冰霜之剑凝聚了出来。

“人类之躯想要打败巨龙是不可能的，我听说你在达拉姆广场时曾经以人类之躯斩杀过尸灰龙，但是你不要太自信了，我的崔斯坦才不是尸灰龙那种卑劣无脑的生物。”

奥斯卡站在崔斯坦的身上，金色的马靴轻轻地踩动，瞬间，一龙一人消失在了空间之中。

“噢……不错的速度，很快的速度，确实称得上音速，但是也仅仅只是近似音速，还达不到真正的快，我就让你明白我们之间的差距吧，不要觉得身材巨大的龙亦拥有强大的力量，能够攻击到对手才算真正的厉害，相比人形的我，体形小容易躲避……”

赤铜之灼岩！

只是似乎奥斯卡怀有相当大的自信，擅长速度的她此刻并未在速度上面与风雨辰较技，能够成为唯一一个谢普隆人龙骑士，她的骄傲可不仅仅是天赋与自傲不凡。

来的时候她可是调查过风雨辰的。他的剑技自然明白了。因此有也了准备。只见空间中一个魔法阵浮动出来，一道道滚烫的岩浆向着四周不停地飞舞，这样大范围的法术真得非常壮观，高阶魔法，普通的龙是无法施展出来的。

而随着这些岩浆的涌动，准备剑技的风雨辰也受到了干扰，他的身影被迫地显现出来，不得不躲避着这范围性的魔法攻击。

“苍炎之荆棘束！”

绯红的魔法阵凝现了出来。一条条火焰锁链向着风雨辰冲击了过来。

“火焰对于我是没有用的！”

风雨辰张口猛地一吸，将火焰锁链吸入了腹中。

但是就在这个时候，两束火焰锁链沿着地面，将风雨辰捆缚了起来。

“现在你已经是瓮中之鳖了，快点向我投降吧，效忠于我，这样我或许会开恩放掉你。”

奥斯卡站在崔斯坦的身上高高地俯视着风雨辰的身影，她自然知道火焰对风雨辰是没有用的，但是不是有句话叫做——欲擒故纵么？故意放出下面的火焰，然后同时操纵着其它的锁链从风雨辰看不到的地方进行捕捉。

“是么？我也是欲擒故纵哦……你再看看。原地上，到底有什么？我用杀气实体凝聚出来的分身还不错吧？你的圣骑甲。我倒要看看有多强，在本王面前摆出这种高傲的样子，我会慢慢羞辱你的！”

风雨辰的嘴角露出了一丝邪笑。

“滋啦……”

下一刻，奥斯卡身上的铠甲出现了一丝裂缝，风雨辰所动手的部位正是她的胸甲，里面白皙的肌肤裸露了出来。

“怎么可能，我的圣骑甲……还有，你什么时候挥动的剑？”

奥斯卡不禁睁大了双眼，这怎么可能呢，不对，一定是自己眼花了。

“圣骑甲对于龙骑士来说，确实是非常坚固的防护，但是啊，你不要忘记了，圣骑甲是龙制作出来的，简单来说是龙的防御魔法的一种固化态，因此，只要的我攻击能够破除上面的防御就可以了，不要小看我的这两把剑，不是简单的冰块，上面凝聚了我的天龙之力——

钢腕之力（附加在指定人身上的魔法,可提升攻击能力）。

天龙的力量慢慢感受吧！

天空魔法：疾驰之风！

天空魔法：铠甲之力！”

冰霜之剑上透露着绯红的光芒，那种仿佛能够斩断一切的光芒闪烁不定着，同时风雨辰的身体仿佛伴生在气流之中，仿佛能够乘风战斗一般，并且，一股淡淡的光芒在他的体表汇聚着，强化着他的防御力。

借鉴于天空之灭龙魔导士温蒂的天空魔法，便得风雨辰在此时超常发挥出本能的力量，一开始，奥斯卡就会错了意，风雨辰的战斗经验和她根本不在一个档次上面。

固然，崔斯坦是圣龙，奥斯卡拥有圣天龙骑士特有的圣骑甲，但是，这就是最强么？

不是！

能够打败维若妮卡的风雨辰，绝对不是仅仅靠着自吹自擂的嘴皮工夫。

“我不信！你激怒我了，亚瑟，受死吧！现身吧！不流的魔弓——菲尔诺特！”

奥斯卡召唤出了一把闪烁着金黄色光辉的弓，魔力构成的弓箭在她拉开弓弦的同时凭空显现，愤怒中的奥斯卡召唤出了固有魔装。

魔弓菲尔诺特，拥有与蕾贝卡的魔枪一样的特性，百发百中，从来不曾射偏过，正因为它是绝不会射出流箭的弓，所以才叫‘不流’。

这一时，风雨辰顿时明悟了，奥斯卡的绝招原来如同蕾贝卡一击必中的魔枪是一样的，曾经参与过圣杯战争的风雨辰与lancer库丘林战斗过，蕾贝卡的魔枪凯*波尔古正是如同库丘林的刺穿死棘之枪(gae bolg)。

这把枪的特性很厉害，是将意味着事物顺序的“因果”逆转的招式，在放出此的瞬间，“对手的心脏被贯穿”这个“果”会先被造出，“由于心脏被贯穿了所以枪是命中了的”这个“因”则从后发生。

原本圣杯战斗之中，阿尔托利亚躲避过库丘林的必杀攻击是由于她作为saber的职阶，幸运值过高，加上未来预测的直感与丰富的战斗经验，才使得魔枪射偏的。

对应的，奥斯卡不流的魔弓菲尔诺特，拥有着相同的特性，属于‘击破’的后果注定在先，‘攻击’的原因成立在后的固有魔装。

这下子，可没有那么简单的躲避了啊，就算是音速也无法躲避掉现在的攻击，那么，风雨辰要怎样才能够躲避这必杀的一击呢？(未完待续……)

第一千七百三十四章 五大星具龙之躯

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

神威如狱，血狱之海。

绯红的色彩笼罩着整个愣住，风雨辰的右眼散发着冷漠的光芒，杀气将整个战场所笼罩。

“……”

奥斯卡无力的跪坐在崔斯坦的身上，咬着嘴唇，浑身颤栗了起来，明明没有任何的魔力波动，为什么会有这种可怕的景象，整个身体都无法动弹了，甚至呼吸都紧促了起来，这样继续下去，她肯定会窒息而亡的。

“……”

崔斯坦呲着牙，低吼着渐渐地后退，浑身的肌肉紧绷了起来，如临大敌一般，但是却没有任何要进攻风雨辰的趋势，那样的状态仿佛如同一只猫面临一只老虎一般的感觉。

“这就是我们之间的差距，听好了，禁止对艾可出手，不然，你会明白后果的！”

风雨辰冷漠地转身，缓缓向着学园走去。

“哈……呜……”

奥斯卡注视着风雨辰消失后才重重喘息了起来，一滴滴汗水布满了她的娇躯，身下甚至有了一股暖流，小便失禁了，好可怕，好可怕……

“喂……奥斯卡，你不会这样就害怕了吧？这样还能够成为谢普隆王？”

这时，一名身着女仆服的少女，缓缓地从一棵树木后面走了出来，她每跨出一步，闪耀着银色光芒的马尾便随之摆荡，她的女仆服有满满的黑色饰品点缀，仿佛企图打破一般女仆服的概念般，全身上下都是黑色的。而下半身的迷你裙则给人活泼的印象。=

只不过，这名女仆身上最大的特征，既非黑色的衣装，也不是银发马尾，而是遮住左眼的黑色皮革眼罩。也由于配戴眼罩的缘故，使她的美貌散发出独特的魄力。

不过即使如此，她的脸上也有着一丝不平衡的色彩，与奥斯卡一般无二的紧促感，冷汗布满了脸庞。

“赛乐丝，你不一样是如此么？”

奥斯卡不禁轻轻哼了一声。

“切……我可不像你一样。我只是一名女仆而已，就算是害怕也是自然的，而你这个要立志成为谢普隆王的人可不能够和我一样，除非你放弃做为王的资质，你没有选择。只有前进。”

赛乐丝冷哼着说道，丝毫没有作为女仆的自觉，反而斥责起了奥斯卡。

“可是……你也感觉到了吧？那个家伙简直不是人，是魔神啊！不，死神！太可怕了，我不要再面对那种人了……”

奥斯卡咬着嘴唇，想起那一幕的可怕，她渐渐地回复着血色脸庞顿时再次惨白了下来。

“既然不能够用强的。那么就色诱，俗谚说‘龙性至淫’，投怀送抱。给他点甜头，至少不让他泄露你的身份，怀上他的‘种’更好，从调查情报来看，他是古代龙的后裔，这可是从赛法洛斯帝国的克劳斯手里弄来的情报。非常准确。

然后从西尔维亚那里下手，许诺一些条件。政治的手段，你不会用么？而且亚瑟也不是只局限于罗雷亚蒙的。找夏朵露交易，他们正在寻找五大星具，可以承诺你在登上王位之后，交给谢普隆的五大星具之一的龙之躯【星剑提尔纳诺格】……”

赛乐丝冷哼了一声，将手中的情报书扔到了奥斯卡的面前。

“五大星具？这到底是怎么一回事？”

奥斯卡似乎对此此事并没有太多的关注。

“龙族的秘密，根据我的调查，当年龙族的贤龙王印波尔克最后被打败，但‘贤龙王’作为最强的龙族，龙族未能将他的魂魄完全消灭，逼不得已，龙族只好把他的魂魄分割成五份，进而分别封印在特殊的魔导器具里，后来五大星具被封印在大陆各地，封印在‘龙之躯’谢普隆王国的正是【星剑提尔纳诺格】。

从帝国那里弄来的情报，大概可以知道，贤龙王的血脉分成了由艾可所代表的艾瓦隆圣龙皇家与莫尔德雷德所代表的涅哈蕾妮亚冥龙王家，虽然不清楚夏朵露和亚瑟的目的，但是只要以五大星具为交换条件一定可以了吧，再用上美色来诱惑，不怕他不与我们合作，只要除掉乌列尔就好了。

谢普隆三世已经不行了，我们最大的对手乌列尔，有了亚瑟这位新龙王与艾可这个艾瓦隆圣龙皇家末裔还有夏朵露这个天才龙媒魔法师做帮手，坐上王位轻而易举。

一开始你就想错了，有些人，不是靠力量就能够使得其屈服下来的，真是的，不等我的情报就行动，你也有够‘胸大无脑’的！！”

赛乐丝详细地解说道，最后不满地冷哼了一声，不过，她做为一个助力确实尽到了自己的义务。

“多谢你了……赛乐丝，幸亏有你在我身边，我明白了……不过……”

说到色诱，奥斯卡顿时扭捏着说道，“我不会那样啊……”

毕竟一直将自己当成男人的奥斯卡，如何去色诱男人，虽然她确实拥有作为女性的本钱，只是？

“龙族对于安萨尔玫瑰都有无法抵挡的*，到时候，你只要靠近他就好，而且你成为了谢普隆王之后，血脉不需要传承下去么？就长远的利益来说，亚瑟的种非常优秀，难道你还能让蕾贝卡怀孕？就算能够蒙骗所有人，你的本质也是个女人，正视自己的这一点。”

赛乐丝将准备的一件校服授给了奥斯卡，“先穿上衣服吧，然后再考虑怎么色诱，不要做得太刻意，不然反而会招致反感，尽量在男人面前表现出自己的柔弱，这样才会激起男性的保护*……”

“要利用自己的一切么？”

奥斯卡不禁呢喃着说道，权力的争夺就是嘴，赌上一切的豪赌，将自己也赌进去，如同乌列尔与罗雷亚蒙第二王女的恋爱交易一般，赛乐丝说得没有错，亚瑟的种，非常不错，龙与人混合血统的强大，她也是见识到了。

“明白了就好，做一个王是要有着觉悟的……做好准备的话就回去吧……”

赛乐丝点头，不由得叹气，虽然成为了圣天龙骑士，但是奥斯卡还要再成长的，不是实力上面的成长，而是头脑。(未完待续)

第一千七百三十六章 ‘节操快丢掉’会议

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

剑技较量，又见剑技较量，上次风雨辰就爆掉了维若妮卡的铠甲了，昨天又爆了奥斯卡的圣骑甲，难道这一次要爆米拉贝勒的衣服？

（爆衣龙骑士）

嘛，其实，对于风雨辰来说，妹子杀掉什么的太血腥了，但是总有一些傲娇来卖萌秀存在感，所以不打是不行的，于是就有了爆衣剑技的存在。

而且相比普通的剑技来说，爆衣剑技可以说绝对是高难度的存在，想想就有些难度了，一要将衣服铠甲全部粉碎，二要不划伤妹子的娇躯，这简直不是人干的！

（吐槽：正常当然干不出来爆衣这种事情）

“恕我拒绝，米拉贝勒学院长（小姨子）……”

风雨辰伸手重重的在桌子上面一拍，强调般地说道。

“哦是么？驳回条件，你无权反驳，夏朵露妹妹也有要实现的愿望吧？”

米拉贝勒无视了风雨辰，询问向夏朵露。

“我要亚瑟答应我一件事情。”

夏朵露觉得这是个非常不错的机会，将她的魂印交给风雨辰，并且约定一定要等待她能够放下一切的那一天，然后娶她为妻。

如果是平常的话，夏朵露的这种梦想可能非常的自私，毕竟要让一个男人等待着她，而且这个时间并没有具体的限制，可能是一辈子，这样的誓约真得很难让人接受的，而且虽然定了誓约。但是夏朵露却不会让风雨辰靠近她做些亲密的事情，只有在她觉得可以的时候才可以，这可是很大的煎熬啊。

“那个……我也有愿望。”

西尔维亚举手说道。

“你特喵的难道真要脚踏两只船啊？”

风雨辰唯独对于西尔维亚吐槽满满的，什么时候小姨子居然要逆袭大姐夫了？

“我才没有那么龌龊呢……我只是让你当着我的面修理下维若妮卡姐姐而已……”

西尔维亚突然兴奋的说道，哈哈。姐夫大人出来的太是时候了，大姐有了克星了，她就可以萌萌哒了。

（萌你妹！）

“这样的话，那么我也要……可否让亚修穿一下女装……然后和我约会……”

马克西密利安很正经的推着眼镜说道。

盯……

盯……

盯！！

“马克西，没有想到你好这一口啊……没事，会长我……咳咳……同意了！”

蕾贝卡顿时被呛了一下。用力地拍着马克西密利安的肩膀，原来学生会里面有着一个隐藏基佬啊。

“这……怎么可以！！”

西尔维亚顿时脸红了，想想两个大男人在一起暧昧，她就想喷血了，你妹的。这个学生会同，节操都掉光了么？（你的节操也掉了）

“嘛……大家不要误会啊……”

马克西密利安脸红地伸手挠着自己的脸庞，害羞地说道，“昨天晚上梦到了亚修换上女装，突然感觉……那才是我幻想的女神，我都已经为亚修的女装想好名字了……雅修莉，怎么样？”

“噗……”

米拉贝勒、蕾贝卡还有夏朵露同时将嘴里面的早点茶喷了出来，好吧。她们的价值观已经受到了严重的影响。

蕾贝卡与露卡两个人互相对视了一眼，怪不得平时马克西密利安对于她们两个人的美貌没有任何的想法，原来是‘心有所属’啊。

事实上证明。这个世界也是有基佬的！！！

“啊，我也想看看亚瑟同学的女装……”

蕾贝卡突然嘴角露出了一丝诡异的笑容。

额……

风雨辰想吐槽了，确定这不是学生会，而是节操恶搞大会？

“那么大家看来都存在愿望啊，那么就这样定下来了，骑龙长跑第二天举办龙骑士武斗大会和剑技大会……参赛的人员就是：蕾贝卡、露卡、奥斯卡、夏朵露、西尔维亚、马克西密利安、亚瑟还有我八个人。龙骑士武斗大会，亚瑟只是作为夏朵露的帕尔参赛。在武斗大会上胜出一场便可以获得一份愿望奖励，至于剑技大会只有我与亚瑟两个人。剑技大会作为五百年祭典大会的收场，就是这样了……”

米拉贝勒放下了茶杯决议道。

“我反对！”

风雨辰、艾可、琳达（虽然不是正式学生会的成员，但是与艾可的关系，顺理成章的加入了学生会）三个人异口同声的说道。

“真得太好了，艾可、琳达，你们不愧是我的贴心小棉袄啊……”

听到了艾可与琳达的反对声音，风雨辰顿时感动了，果然还是【萝莉酱赛高】，萝莉即正义。

“我也要加入比赛，我有愿望要实现……”

艾可与琳达两个人同时说道。

哈？

呆滞了……理想被摧残了！

风雨辰无力的趴在了桌子上面，枉他还相信她们，原来她们也想捞点好处啊。

“我要亚瑟承诺我是大的，维若妮卡是小的。”艾可骄傲地说道，“身为艾瓦隆圣龙皇家的公主，我怎么能够做小老婆呢，我要做大老婆！”

“我要亚瑟跟我签订婚约！！”琳达涨红了脸说道。

“……”

额，给跪了，果然还是跑得了和尚跑不了庙，想玩暧昧的风雨辰已经被琳达逼婚了。

“可以，你们两人就表演卖萌吧，也做为五百年祭典的压轴大戏好了，谁让你们两个是咱们学生会的萌物代表呢……”

蕾贝卡爽朗地同意了。

“嗯，我也没有意义……”

米拉贝勒点头。

“我可以参加卖萌么？这样又可以多一个愿望了……”露卡萌萌哒地问道。

“萌你妹啊！！！”

风雨辰脸色苍白的说道，居然以卖萌为武器，简直是凶残的萝莉酱！！

节操都特喵的掉光了，快点=捡起来！

“亚瑟，越是优秀的人就越要承诺相应的责任，正所谓实力愈大责任愈大，学生会……不……世界的未来就指望你了！”

马克西密利安推着眼睛拍拍风雨辰的肩膀。

“你个基佬，少接触我为妙！！”

风雨辰顿时远离了马克西密利安，珍爱命运，远离基哥！

“决定了……我也参加卖萌大会？”

米拉贝勒看着风雨辰苦涩的表情，忽然感觉好有趣的样子。(未完待续)

第一千七百三十七章 魔香炉与潜伏的蛇晰

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

决议了五百年祭典的相关事宜之后，学生会的成员们开始对骑龙祭跑道进行布置。

骑龙祭的比赛起始是学院与安萨里邦的市区，中段路会经过菲亚娜森林，所以要提前在菲亚娜森林的各个中点站设置驱兽用的魔香炉，森林里有翼蜥、双头蛇等不少危险的猛兽栖息，必须提前做好防御措施，避免大会的进程受到影响。

学生会的职务并不轻松，蕾贝卡能够将一切处理完善，也算是一种优秀的才能了，可以说，安萨里邦骑龙学院能够运行得如此正常全靠学生会的骨干力量了。

●◆wan●◆shu●◆ba，a◆ns∞◎m香炉的布置分为三个路段，学生会的成员分成了三组进行布置。

“好了，那么关于魔香炉的布置，分成三组，大家抽签决定吧，一共是蕾贝卡会长、奥斯卡副会长、露卡、亚瑟、夏朵露、西尔维亚加上我七个人，按照3、2、2的队列进行划分，分为abc三组，艾可与琳达两位同学不具备防御的能力，留在学院中。”

马克西密利安将一个盒子拿了出来，放到了桌子上面进行抽签。

风雨辰抽到了c组，而与他同组的是蕾贝卡，露卡与夏朵露、西尔维亚是a组、奥斯卡与基佬马克西是b组。

“不行，这个抽签我反对，一定是暗箱操作！”

艾可与琳达顿时异口同声地反对了起来，虽然风雨辰是萝莉控，但是奶牛的价值还是非常显而易见的。何况c组的路程相对远。有可能在野外过夜的。

“就是。我与亚瑟更加搭配吧？”

夏朵露感觉蕾贝卡会长绝对有暗箱操作的嫌疑了。

“这样的分配也合理的，夏朵露你是插班生，对于菲亚娜森林不熟悉，布置的节点只有身为原学生会的我们清楚，这样分配很合理，露卡在a组、奥斯卡与马克西在b组，我在c组，就这样决定了。而且你们在一起万一只顾及打情骂俏而忘记了布置魔香炉就是事倍功半了。”

蕾贝卡才不会说什么暗箱操作的，一切不是已经抽签（安排）好了么？

“我会闻的~！”

艾可盯着风雨辰，表示在他回来之后会用龙的嗅觉闻风雨辰身上的气味。

额……

风雨辰和蕾贝卡在菲亚娜森林的南西方降落，茂密如顶篷般的林木间有着一个缺口，是森林中的一座小型广场，因为这里时常是学员们野外训练的地方，所以设有一些驿点。

库夫林庞大身躯不适合在在森林行动，因此它被安放在这里休息，而风雨辰与蕾贝卡则开始向森林中进发。

“魔香炉交给你，作为绅士。有义务拿包袱，不过小心一点。”

蕾贝卡将手提包扔给了风雨辰。轻盈潇洒地落地。

“嗯，怎么布置呢？”

风雨辰打开了包裹，里面放着三个炉子，外观看起来跟一般香炉并无太大差别，不过里面埋有龙绮华晶，只要设置在森林里便会发动龙媒魔法，散发出一般野兽所厌恶的气味。

龙绮华晶不会不会对龙族造成影响，所以才使用了这种燃料吧？他隐约记得露卡的那种香炉里面，也是龙绮华晶，话说，龙绮华晶的应用途径真得很广泛啊。

“真是无趣啊，萝莉控同学，单纯两个人出来，算得上约会吧，就不会谈些其它的事情么？”

蕾贝卡抱着双喜打量着风雨辰说道，话说，亚瑟这段时间长高了一些呢，脸庞更加富有魅力的弧线了。

“额，我唯独不想被会长说成萝莉控的……”

风雨辰的脑门上浮出一丝汗水，和强势的女性在一起真得很有压力啊。

“说实话，我也想参加卖萌大会呢……”

蕾贝卡左手抱着小腹，然后右手捏着下巴露出了妩媚的表情。

“额……会长真得是开玩笑了……”

风雨辰不禁闭上了眼睛。

“其实我也是个普通的女性啊，自然希望被人称赞可爱之类的，平时一直被人当成那种威严强势优秀的女人，很累呢……”蕾贝卡苦恼地说道。

（所以呢，你也来卖萌么？萌你妹）

“开始工作吧，会长……”

风雨辰想及艾可的威胁还是不要搞什么暧昧了。

“其实我倒是想像维若妮卡公主殿下一样做呢，没有想到被抢先了，看来我的魄力还不够呢……”

蕾贝卡一改灰暗的瞳孔，调侃般地说道。

“是么？”

风雨辰拿着魔香炉的包裹，跟着蕾贝卡向着森林中慢慢前进。

“……”

气氛渐渐地沉默了起来，仿佛有什么隔阂树立了一般，很快三个魔香炉便布置好了，时间到了深夜，因为时间紧促，他们是在当天傍晚出发的，因此基本上都会工作到天黑的状态，毕竟时间上面很赶啊。

归途的过程中，风雨辰与蕾贝卡仍然保持着沉默，脚步渐渐地慢了下来，蕾贝卡借着手中的龙绮华晶来充当光源前进。

“会长……我们好像偏离了原来的路线了……”

风雨辰突然发现了不对劲的地方，感觉到了什么危机在潜伏着。

“啊！遭了，天色的原因没有沿路返回，你怎么不早点提示……”

蕾贝卡顿时担忧了起来，很显然，他们在夜色中迷路了。

“嘘……不要说话。”

风雨辰立即伸手捂住了蕾贝卡的身躯，然后带着她跃到了一棵茂密的树枝上面。

“吼！”

“咝！！”

在下一刻，几头与地龙有些类似长着肉翼的蜥蜴和一只有着两个脖子与蛇头的巨蟒出现在丛林之中，接着两股势力开始对峙了起来，似乎是同时盯上了风雨辰与蕾贝卡，但是在他们两个瞬间消失后，两股势力对峙了，这将会是一场蛇晰之战。

蕾贝卡的脸色顿时苍白了起来，紧紧地抱上了风雨辰的身体她居然没有感觉到来自森林中的危险，幸亏有夜能视物的风雨辰在。

“会长，你放松一些……”

风雨辰清晰地感觉到了蕾贝卡的微热体温，她呼吸的香气不断地打在他的脸上，因为树枝的位置狭小，两个人的身体几乎是紧贴在一起的。(未完待续……)

第一千七百三十九章 分泌龙绮华晶的时候到了

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

雨水的冲刷之下，血腥的气味渐渐散去，野兽们纷纷退散，森林中的争斗停止了喧嚣。

“蕾贝卡会长，要回去了……”

风雨辰抱着蕾贝卡跃到了地面上。

“你真得是个‘无’（有）趣的男人啊……”

蕾贝卡抱着手臂说道，重点强调了无，一语双关。

“是么？只是我觉得呢……”

风雨辰将双手插到口袋里面看着阴霾的天空说道，“会长就是会长，铁血女武神是铁血女武神，真红女帝是真红女帝，不存在任何相比的特性，在我嘛，看来，会长是个温柔贤慧又十分开朗奔放，气质高贵又平易近人的优秀女性，假如在军队之的话，或许维若妮卡是个将才，但是会长是个帅才，将才能够开辟胜利，而帅才能够统领全军……”

“果然，你是个有趣的人，我觉得你不是什么幼龙，而一个有着丰富经历的男人，太过深邃的瞳孔总是让人不由自主着迷，也许你真得是当年的潘德拉贡王转世。”

听到这里蕾贝卡似乎放开了一些，突然紧绷着情绪仿佛开朗了起来，这便是她欣赏风雨辰的地方，总是能够不经意地带给她惊喜，那些感悟般的话语如此睿智的贤者一般潜移默化地影响着周围。

“或许吧？”风雨辰没有否认。

“毕业之后，我准备追随亚瑟你，你不是说我是个帅才么？那么我就好好展示自己的能力吧，我知道你不会拒绝的。”

蕾贝卡大迈了脚步。与风雨辰并肩而行。

“会长说到这里，我还有什么反驳的理由么？”

风雨辰不置可否的说道。

“别会长会长的叫了，叫我蕾贝卡吧，两个人的时候，允许你这样称呼。”

蕾贝卡觉得心情非常的好。确定，或许她抱着女性的心态与风雨辰发生了关系是件愉悦的事情，但是啊，这个男人的闪光点，她只看到了冰山一角，当有了更多的了解之后。再去领悟那种悸动灵魂般的接触，似乎更加有韵味。

“那么，蕾贝卡，追随我吧，让我带你看看这个世界的尽头到底是怎样的风景。摆在你未来的不是短暂的繁华，而是无限的锦秀，努力让自己更加具有魅力吧，然后将我迷得魂不守舍，如痴如醉，你拥有这样的潜力，相信我，你是个优秀的女人。现在采摘未免太过可惜了。”

风雨辰感受着蕾贝卡飒爽迷人的英姿，顿时微笑了起来，人生正是因为有着这样一个个优秀的人作为过客或者同伴才叫做精彩。这个世界所充斥的不只是*，也是喜悦。

“啊……啊，说得让人家都有些马上就投怀送抱了……嘛，还是留待以后吧，那个时候，你可要用力的爱我哦？”

蕾贝卡抱紧了风雨辰的手臂。果然是个充满着迷之魅力的男人啊，她的双眸都无法从他的身上移开了呢……

“会长。我现在也是个纯情少男啊，别再挑逗了。不然我真得要忍不住了……”

风雨辰感受着那两团湿润，没有穿内衣，真空上阵的蕾贝卡好诱惑的呢。

“我不介意哦……”

“……”

“我要……那个……分泌龙绮华晶！亚瑟也一起！”

回到了学院的宿舍之后，艾可紧紧地盯着风雨辰，憋了半天后，终于说出了这么一句话。

额……

好吧，他还以为是质问他和蕾贝卡发生了某些不正常的关系呢。

原来是分泌龙绮华晶啊，可是为什么呢？

风雨辰带着疑惑地看着艾可，而且周围还聚集着夏朵露、琳达以及露卡、米拉贝勒等人。

搞妹啊？

“娜比说了，只要能够分泌龙绮华晶后，艾可就……就可以……有小宝宝了！”

艾可脸红地掐着腰说道，显然做了很大的决定。

“噗！~”

风雨辰差点没有咳出血，这个娜比真得是够特喵的恶作剧啊。

“啊……知道了，不过怎么分泌啊？顺其自然吧……”

风雨辰摆摆手，准备洗浴然后睡觉。

“我们耶库布莱德的村落有促进龙族产出龙绮华晶的秘方！”

露卡信誓旦旦地说道。

倒地晕死！

“等……等一下……艾可分泌龙绮华晶没有问题，我就不用了吧？我感觉我更多的部分是人类……”

风雨辰立即后退着说道，脸庞有些抽搐，他看到了，看到了这一群思想崩坏的二次元妹子阴险的脸庞。

“那个……亚瑟啊，作为你的育龙人，我的魔法研究需要你的龙绮华晶，你不会不给吧？”夏朵露登上魔法书，轻哼着说道。

“……”

“事到如今，你就正视自己的龙族身份吧，想必姐姐大人一定期待着自己夫君出产的龙绮华晶了……”

米拉贝勒饶有兴趣的打量着风雨辰。

“嘛，我们是不会笑话你的，亚瑟酱。”

换好衣服的蕾贝卡出现了。

“你们……绝逼是商量好的！我不干！”

风雨辰站在窗户口准备随时跳楼逃跑。

“我已经用魔法将整个房间封闭了，没有多种高阶的攻击魔法是打不开的……”

夏朵露白皙的手放在嘴边说道，额，腹黑了……

“要开始仪式了……”

露卡说着突然地解开了胸口的缎带，然后毫不在乎地脱掉上衣，连衣裙轻轻滑落到地上，以小巧的两只脚丫为中心围成了一圈。

“慢着！你干嘛脱衣服啊！”

顿时不光风雨辰，所有房间里面的人都想要吐槽了！

“因为……如果想让龙生出活泼的龙绮华晶……就只能靠肌肤之亲了，精灵可是向往自然与纯净的，不需要穿衣服！”

【活泼的龙绮华晶】？

实在让所有人惊讶了一把，难道是耶库布莱德人独特的龙绮华晶出产方法？

解说着的露卡突然把矛头指向了艾可和风雨辰，“艾可和亚瑟也要把衣服脱光光。”

脱光光你妹啊！！

“你在胡说什么啊……在外人的面前脱光衣服怎么会好意思啊！”

艾可顿时有些接受不能了，不过，“嘛，反正没有恶心的男性在，为了小宝宝我勉强接受了这个前提……”(未完待续)

第一千七百四十章 艾可的龙绮华晶

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

分泌龙绮华晶这种事情，简单让风雨辰无法去正常的接受，虽然如同上个洗手间一般，但是你妹的为何有这么多人围观啊？

而且促进龙绮华晶分泌的手段居然和露卡这个软萌的小萝莉肌肤相亲，这一点都不正常啊！

“开始吧……”

露卡像猫咪一般迅速的扑到了艾可的身上，轻咬了艾可头上的角。

“啊……不可以咬那里……！”

不过两个小萝莉纠缠在一起，这种情景真得让人感觉有点那啥了。

“不、不可以啊……角、角不行……你要干嘛啊！衣服！”

露卡并不仅仅局限于角，同时将毫无反抗能力的艾可身上的衣服扒光了下来，应该说不愧是擅于应付龙族的耶库布莱德人么？

你妹的，脱衣的手法如此熟练，露卡酱真得是一只软萌的萝莉子么？

就算是萝莉高手的风雨辰也些甘拜下风了，果然，这个世界在某个节操点开始崩坏了。

艾可娇小可爱的身躯瞬间暴露在了空气之中，她的皮肤白得晶莹剔透，而且泛着神圣的光辉。

这也让风雨辰大饱眼福了，虽然看已经看了很多次，但是这么正大光明的欣赏还是首次啊。可啪的龙少女艾可……

“艾可的皮肤也太好了吧？像亚瑟的皮肤一样……”琳达顿时有些不自信。居然有这么软萌的萝莉龙少女！

“什么。亚瑟酱的肌肤也很好么？”

蕾贝卡顿时有了兴趣！

“嗯，真相见识一下啊。”

米拉贝勒很在意的样子，似乎想问问如何保养皮肤了。

“你们注意的地方绝对有问题么？我的肌肤和你们有什么关系啊？”

风雨辰眯着眼睛吐槽道。

“亚瑟……亚瑟的肌肤软软的、滑滑的，甜甜的……”

夏朵露突然抱紧了双臂娇羞般地回忆着，扭捏地侧过了脸庞。

额……

“你特喵的也哪里崩坏了！夏朵露！”

风雨辰严重感觉自从这几个不正常的少女们聚集到一起后，节操值那是哗哗啦的掉。

露卡与艾可之间的亲密渐渐地让室内的气氛染上了一片绯色，两个少女轻轻的呻吟着仿佛是拉动的小提琴曲扣人心弦，总之——

这特喵的绝对是在搞百合之恋。某种类似于之类的节操刷新动漫档经常有着这种画面，风雨辰伸手捂脸坐在了窗户前，啊啊啊，神啊，价值观已经开始坠落了……

露卡在艾可的皮肤上面渐渐地涂起了安萨尔香精油，有一股甜甜的香味在房里漫开了。

“艾可，你还在紧张吗？让自己放更轻松一点……”

露卡轻声细语的声音，仿佛是在就诊的女护士一般，当然换上萝莉之护士服，再拿上一个大的针筒就更加形象了。

“……真的……好丢脸……不过为了小宝宝。拜托，不要停下来……”

艾可似乎慢慢被被安萨尔的味道薰醉了。理智渐渐地下降（节操也开始掉了）……

看到艾可的表情，露卡顿时满意的说道：“放心吧。只要相信我……一定可以产下健康的结晶（龙绮华晶还是龙宝宝？）的。”

“我…好害羞啊，能够快点么…”

艾可咬着嘴唇，绷紧了小脚丫。

“这里舒服吗？”

“啊嗯……！”

正在思想节操问题的风雨辰根本不知道露卡做了什么，艾可叫得更欢畅了，声音渐渐地有了迷惑的感觉，有点勾人心弦的味道。

淡定……淡定……就当看真实版百合动漫播放了，只是一道道黑线为什么不停地在他的头上密集起来呢？

很快，所有人便感应到整个房间盈满了温暖的光芒，只见艾可的身体腾空而起，浮在距离床面约五厘米的高度，赤裸的身躯发出了粉红色的光芒，身体四周有着像星屑一样不停闪烁的物体，那个亮度亮得几乎教人睁不开眼睛。

终于要来了么？

包括风雨辰在内的所有人全神贯注地看着艾可的变化，那些一闪一闪的星屑慢慢在艾可的胸口集结，最后组合成了大颗的结晶体。

“哦哦，这真是漂亮……！没有想到人形的龙是这样生产龙绮华晶的……”

米拉贝勒顿时双眼放光，拿出了一个小本本，兴奋无比的记录着（银光贤仕女殿下，您的节操值什么时候成负的了？）这个过程。

那是宛如粉红色钻石般，散发庄严感的龙绮华晶，让风雨辰无法侧目，真得太眩目了。

随着光芒终于黯淡下来，艾可那腾空的裸体“砰”的一声落在床上，虽然她看似勉强仍保有意识，不过全身火烫，皮肤都涨成了红色，同时伴随着一声声似有似无的呼吸，那个表情简直像啪啪之后的萝莉所露出的绯色，让风雨辰感觉内心有些火热酱，忍住，忍住！

“这就是艾瓦隆圣龙皇家公主产下的龙绮华晶吗……”

夏朵露拿起艾可分泌出来的结晶体，“根据我在图书馆中的了解，粉红色的结晶体还真是少见，而且相比普通的龙绮华晶也美了很多……而且里面蕴含着非常强大的魔力。”

露卡、蕾贝卡以及琳达还有米拉贝勒都好奇地看了起来。

“接下来，轮到自然精灵亚瑟大人了……”

露卡顿时双目放光般地看着躲在角落里面的风雨辰。

“别过来……再过来我就真得不客气了！”

风雨辰咽着口水说道，他才不要被露卡这只萝莉妖精推倒呢。

“这样可不乖哦，亚瑟酱……”

夏朵露摇摇头说道，“我们可是人多势众，不要反抗了，你就从了我们吧……”

“嘛，露卡都脱光光了，你不吃亏的哦……”

蕾贝卡捂着嘴笑了起来，这个状态的风雨辰貌似很好玩啊。

“快过来……我还要睡觉呢，早点完工……”

米拉贝勒催促着说道。(未完待续……)

第一千七百四十二章 骑龙武斗会：冰龙双舞

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

一大早，风雨辰便感觉到什么在一直舔着自己，结果——

“小宝宝……”

艾可迷糊的舔着风雨辰的胸口，念叨着莫名的含糊词汇，不时露出某种诡异的‘幸福微笑’……

“乃够了！不要被那群没有节操的传染了！”

风雨辰吓得一哆嗦，“我不是你的小宝宝！”

“哦……亚瑟……可丽饼做好了么？”

艾可迷糊地伸手揉着自己的双眼，白皙得散发着粉色透明的娇躯随着床单的滑落暴露在了空中。

“没有好！”

风雨辰没好气的说道，一大早醒来居然不是亲亲什么的，而是吃可丽饼，哎，他绝对是成为了执事了。

“哦，我再睡会，做好了叫咱，还有外加一份安萨尔披萨饼，嗯，甜牛奶也要……”

艾可一边蜷缩到了被子里面，一边掰着手指想着自己的早餐。

你还小宝宝，小宝宝有你这样的妈，迟早会成吃货龙宝宝。

风雨辰醒来想吐槽，结果还是算了吧。

关于昨天晚上龙绮华晶的事情，夏朵露她们好像约定好的没有提及。

第一天的骑龙祭很顺利的通过，第二天的圣骑武斗会正常开始。

因为是庆典，所以现场来了许多人，其中就有罗雷亚蒙的骑士王奥华德，第一王女维若妮卡（虽然已经没有了王女的身份，但是仍然执掌大权）、第二王女卡珊卓拉携同谢普隆王国的第三王子乌列尔，第三王女米拉贝勒。除此之外，还有来自于安萨里邦的市民，以及耶库布莱德森林妖精一族等等，显然是相当大的盛典了。

而对战的列表是：

a：夏朵露vs露卡

b：西尔维亚vs奥斯卡

c：马克西密利安vs蕾贝卡

抽签的三组对决，胜利和失败的三人分别进行抽签。失败组幸运人选与胜利组的幸运人选进行战斗，然后胜利组的两人进行战斗，最后胜出的两个人进行决赛，也就是说一共是六场战斗。

“没有想到我的对手是你啊，露卡，只能说你的运气不够好呢。虽然与亚瑟是第一次配合战斗，但是我自信除了蕾贝卡会长之外，没有人是我和亚瑟的对手，做好准备了么？”

夏朵露展开了魔导书，此战必胜。她要让亚瑟答应她的一个誓约。

“作为森之妖精的一员，我也有着自己的骄傲，而且我要带着自然精灵亚瑟大人回故乡，举行仪式，我要侍奉自然精灵亚瑟大人终生。”

露卡也坚定地说道。

“好了，我倒是希望你们两个都不要参赛，真是的，反正我是没有选择。谁胜利了我要答应谁的请求，不过作为男人，我就不那么斤斤计较了。胜利者，我会满足她一个要求。”

风雨辰渐渐地变成了神圣巨龙的形态，相比之前，他的体形再次成长，比之蕾贝卡的库夫林都要巨大了一圈，他的成长速度真得令人惊讶。而他的这个成长似乎是因为昨天晚上的龙绮华晶的缘故。

似乎龙绮华晶象征着龙进入青春期一般的状态，也许吧。

“露卡……露卡……露卡……”

决赛还未开始。从千里迢迢赶来安萨里邦为露卡加油的耶库布莱人观众席便狂热地大叫了起来，那强大的气势令人感到震惊。而且当他们从露卡口中知道了风雨辰的自然精灵身份之后，一个个更加狂热了，有如教徒一般，而且作为露卡的义父的族长还举着森之妖精的旗帜在观众席疯狂的摇动。

因为龙骑士之间的战斗，甚至还有着圣天龙骑士参与到其中，所以观众特别的多，也有从其它的国家闻讯起来的一些贵族之类的。

“准备好的话，那么就开始了，第一场：夏朵露*潘德拉贡vs露卡*沙里宁，正式开始，规则是一方投降或者无力再战后比赛终止，友谊第一，比赛第二，作为评审团，我有义务对于战斗进行及时终止……双方预备，骑龙，战斗！”

第二王女，也是学院长的米拉贝勒挥舞下了手中的西洋剑。

本来这样的比赛应该是由蕾贝卡这个学生会的会长举行的，可是她也参战了，于是，只能由米拉贝勒这个学院长充当裁判了，而副裁判则是悠妮丝这个女仆。

“哦……”

随着夏朵露和露卡两个人纷纷踏上龙背之后，观众们再次爆发出更加猛烈的欢呼声。

一开始，露卡便驾驭着高文远远的飞开，然后展开速度，立于高文身上的露卡准备进行骑龙演舞，而且似乎因为露卡的决意，高文的魔力也疯狂的涌动着，速度变得飞快了起来。

“没有那么简单的，疾驰之风~！”

风雨辰的身前凝聚出了一个青色的魔法阵，他的身体穿过青色的魔法阵之后，速度变得飞快了起来。

“那么现在让我展示一下我的精研成果吧，亚瑟，准备好了么？共振多重魔法阵——冰龙双舞！！”

夏朵露展开了魔法书的一页，一时间，仿佛是同步进行一般，她和风雨辰的面前同时展开了一个冰白色的魔法阵，接着两条巨大的冰龙从两个平行魔法阵中飞了出来，相互缠绕在一起向着露卡与高文的方向冲击了过去！~！

“……”

“居然是高阶魔法，而且夏朵露居然同步施展了龙媒魔法，两个人几乎在一瞬间完成了高阶魔法，配合真得太完美了，这样的魔法就算是我和库夫林也很难接得下来的，而且夏朵露还一副游刃有余的样子，根本不是一个档次的战斗啊……”

蕾贝卡坐在选手区域评价着说道。

“这也是必然的啊，谁让亚瑟那个家伙那么强大，而且夏朵露的龙媒魔法造诣，恐怕在整个大陆都很少有人能够与她相提并论的，虽然两个人第一次共同战斗，但是似乎配合得天衣无缝……”

西尔维亚不禁摇摇头，夏朵露才是最大的黑马啊，露卡对上她基本上，结果已经预定了，只是时间问题而已……(未完待续)

第一千七百四十六章 虽败犹荣的妖精与觊觎圣石的国王

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

夏朵露的魔法天分可谓是‘神之领域’了，与她配合的风雨辰很清楚地发现了这一点，在操纵着十曜光耀阵（七芒星与五芒星组合的吸收太阳能量的组合魔法阵）的同时，同时吟唱着两种魔法，一者是将他与她同时转移出去的传送魔法阵，二者是将露卡束缚起来的禁锢魔法。

这样的魔法演算能力简直让人震惊，而且如何让两种咒语吟唱同步进行，这可是大难点，要知道，人类只有着一张嘴，如何做只有两张嘴才能够做的事情？

以人类之躯，触及神之领域，说得大概便是夏朵露这种天才了，即使没有风雨辰提供圣骑甲，夏朵露的能力︽≦wan︽≦shu︽≦ba，a↑nshub◆a.也可以说是打遍天下无敌手了，当然，这也只是在学院之中，世界之大，无厅不有，难道会有着一些普通人无法触及的强大领域。

露卡的骑龙演舞终于完成，巨大的星刻图案闪耀着璀璨的光辉，位于星刻中央的露卡摆出了美丽（诱惑）的姿势，左手握着魔演杖卡拉提恩，右手如白天鹅的翅膀般高举，那倩影一如神话里的妖精，又好似传说中的舞者，更像是天使一般。

骑龙演舞的效果在此时发动，整个空间都出现了混乱的波流，时空都开始震荡了起来，天空传出了爆炸般的巨响，周围要囚禁露卡与高文的光之墙壁纷纷被震裂得破碎，如流星雨般的闪光一道接着一道，纷纷朝着地面攻击过去……

果然。露卡此时由于全神贯注的原因。并不晓得夏朵露与风雨辰已经转移到了她的身后。其实，露卡的骑龙演舞与夏朵露的转移是同步进行的。

闪光般的流星之雨如同露卡的【壹之舞：净化蜜雨】一般，【新约*壹之舞：星屑圣流波】应该是净化蜜雨的进化版本，虽然同样是神圣属性的魔法，但是新约版本威力要强大很多了，因为即便两者都是神圣属性，而且更加重要的是【净化蜜雨】是属于治愈魔法的行列，而【星屑圣流波】可是攻击魔法。真正的攻击魔法。

紧接着便是连天一般的轰鸣之音，整个战斗的场地被击打得支离破碎，所有的一切在一瞬间纷纷被分解成粉碎，舞台变成了一个巨大的深坑……

随着烟雾与流光的纷纷散去，此刻观众们才注意到了天空中的最终战况。

夏朵露收了魔法书，而露卡身上的圣骑甲消失，躺在了高文的背上昏迷了过去，显然是伤势过重无法再战了。

“a组龙骑士之占，比赛因为露卡选手昏迷过去而停止进行，胜出者夏朵露以及其帕尔亚瑟……”

米拉贝勒顿时站起来说道。她的身上仿佛散发着银色的光芒一般，正如其的称号银光贤仕女那样。她的身体仿佛在散发着圣光一样。

虽然罗雷亚蒙圣骑士王是个无能王，但是他的四个女儿却都是天娇之女，【铁血女武神】维若妮卡在战场之上所向无敌，【魔性妖花】卡珊卓拉，妖艳无比出入应对得上各种上流贵族场合，【银光贤仕女】米拉贝勒，取得机械工学和考古学两门学位令人尊敬的学者，【蓝冰公主】西尔维亚现今已经是龙骑士。

四名公主在现场中就吸取了绝大多数人的眼光。

相比私下底那种无节操的形象，正式场合上，米拉贝勒相当的具有瞩目气场，一举一动都散发柔美婉约的气质，身上如同散发着银屑的光芒一般，那银色的长发每次摆动都泛起点点星光。

降落到地面之后，风雨辰立即对露卡和高文进行治愈了起来，翠绿的生命能量肉眼可见的修复着一萝莉一龙身上的伤势。

“亚瑟大人，对不起……我失败了……”

恢复神智的露卡躺在风雨辰的怀里顿时流出了泪水。

风雨辰温柔地微笑，轻抚着露卡纤细精致的脸庞，说道，“你已经很努力了，露卡，知道么？失败是成功之母，汲取这一次的失败，然后微笑着前进吧，你已经做得很好了，我今天都目瞪口呆了，那个……以后可以可以给我跳那种钢管舞……不，是那个美丽的舞蹈么？”

“嗯，愿意……可是仍然很不甘心啊……”

露卡顿时呜咽着抱紧着风雨辰大哭了起来。

“嘛，就好好的哭一次吧，然后再努力……”

坐在贵宾台之上的维若妮卡顿时双手握碎了椅子，她好想冲下去推开露卡，然后自己躺在风雨辰的怀里啊。

“维若妮卡卿，听说你与圣龙亚瑟订立的婚姻？”

坐在贵宾席之上的赛法洛斯王国萨卡莱亚斯三世此刻忽然向着守卫他安全的维若妮卡问道。

“正是……陛下。”

维若妮卡冷淡地说道，“大陆会议的结果已经澄清，陛下应该不会来责问我国的吧？虽然确实我们也有着责任，但是我劝你最好不要将点子打到我的丈夫身上，不然……下一个瞬间就是你人头落地的时候，在吾的眼中，亚瑟是第一位，为此可以弃罗雷亚蒙于不顾！”

“铿！”

顿时，气氛冷峻了起来，守备在萨卡莱亚斯三世身边的那些赛法洛斯骑士们顿时按住了剑柄，但是一个个却畏惧般地看着维若妮卡那双不似人类能够拥有的冰冷双眼。

“啊哈哈……我可没有昏庸到这个地步……”

萨卡莱亚斯三世的额头上出现了一丝冷汗，说道，“本王也不是笨蛋，现在吾的安全全靠维若妮卡卿护卫呢，只不过，本王想要亚瑟的龙绮华晶，怎么样，条件可以随便谈。”

“是么？我也听说陛下想要获得艾可这个艾瓦隆圣龙皇家公主的鲜血来延续自己的生命，达成长生不老的愿望，现在将目光打到了我的夫君身上么？抱歉，恕我拒绝，我劝陛下不要得寸进尺，现在我可不是罗雷亚蒙的王女，只是出于国家盟约道义而做你的护卫。”

维若妮卡冷哼着说道，心中大概已经猜想到了学校中存在着奸细。(未完待续……)

第一千七百四十八章 第二副觉醒的圣骑甲之蓝冰公主

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

西尔维亚与奥斯卡之间的龙骑士战斗，相比夏朵露与露卡的决斗，要失色许多，不如如观众们所想像中的那样精彩，而且一个照面，西尔维亚便被打得无力还手。

兰斯洛特在战斗开始的一瞬间便撑起了防护罩，但是，很快便被被崔斯坦缓缓压退。

“哟，罗雷亚蒙的第四王女西尔维亚就只有这点实力么？呵呵，我看你还是早点找个贵族嫁了，然后延续罗雷亚蒙的香火是正事。”

奥斯卡以戏谑的语气揶揄道。

崔斯坦的攻击并没有因此而停止，接连射出了一发发光弹，如同连发炮一般地向着冻袭击过去，虽然未免有失华丽，但是却是最实在的攻击。

“拜托了……撑住啊，兰斯洛特！”

西尔维亚咬牙发出痛苦的闷哼，强如兰斯洛特的圣龙，这时也只能倾全力防守，似乎身陷无法动弹的困境，相比成长性更加强大的崔斯坦来说，它还是弱小了。

强烈的闪光和震耳欲聋的爆炸声向四周炸开。

萨卡莱亚斯三世看着场中的决斗，顿时哈哈大笑般地看着维若妮卡，说道：“虽然奥斯卡这个孩子相当的具有野心，排在继承人的最末位，但是就能力来说还是不错的，你说呢，维若妮卡卿。”

“……”

维若妮卡冷淡地看着场中，不为所动，她要好好看着自己的妹妹，如果还是那样的懦弱。就好好调教她一番（妹妹是用来调教的，长姿势了）！

“哈哈，西尔维亚，你和你的帕尔就在我和崔斯坦的威力之下颤抖吧，真是懦弱的王女吼。现在我还没有穿上圣骑甲呢……”

奥斯卡站在崔斯坦的背上，挥手示意自己的帕尔发动最后的攻击，调戏时间结束，将这场无聊的战斗终止吧，然后找出赛乐丝，有些担心这个女仆了。

一颗颗巨大的光球。仿佛不要钱似地纷纷从崔斯坦的口中发射出来，冲击向了西尔维亚和兰斯洛特。

这一瞬间，有些心理承受弱的人不禁捂上了自己的双眼，所有观众都屏气凝神，担心西尔维亚和兰斯洛特的安危。

“……”

片刻。刺眼的光辉终于收束。

“兰斯洛特……！”

一声柔弱但却包含着一丝刚强的声音传荡而出，西尔维亚身上的骑士服已经支离破碎了，但是却没有受到重任，兰斯洛特巧妙地完成了躲避的动作，尽量减轻了伤势。

“将你的心意全部告诉我吧！”

接着西尔维亚扬手铿锵的呐喊出声。

一时间，强烈的光芒从兰斯洛特的身上冲荡了起来，在满是白光的神秘空间，只有西尔维亚和兰斯洛特一龙一人。此时的兰斯洛特那张勇猛的面孔，这时看起来竟比平时温柔了许多。

“吼！！！！”

兰斯洛特在这一瞬间以冲天之势发出了威吼。

霎时，温暖的光辉将西尔维亚的全身团团包覆住。

“这是……！”

所有的观众纷纷站了起来。之前他们看到过这样的战斗的，露卡召唤出圣骑甲的时候便有着同样的举止。

难道……

西尔维亚身上所穿着的骑龙服如缕轻烟般消失了，然后——

头盔、背甲、腰甲、臀甲、裙甲、护肩、肩甲、上臂甲、护肘、前臂甲、铁手套、大腿护甲、护膝、胫甲、铁靴、马刺……造型优美的装甲依序形成，并且装备在西尔维亚身上。

接着，从左右的肩甲冒出一面披风，随风飘扬着。最后显现的，则是一顶镶满了绚烂龙绮华晶的皇冠。

这套装备简直是专为西尔维亚量身打造一样。确实是兰斯洛特为西尔维亚量身打造出来的圣骑甲。

从这一刻起，西尔维亚也成了超越龙骑士的骑士——圣天龙骑士。

“公主殿下！好漂亮的圣骑甲~！”

“耶！”

“加油！西尔维亚公主殿下！”

“罗雷亚蒙骑士国万岁！”

“……”

西尔维亚的不负众望。顿时让整个罗雷亚蒙的国民欢呼了起来。

“小西尔维看来也有了成长……”

站在贵宾台上的西尔维亚嘴角露出了一丝微笑，这是她首次为西尔维亚的成长而欢欣的微笑。

“啊……本王的女儿，果然最美丽了，好想抱抱啊……”奥华德骑士王顿时猥琐般地笑了起来，不过眼角却是有泪水涌出，显然此刻的他也是非常的高兴啊。

此刻的西尔维亚，英气勃勃，有如光芒万丈的公主骑士之姿，甚至连身上的那些伤痕也无法影响到她的美丽，此刻她的形象恰恰符合【蓝冰公主】之名。

“……这套圣骑甲的品质真的很不错，小西尔维也有让人惊讶的一天呢。”

米拉贝勒也满意的点头。

穿上了圣骑甲的西尔维亚瞬间打起精神后，露出了锐利的眼神——

“我爱你……兰斯洛特（吐槽：我胃酸死了）……现在让我们一起打倒奥斯卡吧，你是最棒的圣龙！上吧，兰斯洛特！我有信心现在的我们绝不会输给任何人！”

“昂！嗷！！”

兰斯洛特发出勇猛的吼叫，带着西尔维亚飞上了天空，开始了反击，一颗颗神圣的光弹朝着地面上的奥斯卡和崔斯坦攻击了过去。

“可笑……我就让你明白我们之间的差距好了……崔斯坦……”

奥斯卡对于西尔维亚的蜕变并没有任何的波动，仿佛早已预料到这一幕的样子，其实她早就发现了，那天晚上，她在龙舍时，目睹到了露卡用某个神圣的晶石（风雨辰的龙绮华晶）刺激了高文的成长，而西尔维亚的女仆科赛特显然也发现了这一幕，于是西尔维亚也向露卡请教了高文进化的原因……

虽然是偷偷地看了几眼，但是奥斯卡还是清楚露卡与西尔维亚都获得了圣骑甲，而这个突变是因为那个神圣的晶石（赛乐丝并没有告诉奥斯卡有关风雨辰龙绮华晶的事情），虽然不清楚是什么，但是她无所畏惧，因为她自信自己是最强的。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千七百四十八章 第二副觉醒的圣骑甲之蓝冰公主地址为

第一千七百五十章 又来，爆衣剑技

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

突然闯出来米拉贝勒使得对峙之中的风雨辰与赛乐丝暂停了纷争，但是米勒贝勒居然不是来帮风雨辰抓捕赛乐丝的，而是要帮助赛乐丝的，理由是——

“我专门钻研圣遗物，至于你（赛乐丝），说穿了就是一种活生生的圣遗物，再也找不到比你更棒的研究对象了。”

米拉贝勒紧紧地盯着风雨辰，然后侧身对赛乐丝说道：“好了，站起来吧，你叫赛乐丝汀娜*拉佛是吧？快点动手吧。”

“额……你知道我的计划会造成多大的牺牲吗？而你只需要与亚瑟一起阻止我，就能避免惨剧发生了。”

赛乐丝感觉这个第三王女真得是个怪异的公主。

“假如真有什么不妙的情况发生，亚瑟、夏朵露、西尔维亚、还有蕾贝卡他们总会想办法解决的，况且还有维若妮卡姊姊大人和葛廉率领的亲卫队坐镇在萨卡莱亚斯三世的身边，而且我对于姐夫大人的实力相当有自信呢，他会帮我这个可爱的小姨子收拾烂摊子的……”

米拉贝勒丝毫自觉地说道。

“呵呵……好个蛇蝎心肠的美人公主殿下啊……银光贤仕女，看似神圣的女人，没有想到却是有着这般的毒辣心肠，为了自己的目的而不择手段么？”

赛乐丝摇摇头，从地上站起来后，转身背对了米拉贝勒，竞技场的舞台就位在遥远的地面，看来要开始施展那个力量啊……奥斯卡。希望你能够存活下去，不原谅我也可以……

“米拉贝勒，让开！”

风雨辰的脸色瞬间冰冷了下来，到头来，自己竟然是被利用了。此时的米拉贝勒就像一个疯狂的科学家一般，此时的她是听不进去任何话的。

“姐夫，来吧，用你的剑技让我屈服，我可是期待着那个打败维若妮卡的剑术宗师，能够带给我怎样的惊艳呢。现在我的内心稍稍有些兴奋了呢，知道么？站在极点的人始终是渴望着比自己更强的存在，你和夏朵露都很令我着迷，一个剑术达人，一个学术达人。能够与你们生在同一个时代，真得是我的荣幸啊。”

米拉贝勒将西洋剑竖在了自己的眼前，剑身折射着自己那精致无暇的可爱脸蛋，但是双目却尽显锐利！

“是么？那么……我就动手了，因为时间紧迫，所以我就不来虚设的华丽剑技了，我尽量避免刺伤你的要害！”

风雨辰轻轻吐露出了一口浊气，整个人的胸腹中积淀着强横的气息。正点一个瞬间，双手凝聚出了两把冰霜细剑（巨剑在这个空间难以发挥完美），一个低伏。然后加速，高仰疾突，冰霜寒气在空中潋滟出绝美的弧线，如同两个巨大的扇形一般斩向米拉贝勒——

二刀流——双重扇形斩！

在快到米拉贝勒面前时转过身子，右手的剑往左斜下方砍去，蓝色的火花应声迸裂。斗气四射，之中。米拉贝勒流畅般地迎合上了风雨辰的右手剑，开始了激烈的过招。

米拉贝勒以流畅的剑技挡开风雨辰的一击，然后秀了一手快到眼睛看不清楚的突刺，使剑起来有如行云流水一般——

但是。

风雨辰的攻击可是两段式攻击，左手剑比右边攻势慢了零点一秒，往米拉贝勒的腹侧滑了进去，这便是二刀流突进技【双重扇形斩】的精髓了。

左边一击在快要到达敌人侧腹部时被长剑挡了下来，只有圆环状光线效果空虚地划了一圈，虽然很可惜，但这一击只是用来为这场战斗的开端打个招呼而已，利用剑技的余势取得距离后重新摆好姿势。

“嘶啦……”

一个瞬间，米拉贝勒的衣服被斩开，胸口的衣服被切开，里面的那肉色的纹胸也被切开了，露出了粉娕如同璞一般，散发着神圣光芒的皮肤，而且更加令人在意的是那摇曳中的绯红葡萄每次晃动都带起一丝乳香。

相比维若妮卡与西尔维亚的胸部，米拉贝勒的柔软有些娇小可爱，但是却非常的精致，且富有光泽感，一看起来就让人感觉到可爱无比。

“哟不错的剑技呢，但是姐夫大人还没有拿出全部的实力啊，想要看我的裸体直接说嘛，要不回去之后，你将维若妮卡的婚约退掉，我做你的妻子如何？”

米拉贝勒调侃般地说道，内心暗自惊讶，一个照面，她便知道自己绝对不是风雨辰的对手。

虽然她的剑术战斗方式就好比是在预测力的流向，就某种层面的意思而言，她的剑术可说洋溢着学者的风格。

可是相比风雨辰的英姿飒爽以及夺目惊魂来说却是有些低档了，风雨辰手中的剑仿佛是他的手臂一般，如臂使指，挥动之间根本不需要去思考，只需要是斩击就可以，这是历经了数以千百次，甚至万次以上的剑技才能够发挥出来的剑技，而且也是具有剑术天赋的超凡天才所能够发挥出来的。

“既然你是剑客，那么就让稍微明白一下我们之间的差距好了，不要看花眼！”

风雨辰闭上了双眼，然后迅速地睁开，双手的剑刃上散发出强烈的光芒，挥剑已经开始了！就像太阳日冕一般，两败俱伤把冰霜细剑朝全方位喷出的剑尖，以超高速连续二十七次斩击落点到了米拉贝勒的身上。

“啊！！”

一旁观看的悠妮丝不禁捂住了自己的嘴角尖叫了起来，她的想象之中公主殿下肯定会……

此时的米拉贝勒已经呆滞了，无法想象出风雨辰到底怎样办到，根本看不到他挥剑的动作，只能够看到他的身体仿佛如同太阳一般散发着强烈的光芒，那种耀眼的光芒尽皆冲入了她的心神，将她整个人全部融化了下来，此刻，她甚至不知道自己经历了一秒还是一世纪……

“二刀流（爆衣剑技）——日蚀（爆衣）！”

缓缓地，风雨辰，收起了冰霜细剑，而此刻的米拉贝勒，身上的衣服全部粉碎了下来……(未完待续)

第一千七百五十三章 囚禁的王女与固有制御

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

【六月一日晚上十点，读者群会举办歌唱比赛，本羔羊君也会献唱，可能会准备日文或者英文歌曲之类的，然后唱得好的童鞋会获得动漫包包、动漫胸针、动漫扭蛋、动漫t恤之类的奖品，欢迎大家踊跃参与，可以调戏咱哦（害羞，萌萌的羔羊抱回家吧），群号143560345，以上】

圣骑铳亚罗戴特，作为固有魔装确实强大，但是西尔维亚的过度兴奋使得她被奥斯卡乘机偷袭，身体被魔龙崔斯坦的触手束缚，而兰斯洛特也被不流的魔弓贯穿了头颅，生死未卜。

绝望之虽的西尔维亚被触手拉到了崔斯坦的鼻子前面，接着又是两根触手袭向了西尔维亚。

“什么高贵的【蓝冰公主】，让我看看你的高雅到底到了什么程度，我慢慢将你凌辱的，然后将你当成崔斯坦的食物！”

魔化的奥斯卡戏谑地看着被触手纠缠的西尔维亚，得意洋洋地地露出了满意的笑容，已经在想象如何羞辱西尔维亚了。

“兰斯洛特……对不起……是我害了你……”

西尔维亚的双眼狂奔泪水，望在那血泊中的兰斯洛特，悲痛欲绝，咬着嘴唇，双眼的瞳孔仿佛失去了神色一般，大概已经认命了吧？

夏朵露等人本来想来搭救的，但是一条条触手不停地阻挡着他们的救赎，所有人就这么注视着西尔维亚被崔斯坦的触手捆缚在空中——

崔斯坦亢奋得地看着西尔维亚，温热的触手缓缓地爬到了她白皙的颈上。那种令人厌恶的触感，使得西尔维亚绷紧了双腿，之前在选拔集训的时候，她就体验过尸灰龙的触手，不过相比下来。崔斯坦这种活性的触手带着温度感更加让她感觉到羞耻。

“哈哈，这就是你的真实面目，一个只会呻吟娇喘的女人，在床上你一定是个很会叫床的女人吧，是不是每天想着被男人怎么样玩弄呢？”

奥斯卡看着西尔维亚潮红的双颊，顿时有些兴奋。看着这第四王女如此的娇喘呻吟，真得很不错啊。

哗哔啪叽！

紫黑色的触手硬生生扯掉了西尔维亚身上的圣骑甲，一条条的触手接连窜进了没有碎裂的铠甲内侧……

“住、住手……不要！嘤……”

触手在皮肤上恣意蠕动的感觉令西尔维亚本能地感到羞耻，终于无法再禁止了，终于大声的呻吟了起来。

黏答答的黏液逐渐渗透每一吋肌肤。圣骑甲渐渐地被完全地破坏掉，包覆肩膀和胸部的装甲应声弹开，就连铠甲也禁不起触手的破坏（这触手好强大），内衣裤更是瞬间就被撕成了碎片。

丰满的胸部从被撕碎的内衣里弹出，在触手的把玩下，波涛汹涌地摇晃。

“停下……停下，混蛋，呜呜…嗯…”

西尔维亚感觉仿佛快要迷失了一般。

“你怎么啦。西尔维亚？你不罗雷亚蒙第四王女么？你不是要保护你的国家么？切，这种娇喘嗲嗲的声音估计会让男人的骨头都化掉了吧？”

奥斯卡不时用言语进行羞辱，西尔维亚的痛苦就是她快乐！

“谁来……救我……我的骑士……啊！”

维若妮卡再也把持不住。身躯颤动了起来，身体不受控制地开始回应某些事情了。

“哈哈哈！没想到你呻吟起来声音还挺可爱的嘛！卡哇咿啊，如果那些观众们没有离开的话，估计会很满意听你叫床的声音呢，你说是吧？”

奥斯卡突然阴谋得逞地抚着自己脸庞，瞳孔放大。放肆地大笑。

就在这一刻——

“亚瑟！…夫君……你给我出现啊！！”

维若妮卡站在魔导舰的甲板之上，一股浩大的声音喊了出去。保护萨卡莱亚斯三世无法行动的她，只能不甘地看着自己的妹妹受到羞辱。却无法救赎，这个时候，她不得不去相信自己的丈夫了，呼唤吧，听到的话，就给她出现啊！~！

“别那么大声，很让人脸红的啊……”

风雨辰在维若妮卡的声音之后，出现在了竞技场之中，无奈地看着大喊的维若妮卡，这特喵不是告诉所有人他们之间的关系了么，汗，还真得是那个铁血女武神能够做出来的事情。

簌簌簌!!

不等风雨辰吐槽，一根根触手向着他袭击了过来。

“切，恶心要死的东西……一个瞬间结束战斗吧……”

风雨辰的双眸顿时冷峻了起来，身上强烈地散发出了无限的圣洁之光——

“i-am-the-bone-of-my-sword-。身为剑骨。

l-is-my-body，and-fire-is-my-blood。钢铁之躯，烈焰之血。

i-have-d-over-a-thousand-blades。手创千刃，历经百战。

wn-to-death。无一败绩。”

随着一段段咒文的快速哼唱，整个世界仿佛在回应一般，一股神圣火焰从风雨辰的脚下开始延伸出去，接着将整个竞技场包裹了起来，一道道剑柄由天使之羽构成的大天使之剑出现在虚空之中。

一个……十个……百个……千个……

数不尽的剑在这个空间中林立着。

“承受王的愤怒与惩戒吧——神圣天堂的惩戒，无限之圣剑风暴！”

一把把大天使之余不疯狂地向着魔化的奥斯卡与崔斯坦冲击了过去。

“什……什么，鬼东西！怎么可能有这样的魔法？”

魔化的奥斯卡没有想到在这么般的时间，风雨辰制造出了这般大的声势，而且这个空间如同被冻结了一般，那些凝现出来的剑，仿佛无穷无尽一般……

“回想自己的本来面目吧，剑斩肉身，心斩灵魂，神圣之剑，只斩邪恶！”

风雨辰不禁有些同情奥斯卡了，被所有人玩弄着，还自以为是的觉得自己能够成为谢普隆王，真得是个胸大无脑的女人啊。

一瞬间，无数的剑将奥斯卡与崔斯坦包裹住，他们额头上的冥水晶瞬间碎裂，魔化的漆黑之气渐渐地消除，而那么穿透他们身体的神圣之剑并未给他们的肉体造成了伤害。

“啊！”

西尔维亚失去了触手的束缚，从天空中坠落了下来，被风雨辰抱在了怀里。(未完待续)

第一千七百五十四章 沉睡的兰斯洛特

【感谢我喜欢看大神说童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

那一刻，所有人，包括奥斯卡自己都认为她会死在这里了。

可是被无数的光剑穿透之后，她竟然没有丝毫伤痕，而且被操纵的身体也回归了，这应该说是——奇迹么？

幸好她的行动被阻止了，因此一切得到了救赎，不然，从此她的一切努力就打了水漂，失势垮台，永远无法坐上谢普隆的王位。

“不要动……奥斯卡，你被逮捕了！”

蕾贝卡、马克西密利安、露卡分别驾驭着他们的圣龙将奥斯卡包围住，虽然她恢复了清醒，但是要经过一段严格的审问和盘查才能够还给她自由的，毕竟造成了这般大的骚动。

龙骑士武斗会暂时结束，中止比赛。

西尔维亚紧紧地抱着风雨辰，埋在他的胸口瑟瑟发抖起来，那一刻她真得绝望了，想着亚修还会来拯救她的，但是……没有，拯救她的反而是她一直不怎么喜欢的姐夫，回想着，在达拉姆广场的时候，也是姐夫救了她呢……

风雨辰将身上的衣服脱下，披在了西尔维亚的身上，说道：“好了，你的男朋友来了，让他安慰你去吧……”

亚修匆忙地跑过来，担忧地看着西尔维亚，他很清楚，西尔维亚的这场比赛是为了与他订婚的，可是在她最危机的时刻，他却是无动于衷，没有力量的感觉真得很讨厌啊！

“让我再抱一会儿……”

西尔维亚小声地在风雨辰的怀里说道。

亚修的脸色有些铁青。公主殿下是嫌弃他了么？

“抱你妹，一会儿，兰斯洛特就死了，我要去救它，你这个主人怎么当的？”

风雨辰丝毫没有绅士风范地将西尔维亚推开。疾步直到了兰斯洛特的身旁，看着它头颅上面的一个巨大的血洞，显然已经被打到了要害，即使他的治愈魔法也无力回天了。

“兰斯洛特！姐夫大人，你一定要救它，我求你了！”

西尔维亚此刻顿时抱紧兰斯洛特的身体痛哭了起来。都怪她的自傲……

“没救了，它最多只有一天的寿命了，好好道别吧……”

风雨辰虽然治疗了兰斯洛特的伤口，但是它的生命精核已经受到了破坏，这是无法弥补的。

“怎么会？姐夫你不是无所不能么？你这么厉害难道治不好兰斯洛特么？拜托了。让我做什么都可以！”

西尔维亚双手用力地抓着风雨辰的肩膀，悲泣的声音使得人无法平静，那种仿佛绝望了一般的感觉……

“用这个试试……”

这时夏朵露走了过来，拿出了一个神圣的结晶体，在这个结晶体的中央有着一对天使羽翼，是风雨辰的龙绮华晶。

“什么东西？居然拥有这般强大的生命力？”风雨辰露出了不可思议的表情（并不清楚是自己的龙绮华晶），“也许，可以尝试一下……”

接着风雨辰将天使水晶的能量打入了兰斯洛特的脑袋中。缓缓地，刺眼得光芒使得所有人不禁蒙上了双眼，兰斯洛特的身体从地面飘浮了起来。身上缠绕着一道道神圣的光芒，双眼渐渐地有了生气，额头上面原本被洞穿的地方缓缓地伸出了一个龙角，身体增大了一圈，气势比之之前更加强盛了几分，可是……

突兀的。兰斯洛特闭上双眼倒在了地面上，一层光罩将它包裹在其中。阻止了任何人靠近。

“兰斯洛特！”

西尔维亚顿时冲了过去，但是光罩将她弹飞了出去。

“嘭！”

“公主殿下。”科赛特顿时将弹飞在地面上的西尔维亚抱了起来。

“您看这是怎么回事。安洁拉博士？”

蕾贝卡在让马克西密利安将奥斯卡带走后，立即叫来了龙族研究的专家安洁拉，希望能够有用。

安洁拉伸手在光罩上面点了一点，一股强横的力量反弹着她后退了几步。

“博士小心一点……”

蕾贝卡扶住了安洁拉。

“兰斯洛特这种情况应该是属于进化期了，本来是圣龙的兰斯洛特想必接受了什么东西强制成长了，从幼龙向着成长期的龙进展了，不过能量不足以它完成突破，所以才沉睡了起来，也许睡个几年什么的就可以了……

生命应该没有大碍，完成进化后，应该会强大至少一倍了，比库夫林也不弱小多少了，当然如果有之前的那种让它进化的能量体，应该可以马上复苏。”安洁拉分析着说道。

“还有么？夏朵露？”

风雨辰向夏朵露问道。

“有，但是在你身上……那是你的龙绮华晶，大概是高文和兰斯洛特之前用过一次制造圣骑甲，然后我又通过它释放了那么多的组合魔法，所以能量消耗了很多，所以效果才降低，让兰斯洛特沉睡了。”

夏朵露想到风雨辰制造龙绮华晶的场面就有些脸红，全裸的样子……

“什么？我的龙……绮华晶！别开玩笑了！”

风雨辰一听脸顿时黑了下来，坚决不干了。

“原来露卡借给我的这姐夫的龙绮华晶，那么拜托你了，姐夫，再制造一块吧……”

西尔维亚顿时燃起了希望，不看到兰斯洛特清醒，她真得无法轻松下来。

“不要……我要做饭去了……艾可，夏朵露，我们走……”

风雨辰坚持拒绝着。

“可丽饼……”

艾可顿时雀跃了起来。

“怎么会？”

西尔维亚握紧了双手。

“哟，小西尔维，要不要求我呢，我可以告诉你姐夫大人龙绮华晶的秘密……”

米拉贝勒和悠妮丝出现在了竞技场，赛乐丝已经被囚禁起来了。

“三姐，你能够帮助我么？”

西尔维亚一副抓住救命稻草一般的感觉。

“当然，你三姐我可是学者，学者可是拥有着渊博的学识的哦……”

米拉贝勒自信的点头，其实内心却是对于西尔维亚的遭遇感到了歉意，因为她的一时兴趣，使得西尔维亚差点失去帕尔，不过她并不后悔……(未完待续)

第一千七百五十五章 暗黑精灵的到访

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

兰斯洛特因为无法触动的原因，被留在了竞技场之中，被亚修等人负责看护着。

“你在嫉妒吧，少年？”

黑暗之中，一个清丽的声音传来，但是这股声音却是有些冷淡。

“是谁！”

亚修顿时转身看向了身后，一身材纤细的少女出现在他的视线之中，少女穿着一件披着下摆很长的斗篷，细长的眼睛就像锁定了猎物的山猫一样，目光如炬，少女的外观给人不可思议的感觉，从耳朵的形状来看，她应该是和露卡一样的耶库布莱德人，但是皮肤却是黑色的。

按照记载中所讲的，耶库布莱德森之妖精一族，每个人的皮肤都如皓皓白雪般白净，然而少女的肌肤就像在否定这样的个性般，十分黝黑，那并非只是纯粹肤色黝黑，少女的存在本身就酝酿出一股气息，仿佛在说她是隶属黑暗的一份子般。

“你想要知道你的心上人在做什么？你喜欢的西尔维亚公主殿下现在可能已经爬了她姐夫的床。”

暗黑精灵少女说道，嘴角露出了一丝戏谑之色，期待着亚修的表情变化。

如她所料的，亚修的脸庞渐渐地狰狞了起来，有着一种‘既生瑜何生亮’般的感觉，是的，本来一切都是他的，艾可是他的，西尔维亚也是他的，琳达……也是他的，可是现在呢，所有的一切全部离他而去，虽然获得了新的帕尔。但是根本无法抹去心中的那股怨气。

听到西尔维亚爬上风雨辰的床后，他更加无法忍受得了了。

“你……怎么知道？西尔维亚不可能……背叛我的！”

亚修试图让自己冷静，大概是祈求着某些事情不会发生。

“西尔维亚那个女人，你玩过了么？没有吧？现在是不是对你越来越冷淡了呢？”

暗黑精灵少女调侃般地说道，右手却是不经意地打开了一个魔瓶。漆黑的魔气向着空气中缓缓挥发着。

“……”

亚修回想着自己与西尔维亚的接触，虽然有着暧昧，但是西尔维亚还是个保守的女人，本来顺利的初吻因为之前琳达的闯入而终止，结果只是一些暧昧的对话，之后。便没有多少进展，虽然两个人平时一直是行影不离的样子，但是终究还是决定在新婚之夜做某些事情。

他一直抱着幸运的感想而努力的适应着一切的，可是他始终无法展示自己的优秀之处，这样的话如何能够配得上公主殿下呢？

“怨恨着自己的实力不够。憎恨着别人的优秀，然后承受着被世界抛弃的孤独……亚修*布雷克，知道么，我们很像啊，如你所见，我与露卡同样是耶库布莱德人，但是露卡无论在什么地方都胜过了我，在幼龙之仪上。龙之母拒绝了我……

傲慢，忌妒，愤怒。怠惰，贪婪，暴食，色欲——艾斯帕达圣厅订下了〈七大罪孽〉，凡是被当中三项污染心智的耶库布莱德人，皮肤都会变成黑色……

对龙之母的愤怒。对露卡的忌妒，还有强烈地渴望复仇所萌生的贪婪。这三项，让我变成了现在鬼样子。黑色皮肤的精灵，仿佛我是被抛弃的一般。

你也一样被抛弃了吧？要不要加入我的阵营，我会告诉你更多有关这个世界的秘密，跟我合作，你会拥有更加强大的实力，你契约的帕尔能够更加快速的成长，足以超越学园中的一切圣龙，我可是谢普隆的宫廷药师。

而且你想必也忍受够了吧，想要女人的话，直接抢过来就好，将西尔维亚她们将成女奴一样玩弄不是更加爽么？你能够骑乘所有龙的原因是因为你是圣杯血统，被命运选中之人，你不能够这样平凡，来吧，我来教授如何变成真正的（黑暗）君主，我会成为你的助手，亚修*布雷克，成为真正的王者吧！”

暗黑精灵少女将亚修的手放到了自己的胸口，“来吧，我的君主，我会让你感到无比的快感的，相信我，你才是这个世界真正的命运之子。”

“圣杯血统……有意思……无法成为光明的使者，就让我变成黑暗的王者吧，你说得没错，西尔维亚那种女人，只有强x起来才有快感，我会将所有失去的全部夺回来，我要让西尔维亚她们变成我的女奴！”

亚修的身体渐渐地笼罩上漆黑的色彩，双眼变得无比的狠毒，整个人仿佛改变了一般。

“亚修，你怎么了？”

打盹中的雷蒙突然惊醒了起来。

“本王的名字也是你这种卑贱之人能够随便称呼的？就用你的性命来庆祝本王的蜕变！”

亚修的右手狰狞般地捏住了雷蒙的脖子，将他缓缓地举了起来。

“啊……亚修……你疯……疯^”

雷蒙因为无法喘息而双目暴裂，此时感到亚修的力量强悍得令他无法触动，渐渐地，她的双腿停止了挣扎……

“嘭！”

雷蒙的身体被重重的扔在了地面之上，此时的他已经失去了生命的迹象。

“啪啪！”

“不错，还是卡珊卓拉你足智多谋啊，居然想到了这一点……”

乌列尔与卡珊卓拉两个人出现在黑暗之中，他们的身后还跟着一个人，阿妮亚，如同被洗脑了一般，和亚修散发着一样的邪恶。

“阿妮亚，从今天起，你就是亚修大人的女奴了，好好服侍他明白了么？”

暗黑精灵少女转身对着阿妮亚说道。

“明白……请多指教，亚修大人……”

阿妮亚来到了亚修的面前。

“嗯，我知道你，寄宿了沉睡的莫尔德雷德吧，真得是个可爱的人呢……”

亚修邪笑着捏起了阿妮亚的下巴，然后看向了乌列尔与卡珊卓拉，“看来你们已经预谋好了呢，那么，下一步就是——如何让骑士王国毁灭吧？”

“你错了，莫尔德雷德现在转移到了我的身上，虽然不清楚为什么，但是似乎我的适合性更高高一些……”

卡珊卓拉微笑着说道，“不过灭亡骑士国确实是真实的。”(未完待续)

第一千七百五十九章 消失的骑士王与死刑令

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

维若妮卡听到米拉贝勒的话，不由得怀疑的地看着跪坐在地上瑟瑟发抖的西尔维亚，她印象中那个胆小爱哭的小西尔维竟然有胆子睡她的男人？

“是真得么？小西尔维？”

“这个……大姐，我……不是故意的……”

带到如今，西尔维亚知道想要隐瞒绝对不可能了，实话实说吧……

“西尔维亚，不错，亚瑟是个好男人，我还担心你会让亚修那个软弱家伙夺走呢，有胆子抢了我男人的第一次，好样的！”

维若妮卡突然振奋般地将西尔维亚拉了起来，那种状态好似是自己打了胜仗一般的样子。

西尔维亚一时间呆滞了，就算她再怎么想也没有想到大姐会是这种状态，居然还兴奋无比的样子，骗人的吧？睡了她的男人，她还能够乐得大笑，额，她绝对是在做梦，对，一定是在做梦，不然不可能有这样逗比的事情。

“放心吧，我就知道维若妮卡会是这种表情，所以才让你那样做的，接受现实吧，你的大姐可是个妹控，她或许在想着什么时候来一场姐妹共侍呢。”

米拉贝勒悠闲的喝起了红茶，其实维若妮卡一直在担心着西尔维亚，甚至在想着将西尔维亚灌醉，然后让风雨辰抱西尔维亚上床，生米煮成熟饭，维若妮卡这个妹控是不可能让自己的妹妹远离自己身边的，早些时候朱利亚斯就跟她说过的，维若妮卡可是等着西尔维亚嫁什么男人，她就嫁什么男人的。

相比起男人来说。西尔维亚在维若妮卡心中是第一位，只不过亚瑟不巧合的走进了维若妮卡的心房里面，所以维若妮卡才那样固执而果断地闪婚了。

“多嘴！”

维若妮卡冷冷地盯着米拉贝勒，似乎不想暴露自己是个妹控狂。

“维若妮卡姐姐大人……要不你揍我一顿吧？”

西尔维亚还是有点害怕。

“揍你干嘛，好了。过来坐，米拉贝勒，你也过来，我有事情和你们说……尤苏拉应该正在向边赶……”

维若妮卡径直走到了大厅正中，坐在了沙发上面，看着陷入熟睡之中的风雨辰。温柔的为他盖上了被子。

骗人！什么时候维若妮卡懂得温柔了？

米拉贝勒和西尔维亚呆滞地看着细心照料风雨辰的维若妮卡，简直不像是那个大大咧咧的铁血女武神了，像是个居家小娘子一般。

“咦……维若妮卡，你起来了么？折腾了一夜，你居然还一副精力充沛的样子？”

风雨辰被震动惊醒了。看着一边的另一个‘维若妮卡’呆滞了起来，额，怎么有两个……不，不对，西尔维亚和维若妮卡的样子一模一样，难道……不会吧？

“亚瑟，不要生气，我那个愚蠢的妹妹昨天假扮成我了。不用在意，以后她也是你的女人了，我知道。这种事情你知道后肯定会生气，但是我真诚地代西尔维亚向你道歉，接受她吧，实在生气的话，晚上我和西尔维亚一起服侍你。”

维若妮卡歉意地看着风雨辰，她是真心地爱着他。但是她更加爱自己的妹妹，所以。她愿意接受风雨辰的惩罚。

“等……等一下，我脑子有点转不过来了。西尔维亚……昨天晚上你……那亚修呢？”

风雨辰完全没有想到会是这样的结果，姐妹共侍也许不错，但是西尔维亚的决定也太突然了吧？她之前不是说着还要和亚修订婚的么？她不像是个趋炎附势的女孩啊？

“不好了，看护兰斯洛特的两名学员，一名死亡一名失踪！雷蒙*卡克蓝德被人用力掐死了，根据安洁拉博士的鉴定凶手是亚修*布雷克无误，同时雷蒙同学的地龙布里基德也被骑走了，根据龙舍的清理者龙丁所言，是亚修骑走的！根据学院的学生目击报告称，亚修最后跟着一群人来过这里的楼道……”

学生会长蕾贝卡情绪有些惊悚地走了过来。

“什么！亚修他……”

西尔维亚有些眩晕，他昨天晚上肯定是=听到了她的那种呻吟吧？虽然他们两个最近有些疏远了，但是一直是藕断丝连的样子，这个时候……

“以亚修*布雷克的品性，正常情况下不会杀人的，何况是他的死党兼好友，那么就有可能是什么人引诱的，类似于奥斯卡与崔斯坦被冥星石控制一般。”米拉贝勒顿时分析出了结果。

“关键昨天夜色昏暗，龙绮华灯大部分都熄灭了，看不太清晰人影，不过学员说好像是看到了二公主殿下和乌列尔王子还有前段时间失踪的在学院餐厅打工的阿妮亚以及另外一个黑影……当然，只是可能……”

蕾贝卡回忆着说道，如果真得和二公主卡珊卓拉有关系，那么就是王室的……纷争了。

“其实，我今天早早赶来的原因是因为回去的萨卡莱亚斯三世突然重病发作，医官说是受到惊吓心脏病发作，而接着在今天黎明的时刻，乌列尔宣布了萨卡莱亚斯三世的敕命，谢普隆王国决定处死骑士王奥华德*罗雷亚蒙！”

维若妮卡平静的说道，仿佛要处死的对象和她没有任何关系一般。

“怎么会！！”

西尔维亚顿时脸色苍白地失措了起来，罗雷亚蒙是谢普隆的附属国，这个时候要处死他的父王……

“关键的是奥华德那个废物现在找不见了，懦弱的废物在昨天奥斯卡异变的时候，和那些谢普隆的贵族一样连滚带爬的进入了谢普隆的军舰之中，现在处于杳无音讯的状态，不过那个老家伙死了更好，由西尔维亚你来继承王位好了，你现在早圣天龙骑士了，有资格成为骑士王。”维若妮卡站起来说道。

“你们继续谈，我要去安萨里邦的地下遗迹探索……”

米拉贝勒拿出一张地图挥舞着，一副事不关己的样子，看着风雨辰说道，“如果可以的话，姐夫大人要不要做我的护卫，满意的话，可以让你把我也睡了……”

“……”(未完待续)

第一千七百六十四章 卖萌之龙的降诞

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

神圣的光芒将黑夜划破，将漆黑灭却！

琳达的制服和内衣裤在那一刻变成碎片四处飞散，雪白的内衣如同飞雪的散落向四周的空间。

这种一丝不挂场面令琳达感到无比的羞躁，想要伸手去遮掩身上私密的绯红之地，但是身体却仿佛不受控制一般，脚尖慢慢离开了地面，宛如被一双只看不见的手举托着一般，琳达的**一边发光一边飘浮到了半空中。

此刻她腹部上天秤般样式的星刻图案星刻，绽放更加耀眼的深红光芒，随着光芒的渐盛，体内某种活着的未知生物开始有了心跳的频率，明显的，琳达感觉到身体里面仿佛有个小宝宝一般（难道是亚瑟的，开玩笑……），随着这股类似心跳的波动，她身上的光芒也忽明忽暗地闪烁着，这怪异的光景，仿佛在预示着什么要降临一般。

紧接着，琳达感觉自己的体内好像有什么要冲出来一般（真得要生了！开玩笑……）.

“啊啊啊……”

琳达脸红地发出了人类女性类似于分娩时发出的叫喊一般，声嘶力竭着，随着她的呻吟，体内那个存在一股作气的冲（生）了出来，像是火山爆发般的，灼热熔岩一口气向外喷发着……

光之洪流从琳达腹部上面的天秤式巨大星刻图案冲了出来，与此同时，耀眼的光芒达到了最强盛的阶段。整个世界仿佛变成了白茫茫的一片。

意识开始停滞。思维也开始停滞。此刻所有的一切仿佛停止了运转一般。

“这个现象果然是……琳达的帕尔要出生了么？”

亚修对于这一幕的场景非常的熟悉。

（吐槽：帕尔的出生就如同宝宝的出生一般……）

然而琳达的帕尔出生时的场景更加恢宏一些，这绝对不是什么普通的帕尔！

此刻在场的所有人，一致的想法就是这个帕尔不简单。

随着刺眼无法睁开的光芒渐渐消愁，视野开始回归，时间继续流动，原本浮在半空中的琳达缓缓下降，仿佛被什么托着一般，身体轻灵地落在了地面之上。

琳达此时已经无意识了。如同怀孕生产的妇女一般，满头香汗淋漓，面色苍白，精疲力尽地昏睡了过去。

不过，此刻某个小东西浮在昏迷的琳达身旁。

身上散发着圣洁的光芒，轻灵的浮在半空中的，如同一个玩偶般可爱，这绝对不是什么幼龙，而像是一个可爱玩偶般的珍禽异兽，全身布满白银的毛皮。看起来毛茸茸的，可爱的脸庞就跟猫熊一样圆滚滚。硕大的眼珠给人更加卡哇咿的感觉，它的嘴巴呈现“w”状，有几分类似古代文字。

身体尺寸非常娇小，感觉连小孩子都可以把它抱在怀里，四肢也是圆圆的，感觉不出有什么攻击性，尾巴的形状更是像毛球一样，虽然不管横看竖看长得都跟龙不一样，可是背上长了一双勉强看得出是翅膀的东西，那双翅膀就像可爱版的天使羽翼，模样十分逗趣（如同风雨辰所生产的龙绮华晶中的羽翼一般，不过更加袖珍）。

（吐槽：怎么看都是用来卖萌的，难道真得是琳达与风雨辰的小宝宝，毕竟难免会有无意识的啪啪……开玩笑……）

好吧，龙族史上最不可思议的事情之三，一、龙族少女艾可；二龙族少年亚瑟；二、卖萌秀存在的天使龙，以上将书记在伟大的新星约书之中！

“说不定真得是你妹妹和亚瑟的孩子？龙与人说的后代说不定就是这样。”阿妮亚一本正经的说道。

“……”

亚修冷哼了一声，看着卖萌秀存在的天使龙宝宝，邪气满满地说道：“我管你是什么存在，去死吧！库夫林杀掉它！”

卖萌秀存在的龙宝宝萌萌地眨巴了下水汪汪的大眼睛，没有任何所谓的害怕，依然在在保护着琳达的安全。

“吼！！”

听闻到了亚修的指示之后，库夫林顿时张开了巨大的龙口，一股邪恶的气息飘散着，一个个漆黑的光弹向着卖萌秀存在的龙宝宝攻击过去。

在库夫林发动攻击的一刻，卖萌秀存在的龙宝宝那圆圆的身躯发出亮光，一个家徽式的魔法障壁竖立了起来，与基本防御魔法截然不同，也不是六角障壁那种高阶防御魔法，但是却给一种无比坚固的感觉。

光弹打在魔法屏障后没有撼动得了其一分一毫的，而龙宝宝继续用小汪汪的大眼睛看着眼前一切，继续卖萌，萌萌至高，萌倒一切，萌翻世界（萌你妹啊！）。

“怎么可能，幼龙怎么能够……就算是艾可也无法……”

亚修的脸色凝重了起来，库夫林算是學院中最强的龙了，除了某个龙少女与龙少年之外，而且黑化的它更加狂暴了，就算是这样，它全力的攻击也没有对萌龙造成任何的伤害，这简单无法用常理思考……

“呜呜……”

就在亚修准备再次指示攻击的时候，库夫林哀嚎了一声，显露出一副畏畏缩缩的模样，仿佛对眼前的幼龙心怀畏惧似的。

接着，瞬间后退，拔腿就跑了起来，那个样子显然是发生了什么恐怖的事情一般……

“……”

一时间，亚修、阿妮亚、克瑞姆希尔呆滞了，你妹的，到底卖萌的是谁啊！！！

一头成长期的巨龙居然被一头刚刚出生的怪异萌龙吓得屁滚尿流，狼狈逃窜，这绝对是在做梦！

变成龙之形态的风雨辰带着艾可、夏朵露、奥斯卡、蕾贝卡、露卡向着王城锋提恩出发，米拉贝勒留了下来负责对灾难后的安萨里邦市进行救赎行动，战争已经开始了。

路过市区的时候，风雨辰他们目睹了被暗黑龙群破坏得支离破碎的安萨里邦城，到处都是死伤者，一声声悲天悯人般的呻吟、一片片血泊，使得此刻的安萨里邦市成为了人间地狱，现场的情景简直惨绝人寰、触目惊心，很难想象这是那个亚修*布雷克所能够做出的事情，简直令人发指！

“停一下，我看到了一道光，那好像是琳达……”

艾可突然指着一条街道说道。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

第一千七百六十五章 魔龙与圣龙的对峙

【感谢综漫无双、米露米卡、我喜欢看大神说、游侠。龙舞、北辰？メ天狼、心中茫然童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

在艾可的指引下，风雨辰降落在了琳达所在的街道之上，此刻的琳达身上呈现着高温的状态，一个如同毛绒娃娃般可爱的小东西在她的胸口沉睡着。

“这是？难道是琳达的帕尔？”

夏朵露将小可爱抱了起来，虽然看着很像是一个玩具娃娃，但是却拥有体温，萌萌地用水汪汪的大眼睛看着夏朵露。

“先带琳达上来吧，我们速度赶向锋提恩城，要在那些黑化的龙赶到之前将王城保护起来。”

风雨辰说道。

“嗯……不过，王城那里还有着圣龙骑士团在，尤苏拉团长应该会带领着骑士团守卫一段时间的。”

蕾贝卡开口宽慰道，她明白，王城那里有着风雨辰牵挂的人，既然亚修选择了邪恶化，那么肯定不会放过西尔维亚和维若妮卡两个人的。

“没有用的，既然库夫林都无法阻挡被侵蚀的命运，那么就算是圣龙骑士团也不行，攻击的话，反而会给对方增加战力，而且以维若妮卡的个性，肯定会以什么骑士精神为抉择，与王城共存亡。”风雨辰摇摇头，如果不是为了保留战力的话，那么他就会用上第三形态了。

“我会帮忙的……不要小看我哦，人家可是艾瓦隆圣龙皇家的公主，那么愚蠢的笨龙。本公主一定会让他们臣服在我的脚下的！”

艾可自信地说道，她可是在娜比的训练之下能够控制龙化的身体了。

骑士国首都锋提恩所在的锋提恩平原，其南端有一座略高的山丘。

坐落在那山丘上的城塞，人称金斯力要塞，一旦此处被敌军攻破。首都便形同门户大开，毫无招架之力，所以它也是名符其实的最后要塞。

早已预料到会有敌军攻击过来的维若妮卡早早地让罗雷亚蒙圣龙骑士团驻扎在了这里，圣龙团长尤苏拉*l*萨尔文更是亲临战前指挥战斗。

在哨塔站岗的卫兵一边看着望远境一遍大喊：

“敌影确认！距离两千！数目推测……约莫八百！”

夜色笼罩之中，亚修所带领的的魔龙部队不停地赶路下，终于入侵了锋提恩平原。

罗雷亚蒙圣龙骑士团早已集结在城塞的四周。尤苏拉所率领的骑士团总共有五百名骑士，各骑士的帕尔全是圣龙，无一例外，而且中队长级别以上的士兵全部是圣天龙骑士，这样的队伍灭亡一个小国足够了。只是此刻的尤苏拉凝重地看着入侵的黑化魔龙部队。

亚修所率领的魔龙部队，有圣龙四只，翼龙约三百头，地龙约三百头，水龙的数量也有两百头上下，虽然看似他的部队仅是数量强于敌手，战斗力方面，骑士团则占了压倒性的上风。一般的龙就算集结起来，也比不上一头圣龙来得有威力。

不过此刻亚修并没有任何的害怕，相反还很兴奋。一边命令水龙部队沿着贯穿骑士国的亚斯托雷大河溯流而上（这条河有条名为圣达拉姆川的支流，横贯了首都锋提恩城的中心地带。总数多达两百的水龙部队企图经由这条水路一举攻入首都），一边看向了身边的克瑞姆希尔：“开始吧……”

尤苏拉看到亚修的行动之后，顿时挥手说道：“准备六角防御壁……”

圣龙骑士团也有着预备役的，隶属下层阶级的水龙部队已经在亚斯托雷大河布阵，翼龙部队全天监视首都上空。地龙部队则负责巡逻市区，一副秩序井然的样子。

虽然有尤苏拉这名号称是圣女萝莎*玛丽亚的团长坐阵。士兵们具有着非常高的士气，但是他们无法将对面的魔龙致死。毕竟那可是安萨里邦学院学员的龙，算是未来罗雷亚蒙龙骑士的预备队了，全部杀掉就有损国力了。

“啊……啊……啊……”

莫名的歌声从克瑞姆希尔的口中传了出来，声音纷纷突破了防御壁，开始侵蚀一只只圣龙的心智，这些圣龙纷纷开始向着漆黑的颜色转化……

“怎么可能……”

“歌声就能够让我的帕尔转化么？”

“全力防御，对面的魔龙中也有库夫林这样的圣龙，不要小瞧了对手……与自己的帕尔努力沟通，摆脱桎梏！”

尤苏拉大声的高喝着。

随着尤苏拉的行动，渐渐地，龙骑士们开始与自己的帕尔进行亲密的沟通，加上是圣龙的原因，侵蚀速度明显下降了许多。

“哈哈……不愧是圣龙骑士团的团长，到此刻还这样的镇定，不过……你也到底为止了！以亚修*布雷克圣杯之血之名，圣龙们啊，听从吾的指挥吧！”|

亚修缓缓地伸出了手指，一肥波动迅速的浩荡开来，穿透了六角防御壁，所有圣龙在一瞬间转化成了魔龙的形态！

怎么可能！！

尤苏拉不禁惊愕到了极点，亚修的转化与克瑞姆希尔的歌声完全不是一个级别的，仿佛对于龙来说，亚修就是龙神一般。

“啊……啊啊……”

一个个龙骑士被自己的帕尔甩到地面上，都被摔的七晕八素显然连爬起来的力量也没有了。

圣龙骑士团多达五百的圣龙们在一瞬间成为了亚修的魔龙。

此刻数量膨胀到将近一千三百头的魔龙部队越过平原，向着锋提恩首都进发。

“马上本王的愿望就要实现了！！”

亚修心情澎湃的说道，大概已经想到了如何羞辱西尔维亚和维若妮卡了。

只是——

一股神圣的流光从远处飞跃而来，挡在魔龙大军的面前，正是神圣巨龙化的风雨辰。

“至此为止了，亚修！”

风雨辰看着数以千计的魔龙部队，没有一丝的畏惧，既然他的圣光能够强制性地将奥斯卡和崔斯坦转化成正常的状态，那么此刻也一定能够发挥同样的力量，只是眼前的魔龙部队，数量超出了他的想象，光是圣龙就有着五百头之多。(未完待续)

第一千七百七十一章 伊苏卡瓦隆之王

【感谢199783480、我喜欢看大神说、凶狠的死人、血狐47童鞋的打赏，还差1张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着暗黑巨魔龙的陨灭，魔化的圣龙、翼龙、地龙、水龙纷纷得到了净化。

剑斩肉身，心斩灵魂，神圣之剑，只诛邪恶，秉持着这一信念的乖离剑ea完成对黑暗的覆灭。

不过仍然有着一处地域没得能够净化，那就是——

在夏朵露松懈的一瞬间，风雨辰猛然抬头，看向了某个方向，一般魔导航空舰正在逼近着锋提恩城~！

战斗并没有停止！

“锋提恩城的市民们，你们好，我是谢普隆王国的第三王子——乌列尔。”

穿着一般华贵礼服的乌列尔站在了魔导舰克劳*索拉斯的甲板之上，他的声音通过魔导舰的扩音装置传荡到了整个城市。

卑鄙的家伙！！

此刻艾可的魔力大量消耗，无法维持龙化，夏朵露也有些脱力的样子，留在城内的维若妮卡、西尔维亚等人与通过水路潜入的魔化水龙战斗也几乎消耗了大量的体力，唯一留有战力的风雨辰还不是在全盛的状态，身体已经从第三形态的黄金应龙，转化成了第一形态的神圣巨龙。

而此刻乌列尔的魔导舰魔导装置炮对准了锋提恩城，显然是以市民来威胁他们就范。

“请各位市民听在下一言，刚刚保护了锋提恩城的那头怪物，正是今年夏天迫使大陆会议【艾纽席翁】半途中止的巨龙，各位应该对这件事都还记忆犹新吧。骑士国政府瞒着宗主国谢普隆，偷偷藏有那种惊世骇人的生物兵器，此等滔天大罪，即便是向来秉宽恕精神做人行事的我国，也难以原谅……因此……”

在乌列尔的指示下。被架在十字架的骑士王奥华德出现在魔导舰甲板上，奥华德的左右两侧各有一名手持长枪、模样冷酷的士兵，他头上那顶代表骑士王的王冠被摘掉，样子憔悴，而且还被换上囚犯的服装……

“因此我们的制裁是第一王女维若妮卡、第四王女西尔维亚以及其所有下属对我投降，否则……”

就在乌列尔露出嚣张气焰的时候——

“我米拉贝勒*罗雷亚蒙代表吾王亚瑟。对谢普隆王国宣战，澄清一下，艾可乃是吾王的帕尔，并非骑士国的生物兵器……而这般古代魔导舰正是吾国领土！——天空之国【伊苏卡瓦隆】！”

一艘古代制造的魔导舰在缓缓到达了锋提恩的上空，这艘魔导舰便是超古代文明索诺顿文明的遗产。舰身上绘有古代文字，根据发音应该是“伊苏卡瓦隆”，可能就是这艘魔导舰的名字。

虽然是古代战舰，但是整艘魔导舰几乎保持得完好如初，无论是王国的克劳.索拉斯还是骑士国的希瓦娜丝，它们的舰体都是现代制造，只有机关部才是使用从古代遗迹挖掘出来的机械，艾斯帕达圣厅引以为傲的神殿舰艾斯佩兰萨也是一样。

看到米拉贝勒出现的那一刻。风雨辰明悟了，原来如此么？米拉贝勒还者将他逼上了一条王者之路啊！

缓缓地风雨辰带着夏朵露、艾可、琳达、蕾贝卡、露卡、奥斯卡纷纷登上了伊苏卡瓦隆魔导般，然后变成了人类的形态。身上投影出一件黄金铠甲，手中凝聚出【必胜黄金之剑】——

“以吾亚瑟*潘德拉贡之名，在此刻建立天空之国【伊苏卡瓦隆】，并与谢普隆第一百零八顺位继承人奥斯卡*布列斯兰德结盟，辅助其登上谢普隆王位，并在些通缉谢普隆王国第三王国乌列尔。与北方赛法洛斯帝国瓦丹霍尔边境侯爵勾结，魔化安萨里邦学员及龙几乎毁灭安萨里邦市……

现进行通缉令。诛杀乌列尔！”

说完，风雨辰的嘴角露出了残忍地冷笑。瘦死的骆驼比马大，就让乌列尔好好承受他的怒火吧！

出现吧——天之锁enkidu（恩奇都）！

投影魔术展开，一条条巨大的黄金锁链从风雨辰的身后穿梭凝现了出来，将乌列尔的魔导舰顿时捆缚上，接着，强大的冰霜之力顺着他的锁链将整个魔导舰冰冻了起来。

处于魔导上的一些士兵纷纷被冻结成了冰雕，同时冰霜之力侵入了动力舱，将操纵人员全部冰冻至死。

风雨辰操纵冰霜的力量可是很强大的，毕竟从漆黑的子弹就开始应用熟练的冰霜之力，算是他最本质的原力了。

“怎么可能！”

乌列尔顿时惊骇地看着这一切。

万象天引！

“恭喜你，进入了地狱！”

风雨辰缓缓地伸出了手掌——乌列尔被他瞬间抓在了手中，虽然两个魔导舰相距有着数百米，但是引力掌控的力量还能够发挥的。

在魔禁世界利用药物刺激的超能力lv5引力掌控，很少被风雨辰使用，因为这种力量是不需要无限能量就能够发动的，是依靠于身体的体力之类的生命能量，所以不到关键的时刻一般不会使用，毕竟总有着山穷水尽的时候，必须有着足够促使的底牌才行。

“不要……不要杀我……你要什么条件……你别忘了，我可是谢普隆的王子。”

乌列尔睁大眼睛，惊恐地说道。

“我现在可不是罗雷亚蒙的子民，我是新的王，龙王亚瑟*潘德拉贡，没有听到么，这艘伊苏卡瓦隆魔导舰便是我的领土呢，很遗憾，你的死期到了。”

风雨辰戏谑般地看着乌列尔，就像是在看一个小丑一般，事实上就算米拉贝勒不出现，他也可以打败乌列尔，只不过，那样的话就会造成国际问题，谢普隆与罗雷亚蒙的盟约便会终止，不过现在不会了，毕竟他是一个独立国家的王啊。

“亚瑟王，不要杀掉他，我还有用呢，这个家伙想必囚禁了赛乐丝的母亲，我需要他录口供，可否交给我处理呢？”

乌列尔的失败也预示着奥斯卡已经没有了威胁，可以顺利地做上谢普隆的王位。

“可以，不过你问完话后，我可是要拿到安萨里邦斩首示众的，祭奠那些因此而死去的民众呢……我可是‘正义的使者’，伊苏卡瓦隆的志愿就是成为正义的国度，哪里有邪恶，哪里便有吾等的身影……”

风雨辰冷笑般地看着乌列尔，不好杀琳达的哥哥亚修，那么便拿乌列尔来开刀好了。(未完待续)

第一千七百七十四章 圣杯之源

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

一直陪伴的教皇身边的潘妮洛普枢机卿出奇的没有出席今天的晚会，这也让拉寇尔有了活跃行动的机会，但是这种异样唯一注意到的却是米拉贝勒。

这也是难免的，毕竟米拉贝勒在艾斯帕达圣厅研究所学习的时候，可是拉寇尔的剑术指导，与拉寇尔形影不离的潘妮洛普枢机卿，她自然是清楚得很了，冷血威严，对于部下和外人无比严厉，但是对于拉寇尔却溺爱无比，她是拉蔻尔辅佐者的同时，也担任着枢机卿的首席，而且还是是圣翼骑士团的团长，某种意义上来说，同时兼任着摄政，大臣以及将军的职务，可谓是艾斯帕达圣厅一手遮天的大人物。

而这种大人物居然不在拉寇尔的身边，这种时候，还不出席，肯定有着猫腻。

“姐夫大人，跟我来一下……”

米拉贝勒做出一副娇羞的模样，拉着风雨辰的手向外面走去。

“你们……难道？亚瑟，你不会连米拉贝勒也不放过吧？虽然肥水不流外人田，我想让你把我们四姐妹都抱上床？但是你居然瞒着我和米拉贝勒偷情，西尔维亚是特例，米拉贝勒不行，除了西尔维亚之外，我的地位要高过米拉贝勒！”

维若妮卡顿时脸上浮现了红晕，不行，亚瑟的初-夜被西尔维亚拿到出，次夜她必需拿到，才不能够让米拉贝勒占在头上兴风作浪呢！她要拿出大姐的风范才行。

“开……开玩笑，我怎么可能和这种腹黑的女人……”

风雨辰刚想说出腹黑这个词汇。却是被米拉贝勒一拳打中了小腹，声音硬是憋了回去……

“维若妮卡姐姐大人，借用姐夫一晚上又不会有什么不可吧？你不能够只纵容西尔维亚哦，人家也要呢，好了。姐夫大人，长夜漫漫，快来啪啪我吧……”

米拉贝勒硬拉了风雨辰跪出了舞会的大厅。

“可恶的银发！”

艾可放下手中的腓力牛排想要追上去，但是——

“哇，这是你的角么，好可爱啊。让我摸摸吧……”拉寇尔顿时抱住了艾可。

“教皇冕下，可以舔下龙角哦……”

露卡唯恐天下不乱地建议道。

“哦……真得可以么……”

“不要啊……不行……”

“……”

出了舞会大厅，米拉贝勒顿时松开了风雨辰的手臂，然后严肃地说道，“姐夫大人。你之前应该是用什么术找到了赛乐丝吧，现在拜托你再找下潘妮洛普枢机卿，就是教皇身边的那个女人，我感觉她有什么猫腻……”

“你……原来如此……”

风雨辰看着双眼泛着睿智之光的米拉贝勒，顿时明悟，原来是为了不打草惊蛇才作出那样的一副姿态啊。

“嗯，是正事，不过……姐夫大人如果想的话。我也可以哦……”米拉贝勒抚动着自己靓丽的银色发丝，露出了魅惑的神态。

“额……算了吧……”

虽然是个极品的美女，还是银发。但是却是个腹黑，小招惹为妙啊。

深呼了一口气，风雨辰的精神力强制打破临界点，双眼渐渐变成了白眼的状态——

“找到了，在地牢之中，好像是要放亚修离开……琳达被打晕了……米拉贝勒。你果然有远见，我们走。看看这个家伙要做什么，哼！！”

亚修注视着眼前的这个冰冷强势的女人。身为教皇身边的枢机卿，居然要搭救他，不过好不容易脱离了邪恶魔化的掌握，他不能够再犯错了。

“考虑好了，考虑好了，赶紧走，城外有人会接应你的……”

潘妮洛普有些焦急的说道。

“不，你放弃吧，我不想再杀人了，要不要让我双手再染上鲜血……”

亚修憔悴地说道。

“你知道你的圣杯之血对于艾斯帕达圣厅是多么重要么？他们明天就会将你处以极限……看来你还是不明白真相，算了，看在你是圣杯后代的份上，我就告诉你一些重要的事情吧，听好了，不要惊讶——

其实你是圣女萝莎的后代，但是为什么是圣教禁忌的异教徒呢？追根究柢，现在这些愚昧的人类奉为圣女崇拜的萝莎*玛莉亚究竟是什么人？那些高阶的圣职者隐瞒这个事实很久很久了……其实关于萝莎*玛莉亚的出生，有一个非常重大的秘密，关于【阿比昂密约】真正的真相。

你所听到的密约不过是用童话故事般的内容包装过后再灌输给你知道的【阿比昂密约】，其实背后隐藏着不为人知的内幕，所谓的阿比昂密约，就是龙族为了避免灭亡的危机和人类缔结的契约，在萝莎*玛莉亚教的教典【新约星书】中，也说明那是龙族与人类为了同生共荣所缔结的契约。

当年，想利用星精路把人类和龙族维系在一起的实验碰上了极大的障碍，虽说龙族天生拥有高深的智慧和庞大的魔力，可是它们必须从根本颠覆自己的生态系统。这绝不是一件轻而易举的事情。

实际上，可怕的魔导实验不知重复进行了多少次，每一次的实验，都使人类与龙族双方付出惨痛的牺牲，眼见牺牲的情况超乎想像,和龙族缔结密约的人类方少数部族，西瓦斯族也不禁心急了起来，族里甚至传出了是否该撤消密约的杂音。

就在合作可能告吹的时候，龙族终于犯下了禁忌……龙族用魔导的力量将西瓦斯族提供的某个婴儿……从最根本的细胞做了彻头彻尾的大改造，而且，据说那可是被龙族视为邪恶法术因而严禁使用的魔法呢。

进行了这种旁门左道的魔导实验后，那名婴儿的*有了显著的变化，说穿了，那婴儿成了可以称作是【魔导合成人类】的全新人种，最后，透过星精路把人类和龙族维系在一起这种违反自然界常理的实验，总算是宣告成功，龙族利用这实验做为基础，发展出一套新的繁殖系统。

这名婴儿正是圣女萝莎*玛丽亚！”

潘妮洛普一字一句地讲出了圣杯之血的来源。(未完待续)

第一千七百七十八章 末日的七头蛇王

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

其实风雨辰之所以对冈格尼尔如此清楚，原因很简单，因为幻想乡之中，蕾米蒂亚*斯卡蕾特大小姐的武器中有一件就是模拟主神之枪冈格尼尔的，而二小姐芙兰朵露*斯卡蕾特的武器便是烈焰之剑雷沃汀。

此时此刻，风雨辰用烈焰之剑雷沃汀对付类似冈格尼尔的根古尼尔，不知道大小姐与二小姐是什么想法。

额，说不定两只吸血鬼萌物真得会比较谁更加强大来战斗一场，不过貌似芙兰即使有超越姐姐蕾米的力量，也经常被ko，毕竟有一句话不是说——

姐姐大人的权威是至高无上的么（嘛，无节操言论之一）。

而这一次风雨辰是站在了芙兰酱的立场上战斗，可惜的是，芙兰并不会因此而少喝风雨辰一滴血，如果家里养的这两只吸血鬼萌物哪一顿饭不需要他的鲜血为调料，虽然‘无偿献血，献献更健康’的理论很有道理，但是芙兰才不会因为高兴而不喝风雨辰的血，高兴了反而反而会说——

哟，看你这么识趣的情况下，本小姐的胖次一并交给你洗好了。

总之，这样的情况肯定会出现，毕竟跟着某个无节操的红白巫女混日子，早特喵的节操掉光了……而且以前虽然是家里蹲，现在到了南极后，就开始进行外界知识的学习了，可惜特喵的学到的全部是无节操理论。

“……”

嘛，甩甩脑袋，风雨辰瞬间将幻想乡的事情抛在脑后。准备与眼前的赛法洛斯第六皇女进行战斗。

“我承认你，确实拥有超越我所能够见识到的霸气，也许你会成为真正的一代贤龙王，但是，我也有着自己的傲慢与偏见。这个无聊的世界！”

安妮格鲁特的双腿虽然颤栗着，但是并没有要逃的选择，将长枪挥舞着，指向了试管中的少女，一股更加强大的能量流纷纷泳入了根古尼尔冥枪之中。

奥义之魔导蛇的【最后形态】，现身吧。【末日的七头蛇王】！！

随着安妮格鲁特的仪式宣告结束，从冥枪根古尼尔的矛尖飞射出了一股漆黑之球，散发着诡异气息的球体，只收了类似艾可的龙角少女的能量之后，冥枪的能力得到了彻底的拓展。渐渐地冥球的表面产生一道道的波纹，接着开始变形……

“小心了，姐夫，有黑暗属性的魔力浓缩在里面，魔力浓缩得成了液体的状态……”

米拉贝勒顿时提示着说道，她明显的感觉到了什么不祥的东西要出现。

“我们快点走，那是布伦希尔的究极奥义，快点离开。马上这里就会变成地狱了！”

潘妮洛普硬是拖着冰封受伤的身体带着琳达离开。

米拉贝勒没有阻止潘妮洛普，立即斩断了关押着克瑞姆希尔和阿妮亚的牢中，同时对着亚修大喊着。说道，“快跑，听她的！”

“……”

在米拉贝勒他们退开的一瞬间，漆黑的蛋完全孵化完毕后，出现在风雨辰面前的，是一头比成年的龙还要巨大的怪物。魔导蛇的最终形态【末日的七头蛇王】，其最大的特征。就是那七颗各戴着一顶绚烂王冠的头吧，那七颗头并没有功能相当于眼球的器官。脸上刻印有看似古代文字的图像。

连结了七颗头的躯干显得非常肥胖，愈靠近尾巴的部分愈细，就像蛇一样，如黑暗浓缩而成的肉体常时喷发出漆黑色的瘴气，不过覆盖了全身表面面积达一半以上的鳞片却是鲜艳的深红色，红黑两色的对比充满了威胁性，也带着一股神秘的氛围。

“嗷嗷嗷嗷嗷嗷嗷！！！”

【末日的七头蛇王】不停吐出前端分岔的舌头，还发出让人听了毛骨悚然的七重唱，受到音波震动的影响，周围的建筑物纷纷迅速的崩溃碎裂，巨大的身躯仿佛传说之中的怪兽一般。

“快跑……”

周围的居民和守卫的士兵纷纷撒开丫子的奔跑，这个时候他们连去思考的时间都没有，只有一个目标，那就是远离这个怪物~！！

“哈哈，怎么样，我的奥义攻击还不错吧，你就好好的品尝吧，亚瑟王！！”

安妮格鲁特站在七头蛇王的身后望着风雨辰大笑着，仿佛已经预见了自己的胜利一般。

【末日的七头蛇王】的巨大身躯顶开堆积如山的瓦砾，缓缓地挺起身子，巨大的身体夹带着紫色的电光，电光纵横的声响横亘了夜空，接着【末日的七头蛇王】的其中三颗头随即释放出骇人的闪电。

主神之枪释放出闪电也是必然的力量之一。

早已洞穿了根古尼尔力量的风雨辰从容地躲避着，手中的烈焰之剑不断地挡下一个个闪电，同时他也开始了攻击，手中的火焰之剑抖然般地强盛，一道通天的火焰射线将一颗蛇头斩击了下来。

但是让风雨辰有些惊讶的是，断裂的蛇头处所涌出来的不是鲜血，而是一个个如同触手一般的蛇，大量的蛇群开始向着风雨辰泳了过来，仿佛要埋葬他一般，这样恐怖的蛇潮，不禁让风雨辰想起了火影之中的冷君大蛇丸，一个使用蛇的教授专家。

但是他的火焰之剑也不是普通的，靠近他的蛇全部被烈火烧灼而死，而斩击掉的蛇头的伤口处，火焰仍然在燃烧着，不灭的火焰，这才是雷沃汀的强大所在。

“可恶！~”

安妮格鲁特看着被火焰烧灼的末日七头蛇王，迟早会被风雨辰的火焰焚烧至死只有——

一瞬间，末日七头蛇王主动将斩断的蛇头所在的蛇脖子咬断，这是弃车保帅啊，正常的情况下，那蛇头应该还能够恢复的吧？只是现在恐怕无法恢复了。

“好了，看似虽然巨大，但是并无可取之处，让你见识一下，我个人的剑技吧，虽然有些大材小用之举，不过一直用其它的剑技也不行呢……让你看看我年精进的绝技吧！”

风雨辰的身影忽然在一瞬间变成了十二个一模一样的人！(未完待续)

第一千七百八十章 圣女龙骑士的神剑

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

即使面对气势凌然的风雨辰，尤苏拉仍然一副飒爽的姿态，从她的身上看不出丝毫的畏惧感。

她抬头挺胸地注视着风雨辰，天香国色般的圣女的美貌在机舱中闪耀，如星屑版金碧辉煌的甲胄，是帕尔加拉哈德呈献给她的圣骑甲，那模样看起来就好似背后散发出神圣的光芒一样。

“原来是亚瑟王……那么，我就拔剑吧，听说您的剑技天下无双，在下不敢苟同……显现吧，二次元神剑啊——其名为弗拉加拉哈。”

尤苏拉一瞬间召唤出来了她的固有》≧wan》≧shu》≧ba，a♀ns＠◆m魔装，魔法阵伴随着闪光而出现的是一把不可思议的剑，只看得见刀柄，全身仿佛不存在一般，如果仔细看的话，还是能够看得到剑身的，以魔力构成的剑身，其上的魔力规律地不断流动，透明得纤薄，令人非常在意。

风雨辰同样的对尤苏拉的固有魔装进行解析，或许他是看多了吧，每遇到一件固有魔装都要对其进行解析，而将这个世界的语言直译成英语的话，弗拉加拉哈就是fragarach。

因为之前进入夏娜世界时，他通读过欧洲的神话体系，也从魔禁的英国清教主教劳拉那里了解了凯尔特神话、北欧神话、希腊神话等等之类的神话，因此对于一些神器还是有着印象的。

fragarach与excalibur、caliburn这类有名的剑相比确实相形见绌，但是也是出自于凯尔特神话的体系的神器，不过却是凯尔特神话支系北爱尔兰神话中大英雄库丘林的亲生父亲。光与太阳之神鲁格*麦克*埃索伦所持有的秘宝魔剑“复仇之剑”（也叫“夺魂剑”）。是达努神族的四件秘宝之一。

传说之中光之神鲁格的魔剑弗拉加拉哈的剑尖极为锋利。可像切奶油一般劈开任何盔甲，此剑制造的伤痕无法治愈。

同时这把剑的特点是被它指着咽喉时任何人都无法说谎，同时这把剑会自己从剑鞘中飞到鲁格的手上，它也会自动从鲁格腰间或手中飞向敌人把他们全部怒杀后自动飞回，因此称为“安萨拉”，意为“应答之剑”。

但是风雨辰分析，尤苏拉所持有的弗拉加拉哈应该不具有第二个特征，也就是应答之剑的特征。那么其所拥有的就是锋利了，那么应该可以理解为——没有其切不断的东西。

而其魔剑的身份也正是响应了尤苏拉所握之剑的剑身是由魔力构成的原因。

不过，应该……

“亚瑟王觉得我这把剑特殊么？告诉你一些事情也无妨，这把剑，剑刃的厚度极趋近于零……也就是说，刀刃是完全的平面，无论多么硬的物质，神剑弗拉加拉哈都能将它像纸一样地斩裂，即便是圣骑甲的盔甲，也不例外。龙的身体也不在话下——”

尤苏拉轻轻地挥动着手中的魔剑说道。

“是么？那么就和你稍微玩一下好了，让你看看真正的弗拉加拉哈……投影吧。北爱尔兰神话的夺魂之剑、应答之剑，光与太阳之神所握的剑啊，显现于此~！”

风雨辰缓缓伸出了手掌，一把同样的魔剑具现于他的手中，不过形态相比尤苏拉的魔剑更加诡异。

风雨辰所投影出来的剑是真品，要怪就怪这个世界的原本背景创作者将传说中的弗拉加拉哈剑的力量篡改了，也就是说，虽然同名，但是不同形，如果在圣杯世界之中，风雨辰要投影真正的弗拉加拉哈的话，那么就会投影成二手货，也就是赝品。

但是……

“砰！”

尤苏拉瞬间突进，手中的魔剑与风雨辰手中的魔剑相交，紧接着，让风雨辰惊讶的事情发生了，他手中的弗拉加拉哈居然断裂成了两半，身体在一刹那之间躲避了开始，魔剑贴着风雨辰的胸口划过，斩击在金属的操作台上面，顿时将金属操纵台切成了两半，中间的断开面几乎能够映照人的脸庞，如同镜子一般，这样的切口简直巧夺天工一般。

“原来……如此，不错，看来是我误解了什么啦。”

风雨辰后退了一步，思索了起来，确实，尤苏拉手中所握的魔剑并非北爱尔兰魔剑的原型，功能与特性也更改了，但是其现在的特性却是二次元的平面之剑，要知道物体的一个特性，分子与分子之间是紧密相连的，当有厚度的剑斩击在上面时便会有着一排分子阻挡，这个分子的密集程度便是物体的密度。

而假如是平面之剑呢，那么物体之间的密度就没有了任何的作用了，这样的剑会直接将会分子与分子之间的链斩断，这也能够解释无法愈合的特性了，毕竟断开的绳子是无法再像原本一样成为一个整体的。

也就是说，现在尤苏拉所握的魔剑，其实是对北爱尔兰的神话魔剑进行加工进化与改造，虽然少了些特性，但是平面之剑的特性足以让它称霸一切了。

“怎么样，知道我这把剑的厉害吧？那么就请让开吧……我知道你消耗了大量的力量，看来安妮格鲁特起到了作用呢……改天，你的实力达到了全盛之后，我们再比试吧……”

尤苏拉不会说，正是因为想要与风雨辰较量谁是最强才加入了戴米乌尔苟斯，毕竟是同伴的话就没有办法进行抛弃一切的战斗，正是因为是敌人的，所以才能够下重手，不过她不屑于对付脱力的对手，那是一种对力量的亵渎。

“不，我们要比下去，二次元的神剑，那么我就投影与你一样的剑吧……然后让你看看我的剑技，这也算是你让我开了眼界的回报——

显现吧，二次元神剑啊——其名为弗拉加拉哈。”

风雨辰开始进行了投影，一把把与尤苏拉所握魔剑相同的魔剑纷纷凝聚了出来，以他目前投影魔力的力量，投影的赝品能够维持两个回合的战斗所以要多投影一些备用，因为规则限制，他是无法投影真品的，想要无限接近于真品，只有——固有结界了。(未完待续……)

第一千七百八十五章 圣龙皇家吐息与双翼誓雨

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

恢复清醒之后，艾可与风雨辰震惊地发现琪拉的尸龙魔树的魔导炮已经充能完毕，而他们正处于锁定攻击的行列。

就在这一刻——

尸龙魔树忽然开始变形，而且还慢慢露出核心来了！

“居然自己暴露出弱点的位置，我的帕尔，高文，到底是怎么了？”

琪拉震惊地挥舞着手臂，尝试着阻止这种变化，但尸龙魔树完全不予以理会，持续变形中着，看似坚硬牢固的树皮冒出了一条纵向的裂缝，从中露出一颗紫色的球体。

“艾可，用的圣龙皇家吐息攻击核心，你的母亲，你来亲手送她上路吧！艾瓦隆圣龙皇的吐息又称【圣龙皇家的吐息】，拥有压倒性的强大火力，相信自己，你一定可以的。”

娜比的声音在艾可的耳边回荡着。

“好……我要亲自为妈妈送行！”

艾可的身上开始闪耀出刺眼的光芒，变成了艾瓦隆圣龙皇的形态，接着开始准备对尸龙魔树的核心进行攻击，她的身体发出朦胧的光辉，因为是第一次进行这种攻击，因此艾可——

快速的买到了尸龙魔树的面前，攀附树皮上，竖起了四肢的尖爪紧紧地扣住尸龙魔树。然后正对着体积比自己的头颅还大的核心，把所有的魔力转换成吐息，并朝核心施放了浑身的一击——

圣龙皇家的吐息！

“吼……！”

下一刻，所有人的视野被染成一片纯白色，风雨辰与露卡不禁伸手遮住了双眼，艾可所喷出的苍白火焰化成粗大的光芒。往高空直窜，然后，直接命中尸龙魔树所裸露出来的核心!

——轰！

尸龙魔树瞬间被摧毁于一旦，渐渐地一股翠绿的能够化为一只光龙飞入了风雨辰的身体之中，所托付的力量交给了风雨辰。

“为什么！我不会输的……明明是……拼尽了一切的努力啊啊！”

琪拉绝望地看着毁灭于一旦的尸龙魔树。一切的一切全部都结束了，也许死了的话能够得到解脱吧？

“不要……琪拉！”

露卡顿时操纵着高文快速地飞了过去，将琪拉抱在了怀里。

“不要……放开我，露卡，我这样邪恶的人怎么可以被你拥抱？”

琪拉挣扎着说道。

“不要放弃，露卡。龙之母说限，借由我的力量，与你一起使用【双翼誓雨】便能够让琪拉恢复原本的样子，她身上的诅咒会全部消失，黑色的皮肤也会恢复正常的……”

风雨辰与艾可飞了过来说道。

“嗯！~琪拉。还记得你小时候跟我说过有关自然精灵的故事么？亚瑟大人就是伟大的冰之自然妖精，你应该能够感觉到他身上纯正的自然精灵气息，你不是一直想要得到自然精灵的祝福么？”

露卡顿时猛点着脑袋说道。

“自然精灵……”

琪拉感觉着风雨辰身上那么清新无比的冰霜气息，真得是……只有耶库布莱德人才能够辨识的自然精灵！

“是的，要得到我的祝福么？我会将你引导向光明的道路……”

风雨辰微笑着说道。

“要！”

此刻，在琪拉的眼中，风雨辰的身上仿佛散发着无比璀璨的自然之光一般，她的心灵都为之宁静了起来。接着她掏出了一张羊皮纸，“这上面有双翼誓雨的轨迹图，我其实一直保留着的……”

“交给我们吧。一定会让你得到救赎的琪拉！”

露卡将羊皮纸拿在了手中，与风雨辰一起记忆了起来，上面清晰地绘制着一个个轨迹，像是一对天使之翼一般的美丽轨迹。

“开始吧……”

骑龙演舞，以艾可的身材过于巨大了，而且飞行的轨迹相当的密集。一旦产生碰撞就可能失败坠落。

于是风雨辰用冰霜投靠出来了一头冰霜之龙，与露卡进行了骑龙演舞。身为自然的精灵，飞舞在空中。风雨辰仿佛感觉自己跟天地结为了一起，来去自如地在空中飞舞着，将脑海中所记忆的路线纷纷勾勒出来，露卡的配合也是天衣无缝。

飞天妖精之名可不是虚传的。

两人可以自然而然地以同样的速度飞行，演舞之中，风雨辰发现他的精神已经超脱了肉体，仿佛变成了精灵一般，与露卡紧密的结合在了一起，虽然两个人并没有牵手，但是仿佛灵魂间没有任何的界限一般，拉住了各自的双手，完全地契合在一起……

高-潮渐渐地涌起，风雨辰和露卡速度越来越快，绘制的魔法阵也越来越完全，最后已经忘记了所有一切去飞翔，将所有的思念投注在勾勒出那条轨迹上——

“骑龙演舞，零之舞——【双翼誓雨】！”

艾可与琪拉呆滞地看着画在夜空上的那对美丽的天使翅膀，完美的左右对称，连细节的羽毛都画得精致无比，美丽到使得这一刻成为永恒，皎洁的银月与其重叠在一起，更是美轮美奂！

随着光辉地渐渐强盛，如同天使之翼般的徽章发出耀眼夺目的光芒，把夜空染成白色的一片，一片片冰清玉洁的羽毛散落在整个夜空，就在这时，站在地面上的琪拉，身体忽然冒出浓黑色的瘴气，瘴气在纯净的光辉照耀下，如烟雾般消散了，她头上的蛇发也变成了正常柔性的精灵发丝，黑色的皮肤也渐渐变成了耶库布莱德人特有的白皙色彩……

“成功了……我……感谢露卡……感谢自然精灵大人的祝福！”

琪拉跪在地面上，双手握在一起祈祷地看着天空之中的风雨辰与露卡，什么人都能够得到救赎的世界是存在的，只要永不放弃追求未来的意志。

“琪拉……”

露卡眼泛中流出了晶莹地泪水，在半空中就直接跃空而下，瞬间与琪拉紧紧地拥抱在了一起，一对精灵姐妹此刻得以重新拥抱团聚。

而此时的艾可仿佛发现眼前一道微弱的光芒在闪动，龙之母的幻影在对着她微笑挥手告别。

“妈妈，我会努力活下去的，而且要每天快乐地活下去，不用为我担心了……”

艾可擦着眼泪靠在了风雨辰的怀里，向着龙之母的虚影挥手告别。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千七百八十五章 圣龙皇家吐息与双翼誓雨地址为

第一千七百八十七章 贤龙王的魔法

【感谢米露米卡、遗忘eternal、我喜欢看大神说、★月亮是被我踹湾滴★童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着‘换血疗法’的进行，拉寇尔感觉着自己的身体被一股温暖所包裹着，并没有想象中的那样疼痛，圣痕的能量如同太阳般温暖，整个身体都暖洋洋的，舒服极了。

然而风雨辰却是感受到了不一样的东西，那股从拉寇尔身上传递过来的星体能量与龙之母交给他的遗留之物开始了融合，身体仿佛有着某种能量溢出一般，渐渐地，他仿佛能够听到所有人的心声一般，仿佛不张嘴就能够与每一个人交流……

这种强大的意识覆盖，让他仿佛领悟到了在《零之使魔》所触及的一切感悟，那种能够改变世界次元的世界让他再次如同觉醒一般……

下一刻不由自主般的，他的身体瞬间冲击到了天空之中，不，应该说是他的意志体与身体所脱离了。

此时此刻，在伊苏卡瓦隆甲板之上焦急等待着的西尔维亚、维若妮卡、艾可、蕾贝卡、奥斯卡、露卡、露可蕾西娅、琳达等人，不由得将视线纷纷看球向了天空，一个仿佛由星光构成的虚影出现在了虚空之中。

接着四道光芒纷纷地冲上天空，那是五大星具的四件，“星剑提尔纳诺格”、“星铠戴德尔卡”、“星冠珊*哈瓦士”、“星动机瓦邦*马哈”，这四件星具与虚影开始融合，渐渐地。星光虚影开始凝成了实体，从外表上面看确实是风雨辰的样子——

“五大星具融合了么？接下来就是重中之重了，贤龙王印波尔克，已经岂止是传说都已经是神话的领域了……

贤龙王印波尔克会从龙族的历史消失呢？原因只有一个，就是遭到了背叛。反叛贤龙王印波尔克的，正是艾瓦隆和涅哈蕾妮亚组成的联军，现代人应该无法想像吧，他们两家竟然会联手葬送贤龙王印波尔克。

过去艾瓦隆和涅哈蕾妮亚曾经结盟，贤龙王印波尔克就是被他们两家联手击败的，主要是因为印波尔克打算毁灭这个世界。重新开天辟地。

贤龙王印波尔克为了打造他理想的世界，挑选出了特定的种族，他的计划是让被选中的种族搭上【索诺顿方舟】，把他们送到外太空避难，然后趁那段期间净化大地。

可是贤龙王印波尔克精挑细选出来的种族里。竟然少了人类！这就是艾瓦隆圣龙皇家和涅哈蕾妮亚冥龙王家反叛的原因，不过那时涅哈蕾妮亚冥龙王家跟艾瓦隆一样，都是人类的战友，虽然艾瓦隆与涅哈蕾妮亚两家对于人类的态度不一样，但是到底是战友的存在……

艾可、莫尔德雷德，接下来，需要你们的力量支援亚瑟，继续龙之母没有让亚瑟准备索诺顿方舟。那么就应该不是毁灭世界重新创造，而是改革、优化世界，调率世界的规则了……”

一个外貌妖艳。头上长了两只尖锐的角，头发跟艾可一样是泛有银光的粉红色，穿着与发色相近的礼服出现在甲板之上，虽然外貌与艾可相当的相像，但是贴身的礼服使她丰满的身体曲线清清楚楚地浮现了出来，比艾可成熟了许多。

这个少女正是龙族记忆体的娜比。以实体凝聚在空间之中。

果然，在下一刻。风雨辰的脑海之中仿佛有着一个声音在回荡着，如同龙吟一般。在抢夺着他的意识体，但是因为他精神海的强悍，使得对方无法强制性地侵占他的身体，但是却陷于困难的挣扎之中，而且对方的力量在争夺着他的身体。

“艾可、莫尔德雷德，闭上眼睛，按照我的指示给予亚瑟帮助……”

娜比看着天空中越来越强盛的星光，双手分别搭在了艾可与莫尔德雷德的身上，紧接着一道炽白与一道漆黑的光芒从艾可与莫尔德雷德的身上散发了出去，投入了星体之中。

“啊！！！！艾瓦隆、涅哈蕾妮亚的后裔啊！！又是你们，本王可是尔等的祖先，快给我住手！！”

一股强大的意志力以风雨辰的星体为中心猛烈城散发了出去，整个世界都有些摇摇晃晃的感觉，伊苏卡瓦隆魔导般都几欲坠落的样子！

“收束心神，专心投放你们的力量，亚瑟要胜利了，没有想到他的精神力如此的强悍，与贤龙王斗争得不分伯仲，加上你们的力量，他完全可以控制贤龙王的力量了……”

娜比有种感觉，风雨辰绝对是曾经触及过这种改变世界之力，仿佛对于这个世界的规则构成非常得熟悉，贤龙王的任何力量都无法撼动他的分毫，原来龙之母早已发现了这一点！

时间一分一秒的过去，整个伊苏卡瓦隆魔导舰出现了一丝丝的裂缝，然而停滞了许久之后，所有人发现了令他们震惊的一幕——

风雨辰星体投射到了星空之中，仿佛作为了一个巨大的星座般闪耀。

吞噬掉了贤龙王的力量之后，风雨辰并没有选择改变世界之类的，而是——

随着星体的光芒闪烁，锋提恩城外的一块巨大无比的山脉被连根拔出，飘浮到了天空之上，渐渐的，星体的能量开始全部投放到山脉之中，进行改造，一棵棵巨大的树木纷纷抽出茁壮，接着一个个果实凝结出来，开始向着世界各地投放，投放的果实在世界各地抽芽茁壮成长——

这些树木散发着强烈的星精之力，树叶的每一次呼吸都投靠出大量的星精……

整个鉴于的星精之力得到了完美的循环再生，同时在浮上天空的山脉中长出了一棵巨大无比的树木，那巨树仿佛如同艾可他们之前所见到的龙之母一般！！

娜比看着这一切的变化，顿时有些震惊了，风雨辰究竟是如何做到这一切的？她明显地感觉龙之母被复活了！！而且空气之中拥有了大量的星精之力，即使没有育龙人的存在，龙族也能够靠呼吸空气而生存下去……！！(未完待续)

第一千七百八十八章 星刻的次元接轨

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

零之使魔的经验使得风雨辰有了次元掌控的基础，他清晰地明白改造世界的途径并非只有毁灭世界一条路。

任何新世界都有着缺陷的存在，因此所要做并非毁灭，而是创新与革化，修补这个世界的缺陷，使得其之规则得到晋升。

他能够在世界创造出无何有镜是因为借助了祭礼之蛇的力量。

而现在，他也进行着同样的事情。

所谓取之于民，用之于民。

取之次元，用之次元。

这个次元世界的力量，他即使带出去之后，也会受到各种限制无法使用，还不如将其全部用于这个世界的某化之中。

而风雨辰将拔地而起的山脉打造成——遗世独立的幻想乡！

缺少星精的世界，那么由阿瓦隆的魔法来完成！

将贤龙王的灵魂以及所有的力量用来创造之上，正是因为贤龙王的力量是无法消除掉的，所以他没有将它封印，而是进行了改造。

在世界所有人注视之中，拔地而起的巨大山脉如同天空的国度一般若隐若现，五彩的祥云飘浮在其左右，让其显得无比神秘。

恢复了意识的风雨辰发现自己正躺在一张床上面，似乎自那天已经过去了许久。

而此刻围绕在他床边的同伴中多了一个已经死去的人——龙之母。

“我的骑士，亚瑟，你复活了我……”

龙之母，跪坐在风雨辰的床边。手掌温柔地覆盖在了风雨辰的手背上面。

“嘛……其实当时我也只是一个想法，将你托付给我的那股力量用来保存，通过贤龙王的力量将你复生了出来。”

风雨辰有些害羞的挠挠头，龙之母那成熟而梦幻般的气质令人着迷啊。

“现在龙族不用星精就能够存在于世界之上，填补了星精的空缺。使之如同空气一般多不胜数，牺牲贤龙王的力量来用以修补世界的漏洞，您的心胸真得是开阔啊，我本以为你会将这股力量纳为已用，没有想到全部贡献了出来。”龙之母抓起风雨辰的手，在他的手背上面轻轻吻了一下。

“嘛……我想您大概正是赌在我不是那种觊觎力量的小人。所以才将一切托付给了我，没有你托付的力量，我也无法将贤龙王的力量集齐。”

风雨辰的嘴角露出了一丝莫名的微笑，到底姜还是老的辣，龙之母早已算计好了一切。

“接下来。天空之城【遗世独立的幻想乡阿瓦隆】将在每年的今天向全世界各国开放，任何适龄的儿童都将得到帕尔，不再设立门槛，拥有了充足星精的阿瓦隆世界，可以生产无数的幼龙，不过会根据资质的不同给予不同资质的幼龙，这样您觉得如何？”

龙之母向风雨辰询问。

“嗯，当然可以……不过我所改革的世界之中。龙族之间是具有着繁衍的力量的，也就是说，从第一批幼龙之后。成长的他们每年要飞回幻想乡中进行繁衍后代，然后所有的龙蛋由您来进行管理，龙蛋将在幻想乡中吸收星精之力，然后寄托于适龄的人类，除了人类之外，其它的亚人种也一样可以契约……”

风雨辰点头说道。“让龙之文化在这个世界发扬光大，使得这个世界成为真正龙之界。”

短短的对话之中。龙之母与风雨辰完成了未来世界格局的建设。

“叮，完成攻略。合作玩家风雨辰与夏朵露超越【圣天龙骑士】，获得次元世界接轨权限，请指定世界接轨地点……完成任务奖励力量+30、体力+10、速度+10，能量+200……”

“……”

魔导结社戴米乌尔苟斯的残余分子仍然存在着，但是似乎因为五大星具的消失，他们的目标发生了改变……

不过，此刻的风雨辰他们却是开始了晚宴，由风雨辰这个幻想乡的新龙王、罗雷亚蒙骑士王西尔维亚、谢普隆奥斯卡一世女王、赛法洛斯露可蕾西娅女王以及艾斯帕达圣厅教皇拉寇尔四世所提名举办的以全世界为名的晚会，新世纪的到来，使得世界的脚步变得不同。

而幻想乡所出现的那一天定为新世纪阿瓦隆历元年元月元日。

“……”

晚会结束后，风雨辰来到了天空之国幻想乡，开始展开界门跟随他与夏朵露的有维若妮卡好、西尔维亚、米拉贝勒、卡珊卓拉、拉寇尔、艾可、莫尔德雷德、露卡、蕾贝卡、奥斯卡、露可蕾西娅、琳达、龙之母、娜比、尤苏拉等人。

“在场的都是才能知道真相的人，其实我与夏朵露是来自于异世界的旅者，我们被神委任了拯救这个世界的任务，现在是时候离开了……不过，大家不用担心，我们有相见的机会，现在我要打开这个世界与我们所在的主世界的空间之门，透过空间这之门，大家便能够进入我们所在的世界，同时我们也能够回来。

这个秘密，希望大家能够保留下去，非亲近之人不可靠知，那么，接下来就请各位去我们的世界参观吧……夏朵露，准备好了么？”

风雨辰解说着，看向了身边的夏朵露，因为是两个人的世界任务，所以必须两个人同时确认开启世界。

“准备好了，开始吧……”

夏朵露点头。

“叮，选择世界与现世重合位置……”

“星刻龙骑士——天空之城幻想乡地下神殿；现世——南极洲学园都市……”

“建立空间重叠……”

随着系统的提示，风雨辰他们的眼前浮动出了一个黑色的世界之门，整个地下神殿的建筑都有扭曲了起来，同时世界之门的浑浊变得渐渐地清晰起来，对面的世界开始呈现在他们的眼前。

“叮，建立空间重叠完毕……”

“……”

米拉贝勒怀着激动的心情等待着这一刻的到来，她之所以辅佐风雨辰就是为了现在这一时刻的到来，异世界……她的命运之旅才刚刚开始。(未完待续)

第一千七百八十九章 货币是胖次

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

当风雨辰一众人出现在学园都市的次元之塔（风雨辰专门将与现世连接的次元之门位置设立在一座高塔中，这座塔本来是准备建成魔禁中特有的【恩底弥翁】之塔的，现在被用于专门设立次元接轨的世界之门位置）时——

“真得是另一个世界的建筑风格啊，与我们的世界完全的不一样的！”

身为学者的米拉贝勒顿时雀跃地在塔中来回的游荡了起来，悠妮丝推着餐具车跟在她的后面不停地奔跑。

“雨辰，我回自己的冥殿了……海伦娜估计还会来纠缠你……魂印的事情，你如同再丢弃，你明白后果的。”

夏朵露小手搭在风雨辰的肩膀上面，踮起小脚在他的脸颊上面轻轻一吻，身影化成一缕紫色的气流消失在空间之中。

“啊！那个家伙，竟然敢大胆的偷腥！”艾可顿时嘟起了可爱的包子脸。

“就是……”西尔维亚十分赞同的点头。

“那个……在这个【学园都市】，我算是一个王的存在了，当然也不是王，总之，很复杂的关系，还有，你们最好不要乱走，这里随便一个人都能够将贤龙王揍成猪……尤其是一些和拉寇尔艾可这样大小的萝莉，都是一些超级变态的妖怪……”

风雨辰有些担忧地说道，带着艾可他们开始前进。

“爸爸……你回来啦……”

就在这个时候，一声朡生生的声音传了过来，结衣穿着一件雪白的连衣裙扑了过来。

“！！！”

一时间，艾可等人呆滞了起来。爸爸……爸爸……这到底是？

“结衣，你怎么到这玩了，次元之塔不能够随便来的……”

风雨辰将结衣抱在了怀里，亲昵地轻抚着她的小脑袋，果然。还是家的味道更加让人舒心啊。

“黑卡蒂酱这样说道……”

结衣说道。

“原来是她啊，那么，今天爸爸做饭，给结衣做可丽饼吃……|”

“好啊……不过，可以做草莓圣代么？”|

“当然可以，都有的……”

“……”

艾可等人大眼对小眼地看着。感觉似乎与这个世界有些格格不入的样子，嘛，她们也是初来乍到，陌生感是应该的，只是她们没有想到风雨辰居然有孩子。还是这样可爱的小萝莉？

走出了次元之塔后，展现在艾可她们面前的是完全不一样的一个世界，钢铁都市，外面有着一圈巨石碑，到处有着一些长着翅膀的妖精在飞舞，时不时会有一两个地方爆发出骇人的战斗。

而且一个个萝莉都是无节操的举止，竟然还有将胖次戴到头上的家伙。

“北方酱……还我的蓝白胖次！”

岛风双手捂着自己的裙子，羞愤地追逐着嘴里叨着烤鱼的北方酱。

“蓝白胖次是北方的。不是乃手，泥奏凯，表追偶……”

北方酱虽然跑得没有岛风快。但是却凭借着身材的娇小到处的追，看到艾可她们出现后，北方酱从她们的胯下一溜烟地钻了过去，同时不忘记顺手摸鱼，将一条条胖次戴在了头上，因为某只红白巫女告诉她。最近胖次的价格会上涨，每条胖次一只烤鱼！

于是北方酱过上了卖胖次的生活。二手胖次的收购者是博丽灵梦！

（这种节操设定真得没有关系么？）

“可恶，你这个家伙！骑士王家的圣骑铳亚罗戴特！”

西尔维亚看到自己的系带胖次消失不见。顿时开始召唤固有魔装，可是——

并没有胖次用，这个世界的规则不适应星刻的法则。

“哈哈……幸亏我今天没有穿胖次！”

维若妮卡得意地笑着，偷不到也的胖次。

“额……姐姐大人，注意言行举止。’”西尔维亚想要吐槽，但是果然还是算了吧，毕竟被揍了的话就不好玩了。

“话说，难道这个世界的货币是胖次君么？”

露卡萌萌地问道。

“不可能……估计那个什么北方酱应该是一只偷胖次的生物……奇葩生物……”

米拉贝勒以学者的身份分析道。

“……”

风雨辰则一脸呆滞的看着追逐中的北方和岛风，估计是博丽灵梦又在教唆北方酱捣乱了，可恶，总有一天，她要将博丽神社砸碎！

“欢迎回来……家里大概又要添饭碗了呢……”

仓崎枫子有担心自己是否有能力管这些人的饮食起居了，天啊，什么时候能够来一群女仆酱啊，这是要累死人的节奏么？

“不会……一会儿，她们中有人要离开，只是带她们来这里参观而已。”风雨辰摇摇头说道。

“嗯，我们不属于这个世界……”

奥斯卡和露可蕾西娅点头说道，这里是个旅游的地方，但是绝不是生活的地方。

“我也要留在骑士国……不过会经常来……”

西尔维亚说道。

“我要回去辅佐小西尔维……”

维若妮卡也没有留下来的意思，她更加在意西尔维亚。

“那么我留下来好了，我与你们不同，你们对于原来的世界有着牵挂，而我则是对于这个世界有着好奇。”米拉贝勒说道。

“我也要留下来，因为我是亚瑟的帕尔……”艾可说道。

“我也留下来……”蕾贝卡与琳达异口同声的说道。

“拉寇尔有着梦想的，我要建立一个真正的圣教，不过哥哥，我会时常回来看你的哦。”拉寇尔微笑着说道。

结果留下来的就是米拉贝勒、艾可、琳达、蕾贝卡以及米拉贝勒的女仆悠妮丝五个人了。

“终于有女仆了……”

仓崎枫子看着悠妮丝顿时激动了起来。

“抱歉，我只服侍米拉贝勒公主大人……”

悠妮丝躺在米拉贝勒身后说道。

“为什么！夫君啊，你什么时候给我带回来来一个帮手啊！女仆，女仆！”

仓崎枫子用力地抓着风雨辰的肩膀，有些近似暴走的趋势。

汗……

“这个……不是一时半会儿……你看礼奈酱、冴子，赫里斯塔，言叶酱，蒂法都有些料理基础的……”

风雨辰的嘴角抽搐着，这样的盛怒仓崎枫子很可怕的，就算黑雪姬也会变成乖宝宝的。

“意思是我可以酱她们调教成女仆是吧？”

仓崎枫子的双眼放出了光亮……

这……(未完待续)

第一千七百九十一章 吸血鬼的眷属

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

【刚刚停电了，本来7点刚刚写好五更，可是要上传的，打网页的时候停电了，跑到网吧上传的，2333】

说起吸血鬼之拥，风雨辰便想带着米拉贝勒去看看雾岛董香，董香是他的第一眷属，所谓的眷属就是吸血鬼的初拥对象。

严格来说，现在董香还不是风雨辰的眷属，只是他的仆从，原因很简单，因为眷属是已经被主人初拥之后，并且将灵魂写入契约之人。

这一点，大小姐蕾米蒂亚曾经告诉过风雨辰，但是蕾米并没有与风雨辰完全眷属的︽∑wan︽∑shu︽∑ba，◇ans○↑om契约，原因很简单，傲娇了，风雨辰的实力现在还够不上她的力量层次。

这个借口也让风雨辰乐得逍遥，很简单，如果订下了契约，那么蕾米如果召唤风雨辰的话，无论风雨辰在任何的地方都会被召唤到她的身边，这个任何地方包括于次元世界，这是只有吸血鬼始祖与直祖才能够具有的力量。

总而言之，吸血鬼的契约是一个优雅而又不优雅的束缚，在吸血鬼的眼中，他们是优雅艺术的生物，只有那些普通的吸血鬼仆从才会毫无理智地吸食血液，高贵的吸血鬼更讲究着优雅与情调以及神圣的场合。

“我们要去其它的异世界么？姐夫大人。”米拉贝勒看着位于星刻之门楼下的这一首次元之门，顿时有了兴趣。

“嗯，这是我曾经经历赤过的一个世界。这个世界中我契约了一我的第一个吸血鬼眷属。我想让你刚刚她。或许你就会放弃那样了想法了，吸血鬼所背负的命运不是你可以想象的。”

风雨辰叹了口气，正是目睹过雾岛董香饥渴的样子，他才无法将米拉贝勒也带入这个吸血鬼的世界之中，原本他可以使得董香在不变成吸血鬼的情况下净化喰种的力量的，可是那个时候或许因为某个欲-望与不成熟的想法，使得董香与他踏上了相同的道路。

当然，身为一个男人。要做王的男人，优柔寡断可不是应该拥有的性格，但是正是因为他是一个人类，拥有心的人类，才无法去不犹豫每一件事情，米拉说得没有错，他在是王之前，其实是一个人，正是因为如此才无法做一个铁石心肠的人。

他不会是那种冷血的生物，他只是一个普通人。

“姐夫。我不会有动摇的，你要知道。学者可是将所有的一切全部抛弃，并将这一切的精力投诸到探索新的未知之中。”废话少说，跟我来就是个！笨蛋。“

风雨辰伸手抓着米拉贝勒进入了东京喰种的世界，随着扭曲的力量渐渐消退，风雨辰与米拉贝勒出现在了他曾经所创建的东京乐园之塔。

“哟，我就说今天会有稀客，什么风将你吹来了……”

古间圆儿拿着文件夹向着这里走来。

“古间先生，最近一切还好吧？”风雨辰亲切地问道。

“啊……还不错的呢，虽然你扔下了这个大摊子，但是总算是解决了根源，如今渐渐地，全世界的喰种已经收拢在即了……要喝咖啡么……你用过的那些茶具店长还有留着呢……”

古间圆儿回味地闭上双眼，仿佛在想像着风雨辰所泡制的咖啡，那真得是非常美味的咖啡啊，精湛的技艺，魔术般绚丽的咖啡引，魅力的律动，真得让人不得不去回味啊。

“是么，董香呢，雾岛光先生应该已经出院了吧？”风雨辰询问道。

“嗯，哈哈……我就猜你来接那个家伙的，实际上……实际上……”

说着古间圆儿勾住了风雨辰的肩膀说道，“董香一直在想着什么时候找你去比较好，我说你啊，自己的女朋友，要照顾好哦……”

“古间……桑！！”

雾岛董香从拐角中走了出来，那绯蓝的刘海如同原来一样的遮盖着一边脸，脸上流露着难得的绯红色彩。

“啊……抱歉，抱歉，你们聊，刚想起来入见找我有事情……”

古间圆儿顿时讪笑着退了开来。

但是在经过雾岛董香的身边时，却是小声说道：

“情敌出现了，一个很可爱的少女呢……”

“啰嗦！”

雾岛董香伸出脚用力踢古间圆儿，却是被他躲开了，魔猿之名可不是虚传的。

“呐……找我有什么事……”

雾岛董香看着风雨辰身边的银发少女，走了两步，抱着双臂将后背贴在了墙上，大概是不想引起误会之类的，表现的冷淡吧？

嘛，风雨辰已经熟悉董香的行为方式了，伸手挠着发丝，说道：“啊……对了，你爸爸还好吧，本来想抽时间看一下伯父的，只是中间有了些事情，实在是不好意思……”

“已经康复了……”

董香张了张结果只是说出了这一句话。

“真是交流困难啊，你们！好了，跟我来吧，这个地方可不适合交流的=……”

米拉贝勒看着这无趣的对话，顿时一手拉起风雨辰一手拉着雾岛董香跑了出去。

“唉……唉，唉！”

雾岛董香差点被拉倒在地，有些无法接受这样的冲击。

路上，乐园之塔的人纷纷注视着风雨辰他们，风雨辰这个乐园之塔的首领以及开创者，还是大大有名的，改变世界之人，一个个露出了恭敬的态度，有些熟人则微笑着打起了招呼。

从楼梯一直跑到了大厅之中，米拉贝勒还没有习惯电梯这种东西，这也使得所有人看到了他们三个。

“我们去旁边的咖啡厅吧……”风雨辰开口说道。

“情侣咖啡厅么？”

米拉贝勒调侃着说道。

“不是！”

风雨辰与雾岛董香异口同声的说道。

“啊咧啊咧，真得是一致的默契啊，决定了，就到情侣咖啡厅，姐夫大人上演一下脚踏两只船，左拥右抱的情景吧……”

米拉贝勒坏笑着说道。

“唉……你怎么就不能够安静下呢，董香，抱歉了，这个家伙有点腹黑……”

风雨辰歉意地看着喘息中的雾岛董香。

“姐夫大人怎么可以这样说人家啊……真是的……不让你啪啪了……”

“别说让人误会的话好吧？”

“啊咧，有么？”

“有！”

“……”|(未完待续……)

第一千七百九十五章 式神 百鬼之玉藻前

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

第二日，界门再临开启之日，如同之前一般，一片片玉片从天而落，收集入门挑战权限玉片也是有着技巧性的。

在天空之中，更大机率收集玉片，而且越是靠近界门之塔，机遇便越是大。

至于公测世界已经通关的世界人物，便不用再收集玉片了，原来的玉片就可以使用，或者说，不使用玉片也能够正常的登录到世界之塔，这是一种奖励，通关世界者的奖励。

当然，死了的话，系统的登记名册便会消失掉。

“啊咧，这不是我们上届的两个最佳mvp么？看来你们已经完成了星刻的接轨任务啊……”

海伦娜挥舞着三叉戟从远处游荡过来，制止了要对话的风雨辰与夏朵露。

“……”

本来想要有所交流的夏朵露顿时停顿了下来，脸色变得冰冷了起来，在面对外人的时候，她会与风雨辰保持足够的距离。

“看来伏羲你又被刻印上了魂印啊，要不要我帮你消除呢，话说，夏朵露，你真得饥渴的话，我可以帮你找几个不错的强壮男人呢，要不要尝尝呢？”

海伦娜嘴角露出了冷笑，似乎她的计策并没有成功呢。

“海伦娜公主殿下，你的性情阴暗了很多，这可不行呢，仇恨会使人疯狂的……”

精灵王子阿尔温骑着一匹精灵马缓缓踏面海面停步在风雨辰等人的面前。

“我想帝江殿下的心情会比我更加糟糕，因为这次妖族放出了一个疯子……”

海伦娜轻哼着说道。

“疯子，你是说？”

一时间，夏朵露的身体有些颤抖了。阿尔温那温文雅尔的表情也变得凝滞了起来。

“你没有想错，不男不女的那个家伙，绝对是所有主宰后裔中的一个异类，没有名字，传说中妖族大主宰吃掉了这个家伙的母亲之后。他破开了妖族大主宰的肚子钻了出来，后来被妖族大主宰用了上万种刑具不停地折磨着，但是仍然活了下来……

与伏羲大圣是同一个年代的人物，帝江当年差点被他打死，而且主宰之子百年寿命的局限对于他没有用，可以说是超脱主宰之外的一个异类。脑子有点不正常，是男是女不知道……”

海伦娜看着一旁苦逼着脸的帝江，有得他好受了，妖族大主宰这是要帝江死呢。

毕竟巫妖两族本来就是天敌对手。

“我们登录吧，作为前批次的玩家。我们可以直接登录界门之塔，免除中间的资格赛，对了，帝江兄，之前全职猎人的时候，你可是跟我要过情报的，当时可是约定了付钱的，拿出来吧……”

风雨辰伸手说道。他和夏朵露这一个月在星刻中历练（星刻与外界时间不对等），而帝江等人应该是在中猎杀魔兽幻兽之类的来获得元宝币。

“这个……先还一万，剩下我要买些东西……”

帝江脸色顿时再次黑了下来。尼玛，拼死拼活，挣了那点钱，还没有捂热，就要交出去了……

“可以，分期还款的话。要带利息的，百分之十的利率哦……以一个次元世界的历程为周期……”

风雨辰冷笑。全部吐出来吧！

“好……我全部给你！”

帝江的心情此刻坏到了极点，伸手在虚空中一点。弹出了系统菜单，找到了交易目录后，搜索风雨辰的名字，申请交易。

风雨辰并没有等待黑卡蒂等人，直接登录了界门。

“登录玩家——风雨辰*伏羲氏。”

登录进入界门之后，来到了熟悉的刀剑世界ggo样式等候大厅，几块面版浮现在所有人的面前，代表着一块块地域。

“所有玩家封印记忆。”

“通关世界玩家，提供特殊道具——式神之百鬼（并非单纯指百鬼夜行，其中一些传说妖怪也会收录于其中，百只是形容词而非数量词）一名。”

竟然有这样的好事？

风雨辰不免惊讶了一下，式神对于阴阳师也是非常有用的使役式，尤其是前期，没有任何基础的玩家，进入到这个世界中后，能够拥有着一个守护灵似的存在，很大机率地保证了性命，这种通关奖励很不错。

“叮，请通关世界玩家进行百鬼牌翻取……”

随着系统的提示，一个个闪耀着鬼火的符卡在游戏大厅快速的旋转着。

此时的风雨辰等人已经对于自己以外的玩家记忆都不存在了，可以说都是陌生人，一个个均露出了警惕的眼神。

百鬼之中，定然有着强大与弱小的式神，能够得到强大的式神自然会是一种助力，顺利通关世界也说不定。

虽然选取卡片有着一定的幸运值的。

但是，风雨辰觉得，此刻，竞争已经开始了，既然是阴阳师的世界，那么使用阴阳术，必定能够看破强大与弱小吧？

盘坐在地面上，风雨辰双手开始摆出道家的修禅之法，五心清静。

双眼开始缓缓波动，曾经在世界领悟了道化师之力的风雨辰，此刻很清楚的看清楚了眼前的空间，是具有着灵气波动的，一个个符卡，表面上看起来确实是一模一样，但是每个符卡都透露着不一样的灵气波动。

一时间，他看到了三张灵气最强的符卡。

果然可行。

虽然有时候运气确实至关重要，但是更加重要的是能够识破虚伪的真实睿智，这才是阴阳师之道。

道可道，非常道。

“就是你了！”

风雨辰站立起来，笑着将一张符卡收入了手中——

“恭喜玩家——风雨辰*伏羲式获得百鬼之金毛白面九尾狐【玉藻前】……”

此刻，风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，金毛白面九尾狐、酒吞童子、大天狗（崇德天皇化身）是日本传说中最邪恶的三只妖怪，而玉藻前的名气在民间传说中最大了，也是被称为是“三国第一的大妖怪”，变化为人型之时是绝世的美女，类似于中国神话传说的妲己……(未完待续)

第一千八百零三章 阴阳塾长

【感谢执魔小说迷、亚瑟.潘多拉贡、心中茫然、游侠。龙舞童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

此时正值阴阳塾开学之际，隐约能够看到一名名穿着制服的阴阳生，和普通的学生装大相径庭，稍稍显出青色的黑，乌鸦羽色的服装是以平安时代的狩衣（日本礼装一种）为范本加以变化做出的设计。

这便就是阴阳塾的制服，大体看起来和普通的大学校服没有什么两样。

阴阳塾的正门处装着两重间隔狭窄的自动门，类似于办公大楼的设施，只是，阴阳塾校舍内部和外部比起来灵气更为安定。虽然还看不出细节，应该有施行过某种咒术处理，能够看清灵气的风雨辰似乎看得清晰大楼的咒术防护。

穿过第一重自动门后，便是一个大厅，在后面有着第二重门，这第二重自动门左右摆着类似于犬形和狮形的石像，如同是设置在神社的石狮子的石像，神社中经常能够看到，不过在伊势神宫的石狮子是右边狮子左边狛犬。

“是式神呢……实力还算不弱。”

伊势千雪看着两座狮犬石像，若有所思的说道。

“然也，吾等，乃是塾长亲自施加咒术的高等人造型，名为阿尔法和欧米茄，奉主人之名，自阴阳塾开塾以来，便一直司掌此职。”

两头石狮子似颇为自得地挺起了胸膛，右边的狮犬是阿尔法，另一面则是欧米茄，要说不同的地方。那就是，欧米茄头上长着短短的一只角。

“以人造式式神来说，不错了，拥有自我意识很难得的。”

伊势千雪点头说道。

“那么在此开始登记，伊势雨辰。与及伊势千雪，声纹与灵气确认，已经登录，吾等欢迎尔两位，便请与学友切磋琢磨，以优良阴阳师为目标精进。”

阿尔法与欧米茄通过风雨辰两人灵气认证。

就在这里。一只毛发浓密的三色猫走了出来，用精明的目光打量着风雨辰，说道：“尔之式神亦已登录，下次便从彼方通报。”

“式神，怎么可能。我们竟然没有发现？”

阿尔法和欧米茄不禁露出了震惊的表情。

“那是极其古老的使役式式神，论年代来说，可能在安倍晴明以前，即使是十二神将级别的阴阳师也只能感知其灵气的存在，无法知晓其所在位置，伊势神道的祭主果然有着凡人所无法拥有的秘法式神。”

三色猫说道，转身，“大连寺部长还请回去吧。接下来由我接待伊势神道系的两位学员好了，麻烦你亲自跑一趟了。”

“哪里，我也只是受宫内厅之托而已。那么我暂且回去好了……殿下，还请不要忘记了我们之间的约定。”

大连寺至道最后看了一眼，风雨辰，身体瞬间消失在空间之中，变成了一个符咒，接着这个符咒自燃起来。最终彻底消失。

“居然是式神！接近完美的隐形术，在这种结界中仍然能够自如的行动。提前完成了【返至式符咒】，自燃消除痕迹……”

一时间伊势千雪惊讶了起来。虽然不屑于外界的这种阴阳术的科学研究，但是大连寺至道的力量真得触动了她。

“小玉早就发现他是式神了……”

玉藻前的声音透过空气传入了耳中。

塾长室在校舍大楼最顶层，校舍内装非常简洁，四处都有像是咒术物品和咒术道具之类的代替装饰品展示出来，墙上挂着铠甲头盔、发黑的锡杖、金线法衣、带封条的太刀等等，封装着这些东西的玻璃箱上没有一点污迹，地板上也没有一点灰尘，周围摆放的观叶植物，都经过完善的打理。

隐约能够看到一些打扫的式神，式神的用途似乎已经在普及化了，说不定，某一天，整个世界都会到处完满式神这样的东西，可以比拟那些智能机器人了。

跟着三色的猫咪进入了塾长室后，风雨辰便看到了阴阳塾的塾长。

在房间的深处，磨砂玻璃窗前摆着一张巨大的红木书桌，其后有一个静静坐在椅子中的娇小人影，那是一个气质高雅的老妇，三色猫跑近书桌，轻灵地跳落在老妇的膝上。老妇合上正在读的书，缓缓梳理着猫的毛发，抬起头来，摘下眼镜，把视线投了过来——

“阴阳塾仓桥美代欢迎伊势神宫的内祭主与下任巫女到阴阳塾前来，贵客临门，有如蓬荜生辉一般啊，这是否说明我们现代阴阳界受到了伊势神道的认可了呢？”

“与时俱进，是必要的，我等既来之，则安之，现在起我们只是普通的阴阳生。”

风雨辰摇摇头说道，心里这时才明白，原来伊势神道还是有些名气的啊。

“在此番，我想要提醒一下二位，关于御灵部，里面似乎有着双角会的信徒呢，夜光的信徒，两位还请不要过于计较……至于大连寺部长，也请小心一些，这个男人的随意性与他所持有的危险性直接关联，在放荡不羁的性格之下，有着冷静透彻的残酷与智慧和知识，身为咒术者的强大力量一起……”

仓桥美代轻轻说道。

“有劳仓桥塾长指教了，我们会小心的……”

风雨辰点头，看来阴阳厅与阴阳塾并非是团结的关系，不，应该说只是利益的集合体而已，御灵部更是脱离于阴阳厅的掌控，研究一些危险的事情也是可能，难道系统所指的【上巳大祓】事件与这个大连寺至道有着不可忽视的关联系么？

那么就真得要小心为上了。

“嗯，那么接下来，我安排两位插班吧，阴阳塾的开设目的就是培育优秀的阴阳师，一些咒术也只有通过阴阳厅的认可才能够使用，毕竟现在是处于规范效果的阴阳社会，因此两位最好不要使用一些神道的禁咒，如果能够取得资格认证，那就没有关系了。”

仓桥美代用提醒的方式说道，似乎也包含着警告，毕竟她也担心伊势神道的一道神通咒术，产生些不利的影响。(未完待续)

第一千八百零五章 目标：灵灾phase1

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

【最近更新不太稳定，但是基本都保证了一天五章的更新量，生病了qaq，打点滴单手喵字的速度很慢，抱歉，呜呜，但是每天的更新量不会改变，一直是五更，加更福利也是正常的，只是上传时间不太稳定，大家体谅一下喵，马上就可以出院了，这两天会恢复到正常】

大连寺至道对于八咫镜的觊觎，使得风雨辰不得不想到【上巳大祓】，这个由系统提示的事件。

上巳，这是一个节日，阴阳历中的一个节日，也就是华夏常说的农历，在阳历中是没有上巳这个节日的，作为阴阳师，必须懂得阴阳历（简称阴历），如果按照正常的日本国来说，其在明治维新时期就断绝了阴历法，完全与西方历法进行融合，因此原本的日本是采用阳历历法的。

但是在这个二次元的时空，缩小范围的话，就是这个的次元之中，阴阳师们所学习的历法就是阴历了，阴历是从中国传入日本的，阴历作为兼顾太阳、月亮与地球关系的一种历法，有阴阳学上相当具有价值。

而上巳节有两种说法，一是指三月三，这在传说中是西王母的生日；

二是人日，相传女娲七天之内造出七种动物，按日排列为初一是鸡日、初二是狗日、初三为羊日、初四为猪日、初五为牛日、初六是马日、初七为人日，按甲乙丙丁戊己庚辛壬癸的天干排序和子丑寅卯辰巳午未申酉戌亥的地支排序法，初七为地支巳日，因此是人日。

但是这里的上巳大祓。风雨辰推测应该是三月三月，因为在曹魏之后，上巳节固定在三月三，旧俗以此日在水边洗濯污垢，祭祀祖先。叫做祓禊、修禊，上巳大祓中的祓似乎与此有些关联。

但是即使风雨辰有所准备，也无法制止这个事件的发生，事件的关联都如果真得是大连寺至道的话，那么他的作用也就微乎其微，落魄的世家怎能有力量去使得上巳大祓事件终止呢？

所以现在以提升实力为基础。

入驻了御灵部之后。风雨辰首先通过了阴阳厅的春假考试，然后便以挂名的方式请了长假，从而开始在御灵厅工作。

然而在御灵厅工作的第一天，也就是星期一，风雨辰便接到了大连寺至道的任务。修祓灵灾，因为某位王宫贵族的墓穴遭受到了灵灾，一位早夭的公子受到了灵灾的污染，开始作乱……

“事件发生的日期是一个月前，因为灵灾的等级只有phase1，并且位于重要的陵寝，向王宫报备的时间，然后加上人手不足。因此由我们着手处理。”

大连寺至道一脸伪笑的样子，仍然很让人讨厌。

“哦，据我所知。涉及到灵灾的话，应该由阴阳厅祓魔局的祓魔官来进行处理吧？”

风雨辰疑惑道。

“嘛，普通性的灵灾都是由祓魔官进行修祓的，可是呢，这个陵寝的早夭公子其实是过去某位天皇的一个儿子，事件关系到声誉。所以这种特殊事情，在御灵部存在的情况之下。我们都是私自进行处理的。

在之前，是由我或者联系到的一些优秀独立祓魔官进行执行。但是现在殿下的出现，让皇室那边有些对您的期望……”

大连寺至道一本正经的说道，似乎在观视着风雨辰的态度，停下了手中的笔。

“嗯，好吧，我接受了……”

风雨辰没有拒绝，这个时候研究一下所学到的阴阳术也好，其实他也想试试自己的【布都御魂】，这把剑应该是专门克服邪魔歪道的灵剑。

“我要参观下……”

相马小萝莉伸手说道。

“公主……”

大连寺至道不由得看向了相马多轨子，平静的点点头，“也好，不过到时候您可不要打扰殿下的祓魔才是。”

“嗯=！”

相马多轨子露出了激动的神色。

“少爷，这……要不让我来吧……~啊喵~”

伊势千雪皱眉拉了下风雨辰的衣角，她可不相信这是phase1级别的灵灾，再说。那是一个月以前的事情，而且东京的灵灾事件就是与土御门夜光有关，这个研究夜光帝式阴阳术的御灵部真得可信么？

“你回阴阳塾去，你也跟着我翘课是什么意思啊？”

风雨辰对于‘阴魂不散’的伊势千雪有些无奈了，这尼玛真得是甩不掉了啊。

“人家也完成了考试的~啊喵~”

伊势千雪低着脑袋扭捏地说道，好吧，承认了，她是有都市密集人群恐惧症，看到那么多人，不由自主的害怕啊。

接受了诡异的祓魔任务之后，风雨辰、伊势千雪、相马多轨子以及六人部千寻开始向着整改的陵寝前进。

之所以说诡异是因为，一者，风雨辰并非是祓魔官，二者，他才是刚刚跨入阴阳塾校门的阴阳生，这种简直是一穷二白的阴阳师，甚至连国家的阴阳3种考核都没有通过的入门级阴阳生，怎么能够担当这种大任？

阴阳塾是为了培养专业阴阳师的教育机构，这里所谓的专业，指的就是取得了阴阳厅根据阴阳法规定的【阴阳i种】、【阴阳ii种】或是【阴阳iii种】之中任一资格的人，这样的才算是独当一面的阴阳师。

而风雨辰现在最低级的执照证书都没有，现在修祓灵灾于阴阳法上面是违法的，不过他的这种违法却是被认可了，这可是真得诡异，难道阴阳厅都参与到这件事情中了么？

这得不得让风雨辰去怀疑一件事情，或许阴阳厅、御灵部都是他的敌人，而看似没有任何影响力的阴阳塾或许是能够相信的一方。

说到底，伊势神道的力量确实引起了各界的关注，连那个古老的神道系世家相马都有所动静，这可真得不平静，相马多轨子，风雨辰也调查过这个少女，相马家的下任家主，拥有皇室的血脉，一些御灵部的人称呼好为【姬】，姬这个词在日本语中正是公主的意思。(未完待续)

第一千八百零八章 上巳大祓与天照之名

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

比良多笃祢打量着眼前的这个房间，摆满了大量的咒术书，一只拥有两只尾巴的灵狐式神在安静地磨着墨，整个屋子飘荡着迷人的墨香气息，另外一个巫女打扮的少女则在整理着一张张符箓，而书写符箓的人正是他的目标——

伊势神宫内宫的祭主伊势雨辰殿下。

仔细地打量了下周围的灵气波动之后，比良多笃祢将一首符咒贴在了门上，念叨着晦涩的咒语，将屋子内部的声音与外界进行了隔绝。

“殿下，冒犯之处请多多包涵，长话短说，我预感自己即将命不久矣，因此前来托付一件事情，这封灵力封印的信件请转交于咒搜部的天海部长……”

“你这是？”

风雨辰疑惑地问道。

“虽然近期转入了御灵部，但是似乎我已经调查到了一些相当重要的事情……大连寺部长大概不会让我活着走出御灵部了，实不相瞒，整个御灵部大概已经是夜光信徒双角会的天下了……

请听我的建议，殿下你及早脱离御灵部才是，到时候引火烧身，难以脱离干系，有可能，整个阴阳厅都是夜光的支持都，尤其是仓桥与相马这两个当年支持过夜光的咒术世家……”

比良多笃祢沉声说道，脸上透露着看破生死的念头。

“原来……如此，我早就怀疑他们了，看来是时候退避了……”

风雨辰站起来伸了下懒腰，说道。“你的信件我会转达的，不过应该不会在近期，可能要停一断时间，我想大连寺也已经起了疑心，我暂时避开他们的视线……”

“嗯。殿下实乃明智之举，更多的信息我就不清楚了，好了，话传到了，我可以放心的消失了……”

比良多说着身体变成了一首符咒，接着自燃消失在空间之中。

“殿下。我们要走了么？”

玉藻前放下手中的墨具。

“嗯，能够学到的都在这里学到了，御灵部不愧是宫内厅的直属部门，拥有的典籍很多啊，不过我大概已经不需要了……千雪、小玉。收拾下，我们回阴阳塾，翘课结束了……”

风雨辰点头，算算日期，上巳节马上要接近了，没有比良多的忠告，他也会选择离开的。

回归到阴阳塾没有多久，风雨辰便完成了阴阳1种的资格考核。短短的一个月时间便完成了三年的课程，无论是理论还是实战都达到了标准，成为了十二神将。这只是伊势之派兴起的一个起点而已。

就在风雨辰刚刚拿到十二神将的资格之后，东京市暴发了以夜光的信徒双角会组织的大规则灵灾事件，其中，作为御灵部部长的大连寺至道成为了首犯，史上初次的咒术恐怖活动，大连寺至道本来是想以自身为依代降临下某种灵体。但结果化为灵灾核心，鬼化而亡。

此次。作为十二神将新人的风雨辰也出动了战斗，经过十二神将们的努力。最终战胜了这一次的恐怖活动。

风雨辰在些战之扬名的便是九字真言咒，结合了阴阳道、密宗、神道、修验道和中国道教术所创立的新式咒术，被阴阳厅列为了甲种咒术。

伊势神宫此刻也渐渐被阴阳界所关注，崛起的神道系鼻祖世家，将会有着怎样的一番作为呢？

但是，当阴阳厅的厅长聘用风雨辰为祓魔官的时候，他却是重新建立了被废除的御灵部，原御灵部是在大连寺至道的恐怖活动之中，露出了双角会的獠牙，受到了彻底的排查，废除部门也是自然的，但是风雨辰接触了日本皇室，重新启用了御灵部，并且将御灵部进行重新修建。

新御灵部的建筑图纸，风雨辰是亲自设计的，以三才天地人；五行金木水火土；八卦乾、震、坎、艮、坤、巽、离、兑；九宫等风水易学为引，建立了一个神社式的御灵部，而且向外放出豪言，在未来的某一天，将召唤出天照大神。

御灵部所研究的便是神灵以及英灵等灵化之物，作为日本神话中高天原的统治者与太阳神，她被奉为今日日本天皇的始祖，也是神道教最高神，而风雨辰作为神道教的内宫祭主，使得天照神降，自然也不无可能。

（有可能召唤天照女神下来啪啪~开玩笑）

这一信息也自然使得一些信徒纷纷登门，阴阳界的格局变得更加诡异起来。

其实，风雨辰只是随便一说，天照存不存在先不说，能够将她召唤出来，简直是件不可能的事情，如同土御门夜光所进行的泰山府君祭一般，想要完成某些事情，必定会酝酿什么事情，土御门夜光应该是完成了什么术，所以才使得东京的灵灾不断发生。

而天照大神真得降临的话，要传出的代价自然也是巨大的，有可能整个日本都会被妖魔鬼怪魑魅魍魉所充满，阴而极阳盛，阳而极阴盛，阴阳之道便是如此。

但是这样的豪迈之言，却是受到了皇室的大力提拔，拥有无比强大的资金以及行驶权力的风雨辰开始为这个阴阳界注入一剂强心剂，搅乱这个浑水潭，这样的话，他的身份便无法暴露了，毕竟不是只有他一名玩家进驻到了这个世界，有着百位的玩家进入了这个世界，接下来，以这个世界为舞台，与他们之间的龙争虎斗才是真正的战斗。

而如今的一切都与他没有关系，提前转生两年，这两年的时间就是用来将自己伪装的，只有那些玩家们将自己当成npc，他才能够收获最大的利益，躲避在阴暗之中，其实不如大张旗鼓的造势，利用伊势神宫的地利来装裱自己。

一切才刚刚开始而已，他现在所要做的就是在阴阳界这个水潭之中继续潜伏着，等等着冲天一刻。

而风雨辰的选择也让阴阳厅无法对他进行指派了，毕竟这种直接与皇室接轨的御灵部，不是阴阳厅管理的范围之内，伊势神宫的名望对于皇室来说十分重要，毕竟伊势神宫便是皇室的本源诞生之地，天照大神的诱惑更是无法阻挡。(未完待续)

第一千八百一十一章 暖床小萝莉的第一夜

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

晚上有着暖床的小萝莉，睡觉就是香啊。

借着月光正在偷看着风雨辰所研究的的大连寺铃鹿，不得不感叹风雨辰的天才想法，在没有任何借鉴土御门阴阳术的基础上，研究出一套新颖的泰山府君祭。

她本人曾经在那个人（大连寺至道）执掌原御灵部的时候，曾经翻阅过许多的与泰山府君祭有关的书籍，那个人收集了大量与之有关的信息，经过分析，虽然风雨辰的泰山府君祭的方式不同，但是结果要比土御门的泰山府君祭更加完美而且成功。

只是，这里面的一切理论，只靠她一个人难以将祭坛建立起来，所以即使是风雨辰的泰山府君祭更加优良，她也无从学习。

因此，她只能够找增加成功率的符咒了。

就在这叹气的时候，一只突然袭击到了她的胸口，两根手指夹着她刚刚发育的乳-晕轻轻捏了起来……

“嘤……不要……”

大连寺铃鹿顿时脸红地看着一边睡得极其香的风雨辰，无意识的在挑逗她，完了，早知道暖完床就回自己的房间里面休息了，可恶，失策了……

渐渐地，铃鹿呆滞地发现，他的手竟然……竟然滑到了自己的小腹上面……不行的，那里不可以的……她还是未成年啊~！

为了阻止这种事情发生，铃鹿顿时伸手去推风雨辰的手臂，只是让她有点无语的是，男人的皮肤怎么可以这么滑这么软？

此时的铃鹿不禁想起了伊势神宫历任祭主都巫女的。看着风雨辰那乌黑的靓丽长发，还有泛着光的白皙肌肤，她不禁猜想，难道这个家伙是个女的？

不过胸口平平的，难道是飞机场巫女？

好奇心的窜动下。铃鹿将小手伸到了风雨辰的小腹上面，然后……然后，她就后悔了！

你妹的，男人怎么可以有这样好的皮肤，还有体香……

这个世界一定是哪里错乱了。

只是铃鹿的这么一抓，使得风雨辰顺便将铃鹿抱在了怀里。像抱着抱枕一般。

太紧了！

铃鹿想要挣扎，但是力量哪里反抗得了风雨辰，不过这时的风雨辰只是抱着她，也没有其它的动静了，可是她却感觉到了另一股声音。她发誓那绝对不是她发出来的呻吟声。

透过风雨辰的肩膀，她才发现，玉藻前这只狐女竟然在风雨辰的身后不停地舔着，仿佛是吃奶油一般的样子，当然此时的玉藻前已经熟睡了，只是无意识的动作。

睡不着的铃鹿好奇地伸出薄薄的红舌也试着在风雨辰的胸口舔了一下——

好甜！

不是那种蔗糖或者麦芽糖之类的糖，而是来自于灵魂上面的香甜感觉，仿佛自己的灵魂要被净化一般。而且本来有些上火的喉咙仿佛受到治愈一般的恢复了，感觉——萌萌哒~~

用力的甩甩头，大连寺铃鹿觉得自己一定是迷糊了。臭男人的皮肤怎么可以这样的香甜？

她声明她绝对是为验证口感，再次舔了一下——

真得是甜的。

不过此时她也发现了不一样的地方，那种灵气，确实是灵气，怪不得小狐女一直在舔，原来是在吸收他身上溢满的灵气。

隐约之中。她看到了风雨辰的胸口在散发着光亮，五个翡翠勾玉被一个玉绳贯穿着戴在风雨辰的脖子上面。五种光象征了金、木、水、火、土的五行之色，五个勾玉表面都有着类似六芒星的“八光纹”。代表了日月的光芒，天照大神的光芒，她看过一些记载，这种八光纹是伊势神宫的神纹！

难道是传说中的神道教神器——八尺琼勾玉？

带着忐忑般地心情，铃鹿伸手去触碰这传说中的神器，只是——

一瞬间，风雨辰胸口的光亮瞬间黯淡了下来，她的手抓到的只是空气！

这到底是？

觉得不正常的铃鹿继续观察着这股变化，但是仍然没有任何光亮出现，她不由得推理了起来，自己在之前也从未发现过这件神器的存在，而且可能风雨辰自己也不清楚，神器有灵，大概这神器是在默默地守护着伊势神宫的祭主。

只是她为什么能够看到呢？

难道是？

不由得，铃鹿再次舔了一下风雨辰的身体，随着香味的入体，她再一次看到了风雨辰胸口的光亮，八尺琼勾玉！

难道看到这件神器的介质是要风雨辰的气息？

理论上是不是毛发、体液等等之类的都可以呢？

伸手触摸着这发光的勾玉时，一股光怪陆离的事情发生了……

她发现此时自己的身体仿佛受到什么加护一般阴阳五行之力，化成一股透明的薄膜包裹着她的周身，如同被太阳的温暖包裹一般，不仅，如此，她的双眼也看到了不一样的世界，将整个房间所有的咒术全部看得清晰无比……

虽然与风雨辰同为十二神将，但是铃鹿明白，她本人的实力或者咒术与风雨辰相差甚远，房间里面刻印满了密密麻麻的封印，这让她无比惊骇，百分之八十以上的封印都是她没有发现的，而且也是不认识的……

此时，铃鹿的嘴角露出了微笑，终于有办法知道泰山府君祭的方法了，借助八尺琼勾玉的力量，看破一切的咒术，那么那么她便能够看懂风雨辰的研究了，这个御灵部之中，一定有着泰山府君祭的相关资料，只要慢慢地找一定会发现……

只是，前提是她要每天给风雨辰暖床才可以，在他熟睡之后，再开始自己的行动。

功夫不负有心人，她一定要增加泰山府君祭的成功率，让哥哥复活！

今晚就暂时安睡吧，明天再开始行动，或者使用高等式神行动，能够看清一些的咒术封印，便能够躲避掉这御灵部的咒术搜查，这样的情况下，风雨辰他们是完全不可能发现的，只是她唯一担心的就是那个叫做伊势千雪的女人，长期的给风雨辰暖床，一定会被发现的……(未完待续)

第一千八百一十二章 从今天起，我就是老师了

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着御灵部迈入正常的阶段，人手的短缺是一个重大的问题。

因此，风雨辰不得不去阴阳塾招收一些后备的阴阳师了。

“哟，什么风将伊势部长吹过来了，我记得您可是一直钻在御灵部研究咒术呢？”

仓桥美代看着没有敲门就走进来的风雨辰询问着说道，脸上透露着平静，似乎早已猜到他会来这里的。

“嘛，嘛，怎么说我也是在这里毕业的塾生啦，回母校看看不是很正常的一件事情么？顺便来打打广告，御灵部缺少一些基层的阴阳师，所以，嘛，来这里招收一些毕业的学员，不用太过优秀，别看我这样，我这个人可是物尽其用呢……”

风雨辰自如的端直桌子上面的茶杯，自酌自饮了起来，只是房间里面并非只有仓桥美代，还有着一个栗子色头发的少女。

一个身穿白色制服的女生，微微带着波浪的栗子色头发，看似草草挽起，发梢如同瀑布般从脸庞一边流泻而下，拥有着坚定的眼神，睫毛带着漂亮的弧度，化着淡淡的自然妆，只有嘴唇是带闪粉的玫瑰粉色，和健康的肤色相当合衬，虽然绝不妖艳，却给人非常可爱的感觉。

小小的脸庞相映下连体态都显得相当优美，这样的女孩子完全会让人想到那些偶像动漫中出现的团队队长之类的人物，没错，给人的感觉就是这种，美丽夺目。让人信服。

“真是的……你来这里上学的时间可没有超过一月呢……嘛，看来宫内厅的面子上面，倒是可以让你宣传一下，不过嘛，既然你提了要求的话。我也来提些要求好了……御灵部应该很轻松吧，可否来兼任一下阴阳塾的教师呢？这样也能够给学生平易近人的感觉，会很有效果。”

仓桥美代浑浊的双眼渐渐变得精明了起来，她很清楚，风雨辰的立场与阴阳厅的立场不一样，或许能够……

“十二神将担任教师……这未免……”

一边站着的制服少女顿时惊讶地捂住了嘴巴。这未免有些大材小用了吧？而且还是这样具有着身份与地位的神道系世家的祭主。

近两年来，从御灵部所开发的一些式神与咒术对于阴阳界造成了重大的影响力，有人甚至传言伊势家的祭主将会是另一个土御门夜光。

“什么人这般的重要，居然让我来执教呢？”

风雨辰端着杯子的手轻轻地放了下来。

“土御门夜光的转世，土御门夏目在今年入学了……一来想让你加固下阴阳塾的防御。二来，想让你来执教……本来已经准备让黑子（shadow）来的……结果他最近有些事情要处理，要过段时间才来，只是……

想必你应该听说过一个人，操纵着【洒吞童子】，号称龙女的邪恶咒术师，就算是十二神将也拿她没有办法，听说其与双角会合作了……”

仓桥美代脸上露出了一股凝重感。

“嗯……原来是那个不断让自己的式神吸食处-女的阴气成长邪恶阴阳师啊。之前千雪与她交过手，如果不是我开发出来的【八臂阿修罗】保护她突围，想必……听说十二神将中的木暮禅次朗也没有能打败她。一个不容忽视的家伙，这下子麻烦了。”

风雨辰思索着，在他进入这个世界的一年后，突然性地冒出了几个强势的阴阳师，据他的猜想，应该是玩家。而这个龙女也是从那个时候开始浮出水面的……

“那是从阴阳界的里世界星宿寺走出的邪恶阴阳师，加入了双角会后麻烦很多……阴阳厅方面对于此时也同意了……”

仓桥美代说道。

“好吧。我也想和那个家伙交手看看，兼职。嘛，也可以，反正我的研究现在告一段落了……稍晚些的时候我会命人来加固阴阳塾的防御，只是我的课堂我自主作主，没有问题吧，我所讲的与定式教育不一样……”

风雨辰将杯中的茶水一软而尽，站起了身子。

“没有问题，课堂上面，可以随意发挥，只是不要讲得太深奥了，学员们可能有些不大能够听得懂你的理论，虽然那些理论是宝贵的知识。”

仓桥美代点头，对一边的栗子发色的少女说道，“京子，你带伊势老师去你们的课堂吧，今天起，由他来授课……”

“哦……哦……伊势老师……这边请……”

仓桥京子看着风雨辰不禁有些脸红，是个帅气的男子呢。

“嗯，京子酱是么？请多指教……”

风雨辰站起身，将黑色的长发束了起来，披散着长发可不好，毕竟今天他也要做一位老师了，嘿嘿……

在风雨辰与京子走后，一只猫头鹰从外飞入了窗台前面。

“哟，真得将那个鬼才招入阴阳塾了，这样子，基本上是固若金汤了，御灵部的防御灵脉即使是十二神将也难以触动，暂时能够让双角会的人安定一下了，不过今年的新生似乎特别多，一下子涌出了这么多见鬼之才的阴阳师，真得有些让人惊讶了啊……”

猫头鹰开口说话道。

“嗯，今年的新生确实是比较多的，比往常要多出一百人左右学生的样子，这样的繁荣景象让人欣慰啊，只是伊势祭主殿下，我们能否相信呢？”

仓桥美代疑虑着说道。

“哈哈，是么？伊势祭主也是一个让人看不透的家伙呢，是不是仿佛看到了当年的夜光呢？”

猫头鹰的笑声十分的豪迈。

“嗯，有一点，同样的难以让人猜透，不过这样也能够放心一些，至少他这种人不屑于与夜光有任何的牵连性，这样的人才是我们需要的，阴阳界需要的不是夜光的转生，面是稳定而正常地进展，露出水面的阴阳界面临着多种考虑啊……”

仓桥美代叹了口气，看着远方的天空，有种山雨欲来风满楼的感觉，只希望她的担心是个错觉，不然……

“嘛，我这边也准备着对双角会的清洗……”

猫头鹰说完缓缓飞了出去。(未完待续)

第一千八百一十五章 女仆装，多么痛的领悟

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

所谓的小黑屋便是风雨辰的办公室，只是这个办公室被咒力结界封锁，没有一丝光线能够进入里面。

“对于你们，我只能够表示【默哀】，嘿嘿，接受我的惩罚吧！”

风雨辰看着面前所站着这几们女生，虽然土御门夏日所穿着的是男生的校服，但是对于他还是能够看得清楚她是个女生，他的眼睛能够看透每个人的经络灵力流动，男生与女生的灵力波动可是拥有着小的差距的。

“伊势老师，我抗议，为什么我们要练习诅咒这种危险的禁术？”

土御门夏目显然有着要挣扎的样子。

“诅咒么？我的简式诅咒术可不在阴阳厅的禁止范围之内，既不黑暗邪恶也不恶毒，又不需要献祭任何的生命，危害性非常小，这只是拓展你们的思维，你可以当这是五行阴阳咒术的一种，都说了，这叫做广义诅咒术。

另一个叫法是愿望术，满足自我的愿望，这对于你们以后遇到相应的事情非常会有作用，对抗灵灾的时候也能够使用的哦，不要小看咒术的能力……”

风雨辰解释着说道，然后拿起了毛笔。

“等一下，我想要询问下，惩罚是什么？”

仓桥京子苦笑着看着风雨辰。

“哦……穿动物女仆装……嘿嘿，你们跑也没有用，你们的三围数据都在我这里！”

风雨辰指着自己的脑袋，微笑着说道。

额……

仓桥京子等人的脸色顿时苦逼了下来。

“哦。事先说一句哦，仓桥塾长可是允许我进行任何形式的授课，在不违反一些规定的情况下！”

风雨辰舔着嘴唇拿出了几件他专门制作的【女仆符箓】向着仓桥京子她们扔了过去——

“仓桥京子同学就用兔女郎的女仆服吧，你的三围很丰满，这件女仆服很适合你……黑卡蒂同学。你就穿上猫耳女仆装吧……神裂火织同学，你的身材也很棒啊，嘛，用豹纹女仆装好了……塔巴莎同学，你就用儿狼女女仆装好了……冰碟同学，狐女女仆装吧……

最后夏目同学……”

“不……不行的。老师，我可是男生！”

土御门夏目看着被特殊符咒附身换上了各种样式的女仆装的女孩们，脸色苍白了起来，要是换上女仆装，她真得会暴露出来的！

“老师。为什么我的女仆装这样的暴露，我请求更换！~”

仓桥京子看着自己身上这件紧致而贴身的兔女郎装，有些颤抖了起来，这样子走出动的话……

“那么，帮我按摩吧，啊呀，老师今天的肩膀很酸呢，满意的话。给你换上可爱的小白兔女仆装……”

风雨辰戏谑的说道。

土御门看着风雨辰这样的一副调-戏她们的状态，顿时想要溜走，食指与中指对在一起。成手剑的状态指向天空——

“以土御门夏目之名下令，现身吧，北斗，将吾带离此灾难之地！~”

一瞬间，一条体长大约十米的异兽出现在空间之中，将整个办公室的一切粉碎一了起来。头上长着两只鹿一样的角，以及很长的鬃毛。全身被黄金色的鳞片所包裹，短短的四肢上长着犹如猎鹰一样的钩爪。虽然比起想象的要小一些，但从外表上看去，简直就是神话中登场的神兽龙。

现身的龙弯曲着身体，巨大的龙首对着夏目冲去下，夏目顿时抓住龙的身体，鳞片的感触硬质而又光滑，拥抱的怀中，柔软而又强韧的生物正在跃动，这让她有了一丝安全感。

“哟，不错呢，护法式的使役式神……”

风雨辰看到龙之后，仍然面色平静的样子，仓桥京子等上被他的灵力包裹，防御了起来。

“这孩子是我的王牌！是侍奉每代当家的，来历正派的使役式，是土御门家如今为数极少守护兽中的真正的龙！老师，停止恶作剧吧，除了女仆装之外的惩罚我都接受。”

土御门夏目顿时苦笑着说道，一时间慌乱召唤出了北斗，这可是违反了规定呢，不过更让她苦涩的是这个房间的结界式强大的很，就算是北斗也无法打破的，有些太小看十二神将了。

“夏目同学，快点向老师道歉，十二神将可不是那么容易对付的……”

仓桥京子顿时劝说道，她不禁想起了很多年前，还是孩童时期，在土御门家与一个少年所拥有的那一段想要忘却的回忆却无法忘记的记忆，没由来的想要帮一下。

“龙对于一般人来说确实是强大的式神了，而且在如今这个年代非常少见了，但是……”

风雨辰看着北斗，张嘴透发出一声强大灵力——“座！”

“轰！！”

一瞬间，北斗被一股强大的灵压镇在了地面上，束缚着无法动弹。

“五行遁术巳—子—戌—寅——木遁*四柱牢之术！”

随之符箓从风雨辰的手中浮出，地面上顿时伸出一截截木桩，化成了一个木制的牢房将北斗束缚了起来。

“吼！”

被束缚的北斗顿时发出不甘的吼声。

只是一个瞬间，强大的龙之式神便被风雨辰囚禁了起来。

“怎么样，夏目君？要接受老师的惩罚嘛？”

风雨辰平淡的说道。

“好吧……但是能不能够不穿女仆装，其它的惩罚我都可以接受……”

土御门夏目都想哭了，人在屋檐下不得不低头啊，不是北斗不够强，而是对手太强大了。

“那么帮老师来搓背吧，我们出动采办一些物品，办公室可是让你的龙给毁了，然后我要蒸下桑拿，你来帮我搓背，这是一本按摩大全，好好学习，你以后就是老师我的专属按摩师了……”

风雨辰将一本按摩大全授给了土御门夏目。

“按摩……这……”

土御门夏目顿时内心苦笑了起来，在平常人眼中看起来平常的事情，在她的眼里却是灾难一般，难道老师猜到了她的女儿身？不对啊，老师应该是第天见她的，不可能识破她的身份，整个阴阳塾都觉得她是个男生的……(未完待续)

第一千八百一十六章 搓搓更健康

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你们几个，将我的这些符咒贴在说明书上的固定位置，不要尝试去更换身上的女仆装，这是只有我才能够解开的咒术，如果你们强制脱下的话，后果……嘿嘿，自负！”

在和土御门夏目出门前，风雨辰将一个箱子搬了出来，里面是一张张符箓，同时有着平面布置图。

“你这是体罚，老师……”仓桥京子看着箱子里面这和大量的符咒，要贴满整个阴阳塾，无疑是一件浩大的工程。

“你们可以向同班的同学卖萌，请求他们的帮助哦，不要小看了⌒，a＄nsh※uba.女仆装的用途呢，要合理利用【资源】，好了，夏目酱，我们去购物吧……”

风雨辰无所谓地摆摆手走出了办公室。

“绝对是腹黑的老师~！”

仓桥京子苦涩的看着屋子里面几个同病相怜的姐妹们。

“嘛，我觉得女仆装很不错哦……挺全身的呢……”

神裂火织看着身上的豹纹装，一副雀跃的样子。

“额，你的脑袋也有问题……”

仓桥京子没有地方吐槽了，居然还有喜欢女仆装的人，这……

“好了，那个家伙说得没错，卖萌请人帮忙吧……”

冰碟动了下自己女仆装的狐尾，感觉萌萌哒。

“你也有问题！”

仓桥京子轻抚着自己的脑袋，只有她一个人感觉到羞耻么？不行，要找祖母好好说一下。这样的人怎么能够进入阴阳塾执教呢。完全是在玩耍的样子。亏她还那样崇拜他十二神将的身份，原来是个问题少年！~

“你的吐槽特别多啊，抓紧时间干活才是重要，可以让筷的式神帮忙啊。”

塔巴莎拿出两张符咒注入灵力后变成了两个简易的人造式式神，操纵着简式式神拿起箱子里面的符咒进行张贴起来。

“塔巴莎，你好聪明……这样就不用穿着女仆装出去卖萌了……万岁！”

仓桥京子顿时流出了激动的眼泪。

“有些地方还是需要亲自动手的，除非操作式神很灵活……”神裂火织皱眉看着布置图。

“没有关系，看我的吧——白樱！黑枫！”

随着京子的召唤。两台式神在她身前显现。

人造式的护法式神，而且是人形，拥有成人男子的身高，如同拳击运动员一样紧绷结实的肢体，一台是白色，另一台是黑色，白色的手持太刀，黑色的则手持薙刀（在长柄上安装弯刀的一种武器，类似于青龙偃月刀的样式），两台都身披在骑士甲胄基础上再加改良而成的武装机甲。

“阴阳厅制护法式【g2型*夜叉】么？人造式类型的一种。保护并且遵从主人命令，忠实的人造守护者。与使役式同样是必须二十四小时持续召唤的式神，对使役者而言是非常沉重的负担，如果不是灵力有一定水平的人根本无法操控，所以对阴阳师来说，使役护法式或使役式式神是一种身分地位的表现，仓桥家不愧是阴阳世家名流啊……”

冰蝶看着仓桥京子的式神，也伸手召唤她的式神——

“以冰蝶之名，在此显现吧——凤凰火！”

随着召唤，一股慑人的温度传来，一个娇媚的少女出现在冰蝶的身边，紫色的头发，如同精灵一般的尖耳朵，指甲涂成了火红色，左半边脸拥有浅浅的紫色凤凰的纹身，需要仔细看才能够看到，穿着着红底黑云的和服，周身围绕紫红色的火焰。

“这……也是护法式神，不对，是使役的灵兽？居然是古代式神？”

仓桥京子此刻顿时惊讶了起来，她本来以为自己能够拥有白樱和黑枫已经够得上高大上了，没有想到一个名不经传的人物竟然拥有着这样的式神。

“我不叫凤凰火，我叫如意！下次要叫我的名字，听见没有？真是的！”

火焰精灵和服少女顿时不满地和冰蝶扭打在一起。

额，如此相处不好的主人与式神也是奇葩了，仓桥京子感觉今年是不是问题老师和问题学员汇聚的一年呢，接下来的三年都要过上这种不甚入目的生活么？

仓桥京子等人开始铺设结界符咒的时候，风雨辰与土御门夏目却是在涉谷的街头买起各类用具。

“伊势老师，好了没有……”

土御门夏目苦涩地笑着，风雨辰竟然拿她做苦力，她的双手已经提了不少的东西了，可恶，如果是正常的情况下，她怎么可能给一个男人当苦力啊！！

“嗯，还有些要买的东西，不过，我们去洗浴店吧，你来帮我搓背……学生要对老师充满百分百的敬意，知道不？”

风雨辰拍拍土御门夏目的房间，拽着她进入了洗浴大厅，要了一间独立的桑拿房后，开始进行洗浴。

“……”

“哟，夏目君，你不要一起泡么？一路上出了不少的汗水吧？”

风雨辰看着紧张地畏缩在一旁的土御门夏目。

“那个……伊势老师，我还是不用了，快点结束，我们回去吧，天马上就黑了……”

土御门夏目呆滞地看着风雨辰那极具诱惑性的性感身体，男人用性感这个词汇确实有些不适应，但是风雨辰的肌肤太美丽了，要不是他胸口平平的，土御门夏目还以为这是个美女呢……

“是么？来吧，帮我搓背，好了我们就回去……”

风雨辰趴在一个按摩架上面说道。

“哦……”

土御门夏目将袖子推到了肘部的位置，露出了粉里透白的藕臂，一双小手轻轻地按在了风雨辰的身上。

“哦……：”

柔软的小手，不禁让风雨辰呻吟了一下。

“老师……麻烦您不要发出这么暧昧的声音……”

土御门夏目听到风雨辰的呻吟，双腿有些发软了。

“继续，很舒服，用力一些……嗯……不错……”风雨辰感慨地闭上眼睛享受，这样被美少女搓背的服务还是首次体验啊，不错，不错，搓搓更健康。

“老师……”

土御门夏目的声音有些娇嗔般地拉长了声线，“麻烦您不要喊得太诱人好不好？”(未完待续……)

第一千八百一十七章 睡你妹，起来嗨

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“好了么？老师？”

土御门夏目看着自己已经麻木一般的小手，口气有着一种有气无力的感觉。

“嗯……夏目酱……”

风雨辰起身坐在按摩床上面，说道，“你是女的对吧？”

“哈……啊？！”

土御门夏目被吓得一哆嗦后退着倒在了旁边的水池里面，束着的头发顿《wan《shu《ba，a≌ns∧☆m时散开在水面上铺成了一片，端丽的容貌也因清水的淋漓而显得晶莹剔透，整个身体散发着高贵而磅礴气势的灵气，显然是准备召唤式神了。

“不要激动，在这里召唤你的龙，更容易被人发现你的真实身份，以灵力的量和质来说，你是个很不错的天才少女了，但是我和那些普通的人不一样，就算你是夜光的转世，也无法打破我平静的生活。”

风雨辰将身上的浴巾扔给了夏目，“起来擦一下吧，这样看，你还是个很漂亮的少女啊。”

紧张中的土御门夏目紧绷的身体顿时松懈了下来：“老师难道早就发现了？”

“当然，学校里面不是个好谈话的地方，所以我将你隔离开了，放心，浴室我已经用咒术布下结界了，有些人与我不同，土御门夜光的信徒们可是对你很感兴趣，已经开始蠢蠢欲动了，所以尽量你不要逃离我的眼线中。

实话说，我有一部分的任务是受仓桥美代塾长的委托，保证你的安全。现在双角会的首领是一个让十二神将都头疼的家伙……”

风雨辰的脸色变得严肃了起来。那个龙女绝对是玩家。如果正常情况下，土御门夏目是完全不会有危险性的，只是现在，不一样了，似乎他有意无意地站到了土御门夏目这一边。

“我已经决定要当土御门家的继承人。土御门家的情况……我有继承并光复的义务，我不是夜光，我只是夏目，以土御门夏目的身份而振兴……”

夏目从水池中爬了出来。伸手拧了下衣服，已经湿透了……

“是么？不错的想法，轮回转世对于某些人来说确实是个信仰，但是现代的人就要用现代的办法，夏目，你要清楚，即使你是土御门夜光的转世，但是你能够确定当年你所遗留下来的信仰不会发生改变么？”

风雨辰将购买的衣服扔给了夏目，“换上吧，我们要回去了。如果你相信我的话，那么就不要轻易的与双角会之类的人接触。”

“唯有这个时候。老师看起来才正经一些……”

土御门夏目接过衣服说道，看着那双真挚的眼睛，仿佛觉得这个男人真得可以相信。

从洗浴中心出来后，已经是临近夜幕了。

“为什么还是我提着这些东西？”

土御门夏目不禁苦笑了起来，刚刚还觉得他有着一些温柔的，现在却在压榨劳力啊。

“嘛，为老师服务是学生的职责，再说，你可是穿了我新买的衣服，这算是你今天干活的报酬了，哈哈……小手搓背挺爽啊，下次要不要帮老师再搓搓呢？”

风雨辰调侃地看着男装的夏目，拥有着别样的风情啊，如果再多一些少女的表情就更加好了，可是却是板着个脸，真得不可爱啊。

“搓你妹！你可是戏弄了我一天！”

夏目的双眼有如太刀一般释放出无比灼眼的光芒。

“不听话的话，信不信我用简式诅咒术将你的胖次拿在手中？嘛，刚刚想起来，你穿的胖次可是我的尺寸啊……”

风雨辰戏谑的勾着夏目的肩膀说道。

“你！！你你，你这种人怎么会来当老师，你敢的话，我就杀了你！”

夏目的脸上浮现着羞愤的红晕。

“哈哈，嘛，嘛，我决定了，你以后就是我的课代表了，记得为老师服务哦，夏目君……”

风雨辰仍然一副浪荡的样子。

“我好倒霉……”

土御门夏目的脸色顿时苍白了起来，被这个家伙知道了自己的女儿身，不听话的话，他会不会作些疯狂的事情？

“我好幸运……”

“你的幸运建立在我的痛苦之上！”

“嘛，嘛，不要太在意就好！”

“总有一天，我要你好看！”

“拭目以待……”

“……”

两个人骂骂咧咧的回到了阴阳塾，而此时的仓桥京子等人却是一副瘫痪的样子躺在办公室里面喘着气。

“哟，我的雏鸟们，你们的惩罚结束了，接下来，让你们见识一下‘真言咒’，都起来……”

风雨辰看着一个个不顾及形象躺在地面上的少女学员，大声地叫着。

“老师，让我休息一会儿……”

“今晚就睡在这吧……”

“累死……”

“好坑啊，布置符咒还需要我们的灵力，老师……你太黑了……”

“我要诅咒你！”

“……”

少女们一个个翻着白眼，一箱子的符咒可算是贴完了。

“睡你妹，都给我起来嗨！！南无！”

风雨辰的灵力顺着胸腹扩张，顿时将整个办公室都震动得摇晃了起来。

“不要！”

仓桥京子顿时伸手捂起了双耳，可恶，居然用真言宗的心咒，这样即使捂住耳朵也能够听得见了，而且不得不按照施咒人的想法从沉睡中站起来的话，就会永远沉寂在混沌之中。

“你真得是腹黑啊……要搞死我们啊！”

已经疲惫不堪的夏目顿时无语了。

“让你们观摩，是对你们好，顺便你们帮忙给我踩点，不动明王阵，我自己开发出来的结界式法阵……”

风雨辰双手开始结印，“看好了我的结印式，记信，然后我告诉你们站立的方位，你们正好是七个人，加上我八个，与道教的八卦之数相相符合，我们按照正东、正西、正南、正北、西北、东北、西南、东南六个方位站列，看到天空中闪烁光之后，同时结我所教给你们的印式——

然后密咒为——南无 谷乎 哇指拉 萨特哇耶（梵文：namo guru vajrasattvaya）！临！

开始行动，谁如果做错一步的话，嘿嘿，我想你们应该明白后果是什么，都给我起来嗨！”(未完待续……)

第一千八百一十八章 不动明王与阴阳厅的布局

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

在风雨辰的威逼利诱之下，仓桥京子、土御门夏目、神裂火织、冰蝶、塔巴莎、黑卡蒂等七人分别于阴阳塾的七个方位站立。

对于她们来说，这确实是一个很好的实习机会，毕竟十二神将所设立的咒术结界相当的具有价值，一般的人想要观摩基本是没有机会的，只是大晚上的还嗨皮，有妹的精神啊，而且关键是她们还穿着动物女仆装！

站在乾之天的方位后，风雨辰的中指指向了天空，顿时射出一道炽白的光芒……

“坤之地……巽（xun）之∴wan∴shu∴ba，a●ns≈↖m风……震之雷……坎之水……离之火……艮（gen）之山……兑之泽……”

七位少女看到天空中的亮光，如同受到了激震一般，顿时开始结印——

“南无 谷乎 哇指拉 萨特哇耶（梵文：namo guru vajrasattvaya）！临！”

连同风雨辰在内的八个方位同时响彻起相同的声音，紧接着，整个阴阳塾散发出强烈的光芒，两个金色的巨掌在虚空之中结起了同样的手印。

双手内缚，两食指竖合，以两拇指压无名指之甲，双指成剑指向前方，接着一个个黄金手印在虚空中快速的凝现，所结之印皆为一样的……

“金刚萨埵(vajrasattva)……南无*三曼多*日啰*赧*悍（namah*samanta*vajranam*ham）……天地灵力助吾降三世三昧耶会——不动明王（aatha）阵！”

黑夜如同被点亮一般，整个东京都看得见阴阳塾的黄金结界手印。

“这……伊势祭主所擅长的，统括了阴阳道、密宗、神道、修验道和中国道教术所开发的新式咒术。九字真言咒……”

远在阴阳厅的厅长仓桥源司看着远方天空上的巨大灵压不禁露出了动容。之前虽然见识过这种咒术的强大。但是经过这一年多来风雨辰的修行，似乎更加强大了。

“没有想到阴阳塾能够说服他……虽然确保了夏目君的安全，但是对于我们未必是个好事……”

坐在沙发上的比良多笃祢不禁皱眉说道。

“母亲大人真得能够让他留在阴阳塾任教，这可不是个小麻烦，眼下看来他似乎没有布置完结界便走的想法，盘夫……你觉得弓削能够破开结界？”

仓桥源司头也不回的说道。

漆黑的屋子中，有着一个满脸胡子的中年大叔，脸上的表情问题一副苦逼的样子。房间中唯有这三个人，盘夫大概指的就是他吧？

“成功率为零。”盘夫的脸更加苦逼了起来，不禁点了一根烟卷。

“号称‘结界之姬’的十二神将弓削麻里也不行么？你们是不是太高看他了，明明是个刚刚成年的少年而已……”

比良多笃祢的口气并没有任何的尊敬感，明明身为下属却用一副高高在上的口语，气氛显得十分的怪异。

而且阴阳厅的厅长源司竟然没有任何的生气，仿佛本来如此一般。

“即使是十二神将也有着强与弱的划分的，麻里里的结界之术虽然称得上强大，但是与祭主殿下相差甚远，而且九字真言。现今，祭主殿下只使用出了第一印。后面的几印威力越来越强。

而且以我来看，这个所谓的【不动明王阵】乃是阴阳结界史上最伟大的转折，这个阵式不是机关之类的，或者触发之类的，而是具有着生命的！是真正具有生命的结界术，按照阴阳术的结界理论，即使再强的结界，外面坚固，内部却是十分的脆弱，只是——

这个结界颠覆了这种思维，如同密宗的佛有亿万手臂般，这个结界阵拥有着至少十四种变化，对应了不动明王真言心咒的十四种变化，而且不仅仅如此。

祭主殿下还利用了阴阳风水与奇门遁甲，天地人三才聚集灵气，阴阳五行气贯神海，八卦方位对应上了不动明王的八大护法眷属童子，一旦启动，就算是当年的安倍晴明在世，恐怕也……”

盘夫一字一句的说着，言语中透露着惊愕的神色。

“哈哈……虽然很强，但是一眼能够看透这个结界的虚实，盘夫你不愧是当代最强的阴阳师啊……”

源司微笑着说道。

“看透是一件事情，能否化解是另一件事情，无法对抗，便如同坐井观天之蛙……不过，倒是可以建议麻里里去偷学一两点手艺，毕竟现在能够读懂九字真言的人少之又少，更何况能够将那么多教派典籍融合在一起……

我甚至在想，或许祭主殿下也是类似于夜光转世一般的天才，不然，仅仅以其年龄来讲，没有穷尽一生的研究加上天赋，是无法将结界设置的如此固若金汤。”

盘夫摇摇头，质疑着心中的某些想法。

“也确实……当时我与他相见时，在处于皇家灵灾的那次，他竟然平静如一，仿佛任何事情都在他的掌握之中一般，仿佛任何力量都能够信手拈来一般，太过神秘，所以我也有想法，如果夜光不行的话，与他合作也未必不可能。”

比良多笃祢抚着下巴思索着说道。

“那我就尝试下，让弓削以插班生的身份转移，身份设定为弓削麻里的妹妹吧，如何，早作打算才是，这个结界是困扰我们的一大难题……”

仓桥源司顿时同意了盘夫的想法。

“你们看着办……我的等待是有限的，如果夜光迟迟无法恢复前世的记忆，我也只能另作打算，毕竟伊势与相马同是皇室的血脉成员，家族的一些人也意让我与他结合，就目前看来，伊势殿下很有投资的可能性。”

比良多笃祢起身走出了房间。

“……”

看着走出的比良多笃祢，仓桥源司不禁皱眉说道，“看来公主是心急了，不过心急吃不了热豆腐，先布局为上，阴阳塾内的鸦羽才是真品，无法破除结界的情况下，想要取到鸦羽根本是妄想，半路杀出了一个程咬金，早知道，在一开始就……”

“这也是无法预料的事情，世界每时每刻都在瞬息万变……不过公主之所以没有与其合作，大概是因为无法说服祭主殿下吧？”盘夫感叹着说道。(未完待续……)

第一千八百一十九章 少女们，臣服在我的技艺之下吧！

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

“叮，玩家风雨辰*伏羲氏完成隐藏支线任务：

阴阳塾结界加固，任务评定难度c，完成难度a，获得能量+100.”

随着不动明王阵的完成，风雨辰收到了系统任务完成的消息提示，只是让他惊讶的是，居然奖励还会增加？

也就是说，如果他加固的结界达到了c级的程度，那么会获得30的能量奖励，但是如果在c级的基础上，超额完成任务，那么评定增加，奖励也会增加。

⊙←，a≯nshu☆ba.果然是具有人性化的任务系统。

“嘛，大家还没有吃晚饭吧？我请你们吃晚饭好了，今天晚上就在阴阳塾的楼顶上面吃火锅好了……”

风雨辰看着汇聚过来的少女们，拍着手说道，“夏目，将食材拿出来，我就让你们好好过下瘾吧，今天可是买了鹿岛的黑猪肉与京都的蔬菜，食材非常新鲜……”

“额，还是算了吧……”

京子看着风雨辰微笑的表情，顿时以为他又在恶搞了，为了自己的健康着想，还是不要吃的好。

“嘛，我倒是想尝尝，已经饿的走不动了……”

神裂火织举手说道。

“嗯，赞同……”

夏目难得的同意了一回，管它什么难吃的料理，先填饱肚子再说吧，折腾了一天，她受够了，午饭可是还没有吃呢！

“同意……”

“嗯，好饿……”

“老师。快点做饭吧……”

“……”

少女们催促着说道。

“……”

来到了楼顶时。风雨辰他们发现。在楼顶的正中央居然有着一个祭坛。

“土御门的泰山府君祭，怎么会在里？”

夏目露出了惊讶的表情。

“嘛，不用理会这个，也许这个阴阳塾有着不为人知的历史呢，好了，让你们欣赏下老师的料理吧！”

风雨辰拿出了一张张符咒，注入灵力扔了出去，首先是一个木桌子变了出来。接着，是金属的刀、叉、漏勺、锅等等，然后是火焰炉，最后的清水和瓷器似的碗……

“额，用咒术来做饭，您也是极品了……”

京子不得不吐槽，正常情况下，咒术都是用来修祓灵灾和搜捕犯罪的阴阳师的，可是风雨辰却是用来制作一些料理的器具。

“这也是很有难度的，虽然阴阳五行的理论是可以代表着宇宙万物。但是能够用咒力将其长期具现化，根本是很难做到的事情。而且对于咒术的精细程度也相当有要求，像漏勺这类的复杂物品，能够用咒力制作出来，当真是难得……”

塔巴莎看着手中的书籍说道。

“同意。”

黑卡蒂也拿着一本书在看。

塔巴莎与黑卡蒂倒是有着一样的默契感，都是书呆子类型的。

“某种程度上很厉害了，只是……老师，在房顶上做饭，我们不会被阴阳塾处罚么？”

夏目翻着白眼说道。

“谁敢来警告我，打得他妈都不认识！”风雨辰邪气凛然的说道。

额……

很有可能。

京子等人不得不表示同意。

接着，少女们便看到了一幕让她们震惊的画面，一个个食材在风雨辰的手中被切得均匀有致，灵活的双手使得任意的食材都被他处理的完美，接着有如顶级的料理大师一般，这绝对不是做菜，而是一场夜月的圆舞曲，那种美轮美奂的料理场景仿佛在弹奏着乐器一般……

渐渐地，香气开始四溢，那种仿佛能够带走身上所有的疲惫的料理简直让人不禁食指大动。

“使用蜂蜜与土豆的末来包裹鹿岛产的上等黑猪肉，汤汁使用了冬菇蒂，冬菇蒂是冬菇最为筋壮的一个部分，有一股芳香气味，肉质嫩滑、风味独特，用心特别的灌浇西式法处理，使得高汤具有着肉质的香味与自然的芳香，再加上顺滑的口感。

不但可以瞬间恢复精力还能够使得全身舒畅，加快血液循环，会有一个好梦，晚上以素高汤为主的话，利于吸收而且兼具美容。

这时再加特别一分熟的鲜蜜芡黑猪肉切成片放入锅中进行加热，与之前高汤过滤的冬菇进行温煮……

另外我特别制作了自己研制的法式黄豆酱，将火锅鲜蜜芡黑猪肉蘸法式黄豆酱，吃下后，再辅以高汤……”

风雨辰兴致勃勃地讲解着。

此时，一个个少女顿时佩服的五体投地了，还没有吃，就已经流口水了……

“不行了，我受了了……”

神裂火织顿时拿起碗开始盛起来，鲜美的猪肉片蘸着醇香的黄豆酱，那味道简直被太阳的炽热包裹一般，虽然是五分熟猪肉却已经是酥软脆滑，像果冻一般在口腔之是跳动，不断撞击着味蕾的敏感处！

“好吃，太好吃了！！”

已经累得‘濒死’的夏目忽然双眼放光起来，争抢着锅封面的猪肉。

“老师……我这是第一次佩服一个男人！”

京子感觉全身暖洋洋的，舒服极了，有史以来所吃到的最棒的料理，即使是仓桥家的专属料理师也没有这般高超的技艺，身体的每一次仿佛被人抚摸一般，那种如同果冻般的酥肉不断地刺激着她身上的敏感处，那种感觉仿佛被人吻着要融化一般……

“好热……”

“要融化了……”

“太棒了……”

“还要再来一些……”

“制止不住的欲-望……”

“嘤……啊……”

“……”

一声声少女的暧昧呻吟不禁让人浮想联翩，如果仅仅靠听的话，肯定会以为是在做着某种羞人的事情，完全想不到这是在吃饭。

“哈哈，少女们，这是灵魂的料理，臣服在我的技艺之下吧！”

风雨辰兴奋地举着手中的菜刀大笑着说道，身为料理师，能够得到客人的赞赏是最美好不过的事情。

“老师，我是真得心服口服了，以后可以跟着你混么？我要进入御灵部（蹭饭）……”

神裂火织满意的抹了下嘴唇，好棒的料理，为什么有一种熟悉的感觉（因为之前吃过）……

“老师，再不吃，你的那份给我吧……”

夏目双眼放光地看着风雨辰的碗……(未完待续……)

第一千八百二十章 大友阵与转学生

【感谢黑耀铁骑军团长、我喜欢看大神说、刘应龙、shiroinaoto、混沌火焰童鞋的打赏，还差13张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

清醒时，仓桥京子发现自己居然躺在一个小黑屋里面。

不，不对，这个房间貌似是伊势老师的办公室？

将窗帘全部打开后，仓桥京子才发现她居然在这里睡了一晚上，记得没有错的话，昨天晚上应该是在楼顶上面开火锅宴会，而且还吃得很爽，之后他们便纷纷在老师的办公室里面睡着了，学生宿舍与阴阳塾并没有在一起。

☆♀wan☆♀书☆♀ロ巴，a√ns≮⊕om阴阳塾为从全国集中起来的塾生准备了寄宿寮，分别有男生寮和女生寮，步行过去的话大概要十分钟左右，只是有着关门的时限，有舍监的存在。

学生空寮的建筑年龄相当的久远，似乎与阴阳塾创办的年限差不多，配置也十分的不错，食堂兼娱乐室、冲澡室和泡澡堂应有尽有。

就在这时，三色猫从外门外走了进来——

“伊势老师……伊势老师？”

“啊哈？仓桥塾长啊，早上好，有什么事么？我再睡会儿，上课铃响了再叫我……”

风雨辰趴在桌子上面迷糊的说道。

“你这个家伙，有点自觉好吧？叫你起来自然是有事的啊！”

仓桥京子一脸无奈的将风雨辰拽了起来，拖着他向塾长室的方向走去。

“看来京子和伊势老师相处的不错呢？伊势老师和学生们的互动很好呢？”三色猫感慨着说道。

“唉，真不知道这个家伙怎么当上十二神将的。印象崩塌了。不过……就阴阳术而言。很不错，而且……好吧，和学生们一起玩疯了的老师我还是第一次见。”

仓桥京子感觉自己绝对是遇到了一个奇葩。

进入了塾长室之后。

京子将风雨辰扔到了地面上，拖了这么久，他居然还在睡，为人师表就是这样的么？

“该起床了，伊势老师……”

仓桥美代将手放在嘴边咳嗽了一声说道。

“哦，今天的课程是……睡觉。京子，让大家都睡一个早上吧……”

风雨辰随口说道。

扑通！

顿时房间里面的一个少女踉跄着差点的摔倒。

“不要见怪，伊势老师就是这么随便的一个人……”

仓桥京子羞赧地看着房间中的另外两个人，一个是与她同龄的少女，戴着条型发卡的中长发，流线型的鼻梁，穿着夹克和紧身裙，有着让人无法忽视的凌厉双眼，那双眼睛仿佛不是她这个年纪所能够拥有的。

另一个是一名瘦高的男子，虽然似乎还年轻。却给人一种干枯的感觉，头发凌乱。戴着工艺粗糙的眼镜，穿着旧了的白衬衫和领带、一看就是便宜货的夹克还有松垮垮的裤子，线条纤细的脸上浮现温柔的笑容，虽然说是“温柔”其实更接近“靠不住”的感觉。

但是，让京子注目的是男子右手所持的短杖，他拄着一根短杖，很轻易地能够看到他从右边裤管伸出来一根木棒，这是义足，还是像中世纪的海贼所用的那种、现在已经没有人用的陈旧义足。

觉察到京子的视线，男子温和一笑，卷起裤管露出义足：“嗯，这个么？帅呆了吧？虽然是书塾讲师，俺姑且算个阴阳师喔，不想这样装点派头可不行哟。”

“你是？！”

就在这里，注意到强烈灵压波动的风雨辰从地面上坐了起来，看向了义足男子。

“这位是与你共同对一年生进行授课的大友阵老师……虽然看上去这副样子，其实是个很优秀的人才哦……”

仓桥美代微笑着说道。

“额，您又给我们找来了一个问题老师……”

京子感觉自己祖母是不是故意的？

“原来是你！”

风雨辰不禁皱眉说道，“一年前，你可是抢过我的猎物呢……”

“嘛，我不是被你‘吓跑’了么？”

大友阵伸手推了下自己的眼睛，这一生，他在两个人手中败退过，一个是d，另一个就是这位伊势祭主了。

“我可不觉得你是吓跑了呢！”

风雨辰的身体缓缓地站了起来，一股澄金色可视的灵气从他的身上狂烈的暴发了出来，整个塾长室都震动了起来。

一尊似佛陀似道尊的金身虚影在风雨辰的身后凝聚了出来！

仓桥京子被这狂暴的灵气压抑得跪坐在地面上，双手按着自己的胸口，无法呼吸了~！

这到底有多强大的灵气才能够拥有这样的现象？

而且那尊虚影到底是什么？

“咕噜……”

房间中的戴着发卡的少女内心狂速的跳动着，这种强烈的灵力，她只在一个人的身上感受过——宫地盘夫，人称阎魔/炎魔，统帅全祓魔官的祓魔局修祓司令室室长，实力高超的独立祓魔官，十二神将之一，被视为当代最强的阴阳师……

“算了，在没有百分百的把握之前，我是不会出手的……”

风雨辰收起了身上的灵气，瞬间转变成了那个平易近人的温柔少年。

“嘛，一年前你已经很强了，现在的话……”

大友阵的额头上出了一丝冷汗，脸上浮现微笑，真是的，早知道这个家伙在就接受这个委托了，仓桥塾长也真是的，明明已经有伊势祭主在了，还要让他来担任教师，对手真得有那么强大么？需要他们两个人联手？

“其它人我都有百分百的信心，你，我没有，必要时机，你为了达到目标可以舍弃一切……而且层出不穷的技艺也让人感叹……”

风雨辰对于大友阵的评价很高。

“两位老师的聊天至此为止，我来介绍一下新学员，弓削麻里奈……”

仓桥美代指着发夹少女说道。

“弓削这个姓氏？”

风雨辰可是清楚十二神将的所有人的。

“是弓削麻里小姐的妹妹……”

仓桥美代说道。

“哦，原来是那个苦逼脸秘书的小妹啊……”

风雨辰恍然说道。

额，仓桥美代和大友阵顿时汗颜，堂堂炎魔宫地盘夫，竟然被称之苦逼脸，这可真得是……

有趣！(未完待续……)

第一千八百二十二章 我是一个正经人，但是我一般不正经

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

虽然开场相当的无厘头，且碎节操，但是风雨辰缓缓的讲解打动了所有的学员。

这个世界永远存在的一个矛盾是什么？

天才与庸才，天才注定着无限广阔的人生路，注定被仰望，注定与众不同……

而庸才却只能够在底层默默地奋斗着，当失去人生理想的时候不得不借助于仰望或者追随强大的人，变成其手中的炮灰，即使如此还觉得理所当然。

“咒术的真≤■wan≤■书≤■ロ巴，a◎nshu♂ba.相便是永远没有真相，咒术是为了满足人类或者其它物种的欲-望而存在的境界，人类永远将被咒术欺骗，活在狭义世界中的阴阳师无非是在进行着自欺欺人的人生！”

风雨辰手中的粉笔充满洋溢力道的挥斥着，与黑板发出一声声震动心灵般的撞击声。

就算是大友阵也不得由得凝聚起精神听讲起来，他很好奇风雨辰接下来要教授的咒术到底具有多么神奇的力量。

成功的将所有人的注意力吸引过来之后，风雨辰转身看着面前的学员们——

“，之所以用偷窥再合理不过了，试想一下，没有才能之人，去看有才能者能够看到的世界，要怎样形容合适呢？那就是偷窥。

前面我说到鬼见之术，拥有着或高或低的天赋，这决定了阴阳师的未来成长。

拥有极高天分的鬼见之术可以做到什么呢？

看到灵灾的征兆变化、读懂灵气的流动、掌握咒术的捷径、精妙灵气的控制、穿透世界的表达到里之世界等等。

那么今天，我就来教授大家如何偷窥，只能我不得不告诉你们。我只能够教授你们第一重偷窥术。之后的几重。唯有你们加入了御灵部或者得到我的认可才能够传授给你们，世界没有免费的晚餐。

现在我要求一名女同学作为示范，我会用偷窥术来看穿她的衣服，分辨里面的内衣颜色，具体的颜色我只会写在纸上，到时候真假便知，不过你们不用担心，我所使用的偷窥术要高很多级。能够分辨一切，所要传授给你们的只是灵气之类的透视法。

有谁自愿么？”

额……

刚刚才感觉老师似乎正常的学员们一个个翻起了白眼，果然还是想偷窥人家内衣的吧？说不定内衣里面的东西都能够看到也说不定，伊势老师的无节操，他们已经领教过了。

“我不信，我要挑战！”

此刻，弓削麻里奈同学顿时萌萌哒的站了起来，她要挑衅风雨辰的权威，她要让这个家伙的谎言被揭穿，这样的老师怎么能够在阴阳塾授课呢？而且什么透视的根本是虚假的东西！

“恕我提醒。他虽然无节操，但是有着百分百的真才实学……”

京子在一旁劝说道。

“哼。我才不相信，他能够改变这个世界的规则，像他这样说，岂不是普通人也能够看到灵气了？阴阳界经历了多少载，真得会有这种事情么？我不相信，我要揭穿这个家伙的谎言！”

弓削麻里奈正义凛然的站了出来。

“好，胆子不错，嘿嘿……我其实是一个正经人（还有一句话……但是我一般都不正经）……”

风雨辰嘴角露出了得意的微笑，走到了弓削麻里奈的面前，开始施术——

“库提-啊帕帕提-金-啊呐-比黑金-啊（cyuty-upapatti-jn~ana^-bhijn~a）——死生智证通，天眼智通缘欲、色界色处，欲-色二根之力，贯通阴阳二界，自地及下地六道中众生诸物，若近若远、若覆若细诸色，无不能照！哞！”

风雨辰一边念咒，一边将左右大拇指放在嘴边迅速的咬破，然后闭上双眼，将左右大拇指各自在双眼的眼皮上面画出了一道血痕，这两道血痕并非是随意勾勒上去的，而具有着直正的意义的，一个如同红色的太阳咒文一个如同月亮的咒文。

随着施展，风雨辰的双眼在睁开的一瞬间，两只眼睛散发一阴一阳的强烈光芒。

这一瞬间，弓削麻里奈忽然有着一种感觉，自己仿佛被看穿了一切一般的感觉。

事实上正是如此，在风雨辰的面前，弓削麻里奈如同脱掉了衣服一般，一件件衣服在他的注视之下消失，他看得到弓削麻里奈穿着的是黑色的蕾丝胖次与胸衣，再接着，他的目光已经穿透了内衣看到了里面雪白的肌肤——

此时的弓削麻里奈清晰地看到了风雨辰的瞳孔所映照的影像，因为靠得比较近，她看到了风雨辰瞳孔之中的画面，那正是她裸-体的样子！！！

“啊啊！！不要！”

再一次的，弓削麻里奈尖叫着蹲在了地面上，双手颤抖地捂着自己身上私密的地位，眼角已经在涌出泪水了……

果然……

所有的学员一致的为弓削麻里奈进行默哀，活该，居然挑战节操老师的实力，简直是找死！

不过，风雨辰的成功也使得所有的学员激动了起来，双眼放着光亮地看着风雨辰，如果他们的鬼见之力能够再提升一重的话，那样子，简直是太厉害了，如同风雨辰据说的，他们将会看到一个无限广阔的广义阴阳界。

“原来天眼神通，看起来应该是真言宗的的观点，但是那也只是讲了观点而已，真正的方法却是从来没有，那是佛界，并非人间界所拥有的神通，然后是以阴阳理论的通天文进行响应，使得双目如同日月一般洞穿世界，最后用以六字真言，大唱，证心证道，受教了，只是……

应该还有着别的密咒吧？我想应该是心咒，毕竟既要洞穿表世界又要洞穿里世界，真假惠通，简直太可怕了……”

大友阵顿时讲解着说道。

“哟，不愧是你啊，居然这么快，便看出了我所使用的门道了么？没有关系，表面的东西就算所有人知道也无所谓，身为教师，传道授业乃是我的职责，教授这些东西并不算什么。”

风雨辰对于大友阵更加高看了一些。(未完待续……)

第一千八百二十三章 黑色情人节

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“偷窥术演习大获成功，让我们感谢为今天的课程做出贡献的麻里奈酱，辛苦你了！你现在觉得怎么样？是不是觉得老师我太棒了？”

风雨辰打量着羞愤中的弓削麻里奈，嘴角流露着笑意，虽然那里娇小一些，但是比例却是黄金级别的，相当精致小巧啊，虽然遗憾的是没有过手瘾，但是能够过过眼瘾也不错啦。

“我要向塾长举报你，猥亵女学生！你这个披着狼皮的教师！”

弓削麻里奈抗议着拍着桌子。

n≮vwan≮vshu≮vba，a◇ns√∽ombsp;“随便，事先提醒你一下，这个班仓桥塾长可是全权让我管理的，而且刚刚你是主动站出来让我偷窥的，在场的同学们的眼睛可是雪亮的，我一直是个很纯洁的教师，你看，我都拿出自己研究出来的私货教授给你们了，提升鬼见的能力。

你以为这种秘咒术是可以轻易地传授么？

假如土御门、仓桥、相马等世家有这样的秘术，他们会拿出来让你们学习么？

清醒一些吧，这个世界的真理永远是掌握在少数人的手中，某种意义上我即使不教授你们，也可以照样过这一天，只告诉你们那些简单的理论就好……”

风雨辰冷笑着说道。

“确实，弓削同学，请收起对伊势老师的不敬，诚然，或许老师的性格有些乖张，但是正因为如此我们才了解到了一个与我们所接触的阴阳术完全不同的广阔世界。学会了。我有信心至少拿到国家二级阴阳师的考核。通过努力的话，甚至可以达到一级。

只要有足够的时间，乃是逆天之阴阳术，无价之宝，能够站在这个课堂上，是我百枝天马最大的荣幸！”

百枝天马站起来认真的说道，紧紧地握着双手，他之前一直不确定自己是否有着阴阳师的资格。但是通过在风雨辰的门下学习，他发现阴阳界没有不可能的事情，只是他们没有触及到真理的核心罢了。

“确定是，你完全可以选择退学，虽然伊势老师很没有节操，但是对于教育上面来讲，他是一个真正的阴阳启蒙师，非常之人行非常之事，假如真得是土御门的秘术，我想我不会传授给任何人。但是老师有着这样的气度，容纳一切的大度。这是我比不上的。”

土御门夏目也支援起风雨辰。

“就是……以小人之心度君子之腹……”

“之前不知道是谁在质疑……”

“我看她是不是不想让我们学到？”

“谁知道……听说十二神将有个弓削麻里，不会她们是一家人吧？呵呵，自己咒术垄断也就罢了，还阻止老师的授课……”

“……”

一个个学员小声的议论了起来，纷纷声援起风雨辰，提升鬼见资质，这简直是无价之宝的咒术，如果他们继续在风雨辰的指导下学习，像百枝天马所说得，成就国家二级阴阳师根本不是梦。

坐在最后排的大友阵顿时露出了一丝微笑，弓削麻里奈其实是弓削麻里，阴阴厅在监视风雨辰的行动，但是弓削麻里似乎并不中心撼动风雨辰，想必风雨辰本人也看到了弓削麻里的本质，毕竟，他的是最高级的，一切伪装都能够识破，这一次交锋是阴阳厅失败了。

“嘛，大家不要太大声了，我也有不对的地方，麻里奈同学，坐下吧，继续上课……”

风雨辰看着骑虎难下的弓削麻里奈，顿时打起了圆场，“接下来的课程就是用看清这张符咒的本质，今天的授课到这里，神裂同学，你将这些符咒发给大家。

每一个符咒都是不同的，按照以前的你们没有指导的话是看不懂的，但是现在你们应该能够看懂这种复杂的符咒了，明天所有人将上交，不合格的人，请离开我的课堂，给了你们成为‘天才’的机会，如果还不肯努力的话……

那只能说明你们不适合这个阴阳师的世界，命运现在由你们自己掌舵，跟不上我的课程我会让塾长通知你们转入别的班级里面，即便你们知道了真相，这个世界也一样的残酷！

下午的课程由大友老师来教授你们基础，基础也要学好，万变不离其宗，以上……

今天上午的课程至此为止，明天见。”

入夜。

涉谷的街道像往常一样灯火通明了起来，四处明亮的世界，伴随着晚季的樱花，使得此刻的世界如同漫步在虚拟的梦幻场景一般，道路上面的男女一个个穿着着全黑的衣服，黑色的西服与和服，使得这个世界仿佛弥漫上了一股孤凉。

不知不觉，已经是四月十四，黑色情人节，单身男女贵族的节日。

“大友老师，事先说明哦，我不喜好男风的……”

风雨辰看着走在他面前的大友阵，居然在今天约会他出来？要知道在黑色情人节，单身男女们会随性的聚在一起共同吃着黑色的面条，一边吃面一边寻找发展恋情的机会，所以黑色情人节也是一个摆脱单身贵族的节日。

“嘛，跟来就是了，带你见一个人……她本人不好意思约你，所以拜托了我……麻烦，我可不想被你误会……”

大友阵随意的挥动着手掌说道。

“嗯，如果是漂亮的女孩子的话，我就不暗害你了，本来想要对你暗中下咒呢，我可是对心咒之类的很擅长，想和你较量下……”

风雨辰顿时放松了下来，本来还想要战斗一场玩玩的。

“饶了我吧……啊……”

大友阵的发间露出了一丝冷汗，事实上他已经在防备了，虽然他的咒术可以神不知鬼不觉地种在他人身上，但是风雨辰的身体仿佛如同金身的佛道一般，任何的咒术如同石沉大海一般，但是风雨辰如同用心咒诅咒他的话，估计他不集中精力肯定是发现不了了。(未完待续……)

第一千八百二十五章 血统晋级

【感谢刘应龙童鞋的打赏，还差7张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“叮，圣痕血统晋级权限获得，晋升阶段：

伏羲血统lv2：

伏羲血统特性之一：包容万物，太阳而始，太阴而终，无所不容，无所不纳，容纳天地宇宙洪荒。

血统技能：

**先天八卦图：lv2，增强阴阳八卦宇宙感悟。

nbs◆，≯ansh△uba.p;慧眼天地lv1：使用任何血统技能能量消耗减少10%。

**圣痕体10%

快速治愈lv1：受伤后极速治愈，消耗一定能量，但本身体质原因，只有致命伤势恢复时才会消耗能量，同时消耗能量极少，一般伤势身体自动愈合，受伤后自动进入治愈状态，每秒消耗能量10，冷却时间无。

冰结领域lv1：范围直径10米，让这个世界上所有物理性运动都停止的领域能力，超出使用者力量极限者不受此领域影响，每秒消耗能量30，冷却时间10分钟。

同调生体着装lv1：潘多拉运用圣痕的力量在全身分布的特殊形态的分子。拥有强力防御力的同时能够具现化各种各样的服装。由于长时间使用该着装会对肉体产生负担，因此仅被允许在战斗时使用。但是对于那些运用熟练的潘多拉来说，该着装不仅被用在战斗过程中，连平时穿的制服也经常会以该着装的方式来具现化，每秒消耗能量5。冷却时间无。

加速模式（一重加速）：一种提高移动速度的技巧。将圣痕对肉体的负担提高至极限然后一口气使之爆发获得加速的技巧。使用该技巧后。移动速度上会出现飞跃性提升。但是较难转换方向是该技巧的缺点，每次消耗能量20，冷却时间5秒。

**大筒木羽衣lv1

*白眼lv1：开眼，瞬发，瞬止，每次开启消耗能量10，开启状态下每分钟消耗能量1。

洞察眼lv1：具有能洞察远处的望远眼及看透物体的能力，还可以看见对方的经络神经及穴道。目前视野界限方圆100米。

柔拳lv1：破坏对手经络系统的拳术。直接伤害对手的内脏，是一种从外注入从内破坏的独特体术，连续点穴极限3。

八卦掌lv1：二掌，日向一族宗家所口耳相传的秘术，正确攻击对手全身的两个穴道，进而造成阻隔或者增加对手查克拉的流动。

*写轮眼lv1：开眼，左右一勾玉，每次开启消耗能量10，开启状态下每分钟消耗能量1。

洞察眼lv1：能看清查克拉脉络，能看穿对手一切的细微动作及结印。每秒消耗能量10，无冷却。

*冰之妖精lv1。冰霜属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*火焰真龙lv1，火焰属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*圣龙lv1，神圣属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*黄金应龙lv1，全属性属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

*恩赐*真相不明lv1

不祥免疫lv1：免疫即死石化、诅咒、毒素等等力量，每小时积攒一次免疫之力，最多叠加10层免疫，每使用一次免疫之力可以免疫一次不祥攻击；

击碎天地lv1：凝聚强大的恩赐威能，破坏一切想要破坏的存在，每次消耗能量50；

极光柱lv1：超远距离攻击，拥有着破除任何结界的威能，每次消耗能量100；

恩赐破碎lv1：破碎封印敌对者血统能力，血统下位者，破碎封印时间为三天，血统上位者，破碎封印时间为一天，每次消耗能量500，每30天可使用一次。

海神之力lv1，水属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

吸血鬼恶魔lv1，黑暗属性伤害增强30%，状态消耗每秒10，无冷却。

……

请缴纳100万元宝币开启晋升……”

这一天，正在体悟着阴阳八卦之力的风雨辰，突然收到了来自于系统的血统提示，此刻的他脸色上弥漫起了兴奋的神色。

自从公测之后，所有玩家的血统被降低在最低层的界限之中，融合了血统的他获得了伏羲血统，将所有的血统纳入了这个主血统之中。

虽然包容一切的伏羲血统很强大，但是第一次的晋升费用居然要一百万，这完全是坑爹的节奏，再怎么想也明白之后血统提升的话需要更加高的费用。

当然，这也无可厚非，现在他被系统所承认的十个血统，如果全部都一个个晋级的话，累计起来的费用也很高，这其实也不算一个赔本的买卖，毕竟伏羲血统包容了这么多的血统之后，每次晋升，只要花费一笔费用，就能够让其它的血统随之一起提升。

在游戏开始公测之后，所有玩家的实力被打回原型，包括主宰界的玩家，血统都降低到了最低点，内测结束，公测开始，而风雨辰所剩下的那些能力属于内测继承码一类的，一朝回到了解放前。

不过，公测之后，封印只是首次的行为，因为——

所有玩家血统封印至初始阶段，在无限动漫系统关闭前永远不会恢复原本实力，但是可以自行进行提升，再次提升的血统能力不会再封印，血统能力集体封印一次，即使再次进行其它世界之后，也不会进行系统封印。

也就是说，以后的世界并没有了血统封印这一说了，所封印的能力无非是无限段位布局。

无限段位与血统并非是相同的。

系统会限制段位，但是公测之后不会限制血统。

也就是说，现在的风雨辰只要提升血统之后，便不会再封印，但是，相比内测的血统来说，公测后的血统没有无限基本属性的提升，系统真得玩了一把好手段，就算是血统提升得很高，无限段位跟不上的话，结果很明显，强行使用某些血统能力爆体而亡是肯定的。

不过，风雨辰的优势就是所有玩家中段位最高阶者，无限段位在水晶阶段，即便进入相关世界后段位封印了，但是他的本质还在，就算越阶使用某些无限能力也不会爆体而死，最简单的例子就是精神海强行越阶使用万花筒白轮眼的力量。(未完待续……)

第一千八百二十九章 无明业火与玉藻镇石

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着龙女的吹箫，酒吞童子的身体仿佛缠绕烈火一般，这种烈火并非普通的火焰，而是业火。

业火分红莲业火与无明业火，业代表着罪孽。

红莲业火是地狱中惩罚罪人的火焰，而无明业火却是无知之火，不知善恶不知好坏的火焰，这种火焰是灭世之火，是罪孽之人孕育的火焰，用以毁灭一切的火焰。

“吼！！”

酒吞童子猛吸一口浊气，接着深红的业火顿→，a⌒nsh□uba.时喷吐向风雨辰冲击而去！~

整个结界开始摇晃起来，火焰将眼前的世界全部染成了深红的色彩，任何形体的存在全部被焚烧成空，山腰上面的树木倾刻之间化为了灰烬，一把火焰之剑被酒吞童子从酒壶中拔了出来，向着风雨辰猛烈的斩击而下，那种势力要将空间粉碎的斩击动人心魄！

但是——

“嗡！”

一声清脆的震动之声响起，只见两只金色的巨手将火刑之剑夹住了——

此时再看风雨辰的身后，一个通天的金色佛像在整个天地中凝聚了出来，四十二只手从金色佛像中伸了出来，除中央两只手合掌外，左右各有二十只手，每只手的周围有着二十五只手臂虚影，仿佛千只手一般，手上各有眼睛，分别执各种法器，犹如孔雀开屏似的排在佛像身后。

此刻，整个世界所能够看到的光辉只有风雨辰与他身后的千手佛像两个存在，其它的一切都渺小般的存在一般。

看着这耀眼的千手佛像。乃是至强至美的化身啊！

“南无*喝啰怛那*哆啰夜耶……南无*阿唎耶（ liye）……揭谛揭谛*波罗揭谛*波罗僧揭谛*菩提萨婆诃……吽！”

风雨辰双手合十。身体不动如松。散发出强烈的光芒。

“你这伊势神道祭主居然用天竺佛道心经咒，实在可恶！”

酒吞童子仿佛认得风雨辰身后的佛像一般，懊恼地看着风雨辰，显然讨厌这种咒术的存在。

“呵呵，佛本是道，五蕴皆空，而且我只是让一个老者的道不被遗忘罢了，他之前的术是【百式观音（尼特罗会长的绝招）】。现在我来让它升华一下，【千手观音】……”

风雨辰的嘴角露出了一丝回味，当初被尼特罗抓去修炼道化师的记忆现在还清楚的留在脑海之中，对于故师的回忆，他将其浓缩在这千手观音之中。

“你的意思是说你还没有拿出真正的本事？”

酒吞童子冷哼了起来，用力的拽动起业火之剑，一股紫黑的火焰散发出来，将两只金色的手掌燃烧成了粉碎。

“当然，不过，我也是占了些小便宜哦。小玉的能力，手中的。通过咒诅把常世的法则屏蔽掉的结界，在这结界中使用咒力的一切花费都会变成零，同时拥有让灵魂和生命力活性化的力量，按理说是连死者也能复活的冥界神宝，是八咫镜的另一面……”

风雨辰自信的说道，自己的式神可是很强的。

“嗯，嗯，小玉可是很厉害的哦，殿下都这么说了……”

玉藻前萌萌哒抱着风雨辰的身体的厮摩着，显然被主人夸奖之后显得十分高兴。

“他说得没有错，龙女，现在不宜再战，拥有无限咒力的伊势神道祭主力量会源源不断的提升，我们的力量消耗在这里值得么？好不容易吃够了六百六十六人……”

酒吞童子挥舞着手中业火之剑打量着身边的龙女。

“不，我要赌一把，能够拿到八尺琼勾玉与八咫镜的话就赚到了……”龙女贪婪地看着风雨辰胸口的五个勾玉。

“是么，看来唯有拼上一把吧，能够吞噬掉玉藻前也不错……”

酒吞童子似乎做了某种决定一般，举起手中的酒壶然后全部灌入了嘴中，那如同鲜血一般的烈酒散发着大量的阴气，仅仅是闻着也能够感觉到邪恶的气息……

随着烈酒的全部入肠，酒吞童子的身体渐渐地扩张，变得如同小山一般的巨大，双眼如同烈日一般，张口便喷吐出了强烈的火焰，这次的火焰变成了漆黑的颜色，火焰中飘荡着一只只幽灵女的，各种尖叫呻吟的表情，不停地发出一声声刺耳的嚎叫，要吞噬人的灵魂一般。

“好邪恶的阴气……小玉的脑袋发痛……”

玉藻前抱着自己的狐耳，身体发生了灵滞的现象，剧烈的摇晃着。

“拜托了，小玉，维持结界的稳固，我要开始了，没有无穷无尽的咒力，我就无法发挥千手观音的真正力量了……”

风雨辰轻抚着小玉的脑袋，然后双眼变成了白眼的状态，任何咒术都存在着核心般的东西，打碎这个核心，就能够结束一切了。

白眼渐渐地洞察，发现了酒吞童子的弱点乃是头部，但是似乎又不是……

不过现在犹豫不决的也不行了，千手观音的能量还需要汇聚，现在只能——

手中扔出五枚咒符，风雨辰迅速深吸了口气，念诵道：

“东海之神，名为阿明，西海之神，名为祝良，南海之神，名为巨乘，北海之神，名为禺强，四海大神，退避百鬼，荡除凶灾。order！”

扔出的五行符突然发光，放出光线将咒符联结，风雨辰的眼前闪耀出光之咒印——五芒星印，在这片璀璨的灵气照耀下，黑色火海之中的女的们顿时大声尖叫起来，就算是酒吞童子也捂住了双眼。

“yasakani-magatama……”

接着风雨辰接下了脖子上面的八尺琼勾玉，扔向了身前，这一瞬间，，五芒星的光之咒印更加强大的起，释放出无数的五色射线攻击向酒吞童子——

“啊……可恶的天照！八尺琼勾玉……”

酒吞童子的身体顿时出现了一个血洞，但是令人震惊的却是一团团鬼火从中冲了出来，血液流出变成了鬼火向着风雨辰铺天盖地的冲击过来，如同海的浪潮一般，欲要将一切全部吞噬掉……(未完待续……)

第一千八百三十章 咒术的精髓

【感谢零之小蛇、不会吧起个昵称真难啊、刘应龙童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

如渊如狱火海浪潮铺天盖地的冲击着风雨辰的身体，幸好有观音式的支撑，才得已不动如山。

玉藻前所持有的玉藻镇石虽然能够张开无穷无尽的咒力结界，但是她现在只是幼生期。

因此要提升观音式的威能只能够通过时间一点点地积累。

随着八尺琼勾玉的镇压，得到了一丝喘息的时间，但是却也是因为酒吞童子如今的鬼神之力太过强大，而摇⌒wan⌒shu⌒ba，a∧nsh≧uba.摇欲坠。

通过吞噬六百六十六人所收集起来的处=女阴气，使得它强制觉醒，这等力量已经不是普通的式神了，最起码也达到了phase5的阶段！

phase3便已经很难应付了，phase4已经成为了范围性的灵灾，就算是十二神将，也需要数个联手才能够修祓成功，至于phase5，已经是稳定性的灵灾了，遇见这种情况的阴阳师，最明智的选择就是逃。

但是。

身为老师，他的身后可是有着自己要守护的学生呢，后面的夏目，还有几个加入双角会的人，都是自己的学生，酒吞童子的攻击范围是无差别性的，一旦他离开的话，后果真得……

“啪啪啪！！”

风雨辰的双手成掌，猛烈地撞击着，。最后合十。大声高喝道——

“观自在菩萨。行深般若波罗蜜多时，照见五蕴皆空，度一切苦厄。”

随着天竺梵文的咏唱，风雨辰身后的观音像，双眼散发出了强烈的光芒，如同活了一般的样子，双眼的金光照射到黑色的火海之中，净化了一个又一个的女鬼。但是这也只是杯水车薪的样子，酒吞童子的火海无量如狱。

“啪啪啪！”

“舍利子，色不异空，空不异色，色即是空，空即是色，受想行识，亦复如是。舍利子，是诸法空相，不生不灭。不垢不净，不增不减。”

风雨辰再次合掌三次。观音像的身后的金轮调整的转动了起来，法相金轮，威严浩荡。

“不会让你得惩的~！！~”

酒吞童子自然看得出来风雨辰在渐渐地增强观音式的力量，可以说，风雨辰是在召唤真正的西方三圣之一——观世音菩萨。

再一次的，他从自己的酒壶之中拔出来了业火之剑，这次是通体漆黑的颜色，接着并没有攻击到风雨辰，而是插入了地面之中！

“吼……嗷……唳！！！”

一声声厉鬼般的哆嗦之音，一处处如同泡沫幻影般爆发的灰黑色灵气如同喷泉般从地面上升腾了起来，居然直接改变了灵脉，强行抽取灵脉的灵力。

“此处正是土御门的灵脉之处，神社都位于天地灵脉的汇聚地，哈哈，在我的百鬼夜行下，被吞噬殆尽吧！”

酒吞童子大笑着，随之，果然从黑色的火海之中冲出了一个夜叉之类的厉鬼，各种样子，虽然是幻化出来的，但是此时在酒吞童子这种至强的鬼神征召之下，与真实的百鬼夜行一般无二。

百鬼纷纷向着风雨辰噬咬过去观音式的护罩渐渐出来了一个个裂纹……

“揭谛揭谛，波罗揭谛，波罗僧揭谛，菩提萨婆诃！语:嗡 玛惹哉 盟 梭哈（om- maritsa -mam -soha）！行!”

风雨辰此时的双手终于有了变化，如同泛着金光的双手，开始结印，右手如同托圣，左手握成养成与右手交击在一起，发出一股金质的声音，此刻，天空之中裂开了一道缝隙金色的烈日之光从其中照射在了风雨辰的身体——

紧接着观音式的千手挥舞了起来，持着各式法器对着一只只百鬼攻击起来，在天空之中留下了一道道佛印残影，金色的光罩更是越来越大，如同被克制了一般，金色的光影如同暴雨一般将所有的黑色火焰全部浇灭掉！

“第一式！”

风雨辰双手合十，巨大的佛手如同刀一般斩向了酒吞童子。

“可恶！你这个家伙，居然用九字真言，强制快了心咒的力量加成，应该是摩利支天咒加上今天晚上的星辰，正好你脚踏九宫中的中宫，然后以佛道结合……你这个家伙，算计了我！！！”

挥起业火剑抵挡的酒吞童子顿时愤怒的说道，风雨辰所使用的可不是单纯的般若波罗密心咒，这使得他的估计失误，现在观音式已经不是单纯的观音式了，而且已经完成的咒式，想要击破不是那么容易。

“哈哈……咒术的精髓可是——谎言呢，嘛，我也不算是说谎，之前我可是说为了回忆一位老者，不让他的道被遗忘，你也许忽视了，我说的可是【道】哦，确实，观音式是他的得意之技，但是啊，身为弟子只是单纯的生搬硬抄怎么可以呢？

于是我找到了土御门灵脉中九宫的之中宫的位置，你唯一没有破坏的便是中宫了，然后现在的祭典呢，你应该明白吧，神社的祭典可不是随便有的，这个乡下，今天的祭典正好是灵脉最强盛的阶段，而且神道系中可是有着于灵脉中观星祈福一说。

再加上道藏的九字真言，九字真言可是有着多个版本的，我用的可是道藏真言，正好与九宫相对，这样就不会被观世音的大慈悲渡化，所以现在观音是我的式神，而不是观音以降神的方式来使用我的身体。

虽然密宗佛道的力量确实强大，但是我可不喜欢被什么附身，因此，唯有将观音大圣变成我的使役护法式神，嘿嘿，好了，让我们好好玩玩吧……”

风雨辰的嘴角终于露出了一丝计谋得逞的微笑，欺骗、诡术等等也算是咒术的一种。

虽然是乙种咒术，但是有时间效果非常好，这如同在刀尖上面起舞的感觉很让人兴奋，而如果成功了，更是让人得意。

“龙女，准备撤退，遇见了一个真正的高手，可恶，白白浪费了好不容易收集起来的阴气，怪你太贪心了……”

酒吞童子顿时有了逃走的想法，风雨辰身后的观音式，可是已经具有了一丝真正的佛性了！(未完待续……)

第一千八百三十五章 复活的大连寺

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

这个世界，知道真相的永远只是少数人。

——此刻的土御门夏目终于清楚了风雨辰的话所代表的意义。

如非亲眼所见，谁会相信泰山府君这等神灵竟然会与人类达成协议，并进行了灵魂血誓呢？

一直无法相信的事情，现在不得不去相信。

这个世界并不存在无法跨越的沟壑，所谓的阴阳界只是你们理解中的狭义世界，咒术是什么，满足人类的愿望而存在的术式，只要你可以想到的，那么便一定有术式能够实现，在我的字典中，没有不可能这个词！

——土御门夏目再次想起风雨辰不经意所说的话，原来每一句话都是如此的具有深意，这个表面上看起来很没节操的老师，其实是个真正的睿智之人。

完成了与泰山府君的契约之后，风雨辰将灵力注入到【冥界咒令】之中——

“以泰山府君契约者伊势雨辰之名，在此征召汝——大连寺利矢，以使役式式神之姿现身于吾之面前，听从吾之调遣。”

渐渐地，祭坛上面的少年，那个大连寺铃鹿已经死去的哥哥，此刻的身上涌起了湛蓝的灵力，那是式神所特有的灵滞现象，渐渐地，随着灵力的稳定，少年睁开了双眼，此刻的他，与之前被大连寺铃鹿复活的状态不一样，脸上没有着那些狰狞的表情，所有的只是温柔的眼神。

“哥哥……”

大连寺铃鹿怔怔地看着死而复生的哥哥，那种熟悉的温柔眼神顿时让她的眼泪不禁夺眶而出……

“铃鹿……对不起，刚刚的我差点杀掉你……”

大连寺利矢伸手将妹妹抱在怀里，轻轻地抚慰着她的脑袋。感受着那熟悉的温度。

“阴阳师，大连寺铃鹿，吾以泰山府君契约者伊势雨辰之名。在此命令汝掌管式神【大连寺利矢】，从此。指导他从善向道，积攒功德……汝可愿意？”

“式神，大连寺利矢，吾以泰山府君契约者伊势雨辰之名，在此命令汝成为阴阳师大连寺铃鹿的使役式神，从此，指导护其左右，从善向道。积攒功德……汝可愿意？”

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，目的达成。

“愿意。”

“愿意。”

铃鹿与利矢两个人纷纷点头，泪水盈眶而出。

“少年，别告诉我说……你说了这么一大堆，诱惑我与你签订契约，就是为了将大连寺利矢变成式神于此界中存在？”

天空中的虚影语气之中透露着震惊，显然发现自己被忽悠了。

“哈哈……夏目酱，你来告诉我们鼎鼎大名的泰山府君，那句话是怎么说得……”

风雨辰大笑着看着夏目。

“老师曾言——咒术的真相便是永远没有真相。”

土御门夏目明悟了风雨辰的眼神，恍然说道。

“正式如此。泰山府君尊上，或许在很多人的眼中，为了一个已经死去的人。把真正的神忽悠了一把并且与之订立了契约，那么真得是个疯狂的举动，但是我呢，很简单，我认为人的【目标】是不分大小的，【目标】是建立在难以完成或者无法完成的基础上，以此而奋斗的话，那么大目标和小目标又有何不同。

大家与小家，一样是样。顾全小局，未必不如顾全大局。能够顾全大局的是圣人，能够顾全小局是能人。

不过。泰山府君不用发怒，我会帮你确凿地建立信仰与修祓鬼神业力，你会受益，至于受益多少未必可知，但是对你百害无一利。

你若要迁怒于我，我无话可说，但是我想告诉你一句谒语——

真正的强大不是毫不犹豫的挥下屠刀，所向无敌，而是懂得宽恕，生命的珍贵不在于毁灭而是在于能够继续生存下去……

以你的地位，无需与我计较，就算被我算计了一次，那也只能说，你在棋盘上输了一把，而能够让你这种平淡无奇的生活变得有趣的我，或许是你应该感谢的人。

人类啊，确实渺小，但是睿智却是任何种族与生灵共有的，不要小看人类的智慧，我的契约者。”

风雨辰身上披挂的金色御神袍迎风招展，此刻的他仿佛是夜空之下最耀眼的存在。

“哈哈，伊势雨辰……你是我见过最有趣的人类，即便当年的安倍晴明与你相比，也只是普通的蝼蚁众生，虽有天赋，但终究是凡人，你不同，你很不同……

这一次我被你玩得团团转，不过你可别小看了誓约，你要留下后代继承完成与我的契约，不然，你会魂消魄散，别怪我不提醒你，虽然我不知道你想钻什么空子，但是你必须有后代继续你的契约，我并不算上当，不过，相应的我给予你的后代与我直接沟通的权限……”

虚影带着澎湃的力量回到了漆黑的天空……

渐渐地消失不见。

“大连寺铃鹿，你被逮捕了，请束手就擒吧！”

就在这里，一个个穿着固有防护式法衣的祓魔局的祓魔官冲上了祭坛。

“……”

风雨辰皱眉看着这一幕，冷哼着说道：“我只说一遍，给我滚，这是御灵部的管理范围，你们可没有权利干涉我的处理，就算是仓桥源司也不敢在本尊面前拿起自己的武器，不要当我这个伊势神宫的祭主没有作用，整个大和民族都是天照大神的信仰者，你们可以尝试反抗下我的命令！

今天，我的学生死了，我很不高兴，立即滚，不然，我会杀掉你们！”

“这……”

顿时几名祓魔官露出了为难的表情，他们是谁也不敢得罪啊，御灵部与皇室直接挂钩，又在民间有着巨大的影响力，但是阴阳厅的厅长兼祓魔局的局长仓桥源司的命令，他们也无法反抗……

“神罗天生！”

风雨辰缓缓地抬起了手，一个瞬间，所有的祓魔官全部被弹飞了出去，没有任何征兆般的，所有祓魔官或是昏迷或者呻吟地横七竖八的倒在地面之上……(未完待续)

第一千八百四十二章 苍穹的黑卡蒂与各方的异动

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【岂可修，咱刚刚说完加更，网线就掉了，坑羊啊，所以又要移居在网吧了，不过大家放心，七更是肯定的，咱从来没有食言过，因为咱是食草（萝莉~歪楼了）的羔羊，请不要叫萝莉控的羔羊，话说，为什么说着正经的事情，话题会跑偏了喵？】

“止步！”

就在北斗带着春虎和夏目、冬儿、大友阵离开涉谷区的那一刻，一个身影挡在子他们的面前。

身披大衣头待帽子的少女舞姿翩翩自天而降，在长及肩膀的秀发之中，是那让人联想到冰雕玉琢般的美丽而细致的面容，少女翩翩停留在空中，没有一丝不协调的感觉，手上的一柄锡杖在阴暗的天空中插出一个小圆点——

嵌套在锡杖的三角形杖头之上的三角形活环,发出锵的一声清脆而具透明感的碰撞音，响彻夜空。

“妾身在此等候多时——顶之座黑卡蒂，御令尔等止步于此，束手就擒！”

少女的眼帘中只有一片漫无边际的蔚蓝而透明的苍穹与黑色的星空吧，隐藏着黑暗的蔚蓝天空是少女的双眸中唯一的情景，让人惊讶的是，在她的眼中，竟然没有夏目等人的身影存在。

“你……不是？”

大友阵震惊地看着黑卡蒂，她不是在身后么？而且身上怪异的巫女装是？

“那是我的分身，妾身早已接受祭主殿下的命令在此等候……”

黑卡蒂绯红的樱唇缓缓启动，不带有一丝的情感。

紧接着，一幕让所有人惊讶的事情发生了，追逐在他们身后的那个黑卡蒂突然悬浮到天空，与天空之中的黑卡蒂手指相扣。渐渐地融合为一体的存在。

“没有想到竟然隐藏得如此之深，可怕的一群人……那个家伙培育了这么一群妖孽学生么？”

大友阵的脸庞顿时苦涩了起来，他自然看得清楚。黑卡蒂那无边无际的灵气，仿佛整个天空能够被其容纳一般。

“我可不是神裂那等人……是回去还是接受审判？”

黑卡蒂悠然的立于苍穹之下。整个黑夜仿佛都是其的衬托一般，身为无底的容器，她本来就是一个空壳的存在，但是当那个人出现在她的生命中时，一切发生了改变，或许是她的执着，系统也无法封印她对于风雨辰的记忆，这一次让她作为他的巫女而战吧。

“我留下吧。北斗，务必带春虎他们回到本家，这是命令！”

夏目将雪风（白马般的式神）召唤了出来，从北斗的身上跃到了雪风的身上。

“这……”

春虎顿时有些踌躇了，将夏目抛弃在这里怎么可以？

“还是我留下来吧……”

大友阵伸手推了下自己的眼镜。

“不，后面可能还会有其它的对手，所以……”

夏目摇摇头。

“你们没有机会了……出来吧——希尔菲朵！”

塔巴莎将风之韵龙召唤了出来，式神并非是只有鬼神才可以，作为与她契约的血脉之灵活也可以的。

蔚蓝的蓝色，巨大的风龙出现在空中。拥有着与北斗完全不一样的体形，更像是西方的巨龙，拥有着巨大的龙翼。身体并不像北斗那般消瘦，同时拥有着比北斗更加巨大的身体……

“这……春虎啊……我们的对手真得不好对付啊……”

冬儿叹了口气说道。

“诸位切勿惊慌，阿尔温前来相助……”

充斥眼前的绿色气息，一个骑乘着西方神话传说中才有独角兽的美男子由远及近而来，一丝丝绿光之雨从天而落，在地面上长出一条条翠绿的藤蔓将希尔菲朵束缚了起来……

“别告诉我，这个世界有着精灵……”

大友阵已经有些难以形容现在的情绪了，一个个强大的人物登场，一件件光怪陆离的事件发生。精灵真得存在？如果说独角兽算得上是新式的式神，这还有能够理解的余地。但是……

“想要逃走，没有那般的容易！式神：雪女！”

夏朵露中指与食指并排在一起。口中念念有词——

随之，一股恐怖的寒气侵袭而来，一个穿着雪白和服的少女出现在了空中，从其樱桃的小嘴中吹出了大量的风雪，将整个世界变成了一个冰雪的世界……

“我来对付你……以海伦娜之名，听从契约的召唤吧，式神：河童。”

此刻被冰冻的地面突然冲出汪洋般的水流，整个地面变成了河流一般，一个外表长得有点像人，不过手、脚上均长有蹼，背上负有一个乌龟般的甲壳，而皮肤表面则附著有溜滑的透明黏液，头顶呈圆盘状的式神浮出水面，在其身后有着一个手拿三叉戟的银发少女……

“将你的水蒸发干，看你如何……”

“以冰蝶之名，在此显现吧——凤凰火！”

随着冰碟的召唤，一股慑人的温度传来，一个娇媚的少女出现在冰蝶的身边，紫色的头发，如同精灵一般的尖耳朵，指甲涂成了火红色，左半边脸拥有浅浅的紫色凤凰的纹身，需要仔细看才能够看到，穿着着红底黑云的和服，周身围绕紫红色的火焰。

“在风暴之下，熄灭你的火焰吧！”

“以帝江之名，在此显现吧——风狸！”

从一座高楼之上，跃下了一个像兔却比兔大上数百倍的巨兽，眼睛是红色，尾巴很短，它的毛色青黄而杂黑，其花纹如豹子，在其上有着一个手拿扇子的男子。

“……”

紧接着，又是数十人纷纷登场，各自拥有着怪异的能力，或是相助于黑卡蒂她们，或是相助于春虎他们，总之，这个地域即将演变成为了一战乱的场地。

“大友老师，这究竟是？”

夏目有些无言以对了，虽然有些人在阴阳塾中见过，但是有些人却是从来没有看到过。

“看来，阴阳界要开始变动了，一些潜伏在阴影中的势力纷纷登场，大概是在选择着拥戴之人吧，春虎君，他们是拥戴你和祭主殿下展开阴阳界的尊主之战。”

大友阵只能这样分析道。(未完待续)

第一千八百四十三章 魔女之笑与星光日芒的争锋

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“叮，世界任务激活，主线任务二——

阵营择定：

一、阴阳道系土御门：拥戴土御门夜光为首，助其顺利觉醒，并推崇其为阴阳界真正的统治者；

二、神道系伊势：拥戴伊势雨辰为首，助其阻止夜光觉醒，并推崇其为阴阳界的真正统治者；

检测到玩家风雨辰身份，自动归属第二派系。”

随着一个个玩家开始并入这场战斗，系统的提示接踵而来。

任务的要求很明确，分为两点，一是夜光的觉醒与否，二是谁才是真正的王。

也就是说，对于土御门阵营，即便夜光并未成为真正的王，但是其只要觉醒了，就算是获得了一半的成功。

同样的，对于伊势阵营，即便是夜光被消灭，但是未阻止其觉醒，那么最终也只是获得了一半的成功。

而这次的事件，风雨辰也验证了一些事情，如果与次元的世界本源，完成了相应的融合，那么会被当成次元世界的相关人员来处理，简单来说，他既是玩家，也是npc。

与次元世界完美融合的最浅显例子是，风雨辰与泰山府君的契约，加上那些神道系信徒对于他的信仰。

此刻，风雨辰的身份，既超脱于玩家，又超脱于本土世界之人，达到某种【超越界限】的资格。

莉莉丝身后的崇德天皇，听着风雨辰对其身世的讲述，顿时暴怒了起来，他的身世是一个污点！

“受死吧！”

崇德天皇的手中出现了一把金刚杵，瞬间破开空间的束缚，向着风雨辰冲击而去。

“南么*三曼多-伐折罗赧*悍（a-vajranam*ham）……临！”

风雨辰无法动摇的双手结印。双手内缚，两拇指置于掌内。

“咚！”

一声轻脆的声音，崇德天皇的金刚杵停留在风雨辰身前的一寸。便再也无法冲击过去，一股金色的光芒将风雨辰包裹起来……

“这是磐石座之印。宝山印，不动明王根本印之二，你一神道系祭主，居然在用佛道术？”

崇德天皇死前曾经修习过大量的佛法并抄写过佛经，自然看懂了风雨辰的结印，只是现在他是以堕落而存在的护法鬼神式神，无法破解这种佛门神通，而且。不动明王印只是传说之中的咒术，即便现代人理解了一些，也无法真正的还原，但是风雨辰却是真实的还原出来了……

“知道就好，你大概能够明白在这个不动明王阵中不是我的对手，我们出去战吧……”

风雨辰轻轻迈出了一步，身体瞬间消失，禹步，不，应该说是道教的神通【缩地术】。

“藤原公主。拜托了……”

仓桥美代看着莉莉丝说道。

“嗯，不过我可没有自信能够阻拦下祭主殿下，他的力量着实深不可测。我的式神与龙女的式神酒吞童子曾经交过一次，但是最后以平手结束，这还是崇德天皇吸收了大量的宫闱怨气后成长的结局，而他将酒吞童子修祓了……”

莉莉丝嘴上说着担忧之类的话，但是面情却是从容无比的样子。

“我可和酒吞童子不一样，别忘记了我们之间的契约，魔女……”

崇德天皇似乎在提醒着某些事情。

“嗯，前提是你能够对我有用……”

莉莉丝的嘴角露出了一丝莫测的微笑，“阻拦下伊势祭主……”

“嗯。玉澡前因为与酒吞童子战斗的原因，现在还在沉睡之中。没有她的辅助，伊势祭主不是我的对手……”崇德天皇的双眼露出了淫邪地神色看着莉莉丝柔弱的少女身躯。这等魔女的阴气相当的强大，能够获得她的阴核，他就可以立地飞升，成为真正的护法神，脱离三恶道的束缚。

“对于我来说，只有强大的人……才能够与我并肩，努力吧……”

莉莉丝的嘴角露出了一丝淡漠的微笑，崇德的价值已经利用得足够了，她可是个魔女呢，与仓桥美代的合作不过是相互利用而已，或许对于此刻的她说，崇德天皇死掉更好了……

对于一般人来说，崇德天皇或许是个很强大的式神，爱惜还来不及，如何毁灭葬送？

只是对于魔女来说，连自己的灵魂都能够出卖，更何况是区区一个式神。

而且自古就有着一个词汇——功高震主。

太过优秀的手下也是让人无奈的一件事情啊。

“南无大天狗小天狗十二天狗有摩那天狗数万骑天狗，先为大天狗中，爱宕山太郎坊，比良山次朗坊，鞍马山僧正坊，比叡山法性坊，横川觉海坊，富士山陀罗尼坊，日光山东光坊，羽黑山金光坊，妙义山日光坊，常陆筑波法印，彦山丰前坊，大原信吉剑坊——

总共十二万五千五百，所有天狗来临影向，恶魔退散所愿成就，悉地圆满随念拥护，怨敌降伏加持一切成就，唵有摩那天狗数万騎娑婆訶，唵毘羅毘羅欠毘羅欠曩娑婆訶！”

面对拔刀之势的神裂火织，木暮禅次郎吟唱起的法咒，手中的天魔刀，唤醒寄宿于其身中的大威法德的咒力，天空中浮现出大五芒星，神光纷纷收束进刀身。

刀身放出白炽的光芒，剑身回应着强大的咒力而散发出无数光粒，仿佛要劈裂空气一般，没有犹豫的木暮禅次郎开始调整地前冲刺，由上而下挥舞，使出全身的力气，斩击向了神裂火织，带有咒力的剑风卷起漩涡，作为龙卷风磨蚀着一切存在——

击出的巨大咒力使周围的灵气狂乱，路灯建筑物纷纷被被切成碎片——

“唯闪！！”

然后这一刻，神裂火织也挥出了手中的剑，相比木暮如同星光的斩击，神裂火织的斩击却是如同耀眼的虹日一般，仿佛是永恒，又仿佛是一个瞬间，神裂一边发出高昂的叫声，一边放出的是神速的拔刀术，对于特定的宗教，使用别的教义中的术式使得对方受伤，通过这种原理，就算是神教中的天使都能够切断，这就是神裂必杀的一击。(未完待续)

第一千八百四十七章 芦屋道满

【今天第七更送上，求订阅、月票、推荐票】

“啪啪啪……”

“哈哈，老朽能够现在见识到这等神奇之法，当真是兴奋之至啊！”

就在这时，一矮小的身躯出现在街道的尽头，羽毛般的白发，戴着血红色的太阳镜，黑色的窄袖便服外套着黑色的羽织，干枯的面容就像是尸体一样，声音虽然年迈却有力，不过却听不出一丝人类的气息。

“你是……芦屋道满法师！”

这时，阴阳塾中的仓桥美代顿时震惊的说道，居然将这个人物惊动了过来，这可是……

“哈哈……老朽只是来看看，外界所宣扬的神道祭主，那个超越了安倍晴明的人到底是谁？”

芦屋道满大笑着说道。

“那么你看到了？满意么？”

风雨辰平淡地说道，没有一丝的动容之色。

“看到了，非常满意，崇德天皇这等鬼，即便是我对付也要头疼，没有想到如此轻易被你祓魔了，不错，很有意义的一课，【食天之道】，受教了，如果你有比【食天之道】更加强的咒术，我倒是屈尊拜你为老师……”

芦屋道满对于风雨辰云淡风轻的样子感到了一丝熟悉，当年的安倍晴明也是如此一般，只是更加让人在意的是，=眼前的少年，眼中，并没有他的身影，也就是说，他的实力不足以让眼前的少年动容了？

他可不会以为这是风雨辰的心高气傲，自大盲目，而是其确实有这样的实力。

“有，但是你已经拥有足够多的术了，再教授你一些咒术，恐怕连我都无法打败你了……既然远道而来。那么便是友人……有朋自远方来，不亦乐乎？进来喝杯茶吧……我若所料无误的话，应该是莉莉丝雇佣你来阻止我追加鸦羽……

嘛。已经杀掉了崇德天皇，今天没有心情再去杀了。我的课程表可是一天一课，今天的授课完毕，所以至此结束，如果你要战斗的话，恕我无礼，你可以尝试打破这个不动明王阵再说……”

风雨辰伸了下懒腰向着阴阳塾里面走去……

“不动明王阵，虽然很有兴致，但是今天没有充足的准备。做好准备之后再来挑战吧……嘛，我倒是想和你一起喝喝茶了……”|

芦屋道满的嘴角露出了一丝莫名的笑意，其实是想进入内部观看不动明王阵的一些布置，这样古老而又新颖的结界当真是固若金汤，并非想象中那样容易破坏。

“嗯，京子酱，准备茶水……”

风雨辰看着仓桥京子说道。

“老师……他……”

仓桥京子有些呆滞，想说芦屋道满会不会有些危险，只是到头来还是没有张开口啊。

“没事，他已经中了我的咒……”风雨辰的嘴角露出了一丝半真半假的坏笑。

“怎么可能？”

芦屋道满顿时有些皱眉地说道。虽然风雨辰的话存在着欺骗的可能性，但是能够算计崇德天皇的人怎么可能会随随便便的说一句话呢，就算本身知道风雨辰的话是假的。也不得不去怀疑，因为这个少年太过可怕了。

“怎么不可能？如果我猜测的没有错，你应该是荒御灵吧？也就是俗称的荒魂，作为神道系祭主的我自然很了解荒魂是什么，【一灵四魂】，这个世界上任何生灵的灵魂都有具有四种不同性质的魂.

四个部份所构成，别是荒御魂、和御魂、幸御魂及奇御魂，每一个魂都有不同的功能且互相配合，荒御魂、和御魂、幸御魂及奇御魂分别代表：【勇】、【亲】、【爱】、【智】。魂所占比例不同造就了众多不同的性格，荒御魂。表达人类的斗争心、忿怒心的魂，代表粗鲁及暴力倾向。常在战争或者灾害时出现的御魂，拥有使事物向坏的方向发展的力量。”

风雨辰的白眼清晰地看出了芦屋道满的身体并非是人类，而是鬼的一种，显然是已经死去之人，但是却因为某种原因而以一种形态存活于世。

“确实如祭主殿下所言，老朽并非人类……”

芦屋道满点头。

一边倒茶的仓桥京子听闻着这句话，手顿时抖了下，老师怎么能够请这么危险的人进来啊。

＂那么不是人，茶水你还是免喝了吧……虽然很想现在杀掉你，但是，今天的热身已经结束了，明天或者以后再来吧……”

风雨辰突然开口准备赶人了.

＂额，你还是真得是让人猜不透啊……”

芦屋道满有些无奈的说道。

“你不就是想进来参观下结界么，我已经请你‘喝过茶（即观看结界）’了，现在你可以带着你的式神离开了，你如果不想死在里面的话，可以继续留在这里，我倒是想将你关起来，作为小白鼠来养，你这样强大的灵灾用来让学生们练习身手，效果会很不错的……”

风雨辰满不在乎的说道。

“哈哈……果然是有趣之人，嘛，‘茶’我也是喝了，那么……下次见面，就让我来破解你的不动明王阵吧……”

芦屋道满的身体发生灵滞的现象，瞬间消失掉了。

“不愧是个老家伙，一瞬间就这穿过了结界，不过就算是看懂了咒式，嘿嘿……也不会有任何的作用……”

风雨辰的嘴角露出了一丝冷笑，他可是在一瞬间更改了不动明王阵，因此芦屋道满所看到的只是另一个版本的结界，之所以这么做，风雨辰是为了给芦屋道满造成一种模式，他的咒式就是【现在的样子】，照着现在的方法破解就好，可是，一旦这么想便已经是上当了……

“老师，您笑得真阴险……”

仓桥京子看着风雨辰的状态，顿时有种毛骨悚然的感觉，这个家伙不会又想玩什么对他来说好玩的事情吧？

“哦……谢谢你的夸奖……”

风雨辰没有一点羞耻心的说道，“去看看礼奈酱和言叶酱将我们的麻里奈童鞋的毛完了没有，我现在想用她了……”

“额……”

不会真得啪啪吧？仓桥京子如此的想到。(未完待续)

第一千八百五十章 逼婚的相马公主

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

就算是在学院之中的风雨辰等人也听到了黑卡蒂的声音，威严浩荡，飘渺如仙，似梦如幻般的清丽高喝不停地回想在脑海之中，震击着灵魂与意志。

“难道你早已布局好一切了？”

仓桥美代震惊地看着悠闲品茶中的风雨辰，他难道真得料到了现在的情况会发生，。所以才令黑卡蒂变身来喝止这场纷争？

“你不是已经知道了么？”

风雨辰的嘴角露出了一丝∮，⊕▼m微笑，在之前，他可是将有关西方古希腊夜之女神赫卡忒（hecate，又名赫卡特与黑卡蒂）告诉了黑卡蒂，并且将神道、中国道教、修验道、真言密宗、天竺佛教、基督教等教派的【宣告】仪式进行归纳、总结、整理——

得到了通用的【宣告】真言咒，夜之女神的传说与【宣告】真言咒解，这两种知识是风雨辰私授给黑卡蒂的，并告诉她，相信她能够突破自己，找到自己成长的道路，她是天赋绝顶之人，会明白他的安排的。

然后就将自己的布局告诉了她，让她来结束这场鸦羽阵营争夺战。

真正的强者不在于毁灭一切，而是在于给予敌人回复喘息的力量，然后拿出更强的力量来毁灭对手，绝对的王者领域，彻底打击他们的自信。

现在阴阳界的人正是因为着夜光转世的可能性，所以对于他是持有着反抗的心理，但是当他将觉醒的夜光击败后。他就能够真正的统治一切。

绝望之下的阴阳师们。别无选择。只能够听从他的指挥。

“唉……那样的话，我也是在你的利用之中，变成了你布局的棋子？”

仓桥美代脸上透露了苦笑，一瞬间仿佛更加苍老了许多，眼前的这个男人与夜光有着本质的不同，夜光给人的感觉如果是尊敬的话，那么他给人的感觉就是敬畏。

“棋子么？你要庆幸你还是个棋子，如果不是。可能……你应该会明白，棋子是用来在棋盘上博弈的对象，只要有着需要就不会被舍弃，如果不是棋子的话，那么便没有了存在的理由，道可道，非常道，局中局，非常局，这是一盘非同一般的棋局……”

风雨辰捏着手中的棋子轻轻地落在卫棋盘上面。随着他的落棋，仓桥美代被瞬间将死。

“这才是真正的结局对么？”

仓桥美代看着自己的阵地。已经变成了必死之局了。

“不，这样的话……你应该会懂……”

风雨辰将自己【玉】拿了起来。（玉在将棋之中代表着王将、玉将，中猿飞阿斯玛所说的‘玉’，表面理解的话便是将棋的棋子）

“不……不可能！你难道要和夜光一样？”

仓桥美代看着风雨辰的举动，他手中的玉自然是代表着他自己了，玉身为一军之帅，可是最重要的存在，没有玉……

“没有了玉，这便是死局了，但是双方的玉都已经不存在，那么岂不是混乱了？”

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，回应着仓桥美代的疑问，“将棋是什么？是普通人所排兵布阵的一种演算，那么对于阴阳界来说，将棋的意义并不大，阴阳界是超脱的世界，因此【玉】只要是【信仰】就可以了。

如同火种一般，【玉】的【火种】会成为所有人前进的动力，这个世界不需要王来统治，王只要高高在上的俯视众生就好，信仰【王的火种】，并且相信自己【能够将火种传递下去】，世界拥有无限可能，只局限在某个人手中可不行。

仓桥塾长难道不认为这个世界在畸形的发展么？

夜光的泛式阴阳术与帝式阴阳术左右了世界，后来的阴阳师们只会循规蹈矩地研究他的阴阳术，而忘记了阴阳术的无限可能，咒术正是因为着无限的可能才精彩，夜光可以是信仰，不可以是决定命运之人。

奈奈子的死根本原因在于此。

为了不让自己成为下一个夜光，在夜光消失后，我会同时消失，这个阴阳塾以后还需要你来管理……”

风雨辰捏碎手中的玉，看向了窗外漆黑的天空，眼神如同星光般闪烁不定。

“我看错了你，所有人都看错了你，你再一次颠覆了我的印象，好吧，我就勉为其难，继续为这个阴阳界贡献最后的生命吧……我仓桥美代这一生，遇到了夜光还有雨辰，已经无憾一生，夜光，如果是点亮夜的星光，雨辰，便是黑夜的星辰之雨……”

仓桥美代忽然有了精神，仿佛年轻了十岁一般。

“是非功过，自有后来者评价，我等唯有在此间笑傲于星穹之下，舞乱阴阳，定鼎天下耳！”风雨辰随意的说道，让人感觉不到他说这句话会有多么的认真。

只是，唯一能够感受到的便是那开阔的心胸以及旷达的情操、无毁的人生。

“打扰你们的交谈了……祭主殿下，是时候与我完婚了吧？别忘记了我们之间的约定……”

就在这时，相马多轨子推开门走了进来。

“额，完婚？哈！啊？你在说什么？”

风雨辰脸上的飒爽与从容一瞬间消失，苦涩的表情充斥在脸庞之上，尼玛，这是搞什么？

“之前在皇宫间的聚会，我不是与你约定了，我全力支持你统领整个阴阳界，相应的你要成为我的丈夫……”

相马多轨子眯眼盯着风雨辰，不会占了便宜不干事吧？

“有么？我怎么没有记得？”

风雨辰苦笑，尼玛，那天和天皇还有王公贵族们各种胡吹海喝，跟他搭讪的贵族小姐可是很多的，早忘记相马多轨子是什么时候出现的了。

“你……你以为你顺利的得到皇室的支持是因为什么？你别嘴硬，你当时可是答应了……顺便你还摸了我屁股……”相马小萝莉顿时生气地说道。

额，那天我摸的小萝莉很多，不止你一个……日本皇室的小萝莉们质量都非常的好……萌萌哒……

当然，这种话，风雨辰可不敢当面说出来。(未完待续……)

第一千八百五十一章 滚床单时刻要到来了

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

黑卡蒂的突然御礼结装，使得战场中的所有停止了交锋，那种力量与他们根本不在同一个层次。

“我们的祭主殿下隐藏着不知道多少底牌……春虎君，或许，你不应该逃出来……我们都被骗了中，所有人都陷入了那个人的骗局之中，这也是一种咒术了。”

大友阵看着天空中的黑卡蒂，似乎明白了什么。

“怎么说？”

阿刀冬儿不解地问道。

●≯，☆anshub≮a.

“虽然在阴阳塾中呆的时间不长，但是他还是一个相当注重情谊的人，正是因为如此，他才无法对已经是学生的春虎下手，所以他或许在期待着春虎离开，这样他就可以让自己的手拿起屠刀了。

二者，如果以现场的局面来看，继续乱斗下去，春虎可能会受到波及，这样的话对于他的布局来说并没有任何的作用，只要夜光没有真正的出现，那么夜光的信徒便会相信下去，唯有在夜光真正的觉醒后，将夜光杀掉，才算是终止了信徒们无止境的盲目信仰。

所以他只是放长线钓大鱼而已。”

大友阵现在才明白了风雨辰的真正布局。

“嘛，无论是什么布局，至少现在春虎可以平安的离开，夜光什么的，不去觉醒的话，一切就可以继续保持平静了。”

冬儿甩甩手说道。

“也许吧……”

大友阵的内心叹了口气，真正的敌人其实是阴阳厅吧？所派来的阴阳师十二神将，都是不怎么顺从他们目标的人。弓削麻里与木暮禅次郎都是对于那种派系斗争没有功利心的人。也因此。他们被当成了炮灰吧？

相马多轨子并非是一个人来的，同时来到这里的还有着阴阳厅咒搜部的部长，天海大善。

“天海部长，你所要的东西在这里……”

风雨辰从怀里掏出了当初比良多笃祢交给他的信件，“里面的内容我并没有看……”

“唉……没有想到……”

天海大善接过了信件，里面的内容让他有些触目惊心，完全没有想到仓桥源司才是真正的幕后之人。

“内容你不用说出来，里面的一些情况。我也不需要知道，我现在在进行着博弈，知道的或者不知道的，都没有用，世界永远是在不停的变化，咒术的真相便是永远没有真相。”

风雨辰拍拍天海大善的肩膀准备趁机溜出去。

“你别想走！我已经跟皇室过目了我们的婚姻契约书，并且由伊势外宫的祭主伊势绯菊殿下商量过了婚礼就在伊势神宫举行……我们身上肩负着无可推卸的责任，阴阳界的发扬光大更是需要着子嗣的……”

相马多轨子抓紧了风雨辰的手臂。

“我……我不同意！”

躲在角落里面的伊势千雪（路人女主隐藏了多久终于出来了，庆祝喵~喵~），顿时跳了出来。不过拥有着人群密集恐惧症的她，第一时间就开始打哆嗦。

“我记得……你是绯菊殿下的女儿。正好，跟我陪嫁吧……巫女成为祭主的侍奉都（暖床者）是理所当然的事情……”

相马多轨子一本正经的说道，此刻的她只是在以复兴发扬阴阳之道的悲愿而行动，加上从未受到任何称得上是正常的教育，对于某种事情，或许现在还不太清楚吧？（掉了节操也不知道，可以理直气壮的掉节操）

“陪嫁……我……”

伊势千雪顿时脸上染上了晚霞一般的红晕，眩晕般地倒下了，脑海中浮现的画面已经让她无法呼吸了。（竟然在yy啪啪的情影，脸红是正常的喵，羞耻play好高兴~233~泥垢）

“我……我……可以……陪嫁么？”

大连寺铃鹿突然站出来，小嘴打着结巴说道。（又来一个准备扔掉节操的萝莉）

“你特喵的捣乱什么啊？”

风雨辰的嘴有些抽搐了，刚刚风轻云淡的样子此刻倾刻间化为了乌有。（是时候表演真正的技术了~哗哗~我的青春恋爱物语果然有问题的节奏daze得斯~）

“老师=……我们也有机会么？”

一堆女性学员已经视节操如粪土了，阴阳祭主什么的，推倒啪啪最好了……

“……”

本来严肃的气氛，瞬间变成了如此诙谐的一幕，仓桥美代也不禁调侃了起来：“我们相马家在阴阳界也是有着相当大的名气的，京子（是时候表现真正的技术了），可以考虑陪嫁哦……”

“仓桥塾长，您就不要再添乱了……”

风雨辰的嘴角有些抽搐了，尼玛绝逼是因为将棋输给了他而报复的。

“倒是可以考虑……”

仓桥京子调侃着说道，不过内心却是关心着春虎的安然，从风雨辰的口中得知春虎离开后，她也算安定了下来，知道夏目是女生之后，她便清楚了春虎的真正身体，幼时的那个约定（果然是青梅竹马的梗）……

“少年，不要忘记我们的约定，你必须要在这个世界上留下后代完成与我的契约……”

冥界令咒从风雨辰的胸口冲了出来，泰山府君的声音传荡了出来。

“你给我闭嘴！”

风雨辰冷哼了一声，将令牌塞到了怀里，确实，一时的冲突，他所订立的契约确实是无法抹除，而且这也算是一件隐藏的任务，他的返界权限因为与泰山府君的契约而被冻结了，虽然系统没有直接的提示，但是应该是在他的子嗣诞生的那一刻才会有激活隐藏任务的提示。

（是时候开始啪啪了，中出萝莉吧，少年~）

“说认真的，相马小姐，你要考虑清楚了，于公于私，我们既同为皇室成员又同时神道系的继承人，伊势与相马的正统继任者，但是你真得要走上这种古老的联姻套路？而且你有着信心看着自己的孩子继承与泰山府君的契约而活下去？这是一种束缚，命运的束缚。”

风雨辰坦诚的看着相马多轨子。

“相马家只剩下我一个本家的继承人，与伊势本家的继承人结合是最好不过了。”相马多轨子点点头，她的命运早已注定……(未完待续……)

第一千八百五十三章 夜光的咒术与灵灾的征兆

【感谢血黄昏时代、乱梦随风、隆维赠、我只是单纯的投票员童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

美丽的皎月挂在空中，春虎坐在宅邸的走廊处，眺望着明月，手捧酒杯，浅尝辄止，美味留于口中而无法消散。

“夜光大人……”

宅邸内，月光无法洒到的黑暗中传来了两个错落不一的脚步声，一个是独臂的男子，别一个是拥有着散发着银光的狐耳与蓬松的狐尾，身材姣好的女子。

“双角会准备行动了……”

lt;b⊙wan⊙书⊙ロ巴，↓anshu←ba.r

说话的是独臂的男子。

“果然，还是到了这个时候么？”春虎沉吟着说道，此时他的口气与原来的春虎判若两人，那种清幽如同冷艳的刀锋般的声音，格外的具有魅力，不过脸上苦笑着的表情却是让打破了他这副冷傲的姿态，随即又喝了一口酒来让自己更加清醒一些。

“那么这一次……”独臂的男子张口问道。

被庭院的虫音，被再次掩盖了下去——

“角行鬼，夜光……不，春虎大人的决定，我们只要照办就好……我可是等待着这一刻的到来的，在无数的世代、无尽的时光之前，从遥远的时代开始，我君主的式神……”

狐女一边斥责着身边的独臂男子，一边极其恭敬地跪坐在地面之上，向春虎深深的低头，以她那眼角幽静的目光。眺望着月光中的主君。

这些天。那些在春虎的记忆深处。很久远久远的事情纷纷接踵而来，每一次心脏都大幅跳动，脑细胞也放出了火花，体内的电流四处流窜，那些记忆仿历历在目一般。

“我如愿而生此世，然，此世代已无我容身之地……”

春虎的声音里面包含着无比复杂的情绪，没有人能够知道他现在的想法。

“您还有我们。我们始终相伴如一，如影随形的在您的身边……”

狐女将额头贴在地面之上。

“这个世代与我所预想的并不一样，而且我还要为某些人的逝去而负责，祭主殿下并非是真正的厌恶于我，大概是想结束我们的世代，因为同属一个境界之上的人，所以知晓他的想法，奈奈子这样的少女，死在毫无意义的崇拜争斗之中。

我的存在，会使得多少人家破人亡？

或许这并非是我本身的原因。但是也是由我而间接导致的……

飞车丸、角行鬼，我会将【玉】留下。这个世界需要一个结束，需要一个真正的统治者，一山不容二虎，我们之间唯有一个人，他或者我……

走吧，去星宿寺走一趟……”

春虎从过道上坐起，一饮而尽杯中的美酒。

“您难道是……”

狐女似乎明白了什么。

“嗯……我可不会白白的离去，我对于雨辰祭主可是有些喜欢的……泰纯的观星告诉了我的未来……那个时候，你们还会守护我么？飞车丸、角行鬼？”

春虎露出了爽朗的笑容。

“当然，我的君主。”

飞车丸似乎已经明白了。

“这样也不错，哈哈，虽然无法行逆天之事，但是终究有着天道可循，很期待到时候，祭主殿下的表情……”

角行鬼也领悟到了某种结局。

“哈哈……兴甚乐哉，祭主殿下的话不是告诉过我们么？咒术就是用来满足人类愿望而存在的，既然他与泰山府君做了交易，那么我也与泰山府君来个交易吧……”

春虎狂笑般地看着夜空，他也要拿出让风雨辰能够震惊的咒术。

咒术的真相便是永远没有真相。

六人部千寻，站在高楼之上，身边是复生的大连寺至道——

“抱歉了，部长，我将您变成了我的式神……”

“没有什么，结果我早已知道，那么为了配合我们夜光大人的行动，先来转移下视线吧，虽然对手已经准备好了，但是我们这边可是还有着道满法师的协助呢……”

大连寺至道的嘴角露出了一丝阴笑，伸手推了下自己的单边眼镜。

“嗯，【d】的实力还是足以相信的……”

六人部千寻点头。

接着两个人同时开始了结印，一张张符咒在他们的脚下汇聚了出来……

“灵灾征召出现……”

这一日，上午。

已经步入了冬至的东京，充满了萧瑟的风气，路上的行人渐渐稀少，然而位于御灵部的监察室内，所有人员行动了起来，各地相继发生多起灵灾。

发生的灵灾，全都是从phase1到phase2初期左右的水平，虽然从灵灾规模来看都是小规模的，然而在日落前却已经发生如此之多确实非常少见，灵灾的发生，多在傍晚到深夜——逢魔时至丑三时（丑三时：丑三为丑时的第三个四分之一时刻，丑时为午夜1:00～3:00，故丑三刻即为午夜2:00～2:30这一时段。为草木皆眠、魔物活跃的时段），随着日出骤减，白昼间灵灾多发……

但是这样的灵灾突发并不正常，这种迹象各种与两年前的【上巳大祓】灵灾事件有着类同的感觉。

“镇定！各就各位，准备进行工作！”

神裂火织充当了御灵部的暂时代理监管。

此刻的监察室的巨大的显示屏，上面显示着以二十三区为中心的东京都心部地图，并且，在这张简略化的地图上，今天截至现在发生的灵灾，附上几个数据标示了出来。

“将这里所有的信息发送到御灵学院的指挥中心，计划启动……”

“是……”

所有工作人员进入了有条不紊的工作之中。

“哈哈……祭主殿下，老夫可是来破阵了……”

御灵学院外部，芦屋道满的全身周围散发着强烈的魔气波动，一只只与他外形类似的鬼纷纷向着御灵学院冲击过去。

“开始计划，黑卡蒂准备日食阶段……塔巴莎……破坏灵脉！”

风雨辰在窗口前眺望着远来的芦屋道满，虽然露出了一丝微笑，终于可以开始所有的计划了，希望能够顺利，神降仪式，只有一次的成功率，第二次天照完全有有所防备了 ！(未完待续……)

第一千八百五十四章 大日净世咒

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着芦屋道满的出现，风雨辰从御灵学院的墙壁穿过来到了这之外的地方。

紧接着，一股强烈的不协调感，散发而来，异样的灵气与咒力的波动从芦屋道满的身上澜沧着，即便站立不动，咒术也能独立运行的技术，到召集的世界，大概也唯有这位传奇般的阴阳师——芦屋道满了。

空间中呼啸的悲鸣声，似乎为这个地域拉开了开幕式的亡魂曲。

天空之中乌云密布，仿佛天气都在顺从着芦屋道满的咒术。

但是，这个关键的时刻，很少有学员围观，唯有仓桥美代、仓桥京子、弓削麻里三个人在走廊上面呆立，在最近的窗户处停下脚步，观看这即将暴发的一场史上称得上最强之一的阴阳师之战。

“那个【d】，竟然与夜光合作了？”

弓削麻里有些不可以思议地说道。

“不，芦屋道满是单独行动的，虽然有些是夜光对于他的拜托，但是更多的是他自己的意愿……或许他认为相比夜光，这里会更加让他兴奋，存在到现在的d，所能够兴奋的也就是那些咒术之类的，夜光的帝式阴阳术被他看了遍，现在打算领教下传说中的不动明王了。”

仓桥美代说道。

“……”

正在弓削三人攀谈的瞬间，芦屋道满的攻击已经开始了，一股让人全身寒毛倒竖的情景出现，仿佛是?魑魅魍魉横行一般的场景。

大量的式神，简易式的式神，外表有如从水墨画中跑出来的式神，外貌与芦屋道满的样子非常相像。数不尽的数量，如同魔灾之海一般将所有的地域包裹起来，厅舍的外壁完全覆盖上了一个个式神。似乎有意强行突破的样子。

蜂拥而上的式神海，使得整个御灵学院剧烈的振动。式神们疯狂的猛冲，企图发挥数量优势强行突破，但不动明王的结界立即开启了防御，金色的佛手在建筑的上空浮现而出，前冲的式神被从后面涌来的同伙与结界相夹，数体式神全身闪过灵滞之后，被碾碎消失了。

但是，这些式神似乎是有规律地向着一些地点袭击。那正是结界的结点。

同时在御灵学院内部也涌出了大量的式神。

这说明学院之中，有混入的学院将芦屋道满的符咒扔到了这里。

“任何结界的缺陷都是内部最薄弱，虽然不动明王阵的防御性能要好很多，但是终究腹背受敌，迟早会破碎……”弓削麻里不由得皱眉说道，风雨辰不可能没有料到御灵学院中有着道满安插的奸细，但是为什么一直不肯找出来呢？

“三世诸佛，依般若波罗蜜多故，得阿耨多罗三藐三菩提……断彼……时无动明王，即执彼。以左足踏其顶之半月中，以右足踏其首之半月上，尔时大自在天寻命终闷绝于内。证无量法，得授记！”

“南无谷乎哇指拉萨特哇耶（梵文：vaya）！临！”

风雨辰双手捏起如意印，脚下浮动着先天八卦图，将整个空间包裹起来，此刻的不动明王阵仿佛具有了灵气一般，散发出了耀眼的光辉。

接着，在芦屋道满惊愕的表情之下，风雨辰的身后仿佛幻化出了无数的佛手一般——

“唵-赞扎-玛哈柔强那-吽-呸（om-tsandza-maha-rukhana-hum-phat）……”

独钴印、宝山印、头印、眼印、口印、心印、甲印、狮子奋迅、火焰印、火焰轮止、商佉印、渴誐印（剑印）、羂索印、三钴金刚

“……”

一对对佛手如同孔雀开屏一般展现了出来，倾刻之间。所有的简式式神魑魅魍魉被金色光芒洞穿燃烧成了碎片。

“不……这不是！”

芦屋道满顿时露出了惊愕的表情，这不是不动明王阵。而是——

“唵-阿谟伽-尾卢左曩-摩贺母捺罗-摩尼钵纳摩-入缚罗-钵罗多野-吽（om-amoga——ana-mahamudra-manipadma-jvala-pravartaya-hum）！”

“归命——不空——大日如来——大手印——宝珠莲花——火焰——转——吽！光明真言！！”

风雨辰的额头中仿佛凝聚出一颗火焰莲子一般，无数佛手所化的佛印全部被其吸入到了里面。

“你这个家伙！竟然随意更改了结界式……将不动明王更改为大日如来。传说，密教三轮身为中央毗卢遮那佛为自性轮身，金刚般若蜜多菩萨为正法轮身，不动明王为教令轮身。所以不动明王是奉大日如来教令，示现忿怒形降伏一切恶魔之大威势明王，于此而证道引荐大日如来的令咒！”

芦屋道满的身体有种像是大海中处于台风之下的小舟一般摇摇晃晃，几近崩离。

“这要多靠你的魔灾，灭世之魔而引荐大日如来自性轮身的出现，三轮身本为一体佛，不过……我是利用你的咒术呢……”

风雨辰的额头中央的火莲之眼顿时投影出金色的佛手，如同五指山一般，将芦屋道满压在了佛手之下！

“你算计了我……不过，你的力量……”

芦屋道满全身的灵灾疯狂的涌动，佛手渐渐地被撑了起来，一道道暗秽的光束向着风雨辰袭击而来。

“——唵南谟颇葛瓦得萨缚督尔葛帝波哩收达那拉咤耶怛他誐达雅呵哈得三藐三菩塔雅他得雅他唵收达内收达内萨缚巴邦尾收达那殊忒尾殊忒萨缚卡尔玛阿瓦惹纳尾收达那耶司哇哈！灭一切恶趣王如来陀罗尼！大日如来灭世咒！”

风雨辰的嘴中吐出了一个个卐字真言，整个世界仿佛被净化一般，真言咒全部打入了芦屋道满的身体之中——

“切，鬼才和你玩什么咒术比拼的过过家玩意……既然你是属于灵灾，又是荒御魔的一种，那么用祓魔的手段就好了，抱歉，让你准备的一切失误了，这可不是单独的不动明王咒……”

“……”

芦屋道满刚想争辩什么，却再也无法说出口，身体像纸一般的被金色的火焰快速的燃烧着……(未完待续)

第一千八百五十五章 天照神降式：启动：神血通灵

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“五行逆转，六道之力——order！”

随着芦屋道满的破碎，风雨辰清楚堂堂大法师d是不可能这么容易就死掉的， 不过这也在他的预料之中。

五行符疯狂逆转，散落在整个地面之上，将所有的佛光全部转化成了灵灾一般的存在，灵脉遭受到了破坏，整个东京的灵脉如同连锁一般的，尽皆开始崩溃，暴走的灵气使得此刻的东京如同地狱一般！

“妾身——‘顶之座’黑卡蒂在此向【境界】祈告——”

～∧，√anshub±a.nbsp;“尊请于此大杖‘trigon’之上，委以妾身结装——”

“——委以妾身结装——”

黑卡蒂开始进行了御礼结装，不过此刻与之前相比却是大有所不同之处，地面上破碎的灵灾如同火山喷发一般快速地向着天空之中的黑卡蒂冲击过去，原来——

风雨辰彻底的利用了芦屋道满，以他本人的力量，现在想要破坏整个东京的灵脉简直是逆天之举，而且这种大规模的灵灾破坏也会对他自己造成【业力】加身，这样的话，最终，风雨辰会因为邪秽的力量，而无法召唤真正的天照。

神一般是被认为纯净的尊上，由人们的信仰所堆积出来的善之神。

因此，一旦做出了邪恶之事，想要得到神的认可就微乎其微了。

所以风雨辰利用了芦屋道满的较量咒术心理，将不动明王阵随机衍化成大日如来阵，密教的三轮身本是一个整体。央毗卢遮那佛（即大日如来）为自性轮身。金刚般若蜜多菩萨为正法轮身。不动明王为教令轮身。

因此可以以轮转之法敕令，降下大日如来咒，这样的话，风雨辰就拥有【德业】，这样就增加了自身的命理，拥有德业加身，便受到了神的亲昧。

接着再逆转阴阳，以芦屋道满所残留的怨气让东京的灵脉发生雪崩。这样一来，破坏灵脉的就是芦屋道满而不是风雨辰了。

可以说芦屋道满为风雨辰背负了罪名，而且是滔天的罪名，破坏灵脉，可是要受到人神共愤的一件事情，为天地所不容。

通过灵脉的破坏，来使得整个东京的灵脉变成灵灾，而这种灵灾正是黑卡蒂所需要的养料，要逆天而行，举行人为的日食。可是需要庞大的能量的，所以风雨辰将目标打在灵脉之上。

借用了灵脉的黑卡蒂瞬间获得了无上的神之力此刻的她便是夜之女神的化身。御礼结装穿在了身上，类似那天乱战时所出来的三头三身六臂女神一般，三个美丽的女神背靠背在一起的样子，分别面向三个不同的方向。

三面像的女神雕像分别驾驭着一只神兽，它们分别为狗、狮 蛇，马，此刻漆黑的天空浮现出了月亮，并且发生月蚀的现象，两只狗的鬼魂守护在月蚀的两边，女神的三个身体头顶浮现出了代表天空、大地，以及冥府的古希腊符文。

随之代表天空的女神释放出了手中狗，这只神狗的身体渐渐地变得巨大，仰天长啸了起来——

“嗷嗷嗷呜呜……”

震动着整个寰宇的力量在奋击着，不光整个日本，全世界所有的人类全部听到了这声高啸之音，渐渐地，世界仿佛陷入了快速的黑暗过渡一般，月亮竟然加速的旋转了起来，接着正中立于了地球与太阳之间！

看到这里，风雨辰的内心松了一口气，已经至少成功的一半了。

而普通的阴阳师们胸口却是受到了陨石一般的撞击。

这究竟是何等的疯狂举动啊。

此时位于整个东京的所有阴阳师全部停滞了动作，战斗之中的双角会成员与阴阳厅（虽然阴阳厅暗中在帮助夜光，但是出现灵灾的话，他们还是要主动去修祓的）的阴阳师全部停止了争斗。

大连寺至道与六人部千寻所制造出来的灵灾也被黑卡蒂吸收了，整个东京现在是处于一个诡异的阶段，突然出现的大规模灵灾现象在一瞬间消失，接踵而来的是月球无比接受的悬浮于东京之上，靠得如此之近，所有人都有种被月球压着感觉。

传说中，西方的狗是地狱的守灵神，则在东方也有着天狗吃日的传说，日食的现象出现让很多人焦躁了起来。

“高天原圣言咒！！”

风雨辰的脸上流露着一股疯狂之色，马上就要开始神降仪式了。

随着他的指令，位于东京的一个个特殊的结点纷纷地响应了起来，这些结点都是一个个神圣，其中的供奉的天照大神的神像纷纷散发出强烈的光芒。

传说中，有着很多的例子都是一旦天下大乱，神灵便降下一些恩惠之类的，现在天照无法看到地面上的国度，肯定已经有了想法，而这个时候再通过降灵仪式，召唤出天照是非常可能的。

当然，仅仅是普通的降灵肯定无法成功了，毕竟现在月球可是阻隔了太阳的神力啊。

“以伊势御主之名，以神道之血祭！

天从云剑戮血为咒令——八尺琼勾玉沟通五行，制御结界——八咫镜，通天之镜，神体莅临——左为伊邪那歧，右为伊邪那美，天眼贯通……

天照大御神，日本天皇的始祖，也是神道教最高神，日本神话传说中最核心的女神，－－太阳女神，被奉为日本皇室的祖先，尊为神道教的主神——

在吾的指引下，降临吧……”

风雨辰的双目如同燃烧着火焰一般，一黑一白的火焰之瞳，与整个东京的结点所对应，此刻风雨辰的身后出现了两个巨大的神灵虚影，正是伊邪那歧与伊邪那美，本来，风雨辰的万花白轮眼所觉醒的神通正是伊邪那歧与伊邪那美，此刻相之呼应，更是得到了真正的神化。

接着他拿起天丛云剑在自己的嘴唇上面轻轻地一抹，鲜红的血液流出，用天丛云剑能够让他的神之血流出来，与普通的刀划破的伤口不一样，天丛云剑划破的是本源！

召唤天照，三神器必须集齐！(未完待续……)

第一千八百五十七章 拉天照一起滚床单（下）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你！”

被束缚的神力使得天照大神花容失色，理想中，她是受到召唤前来拯救于黑暗中的世界，宣扬一把自己的伟大之后，再回去。

可是，现在——

搞你妹啊！

就算是天照大神也无语了，召唤她下来封印了她的神力，这也是搞什么？

“嘛……你就认命吧……”

风雨辰将天照硬拉到了自己的怀里，“你就是我的压寨夫人了……”

“你！到底是什么人，知道这样做的后果么？！”

天照并没有多少惊惶，仍然一副云淡风轻的样子，她的思维中，凡人是绝对不会冒犯她的，何况是风雨辰这种与她有着渊源的人类。

“能够成功召唤我到地界来，说明你确实拥有着极高的天分，我可以赏赐你一些东西，然后放我回去吧。”

“不……不，不！”

风雨辰摇摇头，嘴角露出了一丝邪笑，右手贴着天照白皙的大腿缓缓地伸入到了她的和服中，对那柔软的地方轻轻的揉捏了一下……

“嗯……嘤……不要！”

天照如同一个纯洁的少女一般，顿时夹紧了双腿，身体有些发软起来，此刻他才读懂了风雨辰双眼中的欲-望，“你……你，不能……这样，我……我可是神……你这是亵渎！”

“是么？我很好奇神奇之间是怎么孕育后代的……乖乖地回答我，现在无法使用神力的你，被我完全的支配，而且只要你的神力还在，就无法返回视界，你身上的河图洛书组合的先天八卦图乃是一把枷锁。你现在是笼中之鸟。”

风雨辰身上溢出强烈的冰霜能量，一张冰霜之床被凝聚了出来，天照被他扔在了冰床之上。

“河图……洛书……先天八卦图！我知道……了。你原来是五方天帝的青帝、三皇之首的羲皇……你难道是转生的神魂？”

天照这才反应了过来，虽然华夏神话与东瀛神话有所区分。但是地域也代表着神的力量强弱，伏羲虽与她不一个系统，但是在久远的过去可是真正要仰望的存在，华夏神话的起始要比东瀛早了许多，在遥远的过去，东瀛算是华夏神话的一个分支，为蓬莱仙山，所谓的高天原便是真正的蓬莱仙山……

高天原是日本神话传说中。众神居住的天上世界，蓬莱仙山便是高天原仙岛（以上为某羊个人杜撰，一种猜想）。

只是现代中国道教之类的教派没落，渐渐失去信仰华夏之神显现得越来越少，而在日本，因为天皇皇权的根深蒂固，神道教一直存在于今，事实上天照也没有见过伏羲之类的久远华夏之神。

“虽然不是真正的伏羲，但是我是伏羲唯一的后裔（白魂不服，人家可是妹妹酱。话说妹妹酱打了好久的酱油了，已经找不到回家的路了~喵~开玩笑~）……”

风雨辰有些惊讶，难道东瀛神道与华夏神话之间还有过窜门喝茶之类的？

“既如此。那么可以告诉你一些事情……神灵之间的孕育后代与人类不太一样，当年……我的弟弟须佐之男厚着脸皮来到我的高天原，担心须佐强夺高天原，于是我身着弓箭铠甲，全副武装迎接须佐到来，须佐到高天原后，我询问其前来目的，须佐说他只想多叙姐弟之情，但我仍十分疑惑。

经过一番对谈后。最后我们决定合生子女以为互不侵犯盟约，于是我拿须佐的十握剑。折成三段后放入天之真名井洗涤，然后放入口中咬碎。最后吹出雾气生三女神，同样的，须佐求取我左发髻上的八尺琼勾玉的玉串振响，放入天之真名井洗涤后咬碎，最后吹出雾气生五男神，可是那个不要脸的居然呆在高天原不走了……”

天照认为风雨辰是伏羲的转世，此刻他在她的眼中（逼格立马不一样了）……

“额，也就是说，你还没有过人伦大道？”

风雨辰想吐槽却是不知道如何吐了，尼玛，吹口气三个女神就出了……太高上大了……

“我和妹妹月读命是父亲的眼里洗出来的……”天照再次强调神的诞生是多么高上大！

“好吧……算我没说，嘛，我来教你人伦大道吧……”

风雨辰将天照按在了冰床之上，双手在她的胸口揉捏了起来，这个手感，好厉害，简直是希腊维纳斯的圣杯型……

“不要……你这样不行的……那里不可以啊……”

天照的眼框里面闪动着纯洁的泪光，怎么可以这样啊……就算是伏羲大圣……

“嘛，我是教你体验下‘幻想神域’的境界……”

风雨辰感觉天照太单纯了，跟他想象中的一点也不一样啊，果然天上的妹子都是纯洁的，之前和米迦勒啪啪的时候，其本人也没有太多的反感，所有的只是娇羞而已，简直就像没有上过生理课的小学生（泥垢，现代社会小学生都已经普及生理教育了，233）……

“你要做什么啊……不行的……不能够这样……”

天照羞愤得要死，身上的和服被扒了下来，露出了里面白皙粉嫩的*，而风雨辰那男性的身体也充斥于她的眼帘之中，虽然知道一些凡人的繁衍生息的仪式，但是她从来没有体验过的……

她可是至纯至圣的太阳女神，怎么能够做凡人的那种羞耻play呢……

“我会温柔一些的……”

风雨辰看着天照纯洁的表情，内心越发的狂暴起来，俯下身吻上了天照绯红的樱唇，他不得不佩服自己的艺高人胆大，竟然真得将女神拐上了床，天使米迦勒也就算了，这位天照可是真正的女神，而且是日本神话中最核心的主神，统御着整个神界高天原的至尊……

天照颤抖在抱着风雨辰的身上，他的身上那种至纯至圣的气息让她有所疑惑，这样圣洁的力量，不可能是人类能够拥有的，更像是西方的某种神圣的力量，他到底是什么人？(未完待续)

第一千八百五十八章 夜光与泰山府君祭

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你不能够这样啊……太羞耻了……”

天照纯纯地说道，使用不了神力的她被按在床边没有办法动弹，正面啪啪她就算了，居然还要玩情趣姿式……

“你感觉怎么样？”

风雨辰调侃的说道。

“很奇怪的感觉……我不要了……快点停下……”

天照挣扎着，但是身份被折腾得酥麻麻的，虽然是有些奇妙的感觉，但是为喵的她感觉这真得太羞涩了？

身为太阳女神的天照根本没有遇到过这种事情，好吧，她承认是因为风雨辰或许是伏羲大圣的转世而宽容大度了一些，如果是个普通的凡人，她无论如何都要挣脱枷锁的，毕竟身为高天原最强的太阳女神，她的能力并非是凡人能够想像的。

只是既然同是神灵，伏羲大圣也是很有名气的（虽然现在连毛都看不到，也许这个次元世界只有阴阳系的神存在着），她也就勉强算是客气的对待风雨辰了，但是接着风雨辰对她做出的事情却是让她无法从容了……

这种类似于凡人繁衍生息的行为，让她明白风雨辰这绝对是通过神降的仪式，召唤她下来配偶了，亘古绝今，最让神无语的就是现在的这件事情。

特喵的，召唤女神下来不是建功立业，也不是降妖伏魔，更不是祈求愿望，而是寻花问柳！

奇葩，这个世界上没有比风雨辰再奇葩的人了，天照女神有点承受不了他的冲击了——

“你等等，我喘口气……”

“喘你妹，继续嗨！”

风雨辰虽然自己很奇葩。但是他怎么感觉天照更奇葩？到现在，居然没有任何的愤怒，不会真得是没有上过生理卫生的小学生吧？

话说。原来神是一群小学生啊？

嘛，或许吧……

包裹着风雨辰与天照的神殿已经过去一个星期了。风雨辰与天照还没有从里面出来，但是也没有人能够进入到里面之中，神力的结界没有阴阳师能够触动。

里面的声音也无法传出来，到底发生了什么事情，无人知晓。

但是，没有一个人会认为风雨辰和天照在进行着人伦之礼。

也许在进行着某种仪式吧？

人们只能够这么的想象。

土御门之御山。

“阴阳师，土御门春虎，谨将身心献于泰山府君。及冥道的诸神——”

春虎将记忆中的祭文缓缓念叨了出来，放出强大的咒力，咒力充满整个石台的祭坛，并从御山的山顶溢出。

和咏唱的祭文相呼应，周围的灵相也发生了剧烈的变化，让人感觉形成了不同于“这个世界”的时空的错觉，泰山府君的主神，冥府之主，掌管人类生死的神出现了。

此刻，春虎确实感觉到了这些。并不是眼睛看到还是耳朵听见的原因，而是以鬼见之力，准确地感受到了这种存在。降临在祭坛上的，是何种强大的力量，是超越智慧的存在。

一张张符咒疯狂地飞舞着，就像风中舞动的绵毛一样，从春虎的手中轻轻飘离，折叠好并排摆放的和纸啪嗒啪嗒地不断蔓延，蔓延到最后，突然出现的青色火焰，一瞬将纸化为灰烬。看起来就像是注入祭坛的灵气的热量，让都状自燃了一样……

或许是之前与风雨辰契约的一幕。此刻泰山府君饶有兴趣的凝现出了真影。

“本尊记得你……在那个时候……你向我祈求过……”

“府君在上，受学生土御门春虎一拜……”

春虎正襟施礼。

“说吧。你所求何事，事先声明，已经契约的我对土御门可没有多少兴趣……”

泰山府君冷冷地说道。

“嗯，您……本不应该出现的，但是却出现……那是因为您心中有所希冀吧？

嘛，我就开门见山，真言了——

祭主殿下当真是绝顶的咒术高手，连天照这样的存在都召唤了出来，而且持续到现在已经是七日过去了，府君您不想知道天照与他在做什么吗？”

春虎的口调透露着一某从容，那种对一切仿佛了如指掌的自信，不得不让人相信他的话语。

“你继续说……”

泰山府君沉吟许久后看向了东京所在的方向，日食已经持续了一个星期了，这确实是非常之事。

“您与祭主殿下的契约确实是牢不可破，但是天照的神力您可不能够小看，身为神道的至高神，其力量远超过你我的想象，而且据我转世之身的家父，观星师的占卜，天照大御神的身边多了一颗星辰，我想这最直白不过了……将有神子出世……”

春虎微笑着说道——

“因此，我想与您合作，由我与您再缔结契约，然后您应该拥有某种干涉天道之力，将我的灵魂送到那里吧……我想您明白我的意思……”

“你……好胆魄，不过那少年（雨辰）既然是神子的父亲，那么你定然是无法正常转生的，我能够干涉的也只是一部分，毕竟是天照太阳女神，神力滔天……”

泰山府君的语气中露出了一丝欣喜之色。

“嘛……祭主殿下所在意的只是‘夜光’而非‘春虎’，因此把我的灵魂当成祭品吧，春虎并没有错，一切由夜光所结之绳，一切也应由夜光解开，我的使命于此便完成了，或许如果祭主殿下没有出现，我可能会走上另一条道路，但是现在，他比我做得更好……”

春虎的脸上洋溢着破诸世之常的微笑，那种云淡风轻、去留无意的神态闪耀着异样的光芒。

“好吧，我满足你的愿望，这个交易我接下了，你也是个天才，可惜了……”

“并不可惜，能够看到阴阳界有散发光明的世代出现，我已经心满意足了，这个时代的璀璨我已经领略到了……”

夜光那幽远的气息，仿佛是沉淀了许久的岁月所弥留下来的觉悟与通慧。

“……”

与天照滚床单已经很长时间了，但是风雨辰却是越发的感觉到自己的体力源源不断的上涌，阴阳交泰之中，天照的神力在不断地滋润着他的身体……(未完待续)

第一千八百五十九章 天照的神力洗练

【感谢七星廉贞、玥之翎、隆维赠、深海守望、东皇天麒、我喜欢看大神说、markzheng童鞋的打赏，还差15张月票加更，大家努力喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

天照的神力不停地冲撞着风雨辰的身体，如同在岩浆中奔腾一般，全身仿佛都要被融化了一般。

他太小看天照的力量了，作为一个次元世界顶尖的统治者，天照的力量是无匹的。

就在他迈入焚身险境的时候，先天八卦图开始了快速的波动，一条条光束围绕着他的身体快速的旋转着，这些光束每一条都相当于一种血统，圣痕体、大筒木羽衣（写轮眼、白眼、尸骨脉）、冰之妖精、火焰真龙、∈wan∈书∈ロ巴，a▼nshub＄a.黄金应龙、神圣巨龙、海神之力、冰之妖精、吸血鬼恶魔、恩赐*真相不明……

这些血统的潜能在一瞬间被先天八卦图激活了，血统的本源不停地洗涤着他的身体，渐渐地如同炼体一般，他身上的杂质开始清除……

“竟然……”

呻吟中的天照看着风雨辰的变化，以她的眼力，瞬间就能够知道风雨辰这是在摆脱人类的劣根性！

也就是说他的身体在迈向【神体】的阶段。

【神体】，并非是神才能够具有的，那是拥有着神性的体质，神与体要分开读的。

拥有神性的身体宇内清明、幻化如一，通明彻海，是极有天赋之生灵所能够达到的地步。神也不一定拥有神性的身体。

简单来说。假如优秀天赋的人类是一件未打磨的原石。那么神性体质便是已经打磨光滑晶莹剔透，璀璨夺目的钻石。

神体能够快速的沟通天地间的灵气等能量，感悟世界的深度要更加宽广。

风雨辰借助了天照的神力洗练身体，打磨着身体。

同时一些血统的劣质能力也被驱除，净化，过滤，不停地循环，如同宝石一般。风雨辰的体表散发出耀眼的光泽。

那种状态与天照降临时，所散发出来的璀璨是拥有着类似的程度的。

“本命先天八卦图，你果然是伏羲……只有她……”

天照越发的相信风雨辰就是华夏神话中的伏羲大圣，内心的屈辱感在渐渐地消融，仿佛认可了一般的样子——

“……”

在时间足足过去了一个月之后，风雨辰与天照同时发出高亢般的喘息声，两个人的力量结晶开始结合，诞生出‘种子’……

天照趴在风雨辰的怀里，双眼迷离无比的看着风雨辰，她竟然为他孕育了神子……

人类要与神结合。根本是不可能的事情，诞生后代更是一件不可能的事情。假如人类的一方是女性，神的一方是男性，或许可能，然后人类的一方是男性，神的一方是女性，成功率几乎为零。

然而——

现在确确实实的成功了。

这个原因主要是风雨辰完成了神体的进化。

“安心生下我们的孩子，他将是未来的世界之王……”

风雨辰轻抚着天照黑亮柔顺的长发，没有想到竟然‘奋战’了这般长的时间，神果然是不一样的么？

然而，风雨辰最庆幸的是自己没有被天照的神力烧死。

“我就称呼你伏羲吧……就人类的礼度来说，我的纯洁之身被你拿去，我现在是你的女人，但是……我终究是无法呆在普通的凡界的，在生下了神子之后，我便会回去……”

天照从风雨辰的身上爬起来，捡起地面上的和服穿戴在了身上，她不懂人类的感情，只是或许她的心中有了不舍吧？

“人类的繁衍方式很美妙吧……”

风雨辰调侃的说道。

“与神的方式不同……但是我也明白，这种事情，只有无比亲近的人才能够做，如果你不是伏羲，我的神力会一瞬间将你烧死！”

天照因为与风雨辰的缠绵，身上所刻画的河图洛书也失去了效果，而且从风雨辰那里，她获得了先天八卦图的一丝真性，有了这丝真性后，她将会再次成长，作为最强最有潜质的高天原主宰，她的力量并非凡人能够理解的强大。

“……”

风雨辰的脸抽搐了下，妹的，啪啪神也不是没有危险的，之前差点被烧死，幸好有先天八卦图的洗练，不然恐怕会化成灰烬吧？

“嗯，我们出去吧，你的信徒在外面等着你，这样……你将我说成是须佐之男的转世就好，如何？”

风雨辰将天照的小手握在了手中。

天照并没有挣扎风雨辰的亲昵举止，说道：“:可以，我知道你的想法……”

“你的成功降临可以使得你的光辉更加耀眼，收拢的信仰会直线上升，接下来，我以你的名义……不，我们一起举行一些仪式，争取将全世界的信仰全部收集过来……”

风雨辰的眼光中透露着狡黠之色。

在一个月之后，所有人的期待之中，天照与风雨辰从鸟居的结界中走了出来。

一时间，所有人跪伏在地面之上。

天照的脸上透露了清冷的神色，在她看来，风雨辰以外的人都不值得她去观看。

“所有神社的祭主于明日到达伊势神宫，吾与天照大御神将在那里宣布一件事情……”

风雨辰挥手说道，挽着天照的小手进入了御灵学院之中。

所有人目瞪口呆的看着这一幕，这是？什么节奏？

祭主殿下和天照拉着小手？

难道有什么不可说的秘密，普通人别说拉小手了，看都不敢看天照一眼，而看风雨辰的样子，一副与天照融洽的样子……

虽然有质疑，但是天照就是天照，他们还是感受到那种来自本源性的压力。

随着天照与风雨辰的走出，整个东京开始疯狂地涌动了起来，天照，传说中的天照大御神，竟然现身在世间，这可不是随便说着玩的，神灵的存在虽然在很多人的心中有着质疑，但是那一日天照的降临却是使得所有人坚信了神的存在。

而风雨辰的身世之迷也被所有人猜测了起来，与天照拉小手这种举动可足够让人浮想联翩了，到底拥有什么联系，所有人都有着各不相同的答案，但是很显然，天照和风雨辰有奸-情……(未完待续……)

第一千八百六十二章 失算的夜光与泰山府君

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在春虎与奈奈子的灵魂之玉投入天照的小腹时，一道神圣之光如同屏障一般展开，同时先天八卦图从她的身上，不，应该是从小腹处延伸展开，两只粉嫩嫩的小手伸展了出来，将两个魂玉纷纷打开。

奈奈子与春虎的魂玉一瞬间被弹了开来，春虎的魂玉飞入了他原本的身体之中，而奈奈子的魂玉被风雨辰接住了。

“愚蠢的凡人！竟然对神子侵占，虽然是半神，但是也不是凡人能够企及的！”

天照冷哼着说道，她在一开始便明白夜光的迹象与想△≡，♂ansh⊙uba.法，当了这么久的太阳女神，她岂是不通晓一些事物的，首先她的身体就是一道玄门，想要进入里面简直是不可能的事情，区区卑贱的凡人，怎么能够成就神子的伟业之躯？

“竟然是先天八卦图，少年，你到底是何人？伏羲大圣？与天照通婚，不怕女娲大圣找你的麻烦？罢了，罢了，算我倒霉，竟然被伏羲大圣算计了一把，可恶至极！可恨而愚蠢的夜光，我的神力！！”

泰山府君的脸顿时抽搐了起来，他可是祭出了几百年的道行来让春虎与奈奈子成就神子之躯的，可是，先天八卦图的力量竟然被继承了，这也难免的，伏羲大圣是上古大帝，人道圣尊，天照又是高天原之主，太阳女神，二人的结合，所诞生的结晶乃是强横般的存在。根本不是那种初生的胚胎之婴。

其实他早应该料想到了。既然能够孕育出神之。那只能够说明风雨辰的血源足以配得上天照的血源。

“如果是第一日还好说，今天是第二日，天地乾坤法相已经生成，你太小看先天八卦图的力量了，那种成就于先天的【道】，不是凡人能够染指的，我腹中胎儿，已经被天地所接受。受神魂之映证，明日就是他们出世之日。”

天照冷笑般看着泰山府君，天空之中，一只巨大的金色巨掌像打皮球一般地将泰山府君拍回了冥界。

“春虎！”

夏目与京子两个人看着苏醒来的春虎，胸口的妖刀在散发着邪秽的气息。

“你们让开……妖刀村正么？”

风雨辰来到了春虎的面前，操纵着身后的建御雷之男，拔出了妖刀村正，在拔出的一瞬间，建御雷之男将布都御魂剑斩击在了妖刀之上，寄宿于妖刀上面的魔魂被布流剑吸收到了剑身之中。

剩下的妖刀村正只是一把锋利的剑。

“拿回去交给（毒岛）冴子吧……或许妖刀适合它。让她的八歧之魂寄宿在其中成长正好……”

说着，风雨辰令建御雷之男将妖刀吞入了腹中。

“夜光……夜光……告诉我。他知道他会失败的……只是最后想要赌上一切和你较量……一次……”

春虎捂着胸口说道，夜光并没有将刀刺入的心脏，而是刺入了其它的地方，不然早已……

“是么？”

风雨辰看着渐渐清晰的天空，嘴角露出了一丝冷笑，“我可不觉得他真得这般想，他应该是准备了两个套路，如果不如功，那么便成仁，你回去吧……嘛，如果想要来御灵学院上学的话，我也欢迎，此刻的阴阳界应该说是——天下大同……”

“这样更好，蠢虎怎么可能是夜光呢，你做春虎就好……是不是，夏目？”

阿刀冬儿封印了鬼之力，将春虎拉了起来，他在一开始就明白，风雨辰没有杀意，对于春虎没有杀意，对于夜光也没有单纯的杀意，而是一种类似于王与王之间的争锋一般。

“春虎sama，空会继续为您效力的。”

狐女单膝跪在了地面之上。

“努力成为比夜光更强的阴阳师吧，春虎大人……”

角行鬼相信春虎一定能够继承夜光的潜质的，夜光将自己的本源全部分离给了春虎，所消失的是夜光……

“夜光是谁？”

夏目怔怔的问道，她的记忆中并没有夜光的存在啊。

“唉……就是，夜光是谁？”

春虎也迷茫了。

“夜光或许是个有名气的人吧，但是空不记得了……”

狐女趴在春虎怀里摇着尾巴说道。

一时间，有关夜光的记忆渐渐从所有人的心中消失，从所有人的记忆海中模糊，夜光所遗留的也在迅速的消失……

所有与夜光有关的东西都在消失，仿佛世界被红世使徒吞噬的人类一般，存在、记忆、遗留之物等等全部消失得一干二净。

所有物质因“存在之力”而存在，当人类失去存在之力只是人就会变得不存在，不是单纯的死掉，而是根本就没有存在过这个世界上，一切与其相关知识，认识，记忆，信息（照片，文书记载名字）都会随之消失，当人类被啃食殆尽并会完全消失时，也会产生记忆模糊等现象。

夜光的现象诠释了世界的存在之力。

“他确实是赌上了一切，不然也不可能与你有一拼的力量了，一个让人在意的人，能够记住夜光的大概只有你和我了……”

天照来到风雨辰的身边挽起了他的手，既然泰山府君都相信风雨辰是伏羲，那么她更加相信了，由伏羲大圣做她的男人，很有资格了，腹中的结晶，是他们的神力与智慧的结晶，这一对神子将是未来世界的主人。

“嗯，不过……终有一天，我们也会淡忘他，就如同——

谁会记得这个山林上的每一粒尘土呢，但是这么大的山林，也是由每一粒沙子组成的。

我们的脚下有无数的人，我们只是将他们一个一个的踩在脚下，只有当时他们的面孔让我们记忆，走过他们的身体后，我们已经忘记了他们曾经存在过，不过因为忘记，而是因为根本不值得记住！

失败者，永远在深渊之中，而我们将跟着一个个人的身体，迈向神灵的金字塔。”

风雨辰的脸上透露着淡漠之色。(未完待续……)

第一千八百六十三章 以我妻天照之名，交出胖次吧！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

三才者天地人。

天照的孕育期到了第三日，这一天，伊势神宫如同被金光遮蔽一般，一层透明的光罩将整个神社包裹着，制御的力量使得整个大殿沐浴了神圣的力量，妖邪止步。

一只只通灵的鸟雀走兽盘踞在神社的周围，仿佛在守护着某种存在，天空之中的太阳格外的耀眼璀璨，一朵朵五彩的祥云在空中徘徊着。

随着各种异象的浮动，接踵而来的瞬间的漆黑。

nb∑，a≠nshub≠a.sp;整个天色此刻骤然失色，两道光芒投诸于太阳之中，接着两个穿着肚兜的孩童出现在太阳之中，一个身上缠绕着漆黑的火焰，另一个身上缠绕着炽白的火焰，两个孩子的额头上面各佩戴有着一个勾玉的头饰……

风雨辰与天照走出了神殿，与凡人的生育法不同，天照所孕育的结晶正是从太阳之中诞生。

“他们两个就叫伊势那歧与伊势那美，竟然继承了伊邪那歧与伊邪那美的力量，同时各自继承了河图与洛书，加上我的两种形态的火焰，一为灭世之火，一为净世之火，昨晚我便得到了父神的托梦，这两位孩子将是伊邪那美与伊邪那歧的二世神。”

天照的脸上透露着欣喜之色，显然对于自己的两个孩子非常的喜欢，与其它莫名其妙诞生的神子女（吹口气吐出来就出来一个神之类的），这两个乃是她经人伦之道所孕育出来的，对于她来说意志更加大。

“那歧与那美么？”

风雨辰不禁内牛满面。尼玛。他不会是创造了一对兄妹恋吧？诸如的春日野穹和春日野悠的兄妹节操史……

好吧。突然有种不好的预感，兄妹恋（赛高），qaq……

貌似，貌似他本人对于妹控和兄控之类的并不排斥（已经啪啪义妹多次的乃就不要拿出节操亮了）。

“他们是为兄妹，也是夫妻，正是映照了伏羲大圣与女娲大圣的滚石成婚的神典。”天照居然爽快的决定了兄妹恋，果然是具有极高觉悟的大神啊。

“好吧……”

风雨辰无话可说，孩子他妈都同意了。兄妹恋的世界已经无法阻止他们的前进了。

难道自己的后代都要是兄妹和妹控么？

想想，风雨辰就感觉哪里已经坏掉了（这么光明正大的宣扬兄妹恋真得没有问题）。

“……”

两个孩童一个被风雨辰抱在了怀里，另一个被天照抱在了怀里，风雨辰抱的是女婴（果然是爸爸什么的最棒了），天照抱的是男婴……

“他们不能够跟你走，他们的命运已经与这个世界契约，我也不会和你走，我若走了，这个世界便没有了太阳。”

天照看着风雨辰眼中所流露的慈爱，顿时直说了出来。

“我明白。你要带他们回高天原么？”

风雨辰留恋地说道。

“当然，他们的出生代表着下一代高天原主人的确立。而且那里才是他们的襁褓，等到成年之后，会让他们到凡世历练，我要回去了……”

天照将女婴从风雨辰的怀里抱了过来，一道璀璨的天柱将她包裹着，缓缓地向上浮动着。

“好好照顾他们……”

风雨辰仰望着飞天的天照，嘴角露出了一丝微笑，“下次再多玩点姿式……”

“作怪！”

天照的脸上浮动着红晕，身影渐渐地淡化，消失在了天际。

此刻的风雨辰内心却是弥留着一种眷恋，虽然他与天照的结合只是为了抹消泰山府君的契约，但是某种程度上，已经不是这么简单了。

虽然，神的情感似乎淡漠得很，天照对于他，并没有着那种爱得死去活来的情绪，所有的感情只是我的男人是这个样子很不错……

但是他感觉天照已经有了改变，至少会向他解释一些话语。

“我……”

而被用于降灵的相马多轨子此刻从神殿中走了出来，刚刚天照已经与她分离了，虽然这些天，她没有着直接的感受，但是却有着一种莫名的感觉，天照与风雨辰所经历的一切她都已经记忆在脑海之中。

“那歧与那美也是你的孩子，他们的人性是你所赋予的，很快……他们会到这个凡世，那时，你就是他们在人间的母亲了。”

风雨辰伸手轻抚着相马多轨子的脑袋，某些事情对于间接经历的相马多轨子是一种强烈的冲击，让她慢慢用时间来消化吧。

“叮，完成主线任务二——

（阵营）神道系伊势：拥戴伊势雨辰为首，助其阻止夜光觉醒，并推崇其为阴阳界的真正统治者。

任务评定难度s，完成度任务评定a+，获得奖励力量+40.”

“叮，阴阳界平定，土御门夜光（魂）陨灭，世界通关，所有权限玩家将于三日后返还现世，检测玩家风雨辰*伏羲氏已经获得世界权限资格，允许返回现世。”

“……”

随着天照的离去，系统的通关通知来到了。

然而，风雨辰却是在准备着他在这个世界上的最后一堂课。

为他的老师职业圆满的画上一个句号。

翌日。

风雨辰穿着整洁的礼服，迈入了……

不，应该是……

“轰！！”

大力的投射，风雨辰将教室的大门踹了开来——

“大家好，今天是我的最后一堂课，那么最后一个课题呢，就是——简式言灵术，各位童鞋将你们的姓名，出生年月，写到纸上，然后交过来，女生的话，就将你们的三围、爱好、胖次的颜色等等写出来，放心，我不会让我以外的人看你们的三围和隐私的，我可是纯洁的……以我妻天照之名……”

“……”

一时间所有人呆滞了起来，这到底是搞你妹啊，老师越发的丧尸了？

有没有搞错，三围也就算了，内衣的颜色还要说出来？

虽然风雨辰被称之为须佐之男神的转世（天照的虚构），但是这么光明正大的卖节操真得不怕天照生气么？

所有女人的脸上露出了绯红之色，但是并没有推脱，因为老师的节操值她们早已领略过了。

最后一天的课题——

言灵术，以我妻天照之名，交出胖次吧！(未完待续……)

第一千八百六十九章 舰娘入水第一战

【感谢游侠。龙舞、孤夜冷雪、赵星点灯、墨色?天空、markzheng、我喜欢看大神说、心中茫然、书友150619144042681、隆维赠童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“提督，咱来啦……”

“呀呼……”

就在风雨辰在为长门搓澡的时候，北方酱和岛风酱穿着胖次就扑进了澡堂里面，还有三个小连装炮也带着泳圈跃到了里面。

“你们！”

△▼wan△▼书△▼ロ巴，♂anshub※a.nbsp;长门顿时暴怒了，妹的，咱正在和提督刷好感度（节操度），乃们进来卖你妹的萌啊！

“我们也来修理啊，洗洗更健康……”

“洗澡萌萌顺……”

岛风和北方两个人在澡盆里面顿时开始了戏水，紧接着演变成了战争，然而长门的搓澡时间结束，本来小破的她已经是修理好了，现在只冰过是和提督提升好感度，要以结婚为目的，不想和提督结婚的舰娘不是好舰娘。

“我……我才不是来……只是发现这里面刚好有一个澡堂罢了……”

高雄与爱宕两个傲妹也围着浴巾走了过来。

然后长门、金刚、雾岛、伊欧娜……

好吧，这么搓下去，能够累死！

很果断的，风雨辰宣布了搓澡结束，小破的长门已经修理好了，完全可以踏上海域中出黑丝精神病院长了。

“……”

“今天开始对附近海域的黑丝院长部队进行清剿，首先是对方拥有了我们这边没有的cv（航母）部队。因此。大家最好在一开始做好防空守备。接着，我们要讨论黑丝院长的应对策略。

首先我们分为双向作战。

这场战斗的第一核心为伊欧娜，身为潜水航母，本身已经算得上是最强的潜水艇了，作为潜水航母，是如同海面上面的航空母舰一般，相比航空母舰的制霸领空，潜水航母制霸了水下。是航母的克星。

拥有航母的精神病部队是我们的大敌，即便拥有防空炮之类的也难以完全的防御掉精神病攻击，因此，我们用上海雾黑科技的超空泡系统，可以使得航速达到100以上，接着利用音响鱼雷混乱敌人的雷达监测，中出敌人航母的任务就交给你了伊欧娜。

然后北方酱提供了黑丝院长的搭载炮弹属性，16inch三连装炮（inch为英寸，相当于 2.54 厘米，一英尺有12英寸）左右两六、12.5inch连装副炮、水上雷达。

就火力来往相当的强悍了。经过我们这段时间的验证，舰娘黑科技也是超乎想像了。虽然海雾黑科技非常厉害，但是就物理性上面的攻击来说，舰娘黑科技拥有着无视一切的破甲能力，也就是说她们的子弹如同【侵蚀鱼雷】一般，能够打破海雾黑科技的克莱因力场，事实上证明就算是八云紫这个妖怪贤者的结界也能够打破。

这已经是很让人头疼的力量了。

虽然初期的话，我本人甚至并没有将深海栖舰当成一种威胁，但是，很显然，他们的威胁要比我想象中的大，于是我们使用了海雾黑科技开发出了专门用来对付黑丝院长的三式弹以及酸素鱼雷之类的武装。

虽然海雾黑科技的超重力炮拥有着毁灭级别的力量，但是经过最近的试验可以发现很重要的一点，那就是海雾黑科技的锁定目标对于舰娘黑科技没有用，她们拥有着闪避的能力，而且深海栖舰还拥有着类似的克莱因力场防御，越是强大的栖舰越是拥有极高的防御。

所以想要成功的话，就要靠策略了。

在伊欧娜拿下对方的cv之后，由高雄和爱宕进行两翼的轰炸。

接着岛风（舰）来护卫长门（舰），为了区分海雾与舰娘，以后作战会上，舰娘的名称后面我会加一个舰字。

长门（舰）的火力经过改造，已经达到了41cm的口径，足以媲美精神病院长的火力了，然后由长门（舰）进行火力吸引攻击，最后由雾岛以及金刚还有长门姐从这三个方位进行超重力炮的扫射，三个方向的尽头都是黑丝院长，同时三个方向也将黑丝院长逃离的路线全部封死。

我们占据着的优势就是黑丝院长是低带战列舰，要是高速舰的话，就只能被吊打了……”

风雨辰铺开附近海域的地图进行作战指挥。

随着攻击命令的下达，风雨辰所率领的舰娘大军与黑丝精神病院长的大门展开了战斗，在刚刚开始的时候，黑丝院长手下的cv就放出了一个个浮游炮攻击风雨辰他们所在在阵营，长门（舰）与岛风（舰）因为身材娇小，比较容易躲避，可是海雾的舰娘们可是吃了苦头了，巨大的战舰成为了攻击的目标，闪避率几乎是零！

克莱因力场在快速的减弱之中。

还好伊欧娜按照行动，从水下攻击了对面的cv，侵蚀鱼雷将cv纷纷击掌，少了来自于天空的攻击之后，海雾舰娘们开始腾出一些演算能力，放在攻击上，各种黑科技放炮纷纷话了出来，然后在海雾战舰的火力护卫下，岛风（舰）与长门（舰）也到达了黑丝院长的阵营前面。

“别以我会怕你！”

黑丝院长很清楚长门（舰）的实力和理事长（黑丝院长的上司，战舰水鬼姬）的实力是同一级别的，但是她很清楚，长门（舰）现在并没有成长起来，舰娘们要想成长只有通过一次次的击沉深海栖舰来吸收战舰之魂才可以，而现在的长门只是个刚刚下水的舰女人，她才不会怕呢。

何况护卫舰只有着岛风一个，要是晓响雷电都在或许还差不多……

“期待已久的战舰决战吗……还真让人兴奋呢，可不要小看big 7的威力呀！全部主炮，齐射！攻击！！另外我长门（舰）可不需要什么护卫舰，一般的船只要跟在我后面就可以，吾将打通一切的航路（说不定赢了这场战斗就能够和提督prpr了）……”

长门（舰）想着全身被风雨辰修理（抚慰）过，顿时感觉自己的状态满满的。(未完待续……)

第一千八百七十章 打捞出了一只奇怪的生物

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

在长门（舰）与黑丝院长的互敬（撕逼）进展到火热阶段的时候。

风雨辰很英明的（无耻）让金刚、雾岛以及长门三艘大战列舰同时启动了超重力炮，大战列舰的超重力炮可以很强悍的，更何况海雾长门可是曾经海雾舰队的总旗舰呢。

一时间绯蓝的三道巨大光束将整个海面划开，一往无前地向站黑丝院长冲击了过去！

沿途的一个个深海栖舰全部被击掌。

“可恶，居然偷袭！”

黑丝院长的黑长直发顿时疯狂的舞动了起来，绯红的双眼如同魔女一般映照着，一层防御罩从她的身上撑了起来。

但是——

特喵的，乃以为这样就不会摔了？三艘大战列舰的全力攻击，就算是理事长也要被吓死！何况你这个理事长手下的院长了。

“轰！！”

三束强烈的射线撞击在了黑丝院长的身上，防御罩在一瞬间崩坏，接着——

风雨辰想象中的一幕出现了——

黑丝院长身上的衣服纷纷被爆掉了，白皙的*露出了出来，小破……另破……大破……击沉！

“我是……不会……沉没的……不行呢……我怎么能够……没有prpr北方酱真得是个遗憾（原来是个萝莉控）……”

黑丝院长缓缓地摔落入了海洋之中——

“有一天…这样…安静的…海里…我也…”

“提督，快点来打捞，是时候检验你的人品了……”

长门（舰）对着身后的风雨辰说道。

‘打捞？

风雨辰有点疑惑。

“每击沉一艘深海栖舰的旗舰都能够打捞出特殊的搜索雷达，使用搜索雷达能够随机征召一些舰娘前来服役，现在我们的镇守府急需要舰娘更多的加入……”长门（舰）补充说道。

原来如此，打捞验血统么?

第一次打捞船能够检验血统。打捞到了高级船就是欧洲人，打捞到了低级船就是非洲人，打捞到了中等程度的船就是亚洲人。玩过舰娘的他还是明白的，初期的血统鉴定可是很重要的。

黑丝院长已经不见。被击沉了，事实上风雨辰可是觉得打捞出黑丝院长也不错的——

在风雨辰执行了打捞的命令之后，长门（舰）将一个鱼网扔了下去，随之而来的，一只黑丝萝莉被打捞了上来……

“伊呀……我也有被打捞的一天……提督，战列舰战舰幼栖前来报到……好想吃鱼啊……”

额……

战舰幼姬？战舰栖姬的幼生体？

尼玛，这个节奏不对，什么时候可以打捞出深海栖舰了？

“你果然是个与众不同的提督……”

长门（舰）已经无法测试出风雨辰的血统了。不过现在战舰幼姬黑丝萝莉可以与北方栖姬凑成一对黑白丝萝莉组合了……

“事实证明你的血统是……萝莉控，我预感你会打捞出一大波萝莉船……”

长门（舰）将黑丝幼姬抱在怀里，其实她想说，萝莉控赛高，因为刀也是萝莉控，嘛……

“好吧，血统——萝莉控，还是第一次听闻这种血统……我想做欧洲人，我要赤城我要加贺，我要翔鹤。我要瑞鹤啊啊啊……”

风雨辰感觉萝莉控的血统相当的糟糕，凡是萝莉型态的舰娘可都是驱逐、潜艇、轻巡之类的，这可真得是压力山大。战列舰、航空母舰才是主力舰啊。

“不用担心，我们现在不是和海雾舰队联合了么？水雷部队凑齐了也是非常有用的呢。”

长门（舰）拍着风雨辰的肩膀，一大波萝莉船即将接受她的指挥，prpr什么的都不是妄想。

“哦哦呀！可以有天冿风吗，岛风的妹妹舰？”

岛风（舰）兴奋的说道（历史上岛风系列驱逐舰只有一艘，所以岛风是没有姐妹的，因此只能够连装炮酱对话，不过现在应该是可能有姐妹的），“萝莉控血统萌萌哒……提督。萝莉提督府的未来就要靠你的力量打捞（中出）了……de~su……疾如岛风……疾如天冿风……疾如萝莉风……”

额……

疾如萝莉风就不需要了。

“鄙视……”

很快金刚等人就投来了鄙视的目光。

“伊欧娜也是萝莉哦……快点打捞出一队萝莉潜艇吧……我要做潜艇队长……”伊欧娜从海面中跃了出来。

“乃们能够正常一些么？不行，我一定要鉴定我真正的血统！下次一定会打捞出御姐、女王船！”

风雨辰相信这只是一次巧合。

“然后血统并不会改变……萝莉控提督……”

“然而又多了一只抢烤鱼的萝莉丝……”

“然而命运的诅咒……你下一次一定会打捞出萝莉船……”

“御姐、女王梦。然而只是梦，并不会实现……”

“又疯了一个萝莉控（非洲人）……”

“事实上。纳米物质的存货已经够我们再出征了……”

“看来只能入渠了……”

“……”

舰娘们开始了收官作业。

南极镇守府，提督风雨辰第一次打捞航线记录——

成功击沉黑丝精神病院长，成功打探黑丝幼姬萝莉舰一只，成功验证血统——萝莉控。

记录者：长门（舰）。

额……

风雨辰看着一个个转舷回航的舰娘们，顿时露出了苦涩的表情，多么痛的领悟啊，果然不应该带北方酱上场的，白丝萝莉与黑丝萝莉的吸引性难道是百分百？

好吧，风雨辰更加相信这是黑丝院长的阴谋，留下一只幼体来让他的血统永远变成非洲人。

“不对，还有一个东西……”

黑丝幼姬从嘴里面吐出来了一个小型的雷达探测器。

“嗯，我说呢……这才是真正的打捞啊，黑丝酱只是附赠的战利品……慢慢等待吧，航线上面显视着收到信号的镇守舰娘正在向着这里全速前进，不过我有预感，你依然是个萝莉控，提督大人……”

长门（舰）看着手中的雷达探测器说道。

“不，我有预感，一定会是赤城加贺……”

风雨辰相信他的幸运值一定不会是负数，血统一定不是萝莉控。(未完待续)

第一千八百七十一章 然而依然是萝莉控poi

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

【端午节快乐，萌萌哒】

为了验证血统，风雨辰将黑丝酱与北方酱关了起来，然后扔给她们足够的烤鱼，他相信只要这两只萝莉舰没有出来的话，他就一定能够打捞出陆奥、赤城、加贺、大凤、翔鹤、瑞鹤之类的大舰，人生并不会只有绝望，只要满心的期待。

他一定不会是非洲人，一定是个欧洲人！

海风轻轻指过面颊，远方星光粼粼的海面上出现了一些波动——

n＋♀，a⌒nshub≥a.bsp;终于！

满心期待般的，风雨辰发现了曙光的到来，然而——然而——

“黑丝酱，今天的烤鱼味道很不错捏……”

“棒棒哒，北方酱难道天天吃这样的烤鱼……”

“当然喽……小北方可是很人气的，到了哪里都有吃（偷）的……”

北方酱竖起了自己的大拇指。

“……”

“你们为什么在这里！！”

风雨辰的双眼已经有些眩晕了，岂可修，这两个萝莉丝怎么会到这里来，保卫战可是记得出来的时候没有告诉任何人啊！

“灵梦酱说你这里收胖次，一条萝莉胖次可买一百条上好的烤鱼！我就脱下来给你！”

北方酱说着掀起了自己的裙摆，然后将里面的吊带胖次脱了下来。

然而，当风雨辰满心期待的时候，发现，尼玛。这货不傻。居然还穿着一条胖次！！

“哦。哦，黑丝酱也要卖胖次！”

黑丝酱将小手也伸入了自己的裙子里面。

“不行~！灵梦酱说了，身为三好萝莉，怎么能够不穿胖次呢……没有关系，灵梦说了，只要我们贩卖情报给她，她就会卖（灵梦的好蕾友雾雨魔理莎可是偷过很多幻想乡小萝莉的胖次）胖次给我们。”

北方酱显然已经有了胖次主雇。

“哦……原来如此……”

黑丝酱恍然，“可是灵梦大姐头（已经叫上大姐了。233）要什么情报呢？”

“这……个不能够说，说了某人就不让我们吃烤鱼了……”

北方酱偷偷地瞄了风雨辰一眼说道。

“然而我已经知道了。”

风雨辰的嘴角抽搐着说道。

“怎么说，人家可没有说的。”北方酱有些反应不过来了，“你怎么会这么聪明！”

“特喵的，你原本把我当成限笨蛋！”

风雨辰顿时抓起北方酱将她扔到了海水里面。

“然而北方酱并不怕水，像我这种可是能够活很长时间的（一般的都只能够活两集）。”北方酱在海水中自由自在的清洁，不时用白皙的萝莉腿诱惑风雨辰。

“你可以去死了！”

风雨辰感觉这只北方酱一定是哪里出了问题了，应该是被灵梦这个无节操的巫女改造了！

“然而北方酱并不傻，乃让我去死，我就不去！”

北方酱调皮的将鱼骨头扔到了风雨辰的身边。指着身后说道，“啊。我看到了一只萝莉驱逐舰，果然你的血统就是萝莉控，北方并没有说错什么。”！！！！

“我要清醒一下！”

风雨辰看着‘萌萌哒’航行而来的萝莉舰，顿时内牛满面，然而他的血统依次是萝莉控。

“你好，白露级驱逐舰4号舰【夕立（舰）】哟，提督，请多关照！poi……”

长直金发、小学生校服、翠绿的大眼睛，然后头上系着蝴蝶绳。

额，这绝对是萝莉舰了。

“提督~提督~夕立酱饿了哦……已经在海上漂泊好多天了poi~收到了雷达的信号后人家立马萌了起来poipoi~好想吃饭酱……”

夕立（舰）双手按着脸颊说道。

“萝莉控血统~都告诉你不要晒船了，呵呵~御姐女王什么的根本不会找上你的！”

长门（舰）霸气地拂着自己的长发，这就不晒你的海雾战队了吧？你倒是晒啊，你再晒啊！诅咒你捞的永远是萝莉舰~！

（这样诅咒自己的提督真得没有问题么？果然是近朱者赤，近墨者黑，在幻想学园呆的时间长，早晚会变得节操丧尽，233）

“别管我，我先躺尸一会儿……从此就此非洲人了……”

风雨辰苦涩的躺在沙滩上面，妹的，难道萝莉控的天赋坐死了？

“不用管提督大人么？poipoi，看他好像很伤心的样子poi~”

夕立看着长门旗舰问道，秘书长大人居然在这里。

“不用理他……他很快就会接受现实的，萝莉控就不要妄想御姐和女王了！”

长门拉着夕立走向了镇守府，这样子，她的舰队里面就有了岛风和夕立两个护卫舰了，这样就是左右手了，貌似被提督的天赋影响，她隐藏的萝莉控属性居然在萌萌的崛起！

嘛，指挥一群小学生也是不错的样子哦。

“躺尸好像很有趣的样子，咱也要躺尸……酱……”

黑丝萝莉躺在风雨辰说道。

“躺尸一定是高尚的行为！嗯，黑丝酱乃的理解真得不错，放心跟着提督大人混吧，只要你还是一只萝莉酱，每天都能够领到一份可口的烤鱼料理，萌萌的daze（这个语气绝对是和‘摸你傻’学的，daze你个妹）……”

北方酱躺在风雨辰的另一边。

“然而和萝莉躺在一起，会无上限增加萝莉血统天赋！~de~su~”

岛风蹲在风雨辰的身边，看着提督大人优雅的躺尸行为，发表了自己的意见。

“：然而你的天蓝色胖次露出来了……”

风雨辰翻了下白眼说道。

“=果然是个萝莉控，de~su~”

岛风脸红地捂着裙摆说道，“什么时候把天冿风酱捞上来啊，提督大人，您的萝莉舰队还没有满员编制啊。”

“我决定一个月不打捞舰娘了！我要攒人品！”

风雨辰起身毅然决然的说道，俗话说，人品有时候会改变的，攒人品就可以逆天改命，他要从今天做好事！

然而他并不知道应该做什么。

“没有关系，有时候提督即便不出战也可以的，只有有秘书舰旗舰长门在，我们随时可以向广阔的星辰大海出发，难道您不知道代捞这个行业规则么？提督一般都是让旗舰桑代为打捞的，而且用的都是提督的人品值！de~su~马上天冿风酱就会来……”

岛风彻底地断了风雨辰的希望。

“不要！！啊！！！”(未完待续……)

第一千八百七十六章 来自少女的同-居邀请

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【洗胃的后遗症，现在还难受着，喵字的速度很慢，不过我会保持五更的，大家多多谅解一下】

手续办理完后，风雨辰开始做为一个【正经】生物老师和日常生活，然而——

事实上，一切正常的悠闲日常并非是他所想象中的那样平淡——

总是会出现一些意外，不是么？

“哗啦……”

教室的门被拉开，刚刚准备自我介绍的风雨辰发现了一个熟悉的身影——

“哦，抱歉，伊势老师，打扰一下，这一位是转学过来的妃崎雾叶同学……”

笹崎岬拉开门后让出了身体，一个拥有着柔顺的黑长直发少女站在了门口。

“你……！~！！”

风雨辰顿时捂住了额头，妹的，太史局的节操丧尽了么？居然追着他不放？尼玛，这还真得是追踪到天涯海角的决定啊。

“大家好，我是转学过来的妃崎雾叶，请大家多多指教……”

少女一脸纯真的样子，端正的面容，纤细而又不乏柔中带刚之感的身躯，然而她的肩上背着一个用来装照相机三脚架的黑色箱子，这种样子和姿态有些像是风雨辰刚刚撞到的那句少女，两个人出奇的有着一些相似性。

身上穿着极其古朴的水手服，仿佛是几十年前的那种样子，在年龄上面似乎要比风雨辰之前碰到的少女要大一两岁吧？

“好久不见，伊势先生。”

妃崎雾叶接着向风雨辰鞠躬说道，显得有些尊敬的样子。

“我可不想和你再见……”

风雨辰苦笑着说道，虐心的相遇啊太史局到底要追踪他到什么时候，他可是辗转多地的。每次摆脱了这名少女的追踪，然而，没有过几日被找上。果然是国家力量集团组织么？

好奇心害死人，早知道就不出手修祓魔灾了。

“原来两位认识啊……那么更好了……”

笹崎岬看着对视中的风雨辰与妃崎雾叶似乎明白了什么。关上教室的门退了出去。

对于这个班上的同学来说，今天可是转入了三个人啊，一个新来的生物老师，以及两个美少女，而且一个可爱，一个高冷，真得是太赞了。

选择性的，所有人忽略了风雨辰这个老师的存在。目光全部注视在两个美少女的身上。

“大家好，从今天起，我将会作为你们初三年级的生物老师，嘛，就是这样，想要睡觉的童鞋，麻烦塞上耳塞……

那么我们今天来上课……生物圈的简易认知……”

风雨辰难得的没有进行掉节操的授课，嘛，其实也是因为东京暗鸦的影响没有缓解过来。

枯燥的课堂，很快便结束了。风雨辰照着书本按部就班的讲解着枯燥的内容，而且由于他奇葩的‘放任’，很多学员直接趴在课桌卡面睡觉。然后，风雨辰并没有任何的警告。

他只想平静的度过这一段艰苦的时间，先挣一个月的工资再说，到时候跑路什么的也可以了，总不能够以打猎为生吧？

这个现代化的世界与全职猎人那些自由的世界可不同，不是随随便便就能够打到猎物的，即便有，也是一些被保护起来的野生生物区。

“等一下，伊势先生……”

妃崎雾叶背着巨大的摄像架盒子。追上了风雨辰。

“哦，有事么？妃崎同学。老师我要上厕所……”

风雨辰伸手抠了下鼻子，装出一副邋遢的样子。

“您找到住的地方了么？”

妃崎雾叶问道。

“没有……”

风雨辰身上一分钱没有。他现在是身无分文，午饭都在想着如何弄到手，尼玛，最凄惨的一次次元之旅了，在漆黑的子弹世界，他好歹还有着天意要更那个放高利贷的金主，而在这个地方，连一个借钱的都没有——

“难道妃崎同学要请我吃饭，那真得是太棒了！”

“额……我是想让您和我住在一起，真诚的邀请您加入太史局，您作为巫女的力量相当的优秀。”

妃崎诚恳的说道。

“噗……”

旁边几个喝着水的学生顿时喷了出来。

巫女？

这个男老师？

“好吧，我想你一定是认错人了……而且同居什么鬼？身为老师我怎么能够如此的不道德，对学生下手什么的，简直有损我的为人师表，我可是要做一个敬业的老师的（吹，继续吹）。”

风雨辰正色说道。

“我是说真得，总之，只要今晚您和我同居的话，就会明白了。”

妃崎雾叶将手中的地址塞到了风雨辰的手中。

（约炮啊~）

“额，我真得没有做过什么……”

风雨辰看着走过来的南宫那月，顿时苦笑了起来，尼玛，第一天当老师就和女学生同-居，这简直太不科学了，这尼玛完全是想要他丢饭碗啊！

“那月酱，乃听我解释，本人高风亮节，绝对不会做出什么不轨的事情的，而且我今天才刚刚转职到这里的。”

“伊势老师，看来，我们有必要要好好的聊一下呢……”

南宫那月展开手中的黑丝扇放在了嘴边说道，戏谑般的看着风雨辰。

“……”

绝对不正常，太不正常了。

风雨辰看着那月酱的表情，恍然明白了一些事情，她这种戏谑的表情绝对是……

来到了办公室之后，南宫那月坐在了椅子卡面，“伊势老师，我拜托您一件事情，务必与妃崎雾叶同居。”

“哈？啊？唉？！！”

风雨辰一下子没有站稳，差点摔倒在地面上，尼玛，这个世界的少女，节操都掉光了么？

“不要发出奇怪的声音，你似乎知道妃崎雾叶的身份，那么便好说了，作为神弦市特殊警备部队交给你的第一件任务就是监视妃崎雾叶的行动，事实上，狮子王机关，由国家公安委员会设置的特务机关，也派他们的剑巫来到这里了。

我想他们的目的有可能是第四真祖，因此务必监视妃崎雾叶的举动，她是太史局培养出来的得意黑之剑巫。”

南宫那月解释着说道。

“可是同居什么的太说不过去了吧？”

风雨辰感觉到了无比大的困扰，当老师的第一天，就要背上绅（bian）士（tai）的名声么？(未完待续)

第一千八百七十七章 浮于水面的吸血鬼真祖

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

第四真祖！

风雨辰的双眼亮了一下，吸血鬼真祖，是他最根本的目标。

然而他的这种强烈的反应使得南宫那月手中的扇子缓缓遮盖了自己的脸庞，双眼闪烁着不定的光芒，她很清晰地感受到来自于风雨辰身上的那种威压，似乎事情没有那么简单了……

“伊势老师对于第四真祖也感兴趣么？”

南宫那月沉吟着问道。

n∑∽，★anshu￠ba.bsp;“如果有能力我可能会杀掉所有的真祖……开玩笑而已……事实上，四年前我的双亲死在了第四真祖觉醒的宴会上……”

风雨辰的双眼透露着杀意，当然，这只是他故意表露出来的情绪，他在极度的伪装自己，想要骗到别人，就骗到自己，结合一些最近搜集到的资料，他已经确切的将自己的身份构架好了。

冲动、疯狂的杀意。

这些看似愚蠢的行动，却是能够使得人信服，如果表现太过简单，反而会被怀疑。

咒术的精髓是——谎言！

“原来如此……那么你就是幸存者之一了呢？”

南宫那月大概确定了风雨辰的身份。

“我的双亲是过适能力者与妖精，继承了来自于他们血脉的我被保护着活了下来，然而他们的魔力却是被夺走了。”

风雨辰咬着牙，身上散发出强烈的冰霜冷气。

“那么你这些年来就是一直在寻找第四真祖么？”

南宫那月回忆着之前调查的资料，风雨辰的过去是一片空白的。既然是那场灾祸的受害者。一切就说得通了。可是，如果他知道第四真祖就在这个学园会怎么样呢？

虽然没有真正的战斗过，但是她还是感得了，风雨辰那种强大的力量，以复仇为原动力的话，或许真得能够成长——

“不过，据我所知，那场灾祸——

在涅拉普西自治区居住的普通市民有二百六十万人。其中约百分之十五已经由于大规模感染疑似吸血鬼化了，他们所供给的魔力，使得第四真祖觉醒，而焰光之宴的余波也使弦神岛旧东南地区的两万八千人感染疑似吸血鬼化，疑似吸血鬼化的人们并不一定会导致死亡。

几天後感染症就会沉静化，唯一有些不一样的就是被夺去了记忆，没有想到你的记忆还保留着……”

“是么？我也不太清楚。”

风雨辰内心记下了南宫那月的情报，吞噬记忆来获得力量么？

就他最近的查询所知，吸血鬼真祖们之所以拥有傲人的强大力量，只因为他们是最古老的吸血鬼。不死不老的他们所蓄积的巨量固有堆积时间就是他们力量的源泉。

那么第四真祖夺取记忆的原因也大概能够说得清楚了，第四真祖应该并非是真正的【真祖】。而是被创造出来的，或者通过某种仪式而诞生出来的，为了获得符合真祖的力量，同时也为了让血脉觉醒，所以选择了吞噬记忆。

“那么……暂时这样了，妃崎雾叶是国家特殊特务机关太史局培养出来的攻魔师，称之为六刃的战斗巫女……你暂时和她同居在一起，我们所在的组织与太史局可是有着商业上面的某些对峙的，这个岛上的魔族要是被大量猎杀的话，就让人头疼了。”

南宫那月合上扇子说道。

“额……能够换个女老师监视么？”

风雨辰苦涩的笑着，“这样下去我可是被当成变-=态的！”

“嘛，拜托了……”

南宫那月无情地忽视了风雨辰的抱怨。

“好吧，算我倒霉……”

放学后，风雨辰跟随着妃崎雾叶来到了island*south，这个地方在住宅集中区的弦神岛南部地区，位于一栋九楼高的公寓中第七层，在这个建筑物的高度被严格限制的人工岛上，这里算是相对高层的，风景秀丽的住宅之一。

同居的生活马上就要开始了，当然，风雨辰不抱什么期待的，只是期望着能够平静些就好。

然后不平静的日常才刚刚开始，他的幸运值和上条当麻有得一拼了……

一边喝着饮料，一边躺在床上看报纸的风雨辰突然感觉到了门铃声在响，似乎像是开门的声音，奇怪了，雾叶应该没有出去的吧？

“前辈，谢谢你的帮忙了啊……”

就在这个时候，两种轻重不同的脚步声响了起来，一名少女和穿着连衣帽的少年走了进来，少年将箱子搬进了房间之中。

“你们？”

风雨辰看着这两个家伙，那个少女他还是认识的，正是白天和他撞在一起的少女，也是他的学生之一，貌似叫做姬柊雪菜？

“老师？！你怎么在这里，话说，你怎么可能有这里房间的钥匙？！”

姬柊雪菜愣愣地站在了门中。

“谁让你们进来的，这里可是我租下的！”

妃崎雾叶看着姬柊雪菜皱眉说道，“狮子王机关的剑巫和第四真祖在一起，怎么？什么时候堕落到联手的地步了？”

“第四真祖！！谁？他么？”

风雨辰一瞬间没有了困倦的样子，杀气从身上溢了出来。

“伊势老师……你？”

姬柊雪菜一时间感觉到了冰冷的杀意，以她所面对的一切恐惧都不一样，好是一种本源之上的威慑力。

“伊势……好像听那月酱……”

少年摸着自己的脑袋缓缓回忆起了南宫那月的话，绝对不可以让第四真祖的身份被知道。

“伊势老师，和剑巫在一起的正是第四真祖，没有错的，太史局中有他的资料，然而我们太史局是对魔兽魔灾的部门，因此与狮子王机关的业务并不一样……”

雾叶解释着说道。

“那么……”

风雨辰的双眼散发出腥红的视线，吞噬本源之力的时候到了，他可没有任何仁慈的，保留实力的原因无非是为了寻找到真祖的存在。

送上门的羊肉岂有不吃的道理？

“这种魔力……真祖之力！”

姬柊雪菜顿时震惊了起来，怎么可能又有一个真祖！

“不要……啊啊啊！~！！控制不了了！”

少年感受来自于风雨辰的威胁之后，顿时狂暴了起来……(未完待续……)

第一千八百七十八章 恩赐破碎与戒律之锁

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

猩红的双眼，吸血鬼的银之獠牙，发光的恶魔之翼，狂暴的力量。

“怎么会？！你竟然是……”

妃崎雾叶怔怔的看着风雨辰，她收到的情报可是招揽风雨辰进入太史局的，风雨辰被当成了下一任太史局的领导者候选人了。

那天的魔灾，风雨辰所展现的神道系的阴阳言灵术与五行真法，可是被太史局认为是早已失传的神道系咒法的，所使用的禹步神通式，更是传说中才有的。

nb∫∈，a∞nshub↓a.sp;前身作为阴阳寮而存在的太史局，现在当然是瞄准了风雨辰这个潜力股了。

“那你以为我会是什么？”

风雨辰的目光并没有转移，而是看着爆走中的第四真祖。

“不要！！！！出来！”

似乎是无法控制的力量，少年的眼瞳染成了真红之色，从咬紧的牙关探出利齿，然而从受伤后的他的臂腕迸发出来的，并不是鲜血，像是撕开肌肤一样地出现的是，耀眼的青白色闪光，灼热的闪光染满了视野，然后紧接着向风雨辰冲击了过来。

“区区魔力的暴走——凡世种种、尽在掌握，承我不动明王正身本誓，发大愿降此邪灵恶灵！吽毘悉毘悉伽罗伽罗悉摩利娑婆诃！”

风雨辰右手中聚齐起凝成实质的灵力，以食指和中指并排着在空间中快速的勾勒出一道诡异的字体——

转法轮印，外加咒缚印，这就是不动金缚法。伴随着裂帛般的气势。向暴走的魔力中注入了强大的咒力。少年那持续膨胀的魔力，在冲击下外形开始歪扭起来，结成网状的咒力，将少年的魔力紧缚起来。

不过少年的魔力相当的强大，任是在咒术紧缚之下，仍然能够发起剧烈的挣扎，散发出来的青白色闪光，即使在束缚之下仍极尽浓厚。然而仍无法冲破风雨辰的咒缚，魔力的扩大受到了控制。

“怎么可能，这是失传的用来应付于魔导恐怖活动与魔导灵灾的咒法，吸血鬼怎么可能使用这种法术？”

姬柊雪菜与妃崎雾叶两个人同时震惊了起来，风雨辰居然不用眷属来进行攻击，而是使用攻魔师的咒式秘法来进行攻击，这简直是颠覆了她们的想象，吸血鬼不像是吸血鬼，攻魔师不像是攻魔师，这个家伙到底是什么人？

“哼！我可不是那些低贱的只会躲避阳光的吸血鬼。吾为至高的斯卡蕾特吸血鬼恶魔始祖的初拥者——吸血鬼恶魔真祖黑执事！阳光对于我来说没有用，攻魔师的咒术想要杀掉简直是个笑话。

你们想象中。吸血鬼真祖是因为诅咒之类而拥有不死不老的力量，可是我可不是因为诅咒！而是一种种族，这个世界的吸血鬼真祖都是本王的猎物！”

风雨辰伸手征兆，裂缝产生，黑色的火焰之中，一把闪耀着灵光的长细剑出现在他的手中，“你的本质我已经看到了，由我来抽出你的诅咒吧！！”

手握着布都御魂之剑，渐渐靠近晓古城的风雨辰的嘴角露出了一=丝戏谑，被他找到了就不要想着逃脱了。

吸血鬼的本源由他拿去！

“嗷嗷嗷！！”

仿佛是预感到威胁一般，少年的手臂上释放出来了实体化的浓密的魔力集合体，也就是所谓被称为眷兽的存在，但是，那远远超过了普通的眷兽形态。

那是破坏一切的暴风一般的雷击，无法控制的巨大的闪电扫过空间，一瞬间撕裂了风雨辰的咒术束缚，产生的冲击波变成暴风狂乱着，少年的身姿已完全被光芒所吞噬，在周围无差别地释放着雷霆的箭矢。

像是最大规模的雷云在地面上突然出现了一般，整个大楼像是被轰炸了一般地摇动起来，一切一切全部被卷入了进来。

摇摇欲坠的大楼，使得普通的人惊恐地纷纷逃窜，所幸有风雨辰的咒力束缚还在起着效用，暴走的雷电之力并没有让多少人受到伤害。

“看来，不对你进行彻底的制裁，看来你是无法屈服了！”

风雨辰冷哼着看着少年的状态，淡漠地抬起了左手——

“恩赐破碎！”

一时间，一股力量没有阻挡地从风雨辰的手中发出，击中了少年，在这一刻，少年的双眼失去了神色，露出的尖牙与暴走的雷电眷属纷纷迅速的消散！

仿佛什么也没有发生一般。

“这……怎么可能？”

“强制性地将第四真祖的眷属打回异世界，褪化他的吸血鬼之力。”

姬柊雪菜与妃崎雾叶呆滞了起来，这种力量仿佛是神明的审判一般，裁定一个人的命运。、

“这是弑神之力——【恩赐破碎】，封印血统之力，也就是说，眼前的第四真祖只是普通人了，他的吸血鬼真祖之力被我封印，任意一个普通人都能够杀死他，我专门创造出来对付吸血鬼真祖的至高咒术！”

风雨辰缓缓地前进，右手中的布都御魂瞬间插入了少年的胸膛……

“啊啊啊！”

少年透露着痛苦的嚎叫，仿佛有什么快速的从身体中抽离出来。

“至此为止了！”

眼前的少年突然消失在风雨辰的眼前，取而代之的是一条锁链，不知从何伸来的银色的锁链，如同手铐般束缚着他的手腕。

“这是……！？”

风雨辰露出了一丝诧异，锁链的强度好像非常高，即便他在手腕上注入力量，也扯不开这条银色的锁链，用力越大，反被束缚的越强。

紧接着，在风雨辰背后响起了一个熟悉的声音，带有笑意的口齿不清的声音：“——再怎么说这也是神明锻造的‘戒律之锁（raging）’呢，还是有些用处的，虽然我清楚以阁下真祖的力量，挣扎它轻而易举，加上你那些特殊的力量……

嘛，今天到底为止，卖我一个面子，以你这样的强者，完全不用和晓古城计较，你的目的还包括有另外的三个真祖，不如与他联手如何？

你应该还没有全力施展力量吧？否则也不会只有这些程度了……”(未完待续……)

第一千八百八十章 真祖各自的抉择

【感谢g、黑灬礼服丨、无限.萝莉制、起不来床先森、wr4565t、墨云霏虹童鞋的打赏，月票加更条件满足，果断加更，今天六更喵，第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

古风的黑色水手服。即便背着光她的美貌仍旧展露无遗，然而她那仿佛厌恶整个世界般的眼神，却又给人异常冷酷的印象。

进入了战斗状态中的妃崎雾叶仿佛像是来于黑暗之中的暗杀魔女一般，这也是其被称之为黑之剑巫的原因。

反观姬柊雪菜却是流露着坚定的神色，双眼中的那么纯真仿佛不染世间的尘埃一般，但是正是因为如此，才能够一往无前，不在意自己未来，不在意世界的未来，不在对手的任何理由。

狮子王机关的剑巫与太史局的六刃（黑之剑巫）均是培养出来的杀人机器。

然而。

这一点，风雨辰并不敢苟同。

他觉得这两个组织像是婚介所，尼玛，你特喵的监督就监督吧，监督的都是萌妹子，而且上来就要求同居，这个意思是啪啪什么的也无所谓了吧？

“狮子王机关”、“太史局”应该改成“狮子王婚姻介绍中心”、“太史婚姻管理局”，狮子王机关、太史局，送妹、保养、维护一条龙服务，你，值得拥有，专业送老婆n年、专业嫁女儿n年，可以暧昧，可以同居，可以暖床，啪啪了也不会有人知道，明为监督。实为送妹。

2333……

然而这个槽点只是一时间在风雨辰的脑海滑过而已，其实，他经历了各种世界。任何一个组织都有所了解过，但是还没有见过给对手送萌妹子监督的机关。嘛……

同时拿出魔装的两位少女，显然已经是箭在弦上的战斗了。

“你们要打的话，可以出去，我可不希望受到你们的监督。”

风雨辰适时的伸手要制止，撕逼大战，然而他并没有兴趣。

甩甩手，无奈的转身，看来今天晚上又要找个野外睡觉了。

不过——

“那月酱。借我点钱吧，世界上最穷的吸血鬼真祖在看着你……”

风雨辰很快向南宫那月伸出了手。

“不许叫酱！”

南宫那月手握着黑丝扇子敲了下风雨辰的手。

“要多少？”

“那个最好来个几十万吧……”

风雨辰并不觉得自己狮子大开口。

“你把我卖了吧……”

南宫那月白了风雨辰一眼，“要那么多钱做什么？”

“这个，你就不用管了，算是我的薪水支出吧，特区警备部队也有薪水的吧？”

风雨辰说道。

“雇佣真祖作为攻魔师，这可真得是史无前例，好吧……不过你最好安份一些，不然……”

南宫那月拿出了一张卡扔到了风雨辰的口袋里面。

“嘛，嘛……”

风雨辰说着消失在了房间内。

这是——

“不好。吸血鬼真祖跑了……”

姬柊雪菜收起魔枪，放在吉他盒里面快速地向着外面追逐过去。

“他使用的是禹步，沿着灵脉找……”

妃崎雾叶也停止了。放任一个吸血鬼真祖，而且还是掌握了大量失传咒法的攻魔师，这简直是无法预想到的事情，基于这一点，她和姬柊雪菜还是有着共同的想法的，虽然太史局与狮子王机关有着分歧，但是她们的目的都是维护国家安全与稳定。

“……”

看着离开的三人，晓古城拍打了下身上的泥土，说道。“那月酱，他难道才是真正的第四真祖？”

“不是叫你别用‘酱’字后缀来叫老师了吗。”

那月坐在长毛绒的豪华的椅子上。喝着刚泡好的热茶，以悠闲的语气说道。

晓古城心跳感叹。那月酱身穿一袭绑带的黑色连衣裙，领口和袖口围着一圈饰边，腰部裹着一年绑绳的紧身胸衣，有如哥特萝莉的打扮，怎么能够让人正常的用尊敬口气称呼她呢？

随之，那月一边优雅地扇着黑蕾丝边的扇子一边说：“不确认，应该是与你一样，在那块事故之中接受到了吸血鬼的力量，不过他应该是变异了，通过其它的方式改变了吸血鬼真祖的力量，身上所有的那种圣痕之力，如同传说中的大天使一般。

希望不会让那些圣歼发现他，不然，可能会有一场腥风血雨袭来。

既是吸血鬼真祖又是圣人的他是不被任何势力所接受的，他的处境无比你要危险更多！

所以他才说，所有的吸血鬼真祖都是他的敌人，造成他现在的这种矛盾体的，应该是与什么存在订立了契约，大概那位存在是要他吸收所有的吸血鬼真祖的本源吧？

我所能够分析到的就是这些，你要庆幸，他的目的是本源，而不是你的性命，不然的话，我的戒律之锁不一定束缚得了他，到时候你可是就是……”

“好吧，那么我要怎么做，现在已经没有了真祖的力量，我已经很满足了，可算是凉爽了，不用怕太阳的照射了……”

晓古城露出耻舒爽的情绪。

“即便……如此，你也已经卷入了一场纷争，如同他所说的，你关系着一系列的人员，想要逃避是不可能的，或许可以跟他学习下咒术，那些可都是失传的秘咒，就算是狮子王机关与太史局都觊觎的秘术，就算是我也抱有兴趣的……”

那月享受地喝着手中的茶，那是她最喜欢的饮品，以锡兰的糖茶为基础，用香草微微调味，适量的白兰地将红茶的味道引出来，可谓是上流贵族才懂得的享受，其实她也是继承了某个贵族的血统，因此才有血脉沉淀中那份殊荣、沉着、高贵、富有奇妙的威严感和领导才能……

“额……还是算了吧，升级考试我都才刚刚完成，勉强达到目标，现在去学习什么奇怪的咒术，饶了我吧……真是的……麻烦的事情就不要和我说啦。”

晓古城露出了苦涩的表情，风雨辰所念的那种饶舌的古怪咒文，他可真得学不来。

“随你了，我要回去了，这几日有些不太平，你最好不要出去……”

南宫那月说道，和她身后的椅子一同消失不见。(未完待续)

第一千八百八十一章 re喰种咖啡厅

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【洗胃的第二天，稍微精神了一些，在此，希望大家多多注意食品安全（北方酱：你这种人吃黑心棕子就要住院，像我吃多少也不会住院）】

拿着那月酱的卡，风雨辰开始寻找他的目标了，在网络上浏览了下附近人流量比较大的商业区。

随着寻找，发现了一个转让的咖啡店，转让价格是八十万。

不过在日本，想要租房可是一件让人头疼的事情，除了要缴纳相应的租金之外，还要向房主送【礼金】，这个礼金大概是一两个月的房租，越是高级的位置所需要的礼金越是多，这种制度即便是日本人也非常头疼。

但是这是习俗。

很多到日本留学的外国人都被这项制度坑得够惨，毕竟双份的房租，天价般租金的让学生止步，而虽然学校中有着学生寮，但是学生寮很难申请的，所以需要申请，一般为了公平，学校都是随机抽签的，所以说这只能赌运气。

因此，选择转让的店铺最好了，如果是一手，可能还要向房主缴纳礼金，这对于他来说有些困难了。

借钱太多还不上的话就逗比了。

开咖啡厅的原因很简单，一方面是便于抽取吸血鬼的本源，另一点是为了打听情报，主流街市的咖啡厅暂且不说，像这种人流量大，层次分布混乱的人流非常的适用于情报收集点。

当然，如果能够招聘到几个女仆就萌萌哒啦。

经过努力，风雨辰最终谈好了转让的价格，签好合同后，开始进行装修店面。

至于店面的名字。风雨辰命名为——

：re喰种咖啡厅。

re是英文的一种前缀，代表着重来一次的意思，同时也是r：role（角色）e：exge（互换）两个英文的首字母。

重来与角色互换。

喰种。很显然了，喰代表吃。这个喰是日本的喰，而非中国的喰，发音是不一样的，日本的喰与食的发音是一样的，然而中国的喰是、sun、qi三种音，每种音的意思是不一样的。

这里的喰是日本的食。

种，种族。

这样别致的名字，风雨辰相信。一定能够吸引很多人的注意。

他对于咖啡厅的装修完全是自己在做，划分成了几个厅房，入门的前厅是作为仪式的地方，进入里面的客人要选择一种面具戴在脸上。

之后是大厅，这是风雨辰泡制咖啡的现场工作区与客人们的普通品饮区，用于非正式非隐秘性或者单个人的休闲区域，之后就是私人性的包间、小间或者情侣间，最后就是食材区、厨厅以及休息间了。

除了咖啡之外，风雨辰的经营项目还有着法式的茶点以及各种甜点、果代和风味料理。

嘛，至少作为宅男必备的厨艺之类的。风雨辰算是精通了。

宅男必备技能——厨艺精通，杂务精通。

“伊势老师？原来你在这里？”

妃崎雾叶气喘吁吁地来到了风雨辰的面前，想必找了很多的地方吧？

“吸血鬼真祖！”

姬柊雪菜谨慎地打量着风雨辰。

“哦……我可爱的学生们。欢迎你们应聘上这个世界最崇高的职业——女仆！”

风雨辰看到两个少女跑了过来，立即将两件女仆装制服扔给了她们，同时还有着采办的食材和器具，“恭喜你们应聘通过，现在就去帮本店长采购吧……”

额……

雾叶与雪菜两个人愣愣地看着风雨辰，搞你妹的，谁应聘女仆了，她们可是国家机关的攻魔师，有没有搞错。你一吸血鬼真祖在这里自己粉墙？真有够了！

“哎呀，刚刚贴上招聘的广告。然后乃们就来了啊，帮大忙了。报酬……报酬就是咒术怎么样？（很显然给不起钱，只能卖智慧了）……”

风雨辰一边粉墙一边说道。

额……

打工居然不给工钱，到三八妇联告这个黑心老板！

不过，雾叶听到了咒术倒是满心答应了下来，“可以，不过要是那些失传的咒术才行！”

“啊咧，这么快就谈上筹码了，不过……没有问题，只是你们勇气学下去的话，嘿嘿（咱可是专业教师职业一年有余，在东京暗鸦的世界造就了无数的天才少女的伟岸教师）……”

风雨辰瞄着两个少女的娇躯，马上就可以知道她们的三围了。

（某人的无节操授课又要开始了，从《东京暗鸦》到《噬血狂袭》，专业无节操授课，萌萌哒的少女们，不要来一发么）

“我才不会放弃什么的，我可是准备抛弃一切去学习咒术的（但是乃真得可以扔掉节操么）……”妃崎雾叶激动的说道，终于可以偷学到失传的咒术了，她的任务之一也有从风雨辰那里获得更加专业的攻魔师咒术。

“不行!充满危险的咒术怎么能够让六刃学习过去……太史局不能这样做。”

姬柊雪菜明白一件事情，如果太史局掌握了更加高等的咒术后，对于他们狮子王机关来说，是莫大的威胁，现在狮子王与太史局处于一种对峙的状态，如果有一方强势崛起的话，另一方很有可能会被吞噬。

她必须要阻止，而且万一太史局和吸血鬼真祖合作的话，那么真得会非常危险了，不能够让这件事情顺利地发生。

“你算什么？你的任务应该是监视晓古城吧（不要动我的菜，咱们的婚介所可是不同的，你特喵的有自己的菜，捞别人的汉子是做甚）……”

妃崎雾叶冷哼着说道。

（狮子王机关与太史局的婚介所冲突之战）

“伊势老师吸走了晓学长的真祖本源，所以我的目标并没有变（婚介所又没有规定不可以抢别人的汉子）……”

姬柊雪菜强词夺理的说道，然后她本人并没有意识到这是强词夺理的口气。

“我说你们，快点换上女仆装给我干活去！反正你们只要当我的女仆店员就能够一齐监督我并且一齐学咒术，这不就成了，吵你妹，快去干活（快来啪啪）！”

风雨辰无奈的说道。(未完待续)

第一千八百八十二章 圣者的仿客

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

【承诺就是承诺，即便躺在病床上我也会保持更新的，一定会将今天的更新喵完，我只要有精神就慢慢喵，更新时间不确定给大家带来的困惑实在抱歉，希望能够谅解，喵，就是这样，出院后更新会恢复到正常的喵】

“睡你妹！起来开张！”

风雨辰看着两个累得半死趴在休息间床上上姬柊雪菜和妃崎雾叶，一手抓一个，带着他们来到了前厅。

装修加上购买食材之类的全部在一天完工，这要全靠风雨辰所拥有的能力了，使用简易式神快速的装修着店面。

“打扰一下……”

就在这个时候，第一位客人出现在了咖啡店的门口处。

“欢迎光临……”

“……”

“现在还开张么？”

鲁道夫*奥斯塔赫打量着眼前的这个算得上刚刚开张的咖啡厅，居然有着神圣的气息与黑暗的气息在店面中混合着，而且并没有让人咸觉到有种不协调的感觉，反而感觉到非常的舒适，这是一个神秘的地方。

一般人不会注意到这里的怪异气氛，但是作为拥有着魔力的魔族以及掌握特殊能力的人类来说，这是个吸引人的地方。

“当然，今天晚上12点到凌晨两点是正常营业的时间，进入里面前，请您选择一件面具，我们的店长会根据每个人的气息进行咖啡的调制，并且如果您出得起价钱可以发布一些悬赏，如果有接受悬赏的人，那么会通知您的……”

姬柊雪菜自然的讲解着，嘛。没有办法，这一句话，风雨辰逼着她背诵了一万遍。尼玛，现在就算是睡着了。也能够不由自主地说出来。

显然各种流程，风雨辰都已经安排（调-教）好了。

“哦……那可真得是个有趣的地方……”

鲁道夫看着玄关墙壁上面挂着一张张面具，有着恶魔、天使、小丑、铁艺、妖精等等各种各样的面具，而且制作这些面具的材料并非是普通的材料，全部是以冰霜雕刻成的，看起来像是一件艺术品一般，在这种炎热的天气下还能够保持着不融化的状态，当真是厉害。

其上的彩绘是寻常的手法。不过能够将普通的彩墨在冰霜上面绘成图案，这种技术前所未闻，光是这个玄关的面具就让人感觉到此间主人的非凡之力，一定是拥有着很强力量的魔术师。

“就这个吧……”

鲁道夫挑选了一个类似于天使面容的面具，戴在脸上之后，他才震惊的发现，面具上神圣的力量让他震惊了，这简直是传说中圣人才能够拥有的圣力，可以说，这个面具对于他来说就是一件稀世珍品。

“那么这位小妹妹呢？”姬柊雪菜看着铃鲁道夫身后的一个幼女。她的双眼中没有着任何的感情波动，整个人散发着没有机质的生气，仿佛像是机器一般。让她有些难受的样子。

“她就不用了……”

鲁道夫说着，进入了咖啡里面，进入到了这里面后，大厅的感觉给他更加玄妙，两列的墙壁上面绘制着惟妙惟肖的圣战图，天使与恶魔之间的战斗被绘制在上面，图案具有着魔力的流动，这些图案竟然像播放电影一般的快速的播放着，其中的战斗场面让人不由得注目。那冲击灵魂，绚烂无比的战斗激荡着鲁道夫的内心。他甚至有着一种自己也要冲进去战斗的想法。

（类似于《哈利波特》世界的壁画与报纸）

大约足足看了几分钟后，鲁道夫才回过身。再看大厅中的桌椅的布置，都不是随便摆放的，而是具有着星占术的神秘学，每一个物品摆放的位置都是灵气的结节之上……

这么一番打量，鲁道夫更加肯定了此间的主人乃是一个博学的魔道师。

“请入座吧，马上为您调制咖啡，点心可以随意点，咖啡的话我会根据每个人的气息随心所欲的调制……”

风雨辰将擦好的法压壶放在了桌子上面伸手示意着说道。

“哦……您可真是博学的魔术师，这里的所有一切都是您的手笔么？”

鲁道夫看着穿着一身执事服的风雨辰，面露惊讶，那种神圣而又黑暗的波动是他身上散发出来的。

“嗯，一些小小的装饰而已，不会让客人您贻笑大方吧？”

风雨辰随意的说道。

“哪里，真得很让人吃惊的艺术，这里仿佛是顶尖的艺术殿堂一般，说实话，这是我到这个魔族特区之后，唯一感到舒心的地方，有种宾至如归的感觉。”

鲁道夫面具下的脸庞露出了自然的微笑，风雨辰所散发出来的气息出奇的没有让他感觉到厌恶，反而觉得宁静一般，他是首个作为魔术师，不让他讨厌的人。

“是么，我的荣幸……”

风雨辰的双手如同梦幻一般律动了起来，仿佛化为了十多双手一般，一个个咖啡豆被他夹在手中并且瞬间用二指夹成粉碎放入了滤压仪扔过滤网上面……

“在此刻深夜中还要出行，想必客人是有事在身，那么，我想白咖啡一定适应您的口感，咖啡的苦酸味、咖啡因含量降到最低，不加入任何添加剂来加强味道，甘醇芳香不伤肠胃，保留咖啡原有的色泽和香味，颜色比普通咖啡更清淡柔和，淡淡的奶金黄色，味道纯正。

此刻之夜，您的精神一定已经足够旺盛了所以咖啡因强烈的黑咖啡肯定不会发挥出原本的提神效用。

采用低含量的白咖啡，会让您的清爽精神之上，增加一分淡淡的平静感，人往往会在兴奋的时候做出一些超常的事情，这些事情也有可能是超乎理智的，因此过度的兴奋可是会弄巧成拙的，所以给予自己平静的醇香不失为最佳的选择。

同时我增加了一点点来自于荷兰的金酒，杜松子酒，以大麦、黑麦、谷物为原料，经粉碎、糖化、发酵、蒸馏、调配而成的方法，芳芬诱人的香气，无色透明，味道清新爽口，这会将白咖啡的味道增加到神圣纯醇的地步……”(未完待续)

第一千八百八十六章 落幕之夜，是第二夜的开幕式

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

姬柊雪菜的攻击异常的迅猛，如同狂暴的剑舞姬一般，身体流转着高级的咒力，任何人看到这样的攻势都无法不为之动摇，但是——

这在风雨辰的眼中不过是负隅顽抗而已，有些差距是明显存在的，或许姬柊雪菜的天赋绝顶，但是那种从艰苦中得到的训练养成的素质与真正经历厮杀养成的杀气是不一样的。

如果他所预想的那样。

鲁道夫将一切的攻击全部都接纳了下来，虽然是在不断的后退，但是却有仍然满满的自信微笑，

lt;≤wan≤shu≤ba，♀ansh≦uba.br

“嗯，无法比喻的这个力量……再加上这个速度！这就是狮子王机关的剑巫吗！”

说着鲁道夫故意卖了一个破绽，然后姬柊犹豫一下，或许在考虑要不要真得下杀手，而她的这种犹豫被鲁道夫所利用——

手中的巨斧顿时斩击而过，将姬柊雪菜击飞了出去，同时对身后的幼女下达了必达了必杀的命令——

“狮子王机关的密咒，吾已好好鉴赏完毕了——解决掉她，阿斯塔露蒂！”

身穿披风外套的蓝发幼女机制的说道——

“命令受诺，执行，‘蔷薇的指尖’”

伴随着幼女的呻吟，巨大的臂腕冲破少女的外套，从她的后背中钻了出来，巨腕闪耀着虹色的光芒，袭向了雪菜——

雪菜连忙用手中的七式突击魔枪雪霞狼进行迎击，巨大的魔力手腕与魔枪的咒力激烈的碰撞起来，使大气发出了刺耳的声响。两股肉眼可见的光罩出现。然而——

就在姬柊雪菜以为挡下攻击的时候。另一条巨腕从阿斯塔露蒂的背后伸出了出来，这巨大的虹色之手是一对的！

“到此为止了！神罗天征！”

风雨辰缓缓伸出了右手——

“轰！！”

同一时间，姬柊雪菜、鲁道夫、阿斯塔罗特三个人纷纷被砸到了地面上，任三个人再怎么挣扎也无法站立起来，仿佛一座山脉将他们压倒在地面上一般。

“第四真祖！你要出手么？”

鲁道夫全身泛起了金色的耀眼光芒，竟然挣脱了风雨辰的速度站了起来！可见其不一般的力量。

“嘛，夜宴的余兴节目结束了，好了。你可以离开了，来自西欧教会的歼教师……”

风雨辰拍拍手，轻灵地跃，站在了地面之上，他的目的是那个吸血鬼。

而不是姬柊雪菜与鲁道夫。

“你的目的？难道不想要知道我要做什么吗？”

鲁道夫十分不解的看着风雨辰。

“你以为我要做什么？做一个正义的使者，打倒你……切，我可不是什么圣主，下次可以继续光顾我的店面，随时欢迎，而且你需要什么资格也可以交易哦……不过与恶魔交易。你要做好心理准备，当年所罗门之王与地狱之王所做的交易……嘿嘿……你应该懂得……”

风雨辰看着鲁道夫身后的幼女——

“我对她有些兴趣。阿斯塔罗特(astaroth)-是被称为恶魔的【真正统治者】，astaroth的本来面目实际上是古代腓尼基都市bybros的守护女神阿斯塔露蒂(astarte)，她是地母神之一……这个名字很有含义，驱使异界眷兽的人工生命很厉害呢……”

“老师，不可以这样的！他狩猎没有力量的魔族本身已经构成了犯罪了……而且拥有能够操纵眷兽的人类……这一定有着什么阴谋的！”

姬柊雪菜双手按着地面，也挣脱了风雨辰的束缚。

“闭嘴！”

瞬间喝止了姬柊雪菜的质疑后。

风雨辰对鲁道夫说道，“那个吸血鬼留给我，你带着你的人工生命离开吧，随时欢迎再次光临re喰种咖啡厅。”

“感谢您的慷慨，那么下次我还会光顾的，而且……我也有兴趣与吸血鬼恶魔真祖做下交易，看在【黄金的盛宴】面子上。”

鲁道夫苦笑着点头，十万元啊，唉，作为一个教会的僧侣，他根本没有多少存款的。

“随时欢迎……”

风雨辰面带笑意的点头（果然十万元就可以卖节操的症状被博丽灵梦传染给了某人）。

在风雨辰抽取了昏迷吸血鬼的本源之后，他与姬柊雪菜原路返回了咖啡厅，只是——

“哼……”

闹别扭的姬柊雪菜不满的嘟着嘴散漫地跟在风雨辰的后面，显然对于他的做法相当的不满意，明明可以抓住那个制造暴动的凶手，为什么放任他的离去？

很显然，鲁道夫肯定不会就此收手，这样纵容下去的话，一定会发生什么不可预料的事件。

“收工，回家睡觉……”

风雨辰看着已经将咖啡厅整理好的妃崎雾叶，满意的说道，“还是雾叶酱比较乖顺些，想要学习什么咒术，晚上我可以指点下你哦，不过你要做好心理准备，秘术一般都是很有【个性】的，准备好接受了么？”

“真得么？”

雾叶那种冰冷的脸蛋上面透露出了一丝兴奋，如果真得能够学习到失传的秘术，那么……

“哼……”

姬柊雪菜再次不满的冷哼了一起，对于只会献殷勤的妃崎雾叶这个竞争对手，无论如何，她是在心中不待见的，而且这个与她极为相似的少女更是让她有着一种排斥，无论什么人，都不喜欢自己身边有着一个与自己无比相似的人。

不过也有着不一样的地方，相比她的正义感过剩，雾叶是一个对一切淡漠的人，仿佛更加适合风雨辰，然而对于这一点，她很不满意，与有些冲动的她相比，雾叶又极度的冷静，这简直让她感觉到也危机，这样下去，被太史局的六刃比下去了，她作为剑巫岂不折损了狮子王机关的名气？

“你要冷淡到什么时候！拿去，剩下的东西做的糕点……本店长可是很有怜悯心的，请你们吃夜宵呢……”

风雨辰将手中烘焙好的欧培拉塞到了姬柊雪菜的手心里面。

“别以为这样我就会原谅你……”

姬柊雪菜满心期待的咬了一口手中精美的甜品，顿时有种被梦幻包裹的感觉，一时间没有了赌气了心态……(未完待续……)

第一千八百八十九章 恶魔的棋局

倒祭的圣手，铭刻的血印，此即为暗，序幕之后，是奏响的开幕。

“来吧，翻开你的命运，做好与恶魔交易的觉悟，为此赌上献上一切的觉悟，做好了么？雪花酱？”

风雨辰身后的暗魔之翼，将整个空间映照得如同绯紫黯淡的魔界，布满了各种璀璨印记的恶魔之翼是半透明的色彩，漆黑与璀璨的交错，将此时的空间化成恶魔之巢。

“早在狮子王机关的时候，就已经做好觉悟了——

要是想打败拥有与雪霞狼同等的魔力无效化能力的那个眷兽的话，必须要有更加强大的魔力集合体——也就是说真祖级别的眷兽的力量是必不可少的，光凭我一个人的话，是无法阻止现在的歼教师鲁道夫*奥斯塔赫的，因此——

请力量借给我吧，老师，即便是恶魔的力量！

因为……

我本来就一无所有，即便献上生命与灵魂也不会有人担心的，我只要战斗就好。”

姬柊雪菜伸手翻开了一张卡牌——

“thelovers，vi（恋人），看来你选择了一条禁忌的道路呢，命运指引着你将会尝试禁忌的爱。

这张牌是一对男女在天使的召唤下走到一起，成为恋人，尽管阳光普照，充满了幸福的感受，但恋人的后面却有着很多考验在等着他们——希望之树和毒蛇盘踞的禁果之树。

你踏足了禁地——伊甸园。

彼此协助、支持，浪漫成了这段美好时光的主题，但是爱情是既美丽又残酷的，对象是恶魔的话，你将陷入永久的沉沦以及欲-望。魔女不是你的唯一选择，但是却是堕圣女。”

风雨辰的将卡牌拿在了手中，一只手将姬柊雪菜揽在了怀里——

“所以现在你是我的魔女侍女，因此我会牵挂着你的，魔王是孤高的，但是魔女也是无法离开侍奉他的女人，你要有事的话。我可是会很……难过的哦，命运的抉择使得我们在此刻升华。”

胸口的柔软被一只充满了魔力的手轻轻的抚慰着，不断地挑逗着她的情绪，姬柊雪菜微微凝滞了呼吸般：“老师果然是个变（射ng）态（shi）……抑制了这么长的时间，果然还是以自己可爱的學生下手了么？”

“不对哦……这是你的抉择。也是我的选择……在开幕前，鲜红的美酒是祭典的仪式……”

风雨辰轻轻解开了姬柊雪菜制服胸前的领带。接着就这么解开钮扣，露出了她的胸口，洁白的肌肤与细嫩的锁骨，以及纤细的颈部和散发着清香的发丝都完美的重叠在一起并呈现在他的眼前。

粉红的内衣与白皙浅浅的撩人孔晕散发着一股少女的馨香。

“可以么？”

“老师的话是认真的么？我对于你来说是什么？”

轻轻压着自己的胸口，雪菜弱弱地呢喃道。

“是侍奉于我的女仆……”

“那么我如果……”

“没有如果，你消失的话可是会让我难过的呢，这么可爱的姬柊不在了，谁来服侍我这个魔王？”

“那就是很重要的……”

“算是吧……”

“这样的话……勉强……允许你……”

姬柊那纤细的的肩膀微微颤抖着。闭上了双眼，露出了潮红的酒晕，她现在，将自己的身体奉献给风雨辰，与其说是为了保护弦神岛。不如说是这是她的抉择，没有错，她选择的命运。对于她来说，能够被人所需要和牵挂才是幸福的吧

双眼散发着绯红之色，风雨辰的露出了吸血鬼之獠，慢慢地埋进了雪菜的体内。

“痛……”

闷哼着，雪菜紧闭双眼忍着疼痛，双手紧紧的抱上了风雨辰的后背，此刻的天空月亮忽然弥漫上了血色。

透过层层叠叠的墙壁，血色的光雨将风雨辰与姬柊雪菜所沐浴。

单纯的吸血，这还是头一次，风雨辰对于雾岛董香的吸血是初拥的仪式，而单纯性的吸血，这是第一次，那种渗入了骨髓一般的酥麻感令他如此的上瘾，一瞬间甚至有一种将姬柊雪菜吸干的想法，但是——

身为吸血鬼恶魔的真祖，他压抑了血的渴望，再美味的红酒也只有慢慢品尝才会拥有更加长远的醇香，这是一种艺术，而非一种渴望。

弦神岛的海底深处，如同牢狱般的密封设施，基石之门中枢的最下层，位于海面下约220米左右位置。

在这最下层的中央，从人工岛四个地基延伸出来的，四条钢丝线的末端，固定所有主轴箱的锚块，呈小小的倒金字塔型的金属制的基石，而一根柱子，像是木桩一般地贯穿着那个锚块将其固定在那里。

它的直径约不到一米，但是那东西却为了连接弦神岛而承受着数百吨负重直至今日。

那是质感有点像黑曜石的半透明的石柱——中枢石。

最让人诧异的是在这半透明的石头中，漂浮着一只怪异的“手臂”，像木乃伊一样干枯了的，细小的手臂，其手腕上残留着像是受过什么酷刑一般的惨不忍睹的伤痕，这是为了自身的信仰而受到苦难，因而失去了性命的殉教者的遗体。

同时也是神的圣性显现于现世的凭依物，拥有浓郁的圣性的遗体。

它正是歼教师鲁道夫的目的，阿斯塔露蒂操纵着寄宿于她身体中的眷兽破开了高达七十公分之厚的装甲壁，带着他进入了这里。

“终于……终于……”

鲁道夫的双眼已经充满了泪水。

“终于什么呢？我的顾客？”

风雨辰抱着姬柊雪菜出现在了空间之中。

“吸血鬼的真祖，你怎么会？我不是？”

鲁道夫顿时皱眉看着突然出现的风雨辰，握紧了手中的巨斧，与恶魔做交易果然……

“我并没有违反我的承诺哦……现在先来为我的小女仆出口气才行……”

风雨辰轻灵的萿在了地面之上，一把散发着圣光的剑出现在他的手中，他与鲁道夫的交易是在他失败之后，再帮他取得圣者的右腕，因此，现在他可没有违反契约，而姬柊雪菜所拜托他的只是阻止鲁道夫，但是却没有说阻止他自己。

这就是恶魔的棋局。(未完待续。23sw)

...

第一千八百九十二章 出笼的雷狮

小提示：按回车[enter]键返回无限动漫录书目，按←键返回上一页，按→键进入下一页。

567为广大读者开址:,手机阅读体验更佳,快一起来吧！

今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票

还有两三天就能够出院了，到时会恢复更新，嘛，再忍耐两天

“这次我终于明白了，老师原来真的是个大色-狼！”

雪菜顿时推开了风雨辰，整理被弄乱的制服，泛着泪光的眼睛，显得楚址访问

“是谁主动投怀送抱的？”

风雨辰刚想再调-戏下姬柊雪菜，却是感受到了一股振动，狂暴的雷电在挣扎着，一丝电光都渗入了中枢室内。

“滋啦……”

“怎么回事？！”

鲁道夫挣扎着站了起来，将巨斧拿在了手中。

“看来是某个家伙强制解放了自己的眷兽……”

风雨辰不由得摇摇头，他所抽取的是吸血鬼的本源，因此那些与第四真祖所契约的眷兽还在晓古城的体内沉睡着，而且他的不死之力也应该存在着，至于原因，风雨辰隐约觉察到他所抽取的应该是那种根源性的力量。

但是眷兽只臣服于吸血鬼，晓古城这种有着无限的生命却没有吸血鬼之力的人类无法得到眷兽的认可，因此才暴走了。

“老师……晓前辈他？”

姬柊雪菜仿佛明白了什么一般。

“嗯，只是可惜，我现在的魔力已经消耗了很多，与真祖的眷兽战斗的话恐怕力有不建，心有余而力不足，而且狂暴释放的眷属更是超出了束缚般的强大。”风雨辰不由得叹息着说道。

“老师不是有眷属么？”姬柊雪菜疑问道。

“是，确实有，但是要破空时空的限制来到这里，需要足够的魔力支撑，然而现在的我是没有的……”

风雨辰苦笑道，虽然不清楚这个世界的真祖是如何召唤眷属的，但是他要召唤眷属的话，却是需要足够的魔力才行。

“真祖冕下，请用阿斯塔露蒂的魔力吧，她还有着魔力的……抽取她的魔力吧！”

鲁道夫说道。虽然不明白风雨辰与姬柊雪菜说的是什么，但是他知晓风雨辰需要魔力，而阿斯塔露蒂的身体中便存储着大量的魔力——

“反正她的生命也快迈入了尽头，能够为您贡献最后的力量是她的荣幸。”

“怎么可以这样！”

姬柊雪菜皱眉说道，“虽然是人工生命，但是……但是那孩子是有着智慧的吧？”

“好了……”

风雨辰站起来，将圣者的右腕交给了鲁道夫。“阿斯塔露蒂留下，你将这件圣物返送你的教会吧。现在走，应该还来得及，然后，之后你的生命就全部属于我了，懂得么？在你活着的时候，就要被我驱使，这是我们之间的契约，如果背叛的话，后果你应该很清清楚楚……”

“是的。冕下，洛塔林基亚的歼教师鲁道夫*奥斯塔赫，在此，以圣主的名义起誓，我剩下的全部生命将成为你手中的工具。”

鲁道夫激动地将圣者的右腕抱在了怀里走了出去。

“那么……好了，阿斯塔露蒂，我将给予你恩赐。不过你的力量却是要属于我……”

接着，风雨辰走到了阿斯塔露蒂的身边，将她抱在怀里，轻轻地吻上了她的小嘴——

“老师！您在干什么？您的色-欲已经要对幼女下手了么！！？”姬柊雪菜的语气顿时冷淡了起来，脸色也如同冰块一般——

“……”

一股神圣的光芒从风雨辰的身体中闪烁起来，顺着他的喉咙进入了阿斯塔露蒂的嘴巴之中。然后沉寂在他的身体内，那是以他的一丝本源之血为核心的六角圣痕结晶。

这块结晶在阿斯塔露蒂的背后凝现了出来，散发着璀璨的光芒，在结晶体之内是一丝不断涌动的鲜血。

接着风雨辰才一口气将阿斯塔露蒂的魔力吸取到了自己的身体之中。

完成这一步骤的风雨辰将昏迷的阿斯塔露蒂抱起，“好啦，你的小脸要冰冷到什么时候，我只是做个交易而已。作为抽取她魔力的报酬，将我的力量凝成结晶融入她的体内，这样的话，她便有了强大的生命力以及制御眷兽的力量。

“老师为什么要解释呢？直接承认你是个变-态不就好了么……”

姬柊雪菜以冷淡的语气说道。

“额……身为女仆就要有点自觉，指责你的主人可不行呢！”

风雨辰叹了口气，果然还是个小女生啊。

为了拯救被困于操作室内的蓝羽浅葱，晓古城动用了他沉睡在身体中的力量——

没有了吸血鬼的本源，他不得不用刀咬破了自己的右腕，让鲜血流了出来。

那月酱在那之后的分析告诉过他，风雨辰并没有抽走眷兽与不死的力量，那些眷兽仍然与他契约着的，只是他算是一种拥有着无限生命的特殊人类，而非吸血鬼。

不过他觉得，既然死不了，那么做任何事情也无所谓吧？

逼出身体中的眷兽！

“继承烛光的夜泊之血脉者，晓古城，在此解放汝之锁链——！”

其鲜血变成了耀眼的雷光，爆发的雷光渐渐凝缩成了一团变成一个巨大的野兽的形状，那便是第四真祖的眷兽——

“疾奔而来吧，第五号的眷兽狮子的黄金啊——！”

他能够感知到的只有这一只眷兽了，所以以强行的命令方式召唤出了它。

显现于眼前的是一只雷光的狮子，如同战车一般的巨体，其实质上市狂乱的雷之魔力的集合体，它的全身释放着炫目的光芒，而其咆哮又如同雷鸣一般动摇大气。

“吼！！”

但是，显然，狮子的黄金没有承认晓古城，虽然这个人类拥有无限的生命，但是已经不是第四真祖了，何况被强制的征召出来，作为眷兽本来的狂暴脾性更是张扬了起来，开始毁灭所看到的一切。

然而这种破坏打开了封死的墙壁，晓古城成功的将刚刚告白与他的蓝羽浅葱救了出来，虽然目的达到了，但是狮子的黄金却是在肆无忌惮的破坏整个监控区。

“古城，怎么回事啊？”蓝羽浅葱抓紧了晓古城的衣服，惊恐地看着爆怒中的眷兽。

“一时难以言语，看来要向那月酱寻求帮助了……”

晓古城拿出了手机——

567为广大读者开址:,手机阅读体验更佳,快一起来吧！

小提示：按回车[enter]键返回无限动漫录书目，按←键返回上一页，按→键进入下一页。

...

第一千八百九十三章 狮子与凤凰的绝舞

感谢零之小蛇、七星廉贞、光之宇一、奈落之家、萌萌蘿莉控、异变巨蟹、羽风2015、书友140331200321710、极地企鹅q 、markzheng 、不想亦不念童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票

就在晓古城拿出手机时，风雨辰出现在通道之中——

“真是的，这般强大的眷兽，魔力惊人呢……”

“伊势老师，您……太好了……”

晓古城顿时‘露’出了轻松的神情，作为真祖的他，总能够打败自己释放的这个眷兽吧？

“我尽量试试……”

风雨辰抚着‘胸’口，深呼了一口气，虽然从阿斯塔‘露’蒂那里得来了魔力，但是能否使用上还是个未知的事情，毕竟破空次元的限界，将眷灵召唤到这个空间，所需要的魔力到底是多少，他还不清楚啊——

具现冰霜之刃，拉开手掌，然后握紧，鲜血顺着血痕缓缓地滴落到地面之上——

“宣告，赤之约束，白羊宫之月，献以绯红之石，纯‘色’的契约，我祖蕾米莉亚*斯卡蕾特之血族。-- 樱‘花’散弥，畅开天离宫之‘门’，从公羊角中释放，在通往火之星界的阿瑞斯之‘门’升华吧，缠扰汝十二黄金之宫白羊宫，通过誓约之轮前来吧，凤凰的幸运者！——

凤鸟的樱化！”

随着风雨辰的‘吟’唱，渐渐地，滴落在地面上的鲜血化成了一个巨大的绯红魔法阵，魔法阵的中央有着一对恶魔之翼，紧接着，火焰骤然地从中窜出，一条条绯红的火焰之链将周围的空间纷纷破除开来。

“吼！”

似乎是感受到强大的压迫感，狮子的黄金顿时停止了暴虐的破坏，低吼着注视着风雨辰的面前的魔法阵。

火焰渐渐地狂暴了起来，整个周围的一切设施全部被掀翻了过去。一声清脆的凤鸣之声，巨大的火焰之鸟从魔法阵冲出来，而其火焰渐渐收束，变成了一个拥有着冰蓝般短发的少‘女’，中短的黑‘色’靴子，深蓝‘色’的针织衣，以及同‘色’的短‘裤’。散发着一股拒人于千里之外的冰冷气息，左眼是黑‘色’的眼白以及猩红的瞳孔。而右眼则早与风雨辰的绯红之眼有些相同——

一对怪异的羽翼伸展在她的背后，左边的是闪烁着绚烂绯红之‘色’的羽翼，右边则是紫黑‘色’的恶魔之翼。

“真是的，不要随便征召别人出来！”

雾岛董香的脸上带着水渍，刚刚洗过脸的样子。

“董香酱，为我而战吧……”

风雨辰从背后抱紧了雾岛董香，鼻尖贴着她的发丝嗅着寻‘迷’人的气息。

“几天不见……有些变-态了……话说你的手在按哪里！”

雾岛董香羞愤般的用手肘撞击开了风雨辰，看着眼前黄金般的巨大狮子，“真是的。刚刚开始便给人家找这么大的麻烦！”

“嘛，嘛……”

风雨辰靠在墙壁上面，身体的力量仿佛被‘抽’干了一般，真是的，果然还是有些失误，计算失败，使用八张言灵卡真得很牵强啊。

“怎么会是……”

随着雾岛董香的出现。姬柊雪菜等人纷纷‘露’出了惊愕的表情，他们还是头一次看到人形的眷属，一般不都是眷兽的么？

而且这样娇小可爱的‘女’孩子真得能够打败那个巨大的黄金狮子？

“……”

雾岛董香在成为眷灵之后，拥有了特别的力量，来自于黄金十二宫的祝福——

加速疾跑着董香，身体仿佛被火焰缠绕一般。一条条火焰之链从她的身体中散发了出来，双手的火焰而是猛烈到了极点，奔袭的同时，她身后的绯红之翼发‘射’出了一个个血晶般的羽‘毛’，将狮子的黄金身体纷纷‘洞’察起来——

“吼！！”

然而狮子的黄金被‘洞’察的身体，瞬间恢复了过来，它并非翱。而是怒吼般地举起了雷霆的前足向着董香攻击过来。

“轰！”

董香双手绯击而出，火焰化成一只巨大的烈焰之鸟将狮子的黄金的前足阻挡了下来，右脚的脚尖地面重重地踏击，粉碎龟裂的地面带着一股反冲力将她弹了起来，在空中飒爽的转身，左脚仿佛化成了凤凰的烈焰之爪一般重重的击打在狮子的黄金后背上面！

然而她的攻击并没有结束，整个人借着再次的弹力升上了高空，紧接着，一个百八度的火焰之轮转身，火焰从她的身体中狂暴着出来，变化了一只包裹着她的巨大火焰凤凰，如同苍穹上坠击而下的火焰之剑般，瞬间将黄金的狮子身体全部‘洞’穿——

“给我回去哪，你这个家伙！~！！”

呐喊着，董香发出最后攻击！~

渐渐地，一条条火焰般的凤凰之尾从她的身后具现，这些如同锁链的凤凰之尾将狮子的黄金束缚了起来。

“吼……”

狮子的黄金用力的挣扎着，但是却仍然无法挣扎火焰之尾的束缚，身上的魔力被强制‘性’的‘抽’取了出去——

没有了魔力的支撑，狮子的黄金在最后闪烁的一道电光之下消失……

“看来你获得了很高的成长呢，董香，这下可真得成了小太妹了哟……”

风雨辰开着玩笑说道，心中却是感觉，雾岛董香已经拥有 了这般强大的力量，连真祖级别的眷兽都能够降伏，这可真得是厉害了呢。

“我也要收取报仇的……”

雾岛董香被刘海遮住的右眼散发出猩红的光芒，她的血之饥渴来临了——

“嗯，不过……”

风雨辰咬破了自己的嘴‘唇’，将董香拉在了怀里，缓缓地‘吻’上了她绯红的小嘴。

“咕……”

嘴被堵住的董香想要说话却变成了闷声，紧接着，一股让她‘迷’醉的味道从舌苔上面传来，那是风雨辰的血液，流动着圣痕之血的吸血鬼之血，她永远无法摆脱的血之束缚，身体仿佛要升华了一般，双手抱紧了风雨辰的后背——

“这……这……老师什么的沉到海底去最好了！”

姬柊雪菜顿时感觉到‘胸’口有些压抑，涌出了一股羞愤的情绪，抱着昏‘迷’的阿斯塔‘露’蒂便用力地迈步走开了……

“我们也走吧，浅葱，总之，得救了……”

晓古城拉着蓝羽浅葱的小手也离开了……--60845+dsuaahhh+30197670-->

第一千八百九十四章 命运的中枢与战王的使者

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

中枢石之门入侵事件结束，风雨辰步入了平淡的生活之中，对于吸血鬼的本源抽取已经完成了初步阶段，并非要抽取真祖的本源，相比真祖的本源来说，任意的d种都拥有着本源的可能性。

“实验报告……根据目标你所提供的数据，大概现今居住在魔族特区的二分之一的d种足够你本源收取……”

蓝羽浅葱坐在午夜咖啡档——re喰种咖啡厅内，品尝着风雨辰为她专门调制的咖啡，一份要十五万元，还了她被雇佣于弦神岛的国营公司，有些闲钱的，可是这也太贵了吧？

＄％，a￡nshu▽ba.“嗯，不愧被称之为【电子的女帝】，很详细而且也非常的准备……”

风雨辰拿起桌子上面的材料缓缓读取了起来，整个弦神岛的魔族数据都被记录在这里。”按照约定的，古城失控的眷兽你要帮忙控制，我可是冒着很大的危险才弄出这东西的，话说你这个未明的真祖到底要做什么？想要在这里建立什么东西？”

蓝羽浅葱不禁疑问着说道。

“很简单，告诉你也可以，你当真以为恶魔会做赔本的买卖么？消耗那么多魔力建立起来的【命运】中枢，其实是将这个岛屿纳为我的从属。

事实上，与你有些关系，我察觉到你身上的某种力量，虽然是人类却拥有着那种本源的味道……”

风雨辰拉开椅子坐了下来，“然后我通过分析。虽然不确定你到底是什么身份。但是这座人工岛屿应该是一个祭坛。青龙、白虎、朱雀、玄武的分布并非是没有根据的，不是表面上的仅仅为了稳固人工岛屿而建立。

而作为中枢的献祭建材，你知道为什么会是圣者的右腕么？

虽然我猜不出真正的结果，但是却知道这个中枢其实是一个献祭，一些特定的人物需要特定的献祭物品，而能够让圣人的右腕作为献祭建材的，应该是——

，传说之中。吸血鬼的始祖该隐。

而现在，我将其更改了，这个人工岛屿的命运被我更改了，变成了我的祭坛，随着【命运】的轴缓缓在转动，将在未来的某个时间上，这座人工岛屿会成为我的【身体】之一，换言之，我便是这个祭坛岛屿的神灵。”

“怎么可能！？”

蓝羽浅葱虽然听不懂风雨辰口中的一些词语，但是还是能够理解他的意思。也就是说，这一系列的事件。最后最大的利益者其实是他，意图将整个弦神岛控制在自己的手中。

“我或许应该对你说声抱歉，因为你的命运被我剥夺了，简单来说，你或许应该也感觉到了奇怪的事情，那就是为什么监控局的工作人员中只有你是清醒而且毫发无伤的，那是因为这个岛屿有一种命运的力量作用在你的身上。

而现在我将其掠夺了过来，这才是真正的报酬，晓古城那里，我已经使用了魔力刻印强力使其与【狮子的黄金】融合，他现在能够掌握这只眷兽的力量，不用担心他的生命，我所取出的本源不包含他的不老不死之力。”

风雨辰将资料递给了旁边穿着女仆装的幼女阿斯塔露蒂，现在她暂时在这间咖啡厅里面工作。

“无所谓，我知道我在与恶魔交易，为了古城的安然，我付出一点是应该的，我们的交易不要告诉古城，不然那个家伙……”

蓝羽浅葱将书包背在肩膀上面，“你的咖啡很好喝，放心，我会为你保守秘密的，总之，你现在也算是保护了弦神岛，我想即便我采取敌对的行动，也不会让怎么样，你这样魔王般的真祖，我可不想成为你的敌人，总之最终的情况也魔法师你在这里建立自己的帝国。

统治欧洲的‘忘却的魔王’、西亚的盟主‘毁灭之瞳’、还有统治南北美洲的‘混沌之皇女’，他们都有着自己的领地，我想你拥有领地也无可厚非，毕竟拥有力量之人，必然拥有行使这份力量的相应权力。”

“嘛，或许吧……阿斯塔露蒂，送客，今天要关门了……”

风雨辰刚说到关门，却是看到了一个人影，一种来自于直觉上面的敌意——

“外面的客人，请回吧，小店已经要关门了，雪菜、雾叶，关门。”

风雨辰缓缓站了起来。

“伊势冕下，深夜到访，多有不周……我是‘忘却的战王’的血族，名叫奇拉*雷柏德芙*瓦鲁迪斯瓦拉，来到御身领地的极东‘魔族特区’，却迟迟未能问候的非礼，恳请原谅，未明的真祖……”

说话的是身着银色晚礼服的年轻人，目测年龄约十五六岁左右，是个拥有娇小而温柔的容姿的，不得了的美少年，灰色的头发，翡翠色的眼瞳，洁白的肌肤，长长的睫毛，由于这些的缘故而给人十分梦幻的感觉……

这样的美貌才具备了吸血鬼的优雅呢……

“战王领域的人找我有何事，难道是要我过去将你们收编么？”

风雨辰的嘴角露出了冷淡的微笑。

“受阿鲁迪亚鲁公爵，迪米托里叶*瓦托拉大人的委托，前来向您递上了邀请函，欢迎您莅临【海洋之墓】邮轮，我等只是战王派来的使者，这个世界的真祖本来就稀有无比，我们怎么会挑起真祖之间的战争呢，那可是个愚蠢的行径呢……”

奇拉彬彬有礼的说道。

“战王领域的贵族……看来已经惊动了其它的真祖了……”

姬柊雪菜不由得吃惊了起来，这么快便前来问候，大概更多的是一种试探吧。

“呵呵……相比已经的失去吸血鬼之力的第四真祖，我更加值得你们的探视么？有趣，不过卑微的血族啊，面对吾，要下跪呢！”

风雨辰的双眼渐渐变得绯红，整个空间仿佛受到了马达一般的驱动，一种来自于本源之上的力量，强制地驱使着奇拉的双腿跪在了地面上！

这便是【命运】中枢的能力之一，这里可是他的领地！(未完待续……)

第一千八百九十五章 境界的威压与暗流之夕

【结果出来啦，米娜，本羔羊将于28号出院，29号恢复正常更新】

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

奇拉无力的跪在地面之上，一股触及到他灵魂上的惊悚使得他无法动摇自己的身体，眼前的未明真祖（风雨辰）的背后仿佛出现了一只巨大无比的恶魔，一手持十字架，一手持死神之镰，充满威严的看着他！

如威如狱，那是让他连仰望也没有资格触及的力量，完本不在一个层面上。

“劣等的血族啊，回去告诉你的主人，就算派使者也要够得到我的脚趾的存在，汝这等蝼蚁，吾看不到啊！哪里来哪里去吧！”

风雨辰手中飞出一张卡牌，从这张卡牌之中冲出宝剑、狮子、胡狼与蛇，带着奇拉瞬间消失在咖啡厅之前——

the-l-of-，x，命运之轮。

海面之上，距离弦神岛的港口约有一公里之远的地方，有着一艘异常豪华的大船，即使远远的观望也能够看得到其豪华庄严的气氛，并且还是个能够与军用驱逐舰匹敌的，超格规模的巨型游艇。

这其实是一艘私人性的邮轮。

而这个邮轮的所有者正是战王领域的公爵迪米托里叶*瓦托拉。

“簌……”

然而此刻，一声轻鸣，一个魔法阵在顶部的甲板上面显现出现，拜访风雨辰的奇拉从魔法阵中浮现了出来。

“空间制御魔法？这般远的距离？”

惊讶的声音。

说话的人是一个金发碧眼的美男子，外观年龄大概在二十后半左右，此刻的他正在邮轮屋顶的甲板上享受着月光浴，卧躺在豪华的夏季床上悠哉游哉地品尝着玻璃杯里面的黑加仑酒。

突然的魔力波动。使得他动容了，手中的美酒晃荡着倾洒在了甲板之上。

“抱歉，公爵大人……未明的真祖对于属下的力量不入眼。邀请函无法送达……”

奇拉说道便昏迷了过去，来自于血统或者更高灵魂上面的威压使得他无法继续保持清醒的状态了。

“看来是真货……”

一个修长的人影接近了这个瓦托拉的身旁。

一个有着东方面孔的少女。身姿修长而苗条，外表让人感觉到华丽与优美，肌肤白皙，头发的颜色是茶桦色，是个能让人联想起盛绽的樱花的美丽少女。

长长的马尾，随着海风的吹拂所无声地飘舞着，在她身上穿着的是位于关西地区的某间名门女子学校的制服，而她的右手正拿着的是键盘用的黑色乐器的容器。

声音幽冷干爽利落。清冷的口语使得她越发的优雅迷人。

“当然是真得！”

瓦托拉震惊地看着远处的弦神岛，仿佛有一只擎天般的巨大魔兽屹立于其上一般，魔兽的双眼散发着无比的冰冷，紧接着，在这绯红的恶魔之瞳中，浮出了三个漆黑的勾玉，渐渐地，整个海洋仿佛被扭曲了一般，豪华的邮轮瞬间爆裂！

“是幻术！”

马尾少女顿时指尖上散发出灵力波动，一道翠绿的光芒射出。将某种境界破了开来，如同冰释一般的，爆炸的邮轮如同时光倒流一般回归了原本的状态。然而——

“什么鬼东西！”

自认为解开幻术的马尾少女惊骇的发现一个巨大的藤蔓之树将自己束缚了起来，无法挣扎分毫。

“愚蠢！与真祖的力量较量！这可不是普通的幻术，而是高等的多重幻术，在你解开一重幻术的时候，另一重幻术已经发动……真得让人叹为观止，距离这般远的距离，还能够向我们施术，可怕的未明真祖，与未成长起来便夭折的第四真祖相比。这位第五真祖才是具有着深厚的底蕴之人……”

瓦托拉说着单膝跪在了地面之上——

“伟大的真祖冕下，来自于‘忘却的战王’的血族。名叫鲁迪亚鲁公爵，迪米托里叶*瓦托拉。来到御身领地的极东‘魔族特区’，派上无法让您入眼的仆从是我的过错，请求您的原谅，同时吾主战王的委托，前来向您递上了邀请函，欢迎您莅临【海洋之墓】……”

他的手掌放在了自己心脏处，表示着自己的尊敬，头颅呈四十五度倾斜，放弃了尊严。

来自于根源之上的威压使得他无法挣扎，即便有能力反抗，最终恐怕也会彻底毁灭掉，那种无法触及到的力量，明明就在眼前，但是却天涯之远。

“你……”

马尾少女看着瓦托拉下跪顿时睁大了眼睛，身为一名公爵，战王领域的至强者之一，位于真祖之下的至高长老之上级别血族竟然低下了自己高傲的头颅，能够让他做到这样的也只有这个世界上为数不多的三位真祖，现在恐怕又要多上一个了……

“吾知晓。”

莫名的声音回荡在灵魂之中。

“是，静候真祖冕下的到来……”

瓦托拉再次将身体压低了一些。

缓缓地，如同被打破的水面一般，幻术纷纷消融掉了。

瓦托拉的脸色浮出一股兴奋的神情：“是真正的吸血鬼真祖，那种来自于高等血脉上的威压是绝对的力量，看来，世界的格局到了改变的一刻！”

“难道会暴发战争么？”

马尾少女的脸色同时苍白了起来，怎么会这样，如果果真像瓦托拉所说的那样，这一名真正的吸血鬼真祖，那么恐怕势必会有一场战争要爆发。

“不……你们的想法太过极端，就算是战斗也是需要着酝酿期的，而且，现在恐怕三个真祖包括战王都在怀疑这位真祖大人的实力与真实，至少需要足够的验证才可以，不过格局肯定会有所改变，战争么？就要看这位始祖大人的想法，十分期待这位大人的到来，我要好好准备才可以！”

瓦托拉如同朝圣一般的行动了起来，整个邮轮，此刻都开始了紧促的布置。

“不行，必须将这里的事情传达过去……不，我现在也应该冷静，恐怕这里的事情早已被知晓，所以才派我来监视瓦托拉，不要轻举妄动……”马尾少女目光闪烁不定地看着远处的弦神岛……(未完待续)

第一千八百九十六章 质问以及疑问，那月酱的来访

【感谢polinghy、g、wr4565t、spnhkk、h～小狼仔、光丶暗か无ζ伤、萌萌蘿莉控、我只是想看下书童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

睁开双眼，所入目的是一个有着哥特萝莉之貌的少女（幼女？），一袭绑带的黑色连衣裙，领口和袖口围着一圈饰边，腰部裹着一年绑绳的紧身胸衣。

从这个角度隐约能够看到某件黑色的胖次的蕾丝花边。

只是唯一具有着不协调感觉的是她的脸上有着与身体的年龄所不相符的威严感，这样的感觉让风雨辰觉得，如果这个家伙会是吸血鬼应该很不错的吧？

“喂，喂，这样私闯人家的房间可是很不礼貌的啊，我说，那月酱，有什么事情啊？”

风雨辰从床上坐起来，看着跨坐在他身上的万年萝莉说道。

“雨辰老师，近日来，你每天可是都有迟到，这可是很让我感觉到苦恼呢……”

南宫那月不知道从哪里抽出了一杯红茶轻轻地品酌了起来。

“额，昨天是碰见了过马路的老奶奶……前天是救下了马路中央的野猫……大前天是……”

风雨辰无良的学起卡卡西的口气说了起来，而且还一脸正色的样子。

“那么今天呢？”

南宫那月淡淡的说道。

“嘛，今天是预感到那月酱要来，所以特此等候欢迎你这个空隙的魔女。”

风雨辰面不改色的说道。

“是么？再迟到的话，就要扣薪水了……”

“怎么可以！简直是吸血鬼了，连员工的血汗钱也要克扣么？！”

“哦，看来你还没有自觉自已是个吸血鬼啊……”

“我其实很纯洁的……”

“你的纯洁根本不是人……”

“你要相信我的人品……”

“你的人品已经败光了……”

“……”

一段莫名的对话。无意间使得气氛由严肃转变得轻松了起来，或许两个人有意无意的回避着一些事情。

“不说学校的事情了……战王领域的瓦托拉邀请你，应该不是单纯的宴会……”

南宫那月将一份资料扔到了风雨辰的面前。“黑死皇派触动了纳拉克瓦拉，虽然自信他们无法破解。启动的话应该很难……”

“哦……有意思，在南亚的第九梅赫尔格尔遗迹中发掘出来的史前文明遗产？号称众神的兵器，曾经把无敌的都市啊文明什么的毁灭掉的怪物么？”

风雨辰仍然将资料放在了桌子上面，“想要我做事可是会有着报酬的，赔本的买卖我可做不来，不过，我想瓦托拉的目的应该是第四真祖的鲜血，不过。可惜，晓古城的本源被我抽离了，即使拥有不死的魔力，也无法让其成长。”

“你昨天晚上的举动……中枢石被你做了什么手脚，你的目的呢？”

南宫那月的身体低伏，脸庞贴近了风雨辰，似乎想要从他的双眼中看出什么一般。

“这样的姿势可是让人很尴尬的……那月酱……”

闻着那种馨香，风雨辰的手掌轻轻地抚在了她的后背，“你的本体呢？分身我还是能够看得出来的？第四真祖的事情你应该全部知晓，不然也不会在那天突然出现并且制御我？瓦托拉你应该认识。所以仍然淡定着对吗？”

“知道这么多可是对你没有任何好处的，第四真祖牵扯着所有人的利益……然而现在被你终结了一切，因此你所要背负的远比你想象的要沉重……”

南宫那月整理着衣衫站了起来。

“我是吸血鬼恶魔真祖。拥有着恶魔与吸血鬼的能力，并非是单纯的吸血鬼……你作为魔女难道不清楚恶魔的力量？

好吧，想要试探的话，没有必要，因为我只是时空的旅客，与你所守护的监狱结界一样，我有着自己的使命，很快我就会完成我的术，而这之前。真祖之间的战斗什么的，对于我来说不过是调味剂而已。”

风雨辰起身穿戴起来。“帮我请假吧，需要去买件礼服参加晚上的宴会。”

“身为吸血鬼真祖。还与恶魔契约，你到底是？”

南宫那月的小脸越发的严肃了起来。

“别那么激动，我只能告诉你，这不是契约，也不是诅咒，我是一名拥有圣痕的神子，西欧教会的神子圣人我想你应该明白（圣痕血统），然而在某一天被一个叫做蕾米蒂亚*斯卡蕾特自称是吸血鬼恶魔始祖的萝莉酱绑架了，让我做的她的黑执事并且成为了吸血鬼恶魔的真祖。

拥有着光明与暗而仍然能够存在的我本来就是一种奇迹。

只能够告诉你这些，其它抱歉了，我的秘密有很多，就算是这个世界的神也无法触及的地步。”

风雨辰将一张卡牌扔到了南宫那月的手中——

“它能够帮助你切断恶魔的契约，并且依然拥有魔女之力，是否要使用就要看你自己了，而且我会打开监狱结界的，王需要很多仆从的不是么？”

“你这个家伙！竟然真得在打监狱结界的主意，要知道里面可都是……”

南宫那月的脸色不由得苍白了一些。

“嘛，那里囚禁的罪犯们实力还不错，我会用恶魔的力量束缚他们为吾所用，任何抵挡都是徒劳的，王的决意是不可阻挡的，你们的布局和我无关，我只是在行使作为王的权力而已，话说……

那月酱，你要不要考虑成为我的眷灵?”

风雨辰嘴角露出了邪笑，将南宫那月按在了床上，虽然是分身，但是也是实感的分身。

“老师！您要迟到什么时候？起床！”

姬柊雪菜背着装着雪霞狼的吉他盒出现在了门口，然后她看到了——

“哦……看来我来的不是时候呢，你们继续！~雨辰老师就是个超级萝莉控！”

姬柊雪菜鼓着腮梆子重重地关上了房门。

“不松手去追么？”

南宫那月指着门口说道。

“一会儿还来得及……话说，狮子王机关原本的目的就是将姬柊送给晓古城吸血的吧？这可不像监视，更多像是送美餐……”

“谁知道呢……不过现在也没有意义了，因为第四真祖不存在了，你这个吸血鬼恶魔才是重点……”

“切……”(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千八百九十六章 质问以及疑问，那月酱的来访地址为

第一千八百九十七章 吸血鬼之噬

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

或许风雨辰要夸奖一下狮子王机关（婚介所）的觉悟了，刚想要礼服，对方便找送来了快递，而且也他的女伴也选好了。

“定制的宴会礼服……身高1米56，b76…w55…h78…c60…原来是c杯罩的啊……姬柊雪菜小姐，这是你的呢……”

风雨辰查看关寄来的衣服，对着洗漱间的姬柊雪菜说道。

“老师！！！！”

满脸通红的雪菜，瞬间夺过了风雨辰手中的女式礼服，羞愤地颤抖着肩膀。

“嘛，不错哦，我还以为你是b杯或者a杯呢，原来衣服还是有些宽松了呢……”

风雨辰赞赏般地打量着姬柊雪菜的胸部，丝毫没有感觉不妥之处（h之魂已经觉醒的吸血鬼恶魔请无视）。

“老师什么的，根本是个色-狼！我已经忍无可忍了！在记忆被消除之前，你有什么想要说的么？”

姬柊雪菜全身散发出了冰冷而无情的杀气，铿的一声将她的七式突击降魔机枪雪霞狼拿在了手中，闪烁着亮银光泽的枪尖对准了风雨辰……

“雪菜……我劝你还是早些收手的好，哪次你不是被降服得乖顺无比？”

妃崎雾叶坐在沙发上面一边欣赏着风雨辰特制的冷饮一边说道。

“你继续给我‘阿卡林’（神隐）下去！没你的事情！这一次我是认真的！”

姬柊雪菜脸上的冰冷娇颜瞬间被打破了。

“是么？看来你还是没有认清楚自己的身份呢，侍奉吾的女仆姬，让我告诉你如何侍奉吸血鬼恶魔真祖吧……”

风雨辰的身体瞬间出现在了姬柊雪菜的身后，双手从背后缓缓地抚上了她的柔软，“这个地方，我很早就想调教了呢。雪——菜——酱……”

“不要……”

姬柊雪菜身体顿时酥麻了起来，风雨辰的双手仿佛带有微电的魔力一般，使得她瞬间失去了力量。整个人瘫软在他的怀里，脸上表露着潮红的色彩。

“你看。你分明想要被调教啊……这里都硬了呢……”

风雨辰感觉到姬柊雪菜的柔软渐渐胀了一圈，绯红的突起有些发硬——

他的鼻尖渐渐地钻入了雪菜的发丝间，寻觅到那白皙的少女肌肤，舌尖轻轻地舔拭着洗浴后散发着奶香的玉肤，带有一种薄荷般的芳香，此刻真得是——

“轻点……”

姬柊雪菜仿佛放弃了反抗，迷离的双眼无意识地闪烁着，白皙的小手抱紧了风雨辰的脑袋。仿佛要将他的身体与自己的身体彻底的融合一般。

吸血鬼恶魔的吮吸对于双方都是一种灵魂以及*上面的欲求，这个世界的吸血鬼风雨辰不清楚，但是斯卡蕾特一系的吸血鬼可是有着很强烈的吸血概念，他既被蕾米和芙兰吸过血，也吸过董香和雪采的血，所以双方的感受都清楚，但是不论是哪一种都是相当具有着特别的欲求的，那种渐渐要融化身体与灵魂的狂野像奔驰在一望无际田野上的跑车般无法停滞下来。

也许是特别的关系，所以蕾米告诉过他，他们会是吸血鬼伴侣。所谓的吸血鬼伴侣就像人类的合法夫妻一般，但是对于吸血鬼伴侣的结婚证明是各自的鲜血，互相吸食各自的鲜血。以此来让血源更加纯净，也就具有孕育后代的契机。

只是蕾米还没有做好准备，没有要让风雨辰吸血的觉悟，而且女仆长十六夜咲夜也认为斯卡蕾特的家主应该更加慎重一些。

夜幕渐渐降临，漆黑笼罩的今晚有着明亮的圆月，这对于风雨辰来说，是个沐浴阳光的优雅之夜。

“雪菜，我们要出发了……”

风雨辰穿好了狮子王机关送呈的礼服，站在姬柊雪菜的房门前催促着。

“好啦……好啦……人家也需要打扮的时间啊！”

被吸血之后。雪菜的语气少了一丝的冰冷，多了一丝娇媚。

随着房门的打开。姬柊雪菜走了出来，身上穿着着一条很有分量感的花边连衣裙。此时的她显得格外的美丽，若隐若现的诱人着装很吸引眼球，白底蓝色装饰的礼服裙，裸露的胸口虽然有点保守，但是从肩膀到背部则是完全暴露在外，薄薄的布料把雪菜的身形完全显现出来了，华丽的花边短裙下探出雪白又纤长的大腿……

“干……干嘛……现在想吸血可不行……”

姬柊雪菜抱紧着双肩，脸红地后退，现在闻到风雨辰的气息，她便感觉到浑身发软，而且内心还不抗拒这种吸血的感觉，觉得非常享受。

“或许你也察觉到吸血鬼恶魔真祖的不同了，不可抗拒的魔力……”

风雨辰轻轻挽起雪菜白皙的小手，在她细腻的手背上面绅士的浅吻，“美丽的公主，可否邀请你做我今天的舞伴呢？”

“……看你……这么诚挚的邀请……我就……勉为其难……你别多想，我只是在执行狮子王机关的命令监视你而已……”

姬柊雪菜被绅士举动的风雨辰弄得有些脸红，这个时候看，他还是个很美的少年，妖异的血瞳像是深色的樱花一般吸引人，正常的讲，他还是个很帅气的吸血鬼，只是平时的无良形象掩盖了他的优雅，与寻常吸血鬼不同的是，他的身上散发着圣洁的光芒，与吸血鬼的暗完全不相符的神圣，相比恶魔，他更加是个圣子。

“迷上我了么？那么，我们走吧……”

风雨辰抬开了手臂。

“只限……今天……”

姬柊雪菜伸出白皙的手臂勾上了风雨辰的手臂，身体的重力倾斜在他的身上。

“只有今天可不行的哦……你可是向我奉献了全部，我会一点一点地品尝你的……永远束缚在我的支配下吧……魔王的侍女姬……”

风雨辰侧过头含住了姬柊雪菜的耳垂。

“不要……作怪……这样没有办法走路了……”

姬柊雪菜微张着小嘴，身体又有些发软起来。

“宴会上，你可不要驳我的面子哟，不然晚上我会重重的调-教你的……”

“嗯……”(未完待续)

第一千八百九十八章 血的冲动与旗袍少女

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

在月光之下，风雨辰与姬柊雪菜缓缓地步行着。

“老师终于正经起来了……”

姬柊雪菜看着如同阳光少年般的风雨辰，这个家伙终于回归到了原本的状态。

“嘛，都说过了，与吸血鬼契约可是后果很严重的……”

风雨辰耸耸间说道，“谁让你主动让我吸的？这可不怪我咯……”

→wan→shu→ba，△anshub⊕a.“而且这么可爱的裙子里面穿拉拉队用的安全裤是什么鬼（想要学炮姐）？”

风雨辰的嘴角有些抽。

“我早就知道你肯定会女孩子裙子里面的世界抱有兴趣，甚至想看我胖次的颜色，所以这叫防患于未然！而且这个礼服的裙子这么短，战斗起来简单太不方便……穿上安全裤便可以肆无忌惮的战斗了……”

姬柊雪菜冷冷的说道，提了下手里的音乐盒，没有办法像平常那样背着，只能够提在手上了。

“这是什么鬼道理，话说你是不是睡觉都会抱着雪霞狼？”

风雨辰翻了下白眼。

“吐槽请适当，老师，我可是（元气战斗少女）剑巫，随身携带防狼利器是必备的修养。”

雪菜信誓旦旦的说道。

“额……”

乘着月光，来到了港湾区的大栈桥，那里停靠着海洋之墓——

战王领域贵族阿鲁迪亚鲁公迪米托里叶*瓦托拉的邮轮。

“诚挚的欢迎‘极东的魔王’真祖莅临我迪米托里叶*瓦托拉的海神之墓……”

一个穿着米白色西装，有着金发碧眼的美男子从邮轮上稳步到风雨辰的面前，四十五度的鞠躬礼。并且优雅的抓起了风雨辰的右手。在手背上面轻轻的吻。

虽然风雨辰有和种恶心的感觉。但是这是礼节，是血族中下位者对上位者有的敬畏。

“嗯，开始宴会吧，我要在顶部沐浴夜光，帮我准备咖啡器具和上好的咖啡豆以及爱尔兰威士忌，这些你这里应该有的吧？咖啡的器具最好是happy -day浓缩咖啡器……”

风雨辰抽回了手，在姬柊雪菜的陪伴下错过瓦托拉的身边，走向了位于顶板处的月台。

“……”

随着风雨辰的错过。一股诱香的气味从他的身上飘荡出来，这种味道普通人是闻不到的，即便闻到也是普通的香味，然而对于吸血鬼来说却是极品的珍馐！

一个个血族看着风雨辰露出了狂热般的表情，仿佛是壮汉看到了美丽的女子一般，而且还是脱光的那种。

往常优雅的吸血鬼贵族再也无法保持着平静，太美味了！

但是他们也拥有着恐惧，那种来自于血统上面的威严感使得他们不禁跪在地面上。

“这……简直是神圣的！！”

瓦托拉双眼布满血丝，仿佛高了一般的剧烈的喘息，太美味了。真得太奇妙了，圣洁的真祖！

本来瓦托拉是不情愿这样的下臣之吻礼。可是当他的嘴唇贴到风雨辰手上的肌肤时，顿时感觉到了如同被救赎了一般，让他的肉体近似澎湃而激昂的美味，如同绚烂的歌舞剧一般，此刻，仿佛是人生的巅峰！！

“咚……”

粗喘着气，瓦托拉的双眼显得绯红，有种要吸风雨辰血的冲动，那不是为了进化而吸血而是为了升华！~

如同救赎般的力量让人痴迷着。

但是他还是抑止了自己的冲动，欲念的魔鬼在胸膛中冲锋着，催促着他去吸风雨辰的血，可是他明白，那种境界上的威压感不是他能够触动的，不过没有关系，只要那个计划成功的话，或许可以——

众神的兵器，纳拉克瓦拉。

只要那件兵器启动的话，一定有着希望的。

然而他也明白这种后果是什么，不过遇上了这般美妙的味道还能够冷静的话，那么就不配称之为吸血鬼了，赌上性命的欲求。

看着其它吸血鬼贵族流露着比自己还要疯狂的神色，瓦托拉觉得这个世界最圣洁的吸血鬼就是风雨辰了，也许命运之神做错了选择，这种【天使】竟然会是吸血鬼，太不可思议了！

“去，让人准备魔王殿下所需要的东西，尽快，务必完美，如有差池，自己到海里喂鱼！”

瓦托拉将与风雨辰接触的右手放在鼻尖吮吸着，然后威严的说道。

“……”

“老师……这些吸血鬼怪怪的，要不要……”

姬柊雪菜握紧了手中的音乐盒。

“不用，应该是我的气息的原因……”

风雨辰恍然苦笑，之前蕾米与芙兰也是对他一副痴迷的样子，虽然没有这些吸血鬼的疯魔状，但是也是失去了平静，总而言之，他的圣痕之血的原因。

有时候，风雨辰甚至在怀疑，他的圣痕血统真得是世界的圣痕血统么？

也许，有些不一样的地方。

毕竟，这个圣痕是无限世界被玩家所拥有的第一个血统，谁知道那个未明的创造主宰对这个血统做过什么履行，风雨辰感觉这个血统相当的神秘。

有时，他在想难道这个圣痕血统就是无限火种？

不过这也是他夸张的想法，无限火种怎么可能会这么弱小，要是圣痕血统是无限火种的话，岂不是在开始，所有人努力的方向就错误了?

然而猜测只是猜测，或许是圣痕血统表现的太过不一般，才让风雨辰有些遐想，毕竟这是他所拥有的第一个血统。

“老师的味道确实很好闻，男人有体香真得是个怪事……”

姬柊雪菜看着风雨辰那闪耀着迷人光泽的肌肤，竟然有种被比下去的感觉，男人有体香是什么鬼？

难道吸血鬼都有点特殊的地方？

或许老师穿上女装会非常的美丽——这种作死的想法在姬柊的脑海中徘徊着。

“就是你这个家伙束缚了我家雪菜么？！”、

就在这时，一名年轻少女，从顶部的甲板走了下来，虽然身高接近一百七十公分，但是看起来就十五，六岁的样子，栗色长发，雪白的肌肤，惹人注目的优美脸庞，苗条的身材与身上的旗袍式礼服非常合称。

“纱矢华？”

雪菜惊喜的看着来人。(未完待续……)

第一千九百零一章 贡品与贡品的区别

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

圣歼？

雪菜与纱矢华听闻着风雨辰与瓦托拉的谈论，此刻他们才明白，第四真祖原来是由其它三位真祖一起创造的，这也就能够解释为什么第四真祖的出现没有让其它三位真祖行动了。

知道真相的只有少数的人。

“焰光之宴，貌似狮子王机关也在参与了……嘛，我只是感觉……”

风雨辰看着雪菜与纱矢华，在一开始，她们就处于被欺骗的原则之下而行动的。

雪菜作为他的监视者，不如说是狮子王机关对他的妥协而送来的【贡品】，相比国家利益之下，一个剑巫利用就利用了。

然而，风雨辰不能够将一切告诉雪菜，毕竟那种绝望会使得她为此而沉沦的。

“太史局的人不是与您达成了协议了么？不然，的巫女身份，您也不会知道的……”

瓦托拉的双眼渐渐地微缩，他的内心翻滚着，想着风雨辰大概已经知晓了所有的可能性，便稍稍松口说道，“希望您不要对奥萝菈出手，她还有着非常大的存在意义，虽然已经是个死人，但是残存的灵魂还有着作用。

目前人类与魔族的平衡处于一种危机之上，争斗不断的人类和魔族，在数十年前终于缔结的圣域条约，实现了暂时的和平。

这其中有吾主第一真祖【忘却的战王】的功绩，还有长久以来的战争使人类身心俱疲的缘故，然而，圣域条约缔结的最现实的理由是，人类所拥有的科学技术和魔术进步，有了能够和魔族抗衡的战力。重点是，人类和魔族都害怕两败俱伤。”

“我明白了……”

风雨辰微微点头，“所以第一真祖忘却的战王。希望我不要在这种多事之秋做多余的举动么？即便第四真祖的【圣歼】计划失败，但是并未彻底失败。弑神的兵器应该在某个地方，人类与魔族都想要得到它，所以我的存在至关重要。

我的出现将会是打破平衡的至关人物，你的目的之一大概为了保护奥萝菈的附身灵对吧？

嘛，至少现在我不会出手的，只要你们不破坏我的计划。”

“您的计划？”

瓦托拉的双眼几乎要眯成一条缝隙了。

“这你就不用知道了，总之和你们没有关系……好了，战王的意思我明白了。暂时同意他的协约，我加入圣域条约，以【极东的魔王】，话说这是你给我起的外号么？”

风雨辰站了起来。

“您的魔威我可是领教过了，不是魔王难道会是其它的？我已经得到这个国家的批准，狮子王的三圣之首【寂静破坏者】已经将文件递交给我了……”

瓦托拉从身后的信封内拿出了一件端重的书信类的东西。

那是日本政府发行的大使馆设置的简略同意书，也就是将战王领域的大使馆，在炫神市【魔族特区】内开设这件事，得到了日本政府的正式许可。

而大使馆的馆长亦特命全权大使的名字是，阿鲁迪亚鲁公爵迪米托里叶*瓦托拉——

“唉……居然是三圣！”

雪菜与纱矢华显然都有些惊讶。

“很正常。狮子王机关估计第一时间就与瓦托拉接触了，只有太史局与我的协约，看来无法让狮子王机关安心。我还真得要高举呢，居然被如此的看重。”

风雨辰拉着雪菜向外走去，“就是这样，我们要休息了，雪菜酱，你可要帮我暖床哦，刚刚你答应过我的……”

“如果您不介意的话，我这里有很多上等的货色，她们会服服帖帖的暖床的……”

瓦托拉拍了拍手。随之——

一群陌生的年轻女性，身穿五颜六色的泳装的五人组出现在风雨辰的眼前。

年龄从十三四岁到二十岁段半的都有。氛围像是关系不错的姐妹，不过人种和体型都各不相同没有统一性。唯一的共同点是，她们都是拥有非凡美貌的美人，而且还是那种具有天生高贵感的美丽。

“他们是侍奉于我女仆军团，是‘战王领域’周边诸国的，王族和重臣的女儿，被我个人灭了国的王女也有……总之她们是被卖过来，以换取祖国安全而用的质子，然而我对她们没有兴趣，您如果喜欢，可以尽情的使用，用来做血食也不错……”

！！！

姬柊雪菜顿时皱眉了，这到底是！！

怎么一回事？

“恶心！吸血鬼没有一个好东西！”

纱矢华看着穿着浴衣的几位如花少女，显然是刚刚出浴的样子，惹人可怜。

“嘛，向真祖殿下进贡美女血食也是习俗，而且她们并没有不乐意，如果魔王殿下喜欢的话，我可以献上自己的鲜血……”

瓦托拉嘴角露出微笑，似乎非常期待能够被吸血。

恶心！

雪菜一副厌恶的表情，风雨辰要是吸瓦托拉的血，她就不暖床（卖萌）了……

“被吸血并不算坏事，如果能够成为真祖殿下的【血之从者】就更加好了，血之从者很大一部分的继承于主人的能力，是由于吸血行为而产生的只限一个世代的疑似吸血鬼，据说有时会拥有凌驾于纯粹吸血鬼的战斗力，伴随主人活在永劫之时中。

我们的目的想成为您的【血之从者】，从而获得与真祖同等的战斗力或者超级旧世代吸血鬼的力量也可以……”

穿着红色比基尼绣着一朵木槿花纹的金发美女诚实的说道。

“如此精打细算地忠实于*的人，反而也让人觉得干脆清爽，我并不讨厌你这种人……”

风雨辰看着金发美女说道。

“那么您……”

“愚蠢的女人啊！即便是王，对于自己的女人也会有着忠实的情感的，吸血可是神圣的仪式，你以为你可以么？”

风雨辰打断了比基尼金发美女的话，将姬柊雪菜抱在怀里，轻抚着她娇嫩的脸庞，“知道你们和她的差距在哪里么？灵魂！

没有灵魂的你们，血液会很苦涩，明白么？目前得到我认可的女仆可是只有雪菜酱，你们算什么东西！”

“……”

姬柊雪菜抓紧了风雨辰的衣角，才不会说自己会感动之类的（傲娇）。(未完待续)

第一千九百零二章 原初第四真祖的托付

【感谢无限.萝莉制、七星廉贞、书友150628182627343、极地企鹅q童鞋的打赏，出院啦，萌萌哒，今天开始正常更新，五更走起喵，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“话说，你这还算说了个人话，雪菜怎么能够和那些庸俗的女人相比……”

纱矢华听着风雨辰的话语，有些出乎意料，吸血鬼拒绝血食，她还是首次看到，难道吸血也要讲究对象？

“真得是抱歉，看来确定是庸俗了……”瓦托拉挥手示意女仆军团离去，微微躬身恭送风雨辰离去。

“嘛……回头记】，︾ans↓＄m得将咖啡的钱送到我的咖啡厅……出于你的不敬，两亿英镑……”

风雨辰摆摆手，和雪菜消失在船舱内。

回到家后，雪菜脸红的被风雨辰驱使着去暖床，然而她左等右等始终看不到风雨辰的身影，纱矢华的电话却是打了过来。

“喂……雪菜，叫你的魔王小心一些，这边瓦托拉仿佛在策划什么……”

“纱矢华桑在担心老师？”

“鬼才会担心他，我……我只是担心你而已……”

“没关系，他并不坏，只是有些恶作剧……”

“雪菜……你不会是喜欢那个吸血鬼吧？”

“没……没有……”

擦着脸上的水珠，风雨辰出现在了宿舍楼的露台之上，看着对面的晓凪沙——

“凪沙酱，找老师有什么事情？难道要我帮忙做作业？”

“吾是世界最强吸血鬼。为‘圣歼’而造出来的弑神兵器。不死不灭。没有任何血族同胞，亦无欲支配，仅为率灾厄化身之十二眷兽吸血杀戮破坏之人，吾既不会屈服于任何人，也不受任何人支配！”

傲慢而冷峻的声音让空气都为之冰结。

“原来……第四真祖么？”

风雨辰停止了擦拭的动作，扔掉了手中的毛巾，双眼散发出绯红的色彩。

“然而——”

晓凪沙的脸色出现了一丝哀求——

“然而我却要拜托你一件事情。”

“哦……有意思，只剩下一缕残魂的你。有什么要拜托我的？”

风雨辰松懈了身体，坐在了露台上，欣赏起弦神岛的夜景。

“我并非真正的第四真祖，在我说出目的之前，首先来献上一些敬意吧，当年【焰光之宴】的真相——

焰光之宴的目的是让第四真祖觉醒，而我是作为十二个‘焰光的夜伯’之一，第十二只眷兽妖姬之苍冰的素体，也是第四真祖‘原初的诅咒之魂’的监视者之一，同时也是第四真祖灵魂的容器。

三位真祖同‘天部’的人们联手孕育出人造的‘诅咒之魂’和十二只眷兽。但由于太过强大而被封印，十二只眷兽被赋予了肉体并被分散的隐藏在世界各地。十二个‘焰光的夜伯’，作为眷兽的同时也是作为第四真祖的监视者。

焰光之宴中第四真祖的灵魂和力量完全苏醒，晓凪沙被‘原初的灵魂’夺去了身体，因为她巫女的灵媒体质被其所看中了，但之后晓凪沙身体被古城、我还有部分第四真祖的眷属联手夺回，原初的灵魂被强行从凪沙身上分离并转移到我身上。

最后，我让古城继承第四真祖的力量，并且操纵作为我血之从者的他杀掉了我，在我自杀后凪沙自行将第十二号眷兽‘妖姬之苍冰’、我的意识和第四真祖的庞大魔力，连同巫女的能力封印在自己体内，维持眷兽的封印所需要的魔力从我在研究所的遗体得来……”

晓凪沙缓缓地回忆着说道。

“原来如此……那么也就是说，晓古城才是最终的完成体第四真祖对吗？他真得很幸运嘛，没有我的出现，想必会成为真正的真祖级人物，或者最强的吸血鬼。”

风雨辰恍然大悟，“那么，告诉了我这些你要得到什么？”

“晓古城是我的爱人……所以，我不奢求什么美好的结局，希望你能够放过他，相对，我会将我的本源交给你，也就是真正的第四真祖的本源，同时也将十二只眷兽转移到你的支配之中。

古城没有了第四真祖的力量，光凭魔力也可以成为优秀的人类，而且我猜测晓古城的父亲与古城还有凪沙的祖母想必另有其它的计划，应该是圣歼的遗产，我可以辅助你让他们的计划失败。”

晓凪沙说道。

“哦，圣歼的遗产么？有意思，看来瓦托拉对我还隐瞒了事情，事实上远不止这么简单，不过，嘛，交涉成功，你的托付吾已知晓，只是让我疑惑的是，你难道没有考虑过与其它人联手来将本源反夺回去么？”风雨辰疑惑的说道。

“不要小看我哦……未知的真祖，我还是能够看清你的实力的，而且我也是观察了你多日之后，明白了你的性格才与做交易的，你不是至善之人，也非至恶之人，你也不是单纯的吸血鬼……”

晓凪沙闭上了双眼。

“嗯，好的，交易通过。”

风雨辰伸手，伴随着漆黑的火焰，布都御魂剑出现在手中，瞬间插入了晓凪沙的胸膛之中。

先天八卦图在风雨辰的脚下浮动着，吸血鬼恶魔的血统亮了起来，将奥萝菈的本源纳入了其中。

“……”

晓凪沙再次睁开双眼后，感激地看了一眼风雨辰，“这么多的凝缩魔力足够我存在很长时间了，而且咒力的封印也相当的紧密，能够暂时稳定我的灵魂，看来你是个灵魂方面的专家……”

“嘛，对于一个即将消失的少女，我给予一些怜悯也是应该的，只要不强烈的消耗，我的咒力封印几乎能够让你永远的存在于晓凪沙的体内，我也有着相爱的人，清楚绝别的感情，好好的体会余后的时光吧，第四真祖奥萝菈。”

风雨辰的双眼越发的绯红，强烈的本源之力，使得他的吸血鬼恶魔血统如同升华了一般，透过灵魂的舒爽感，真得很让人迷恋的气息呢。

“感谢……未明的真祖，在你的目的达成之前，我们攻守同盟。”

晓凪沙感激的说道。(未完待续……)

第一千九百零三章 师生恋的梗

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

今晚的交涉。

风雨辰不难理解为第四真祖的妥协，正是因为在他的身边监视着他，所以才明白他的强大，也因此放弃了无畏的抵抗与挣扎。

这个世界不需要怜悯，吸血鬼的世界就是吞噬与被吞噬的利益体，没有绝对的善与恶，他所走的每一步都是在做交易，无论是正派还是反派这对于他来说都没有意义。

他只是在吞噬而已，一将功成万骨枯，这条路，他一开始就决定一往无前，到现在，身后所倒下的生灵已经无数，然而他根本不会回首，只会前进，所能够看到的只有活着的对手，而在其死后，从其身上踏过去后，死去的对手甚至连影像也不被他记忆。

“……”

雪菜迷糊的睁开双眼，发现风雨辰正伏在她的身上打量着她的容颜，顿时夹紧了双腿，双手无力的架在风雨辰的胸膛上面——

“你……你……做什么，不是只是暖床么？老师！”

“我想要你！”

风雨辰吸噬了奥萝菈的血源之后，【性】的渴望似乎增强了一些，对于姬柊雪菜这种具有着无暇与巫女的体质似乎更加多一些渴求，原初的本源。

并非是无法克制，而是觉醒的本源。

顺从自己的吞噬欲望。

“轻点……”

姬柊雪菜伸手将睡衣缓缓地剥落，裸露出了白皙的肩膀，脸上露着绯红的色彩，为这个吸血鬼，她已经被多次的吸血了，每一次。灵魂都会沉沦一分，她不确定自己未来是否会变成他的血之从者，但是似乎无法挣脱他的枷锁。

风雨辰露出了吸血鬼之獠缓缓地刺入了姬柊雪菜的身体中。吮吸着那如同圣液般甘甜的绯红，身体渐渐变得发光了起来。恶魔之翼缓缓地伸展在背后，将整个房间包裹了起来。

“那里不行……不要……”

姬柊雪菜感受着风雨辰冰冷而温柔的手抚动着她身体的敏感地带，渐渐地，一股暖流在体内汹涌着，无法挣扎，只能被他的欲望摆布，然而为何没有讨厌的感觉？

“我要你的全部，你的一切都是属于我的。恶魔的女仆，在今夜赐予你血之从者的资格！”

风雨辰含上了姬柊雪菜的小嘴，那轻柔圆润的玉体柔软得像是牛奶一般，少女甜美的香液顺入喉咙带起丝丝的涟源，这个年纪的少女最是美妙了。

成为不老不死的吸血鬼之后，姬柊的年龄就会被固定，十四岁的少女，如花苞般幼稚而娇艳的她，此刻才是最美的，

“这……”

一股真血顺入喉咙进入了姬柊的身体之中。她的双眼渐渐地绯红，背后同样的伸呢出梦幻般的紫黑色快去，眼前的世界变得通红一片。然后过于强大的力量却是——

“会给予你额外的力量……”

风雨辰身体低伏，与姬柊的身体紧密地贴在一起……

“不要……痛……”

一股散发着光芒而又似乎是温润的力量窜入了姬柊雪菜的小腹，本来即将迷失的血之欲望此刻变得安静了下来，背后如同火焰般的燃烧，仿佛是力量的咒印在身体中刻印一般。

一道道希伯来语的祷文流转着她的身体。

同时还有着日本的片假名构成的咒文。

凡多的咒印将她的身体包裹着，同时风雨辰不停地对着她的身体冲锋，娇小的身体仿佛是海洋中的小船一般波澜不平着。

“……”

许久之后，姬柊雪菜才回过了意识，只是她很清楚的是。她已经不再是普通的人类，而是吸血鬼。也不对，一只吸血鬼恶魔之翼。一只天使之翼，这种组合，她仿佛在风雨辰那天召唤出来的一只眷灵身上看到过。

然而相比这些，更加重要的是，她已经是风雨辰的女人了，虽然知道吸血的契约持续下去会有这种可能性，但是她无论如何也没想到会是今天，到底他受到了什么刺激，变得如此狂烈，难道是被瓦托拉的女仆军团刺激的？

不应该，他不是那样的人。

“真是完美的曲线呢……”

风雨辰手指轻抚着姬柊雪菜丰腴的柔软，美妙的弹性令人迷醉。

“不要再摸了，会长不大的……”

姬柊雪菜咬着嘴唇呻吟了般瞪着风雨辰，“你对我做了什么？”

“将吸血鬼恶魔与天使的力量同时赐予你，同时也对你的灵媒进行了加固，天照的咒力一并附加给了你……以后做为我的女仆好好的服务于我吧。”

风雨辰将姬柊抱在了怀里，盖上了被子，“睡觉吧，明天还要上课呢……这样，你便永远无法摆脱我的束缚了。”

“老师果然是个变-态，对自己的学生出手，是不是觉得很刺激？！”

姬柊雪菜感觉师生恋什么的绝对是个梗！

就不能够来些正常的体验么？

“禁忌的味道会刺激更大的欲--望，这你都不明白么？”

风雨辰的瞳孔泛着妖异的绯红。

“切……”

姬柊雪菜的小脸顿时鼓成了小包子，不过却是抱紧了风雨辰的身体，不知道是因为血之从者还是别的原因，她对于风雨辰身上的味道越发的迷恋了，也正是这种味道让她的痛觉迟钝，之前，那种如同被撕裂的感觉也变得微乎其微。

“我在老师心中算什么？仅仅是女仆么？”

“当然，可爱的小女仆，你要消失了我可是委烦恼的呢，嘛，至少我会牵挂着你，对于血之从者，吸血鬼可是很看重的……孤独的吸血鬼，他的从者便是他的亲人。”

风雨辰轻抚着姬柊雪菜的小脸温柔地说道。

“我是老师的亲人么？”

姬柊雪菜仿佛安定了下来，亲人这个词汇似乎让她更加在意，被作为道具而培养的她，此刻或许有了不一样的人生。

“嗯，我的亲人，好啦，睡吧，暖床的小女仆……”

风雨辰闭上了双眼。

“我可不只是会暖床……我可是狮子王机关的剑巫！”

雪菜倔强地说道，“我会与老师一起并肩战斗的，我还是你的监视者！”(未完待续)

第一千九百零四章 慑言：蛰出的狂龙

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

清晨，吃完早饭之后，风雨辰与和他同居的雪菜、雾叶一同向學园走去。

值得一说的是，做饭的工作一直是由风雨辰来做的，同居自然涉及到分工环节，餐饮的方面是他负责的，而其它的方面由雪菜与雾叶两个人负责。

妃崎雾叶并没有戳破风雨辰与姬柊雪菜昨天晚上发生的事情，说白了，她与雪菜不同，她的目的更加单纯，而且比雪菜更加无机质的少女，她的目的仅仅是为了取得一些失传的阴阳寮咒术，作为太史局与‘极东的魔王’（姑且算是风雨辰的称号）联络的牵线人。

太史局方面已经倒向了风雨辰，不然他不可能在弦神岛这般自由的活动，日本政府也已经默认他的存在，可以说，这个小国家能够出现一个真祖，这种意义自然不少，无论如何行动，最终的目的要么与其达成协议，要么与其利益均沾，总之是共生关系的一种。

这样想来狮子王机关的送剑巫（女儿）婚介策略也能够相通了。

不然的话，知道姬柊雪菜成为了他的血之从者之后，肯定会将姬柊雪菜软禁，而不是现在的一种默认的态度。

当然，清楚这件事情的只有风雨辰与妃崎雾叶，姬柊雪菜这般纯洁的少女怎么可能知道这种阴谋，不然断然不会做这种事情，名为监控，实为送女。

也正是姬柊雪菜的这种纯洁，风雨辰才有兴趣，他对于那种抱有目的的女人一向不怎么喜欢，姬柊是个让人生怜的少女啊。

坐在单轨列车上的姬柊看着风雨辰柔情的双眼。顿时羞赧的低下了脑袋。

“叮咚……”

随着清澈的提示间，到达的目的地。

“好了，要上课了。走吧……”

风雨辰整理了下身上的领带，这个领带是姬柊雪菜帮他系上了。这种亲昵的行为大概是已经认可了那种关系吧？

“那月酱，这是你让我做的统计，已经完成了，话说，什么时候把阿斯塔露蒂还给我啊？”

风雨辰看着南宫那月身边那个抱着银色托盘站在一边的蓝发少女，顿时苦笑起来，前些时间说是登录魔族，然后借了阿斯塔露蒂就不还了。

左右对称的人工五官。加上毫无感情的淡蓝色瞳孔，苗条且未成熟的身体上，包裹露出度稍高的围裙的女仆幼女，多么卡哇咿啊，居然被拐走了，岂可修！

“嘛，别这么见外，我也刚好想要一个忠诚的女仆……你也不想自己手下私藏着歼教师的事情泄露出去吧？这算是报酬哦……既是国家攻魔师又是教育者的我成为她的身份保证人也是合情合理的吧？”

南宫那月丝毫没有动容的说道，仿佛幼女女仆本来就是她家的一般。

“你这是威胁么？”

风雨辰苦笑，尼玛。要知道女仆幼女多么难得啊，而且还是三无的那种，更是少见。那月酱这个强盗！他的梦想啊破灭了！

“我可是对你的行为睁一只眼闭一只眼……而且狮子王的剑巫还不够你调-教么?对幼女下手，你这么鬼畜的吸血鬼活着真得没有问题？”

南宫那月一边品尝着阿斯塔露蒂泡制的红茶一边犀利的冷言道。

“额……好吧，算我倒霉……”

风雨辰看向了一边的三无幼女，尼玛，好不容易诱拐的无机质三无幼女就这么可见不可及。

“——警告。（warning）感觉到校内有入侵者的气息。”

一直保持着學园的阿斯塔露蒂突然说出了声

“砰！！”

就在此刻，一声枪声，将对话中的风雨辰与南宫那月惊醒了。

“看来行动了呢？”

风雨辰抚着下巴坐在沙发上面仍然保持着平静的姿态。

“一共两人。从移动速度和冲刺能力推测，是未登录魔族。（negative）推测目标地点是，现在所在地。彩海學园保健室。”

阿斯塔露蒂继续机制的提示道。

“你不要行动么？似乎你的血之从者也卷入里面了……”

南宫那月轻抚着茶杯的边缘看着默不作声的风雨辰，居然如此的平静。难道这个事情也在他的预料之中？

“相比这些，我理想知道你如何知道姬柊会成为我的血之从者？”

风雨辰皱眉说道。

“作为人工生命体的阿斯塔露蒂还是很有作用的。登录了大量的魔族知识库，还是能够感知得了的，不过也不能够确定是血之从者，因为有些特殊，话说，你真得是人渣啊，将自己的學生拉到床……”

南宫那月撇嘴说道。

“嘛，这次的事件交给我全权处理吧，那月酱，你要没有质疑的权力哦！我倒要看看瓦托拉要玩什么，或许能够尽情的战斗一场了呢。”

风雨辰的瞳孔中闪烁着绯红的色彩。

“你可不要乱来，你们可是都拥有毁灭一个小国的实力，冲动是魔鬼，到时候我可不会坐视不管。”

南宫那月顿时站了起来，一双小手按在桌子上面，似乎十分的不放心。

“我本来就是恶魔，何况你也会是我的猎物……”

风雨辰头也不回的推门而出。

“你这样下去只会自取灭亡！”

南宫那月皱眉冷冷地说道。

“然而那月酱不知道吸血鬼都是疯狂的么？我要不会按常理出牌，不要尝试阻止我，即便你拥有比上位魔族还要强大的力量，你也要做好激怒一位吸血鬼恶魔真实的觉悟，以及承担这种觉悟的后果！”

风雨辰的嘴角同时折现冰冷的弧度国。

他可不会任人作弄，狮子王机关、太史局、三大真祖、晓家族等等，他可没有觉悟被他们驱使，他不是晓古城，他拥有力量，他的未来不会是被安排好的，而是他披荆斩棘走出来的。

一开始出现在这个世界的时候，他就有过决策的，一开始他确定是为了调查真相而蛰伏，然而现在他没有必要隐藏自己，潜龙出海，腾云驾雾的时机已经来临，这个时代，不是他被利益操纵，而是他操纵着利益的棋盘！(未完待续)

第一千九百零五章 众神之兵的指令写入

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

弦神岛中枢室内，更改换风雨辰的言灵中枢的四个无脸的魔术师的脸庞上面撕开了一条裂缝，一颗颗眼睛从裂缝中张开，一股莫名的力量从中枢室的基石向着整个弦神岛散发出去。

四个魔术师的双手开始动作了起来，勾勒起一个个像是希伯来文或者古希腊文的奇异光文字。

“原来那里么？”

风雨辰的嘴角露出了一丝微笑，一道道光咒从双眼中滑过，这些光咒与中枢室中的魔法师中绘制出来的奇异光文字一般无二。

八张言灵卡，可不是随便说着玩的。

那四个魔法师虽然被风雨辰创造出来，但是他们可是拥有着无限的可能性，他们被赋予了最初的智慧，经过时间的沉淀不过的促使自己的智慧进化。

世界本来就拥有无限的可能性，从原初的单细胞生命到现在的万物灵长人类，这种进化堪称鬼斧神工，因此，与其固定它们的成长，还不如释放他们的可能性，本来，言灵就是一种通灵性的存在。

加之弦神岛建立在巨大的龙脉之上，拥有着这般龙脉的灵力，还有着来自于整个弦神岛的所有信息。

这些加到了一起，迟早会使他们成长起来。

单纯就现在来说，已经具备了初步的智慧了。

the-l-of-，x，命运之轮。

一张卡牌从风雨辰的身体飞出，接着这张卡牌由一化二，二化四，四化八……

无数的卡牌将风雨辰的身体包裹起来。空间如同扭曲一般。

瞬间将风雨辰吸入了一个节点之中，他消失不见了。

“摩古歪，这家伙的形态要素解析就这样就好了。使用er算法，全性能先行重新评测。在零功率热核装置的投机性工序实行之后，就开始按顺序进行数据校对。”

“……”

“终于发现了谜底的规则了，称之为众神的兵器还真是与之相衬呢，语言学家们束手无策也是有道理啊，他们大概打死都不会想到会有在思考过程中不需要伦演算的语言吧。”

在一个空调开到冻人的房间内，浅葱正持续着控制命令的解析，流畅地敲击键盘的她的那个身影，与其说是在看一个程序员不如说是在看一个熟练的电琴演奏家一般。

“大小姐可真得会使唤人呢。不会居然能够解析出众神兵器的操纵方法，真得是厉害呢……纳拉克瓦拉，估计这个世界也只有你才可以解析它了……”

电脑屏幕上面出现了一个类似于电子宠物般的智能ai，它便是掌控弦神岛五个基岛的超级计算机的本身，在运算能力上毫无疑问是世界最高水平的机械，然而只与蓝羽浅葱搭配。

“那么，接下来要怎么做呢？”

蓝羽浅葱的嘴角露出了一丝坏笑。

“按照我说的做！”

风雨辰的身体出现在了蓝羽浅葱的身后。

“伊势老师？~！太好了，你怎么在这里，凪沙和姬柊都还在黑死皇派的绑架之下，他们已经启动了纳拉克瓦拉。麻烦您争取下时间……我正在解读纳拉克瓦拉的命令指令……”

蓝羽浅葱听到风雨辰的声音吓了一跳，但是也露出了一丝惊喜，吸血鬼的真祖。一定能够争取时间的。

“喂，喂，大小姐……这位真祖可不是友人……”

摩古歪顿时露出了警惕的神色，虽然它掌控着整个弦神岛的ai，但是对于基石中枢，它可是束手无策呢，某种智能在渐渐地侵蚀着它的ai，说不定哪天它就沦陷了，没有告诉蓝羽浅葱是不为了让她担心。它也没有要与真祖之力对抗的想法。

但是它还是想要保护蓝羽浅葱这个搭档。

“你的搭档说得没有错，可以请你暂时休息么？”

风雨辰手掌快速在蓝羽浅葱的脑后拍了一下。将她放在了一旁的地面之上，然后双手快速的敲打起了键盘。一道道咒文从他扔双眼中窜了出来，连通了位于基石中枢的四个魔法师，他开始向纳拉克瓦拉中写入新的指令。

“首先感谢你没有伤及浅葱的性命，然后……我果然猜测的没有错，你的命运中枢已经将的ai侵蚀了，不然也不会了解到这里发生的一切喽？”

摩古歪并没有要阻止风雨辰的意思，它阻止不了。

“我可没有要摧毁你的想法，我的命运中枢与你只是共生的关系，至少现在我可不想弦神岛被毁灭，你作为表的监控者存在着，反而会让我放心，我可没有要摧毁这个人工岛屿的想法，毕竟这可是本王的领地呢。”

风雨辰伸手敲了下回车键完成了最后一个指令的输入。

接下来……

那么就轮到了……

海神之墓，瓦托拉的专属邮轮。

雪菜撇下蓝羽浅葱之后，寻找起突破的地方，却是发现了搭载在海神之墓的小型联络艇全部被放下来了，而船内的乘客以及黑死皇派的非战斗员们陆续地坐了上去，而在船内没看见任何士兵。

最后她奔驰向了位于船底的货物柜那里，海神之墓虽然是邮船，但是也拥有与运输舰一样的货物柜，也就是说可以装上巨大的货物，她隐约感觉黑死皇派的首领克里斯多夫*加尔德修策划着什么一般，一定有什么要运出去，恐怕与瓦托拉脱不了关系。

“等等……你去带晓凪沙和蓝羽浅葱离开，这里交给我好了……”

风雨辰此刻突然出现在了姬柊雪菜的背后拍了拍她的肩膀。

不等雪菜反应过来，一道光芒将她包裹了起来，离开了这里。

接着，风雨辰通过了通道，来到了联通货物室外，那里有两个武装的黑死皇派士兵在站岗，武器是小型机枪。

“什么人！！”

看到了风雨辰的出现，两名兽人顿时按下了扳机对着风雨辰的身体攻击了起来。

“砰！”

但是这些子弹全部打在了空气中，距离风雨辰的身体一纸的距离却无法再次冲入到里面，仿佛有一道透明的墙壁一般。

“愚蠢！”(未完待续)

第一千九百零六章 幻想杀手与幻想创造

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“愚蠢！”

风雨辰的声音仿佛具有着魔力一般。

随着音波的回荡，一种刺耳的扭曲声产生，紧接着瞬间爆裂声——

两名兽人惊骇地发现，仿佛有着一双手扼住他们的喉咙无法呼吸，身上的血管纷纷爆裂，血液如同喷泉一般你们身体中流了出来，整个墙壁变得绯红无比。

鲜血渐渐地被抽出的那种痛若并不可怕，可怕 是根本不知道究竟是什么力量让他们的▲↗wan▲↗书▲↗ロ巴，a→nsh△uba.鲜血不受控制的流出。

“滋咔滋咔！”

紧接着，更是一声声错愕的声音，并非是两个兽人的呻吟，而是从他们的身体中所发生的扭曲破裂，如同身体被分解了一般，顿时四分五裂了开来……

随着两名兽人的身体支解，两张卡牌插在了他们的头颅之上，一张是死神骑在白马上穿着铠甲，另一张是恶魔看着被铁链束缚的奴隶，发出得意的狞笑。

“death，xiii——the devil ，xv……”

“古历法遗失的第十三个月份，是死亡及重生的月份，所以在你生之前注定你已经死亡，接受眼前的事实，你没有选择的权力。

恶魔不会与死神同时出现，然而出现时，死神将接受恶魔的利诱，命运之钟尚未敲响，便已经结束，你同样没有选择的权力。”

风雨辰仿佛祈祷一般的念出了两行希伯来语诗言，如同流浪诗人一般的低语，有些仿佛是世界的妮翁所拥有的预言之力一般。

死神与恶魔的两张卡牌上面。他们的两眼散发出猩红的目光。与风雨辰的目光对视着。然后渐渐黯淡。

风雨辰仿佛听到了死神与恶魔的话一般，嘴角轻蔑的说道：“嘛……你们可以离去了……带着你们所拘束的灵魂……”

言灵术，是一种恐怖的法术，对于敌人来说是恐怖的，然而对于自己来说也是恐怖的，预言在某种程度上的占卜，因此占卜也在某种运气上的预言。

占卜言灵的极致便是预言未来。

大阿卡娜的二十二张牌，一般情况下是不能够【单纯】重组的。必须辅佐于小阿卡娜牌，因为在这种言灵学上，传说二十二张大阿卡娜牌都拥有着一位神灵的象征与守护，然而两张凑到一起，就是弑神。

神与神之间的争夺立场，能够控制的言灵师，会驱使两种言灵之力，而不能够驱使的话，则会施加毁灭于自身。

所以风雨辰在东京暗鸦并没有教授夏目他们大阿卡娜与大阿卡娜的组合。

如果将二十二张大阿卡娜同时使用的话，结果会是什么呢？

如果真得有能够控制这二十二张言灵的人。那么成功释放后，将会产生唯一一个结局——

诸神的黄昏！！

简单来说。普通一点的是【幻想崩坏】，世界将不存在任何特殊力量，魔力、灵力、巫术等等全部消失，幻想的最终破坏。

剧烈一点的，那么就是毁灭与重生，开天辟地，一切将归于混沌，然而从头再来！

但是风雨辰预想就算是神也无法同时使用这二十二张大阿卡娜版。

先天八卦图，并非是简单的道家图。

风雨辰感觉，自从它扎根于自己之后，他的智慧开始开拓，一些规则之术成立。

简单来说，就是假设——

风雨辰模拟一个完整的命运法则，必须是完整的，然后这透过幻想之力，将其加诸于先天八卦图上面，然后这便会形成一种规则。

一种可行的规则。

大阿卡娜与小阿卡娜，是他将塔罗牌的规则折射成完整的命运规则，然后加诸于先天八卦图之上，规则便会成立。

所以他的血统技能——

血统技能：

**先天八卦图：lv2，增强阴阳八卦宇宙感悟。

这个能力虽然看似飘渺一些，其实应该是【幻想创造】。

类似于上条当麻的【幻想杀手】。

风雨辰的能力是【幻想创造】。

创造任何可能性的完整命运规则，然后便可以使用。

也许，伏羲所遗留的先天八卦图是整个宇宙起源的密宝之一。

这也是风雨辰花费了一百万元宝币提升了血统之力突然提升的力量。

上条当麻的幻想杀手是抹消一切的幻想之力，而风雨辰的幻想创造是创造一切的幻想之力。

只是上条当麻的能力作用的世界只有魔禁，而风雨辰的能力作用的对象是整个宇宙。

也正是因为如此，在离开东京暗鸦世界之前的最后一堂课，他才试用了塔罗牌的幻想之力，然而他成功，其实他当时只是随机起兴而想出的言灵术——塔罗牌言灵。

没有想到竟然成功。

接着在噬血狂袭的世界也成功。

这两个次元世界都成功的话，其它的世界说明都可以。

可以说，一道无限幻想之门在向风雨辰打开，或许【幻想创造】也是创造主宰的一部分，只要设定的规则牢不可破，那么，这种力量就能够使用。

塔罗牌的话，是因为原本就经历时代的变迁所形成的一种【神秘学】，它起源于欧洲中世纪，十四世纪末十五世界初，经过几百年的积淀，最终形成了完整的系统占卜神秘学。

所以风雨辰拿来借用的话，便会立刻被宇宙所接受。

【塔罗牌言灵】便成为了【幻想创造】的一种力量。

风雨辰感觉他的力量应该不仅限于无限的技能，应该拥有着自己的必杀技，【幻想创造】或许能够成为他的必杀技，就像上条当麻一般，虽然看似弱小，但是一伸手，就能够让幻想破碎。

随着风雨辰的话音落下，两张卡牌上的恶魔与死神将喷洒到地面上的鲜血、碎尸、脑液、器官纷纷吸入了卡牌之中，接着幻化般的消失，仿佛是将死去的两个兽人当成贡品一般拿了回去，还有着两个兽人的灵魂也被拘束了。

塔罗牌的言灵中有着黑暗的卡牌，当然黑暗也拥有着善与恶，一旦恶的力量被启动，那么便开启了与恶魔的交易，交易成功，对手消失，交易失败，自己消失。(未完待续……)

第一千九百零九章 再度弥漫的漆棺与魔弓装变

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

如果说瓦托拉的合体眷兽令人震惊的话，那么风雨辰的【双面教皇】则更是让人惊愕。

以魔族的身份来使用只有顶级的圣教大主祭才能够使用的圣术，不，已经不仅仅属于圣术的范畴了，应该是属于神灵般的力量。

那种直接透过规则干涉空间的结界令人瞠目结舌。

“你这个家伙到底是圣歼师还是吸血鬼？！……”

煌坂纱矢华有些无语了，只有内心圣洁而且纯正的主祭司才能够使用的圣力，居然吸血鬼用了出来，这种情况要是被西欧教会的那些歼教师看到了，大概都会吐血吧？肯定的吧！

“现在不是执着于这个的时候，你们看……”

风雨辰眯起双眼，看着了眼前被纱矢华斩击掉肢足的纳拉克瓦拉。

被打倒的机械兵种瞬间恢复了过来，肢体重塑。

“转化元素重塑，没有想到众神的兵器的智能达到了这种程度。”

“切，怕什么，能够斩断一次，就能够斩断第二次，看我吧！”

纱矢华并没有注意到纳拉克瓦拉身上亮起的一层光芒，挥舞起手中的宽刃剑，再次飒爽的斩击过去——

“咚……”

一声如同击在空气墙上而产生的音波之声。

纱矢华的剑居然无法对纳拉克瓦拉的肢体再次斩击下去，纳拉克瓦拉装甲的表面仿佛有一层无法穿透的墙壁一般。

纱矢华猛的有些反应不及，不断施展斩击，但是依然无法穿透莫名的结界。

纳拉克瓦拉的装甲浮现出了奇妙的纹络，紧接着淡淡的魔力光芒包覆起了整个机体。

“这是斥力场结界？怎么可能？”

一旁的雪菜已经清楚了一切。

“煌华麟”的刀刃能够斩开空间的链接=，但是那仅限于刀刃触碰到的空间。然而纳拉克瓦拉的装甲，进化为了能够通过在表面覆盖斥力场，在刀刃触碰之前弹开纱矢华的剑了。”

“能够通过自学进化的兵器。这才是与众神的兵器相应的力量。”

风雨辰皱眉说道。

“不好，纱矢华桑。小心！”

只是一瞬，雪菜的脸便苍白了下来。

纳拉克瓦拉的触手从纱矢华头上探来，然而纱矢华察觉到这点的时候已经太迟了，触手的前端击发出真红色的闪光，而反应速度慢了半拍的纱矢华无法防御那攻击。

之前纳拉克瓦拉的破坏，已经充分表明了那种镭射力量，能将厚实的钢板一瞬间烧烬的灼热的闪光，如果沐浴其一击的话。纱矢华瞬间会化成粉碎，可能连渣都不剩一分。

“……”

要死了么？一切要在此结束了么？

此刻的纱矢华不禁绝望的闭上了双眼。

然而——

“奔驰于天空，撕裂夜幕般的寂静之轮，回响于电光石火之中，此即为暗淡，是以漆棺，the-l-of-，x，命运之轮，the-ibles。xi，星币国王，order！”

在虚空快速的用魔力勾勒出拉丁文曲。口中同时在律动，声音经过喉咙被魔力精炼成坚固的咒文发出，两段咒文在虚空之中快速的组合，随之，风雨辰的双脚上踏上了雷电，如同两道闪电一般，瞬间来到了纱矢华的身边，将她带离了原地。

同时的，天空在一瞬间漆黑了下来。即便是纳拉克瓦拉的反应也迟钝了一下，镭射炮在风雨辰与纱矢华离开之后才缓缓地射击出去。

“我……没有死么？”

纱矢华的脑海回响的只是风雨辰的那一声声铿锵明亮的吟语。将绝望瞬间撕裂，再次睁开双眼时。她发现自己被风雨辰公主抱在怀里，而此刻的她或许因为经历了生死的一瞬抱紧了风雨辰的身体。

来自怀中少女那柔软的丰满冲击性的挤压，使得风雨辰不由得心生摇曳了。

“铛！！”

一声轻脆的声音，雪菜将雪霞狼的枪柄重重的撞击在地面上，“你们要抱到什么时候！！”

“狮子神子，高神之剑巫，诚心祷祝，破魔的曙光，雪霞的神狼，以汝钢之神威，助吾讨伐恶神百鬼！”

雪菜虽然介意于拥抱在一起的纱矢华和风雨辰，但是还是用手中的雪霞狼将一个个镭射轮打飞出了出去。

“哈哈……狮子王机关的剑巫与舞威媛还有极度的魔王真祖，你们三个今天就彻底覆灭在这里吧，今天可是我的仁慈，就让你们三个一起葬身于无尽的海洋之中吧！！”

一个个纳拉克瓦拉在女王机的操纵下开始了行动，克里斯多夫*加尔德修坐在女王机中露出了莫名的笑意，嘛，按照风雨辰的计划，演戏也要演的逼真，既然他都说让自己全力出手了，那么便全力出手吧，不然怎么能够欺骗到【空隙的魔女】与瓦托拉还有现场的一些【监视者】者的耳目呢。

这是一场心计的较量呢，所有人恐怕都不清楚，表面上守护弦神岛的极东魔王，其实是个最大的幕后反派，在策划着惊动世界的举动，很快这个世界就将不再平静了。

“我来争取时间……不能够让他们小看了狮子王机关的舞威媛！既然对方能解析我们的攻击从而完成进化的话，那么机会只有一次，我和雪菜全力施展攻击，背后就交给你了……才不是相信你的……只是……勉强……而已……”

纱矢华脸红地从风雨辰的怀里跳了下来，将握着剑的左手向前一甩——

那银色的刀身突然，向前后分开了，将剑锷（剑刃与剑柄的交点）的部分作为支点，分开的刀身的一半发生一百八十度的旋转，银色的强韧弓弦被拉开，转变为了新的武器形状。

纱矢华的剑一瞬间转变为了拥有美丽线条的银弓，挽起自己的裙子的她，从卷在大腿上的皮革制扣带上取出了金属制的投镖，她将右手一闪，那投镖伸长化为了一根银色的箭矢。

“六式重装降魔弓（u），这就是‘煌华麟’真正的姿态哦——”(未完待续)

第一千九百一十一章 终结海岸线

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“原来如此，魔王冕下契约之物实为传说之英灵，excalibur（誓约胜利之剑），在过去的古不列颠，被认为是骑士的代名词而广为人知的，骑士王之剑，以数重结界封印住，所有英雄传说中最强的宝具之一，那就是亚瑟王所持有的，英雄之证！”

瓦托拉抚着下巴不禁露出了一丝动容。

“只是没有想到传说之中的骑士王，受人敬仰的亚瑟，竟然是一位美丽的女士。

然而这并非是重要的。

nbsp∟，a¤nshub↑a.;传说骑士王在死后与圣杯签订了某种契约，应该是回归那凯尔特传说之中的avalon，幻想乡，为什么能够与魔王冕下契约？而且看似并非是英灵之躯，而是拥有真正的生命，这到底是怎么一回事？以神话传说中的英灵为眷属，这还是首例。”

“谁知道呢？也许那个家伙已经活了很长时间了，拥有真正无限生命智慧的吸血鬼，所用的真言占星术前所未闻，应该是失传的技艺，而且拥有使用神圣之力的神通，可能其是极其古老的吸血鬼，比现在的历任吸血鬼真祖还要古老的家伙。”

南宫那月旋转着手中的洋伞，显然是充满了忌惮，单纯以阿尔托利亚的力量，便足以斩杀一名吸血鬼真祖，其手中持有的由阿瓦隆妖精锻造的剑，即使是神也能够斩伤的神器，那可是真正的神器。

与现代所开发出来的那些神器有着本质的不同。真正的弑神之兵。

即便吸血鬼真祖的不死诅咒强大。但是与传奇的亚瑟王相比。到底谁更加强大，没有人敢予以定论，只能够知道其强大的力量，即便真祖也要忌惮。

而且瓦托拉与南宫那月，很清楚一件事情，那就是阿尔托利亚的实力仍然有所保留。

这是最强的眷属！！

没有之一。

“还以为是什么样的敌人，这种东西，你自己应该可以解决的吧？”

阿尔托利亚手中的誓约胜利之剑缓缓地消失。走到了风雨辰的身边。

“然而，只是想你了呢……”

风雨辰抱紧了阿尔托利亚的身体，这样的她，这穿上铠甲的她，挥舞王之剑的她，真得令人神迷眩目。

“这样啊……”

阿尔托利亚身上的铠甲渐渐消失，以魔力构成的铠甲会消耗力量，然而通过召唤而来的她消耗完魔力就会离开，因此，还是穿上便装吧。

一袭优雅的纯白裙子将阿尔托利亚的少女身姿映照得梦幻无比。穿上少女装的她仿佛是最美的少女一般，然而她的少女情怀只向风雨辰的敞开。

“你这个人还真得是恶心呢！眷属竟然是英灵？”

纱矢华看到阿尔托利亚的飒爽之姿。胸口有些不平静，仿佛被比了下去一般，某种情绪让她对阿尔托利亚明显的有些不善。

“这是？”

阿尔托利亚松开风雨辰，彬彬有礼的看向了纱矢华，“你好，我是阿尔托利亚*潘德拉贡，某种形式上，我曾经确实是英灵，不过，也是雨辰的结发妻子，他如果有不对的地方，还请你们原谅，虽然是个看起来靠不住的人，但是很温柔。”

“结发妻子？！”

纱矢华更是放高了声音，仿佛为雪菜感到不平似的，似乎也有着别的意思，总之现在的情绪很糟糕。

“然而，他身边优秀的女人很多的，我并非唯一，所以你们不用担心的……”

阿尔托利亚仿佛看出了什么一般，身为女性，尤其是在与风雨辰发生实质的关系之后，她更是懂得了一些女性的想法，大概看出了姬柊雪菜的不同，而纱矢华显然有种倾向，只是无论是她自己还是风雨辰都不清楚的。

“很多！~你这个人啊，果然是个色郎！”

纱矢华已经无话可说了，不过，吸血鬼真祖拥有很多女人也是正常的事情，毕竟悠久的岁月，总要有人陪伴才能够度过，无限生命的吸血鬼更是需要伴侣的存在，然而不知道为什么，她的心里却是翻腾不已。

“我要回去了，之后他就拜托你照顾了，可以么？”

阿尔托利亚走到了姬柊雪菜的面前，抚着她的肩膀说道，“虽然是个很特别的人，但是格外的很会照顾身边的人，虽然有些不正经，但是格外的可靠。

他有时也会需要有人抚慰心灵，这个职责，想必你已经有觉悟承载吧？

下次见面时，大概会在另一个世界……”

话语轻声落下，阿尔托利亚的身影消失在空间之中。

“你这种人，拥有这种……简直是玷污了！”

纱矢华看着消失的阿尔托利亚不禁松了口气，不过还是感觉有些不适应，阿尔托利亚给她带来的冲击感太强烈，如果说什么样的女人最完美，大概她是一个，即便相隔很远也会让人感觉到自卑的女人，传说中的骑士王，果然拥有着特殊的气场。

“是么？我也拥有同感呢。”

风雨辰闭上眼睛，嗅着空气中阿尔托利亚弥留的魔力，有她在自己的身边，真得是种无法言语的荣幸之至。

“额，我可是在说你啊！你不生气么？”

纱矢华不禁错愕地看着风雨辰。

“为什么要生气，她是个无比闪耀的骑士之王，即便成为了我的女人，仍然散发着夺目的光彩，一举一动都无法掩饰的璀璨，她是我的荣幸……”

风雨辰微笑着看着落山的夕阳，看着怔怔的姬柊雪菜，“雪菜酱也很可爱呢，确实，她很闪耀，但是雪菜也有着可爱之处，不能够比较哦，那么……庆祝今天的胜利，就好好的吃一顿吧，一起买菜吧？

狮子王机关的舞威媛也一起来吧……”

“哦……好的。”

姬柊雪菜握紧了小手，看到了那种女人，没有办法不自卑，只是不甘心而已。

“喂，我是有名字的，煌坂……煌坂纱矢华！还有……雪菜，为什么要副失落的样子啊，那个女人不过是最后出来捡了便宜而已，这场战斗我们发挥了很多力量好不好？”

纱矢华有着生气的说道。(未完待续……)

第一千九百一十二章 天使降临式

【感谢雨夜ぁ孤寂、破碎月夜、markzheng、萌萌莉控童鞋的打赏，今天第四一更送上，求订阅、月票、推荐票】

【今天是咱的生日喵，求祝福啦】

纳拉克瓦拉事件结束后，弦神岛再次归于了平静之中，唯一有些区别的便是战王领域在弦神岛上面设立了大使馆，而主导人正是瓦托拉。[ads:本站换新网址啦，速记方法：，..]

然而

“簌……”

窗帘随风动摇，正在吻中的风雨辰与雪菜停止了动作。

“你们可真得是大胆呢，在生物实验室就这样的没有分寸的恩爱……伊势雨辰，你还真得是够勇敢的呢，将自己的学生拐到实验室，然后做那不雅之事，给你时间，是不是班里面的所有女生都会被你沦陷？”

南宫那月转动着中的洋伞，打断了正在激吻的男女。

“喂，这是我的爱好，难道那月酱也有兴趣？”

风雨辰松开了雪菜，转身看向了南宫那月，“有什么事情，现在是放学的时候，我应该没有干涉你们吧？最近我可是很安定的。”

“是么？虽然不确定，但是隐约听到欧洲那边，名为鲁道夫*奥斯塔赫的歼教师与克里斯多夫*加尔德修联手对战王领域破坏着……纳拉克瓦拉并没有消失呢……”

南宫那月紧盯着风雨辰的双眼，现在才恍然发现，原来这个魔王并非任由那个事件过去呢。

“哦，这可是奇怪了，鲁道夫怎么会和l种合作，简直是匪夷所思，而且加尔德修之前与瓦托拉有过合作的吧？这可不关我的事情，我那天可是在认真的战斗呢。”

风雨辰抱着双臂靠在墙上，解脱着自己。

“算了……不说这件事情了，其实今天另有事情找你。”

南宫那月跃下窗台，走了过来，对姬雪菜说道。“借用你的老师恋人，不会介意吧？”

“不……不会……我……我回去了……”

姬雪菜有种要钻进地缝的感觉，师生恋本来就是……真是的，都怪雨辰老师。为什么偏偏选在学校里面啊。

“我说，你不要一直给我找麻烦啊，上次和纳拉克瓦拉的战斗可是很费力气了，这次再让我义务劳动可不行，不如那月酱帮我暖床如何？”

风雨辰打量着南宫那月娇小的体形说道。比阿斯塔露蒂还要低一些，是货真价实的幼女啊。

“啪！”

南宫那月不知道从哪里抓来一把黑丝扇子点在了风雨辰的额头上面，“总之来就是了……”

接着魔法阵在脚下闪烁，风雨辰与南宫那月同时消失。

“……”

“这里是弦神岛人工岛的中枢，中枢石门内（keystoe）的人工岛管理公司保安部？”

风雨辰看着眼前的位置疑惑了起来，来这里干嘛，中枢石已经被我改造了，现在这里也就是守备的任务，应该没有意义存在吧？

“到了你就清楚了……”

那月酱带着风雨辰进入了保安部内，按动了电梯的16数字层。电梯缓缓的下降，风雨辰透过打开的电梯，看到了一个昏暗的通道。

然而，随之一股声音传来，应该是男性的声音。

“嘿，那月酱，这边这边！魔王老师也来了呢？”

然而那月酱的称呼使得身为彩海学园英语老师又是国家攻魔官的“空隙的魔女”南宫那月不高兴地切了一声。

“……我不是说过好几遍叫你们不要在班主任姓名后面加酱来叫了吗？”

“原来一直监视我的那个感觉是他啊，真得是计划得周到呢，看那耳机应该是窃听用的吧？选择一个死法吧，作为监控魔王的代价。我会送你下地狱。”

风雨辰看着眼前这名拥有一头倒竖短发的少年，身上穿着的黑外套是人工岛管理公司调查部制服，脖子上面挂着一个耳机。

“嘛，魔王殿下要想杀我的话可能早就杀了。而且我的能力也穿不透您的防御结界不是么？所以饶恕我吧？”少年厚脸皮地笑着。

“矢濑基树对吧?听说你家很有钱，人工岛也是你的家族管理么？那么随便拿几个亿出来吧？”风雨辰撕裂空间，从中抓出了一杯红酒浅浅地品尝了起来。

“额，这么勒索可不行啊，好吧……我回头卖血凑钱吧……”

矢濑基树苦笑着说道，早知道这个魔王的勒索能力。现在算是领教过了，还随便拿几个亿？

“谈正事吧……”

南宫那月打断了下，透过隔离窗看向了里面这间类似医院的手术室，被高价的医疗器械包围的床上，一名看起来十几岁的少女正在沉睡着，好像是受了很严重的伤吧，她全身都包着绷带。

而且，浑身是伤的少女的手脚，不知为何被厚重的金属器具牢牢固定着。

“这家伙是第五个么，昨晚，好像给我闹得相当大啊，雨辰老师知道些什么吗？”

“你们也清楚中枢在我的控制之中，最近确实有些动荡，昨天也有两栋建筑半毁了，着火的有七栋……然而每次的地点都不固定，似乎大都在夜间进行，隐约能够感觉到神圣的力量，似乎没有那么简单……”

风雨辰顺着南宫那月的视线，同样看向了病床上的少女。

“果然一切瞒不过您呢，那么您肯定是知道战斗的经过了，能够提供些线索么？”

矢濑用严肃的表情说明道。

“天使一般的羽翼，但是不完整，力量很强，有些类似于某些失落的降灵式，简单来说就是将天界的天使或者神灵通过术式或者咒言的力量降临……

但是降灵需要容器，容器的优劣也在一定程度上面左右着降临的灵种的强大，我曾经和降临的十字教会的大天使长米迦勒还有日本神道道的天照大神有过会晤。”

风雨辰一边敲打着玻璃窗一边回忆着说道

“不过……”

“不过什么？”|

那月酱与矢濑基树同时被吸引了过来，这个魔王居然真得和传说中的神灵有过交集，而且还是似神者米迦勒与天照大御命，这如果不是开玩笑的话，那么就真得太让人惊骇了。(未完待续。)xhhih+1719010-->

第一千九百一十六章 天使之翼的伸展

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

模拟天使，其实就是相互吞噬各自存在的灵性，借以达到天使的阶段。

灵性中枢是灵力制造出来的能量回路，虽说这是所有的人类都平等具有的东西，但是能够驱动它的人并不多，即便是一流的灵能力者，能使出三成的能力也就算是相当不错了，要是能够完美用上的话，就能够成为觉醒者，得到与神佛同等的力量。

要是回路的功率不够高的话，那就只要增加它的数量就好了，这便是叶濑贤生设立的假说，七个模拟天使的候补们各自拥有通过魔术增强到人体最高限度的灵性中枢，然后通过夺走其他候补者的灵性中枢融入自己体内就能c↙shuc↙ba，∧anshu◆ba.——

“在不超过人类肉体的灵性容量的前提下，得到灵性进化的可能性，变成比起人更接近神的事物，也就是变成天使。

夏音进化得很顺利，从外部吸收的灵性中枢以及小径也都安定下来了，而且已经达到了接近第七阶段的地步，虽说是模拟的但是毕竟也是神的使者啊，达到这个级别的模拟天使一旦解放就几乎等同于天灾了，不过觉醒之后的模拟天使在本能的促使之下与敌人战斗，并且在职责结束时升天。

所以，这是对于夏音的救赎，升上天界，成为天使，并且可以打倒神的敌人吸血鬼真祖再好不过了，这可一件莫大的功劳呢，升上天界一定能够获得神的赞赏吧。”

叶濑贤生平静的叙述着。丝毫没有自己做错某件事情的自觉。

“好了。介绍至此为此。释放我们的天使吧，如果能够在此打败真祖，那么我们的兵器【人工天使】便能够取代一切的智能武器，到时候会有很多的买家愿意付钱的，我们公司将会成为世界上最强大的高级军械公司！”

手执长枪的吸血鬼女人的双眼越发的绯红，眼睛中的绯色一定程度上代表着兴奋的程度。

叶濑贤生从口袋中取出了小型的控制终端，接着两个黑色铠甲的武士所抱着的气密箱缓缓展开，散发着蒸气般的雾。一名小巧少女横躺在里面，这个少女不是别人，正是叶濑夏音。

随着贤生的操纵，夏音缓缓地坐了起来，无机质的双眼散发着空洞的目光，身上穿着着如同患者一般的简朴衣服，外露的纤细手足，散开的银发，以及类似于天使但是并不算华丽的双翼缓缓在她的背后伸展开来。

“极东的魔王，还有狮子王机关的剑巫。你们两人一起上也没关系，能跟那孩子尽全力战斗么？”

女性吸血鬼戏谑的说道。

“怎么办？老师？难道我们真得要！——”

姬柊雪菜不禁有些愤怒的看着此时的夏音。那种眼神简直像她一般，果然在一开始的时候，她便知道，她们的身上有着类似的相通性，原来她也是经历了这样的环境啊，而且比她还要冷酷的环境，完全失去了做人的权力，比兵器更像是兵器。

“当然……不会，我可是要拯救我的学生呢，眼看着自己的学生被如此的对待，身为老师怎么能够平静的下来呢！那个吸血鬼交给你来对待，夏音交给我吧，赌上斯卡蕾特家族之名，必定将夏音酱拯救！”

风雨辰终于等到了这个时机，拯救夏音的时机，然而机会只有一次，他要全力以赴。

“启动吧，xda-7.这是最后的仪式了。”

贤生按下了启动的按钮，快速的退了开来，接着——

夏音张开双翼飞上了天空，散发着强烈的神性波动，模拟天使的神性强烈波动着，空间如同水波一般浩荡着。

“啊……”

全身闪耀着魔术纹路的叶濑夏音浮在了空中，发出了超高音的尖叫声，那种完全不似拥有人性的声音，无比的悲怆凄厉，并且带有神性的庄严悲鸣。

随着这股声音，包裹着夏音的光芒变得更加耀眼了，化为异型的她的肉体开始了更进一步的变貌，原本天真的面孔转变为了体现黄金比例的美貌，不算完整的双翼重生为了闪耀光辉的三对美丽翅膀，然而接着出现浮现在那翅膀上的巨大的眼球却称不上美丽，而是毁灭！

“这可真得要命了呢！”

风雨辰感觉到了威压，虽然与米迦勒啪啪过，但是真正的与天使战斗，这似乎还是首次的事情，那种已经无法称得上是凡间的力量波动，拥有可以毁灭一切的力量。

“啊……”

接着夏音再次悲鸣起来，伴随着的是天使之翼上面的眼球如同太阳一般释放出了炫目的光芒，被释放出来的闪光化为了巨大的光剑，从上空坠落，如同惩戒的光之雨一般击打向风雨辰。

“抱歉，没有在一开始救赎你，因为害怕你会受到更重的伤害，所以等到了现在，没有关系的，夏音酱，老师一定会救赎你的，相信我，来吧，将所有的悲伤与愤怒向我释放，将一切的压抑释放出来，然后，我会统统接受——

之后，你就重新开始自己的人生吧，你是一个真正的天使，然而，现在还不是升天的时候，所以就待在老师的身边继续以一名学生而生存下去吧！”

风雨辰的身上散发出强烈的光芒，那种光芒并非是吸血鬼的暗，而是——

如同天使一般的羽翼从风雨辰的背后伸展了出来，圣痕之力的潘多拉模式强制解放！！

如同光之天使形象的风雨辰，瞬间使得在场的所有人错愕了起来，这究竟是！！

“果然是路西法！天使的力量，这才原初的天使啊，原来如此——即便堕落，仍保有天使光辉的翼形象，他就算在地狱里也能放光，【明亮之星】，地狱的傲慢君王，不是单纯的吸血鬼，而是吸血鬼恶魔！”

瓦托拉站在海洋之墓2号邮轮上面观望着远处的小岛，绯红的双眼露出了兴奋的光芒。

“快点开船，我还要过去保护阿尔蒂基亚的王女呢……”

纱矢华站在甲板的前方说道，虽然如此，更多的还是担心雪菜以及那个家伙——

怎么说他也拯救过自己一次，所以——(未完待续……)

第一千九百一十八章 奏响的天使心跳

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你不是也是天使么？怎么打不到她？”

纱矢华看着风雨辰身后的天使光翼，这样圣洁的力量，还不算是高次元的灵么？

“不一样，有着本质的不同，夏音的模式是已经要升天的状态了，而我只是神圣的力量聚集到顶峰而产生的天使形态而已……”

风雨辰挣扎着站了起来，皱眉思虑了其它的力量，只是固然他的力量模式有多种，如同叶濑贤生所言，都无法攻击到夏音的，不在一个次元上。

n＠，≦anshub¤a.bsp;“吸我的血吧，老师……”

姬柊雪菜说着要解开校服上的钮扣。

“不，你的血液已经不起作用了，不然早就可以了，需要其它的灵媒。”

风雨辰摇摇头，雪菜的血不行。

“好吧……为了夏音……我来做灵媒吧，只是……我也是第一次，所以魔王冕下请尽量温柔一些……”

顺势而为的，拉*芙莉亚犹豫着脱去了仪礼服，然后一脸淡然地解开里面穿着的衬衫的纽扣，从敞开的胸口处隐约能够看到那如同白雪一般的晶莹肌肤，清楚能够看到丰满的胸部挤压出来沟……

“|不行！要来也是我！”

纱矢华突然挡在了拉*芙莉亚的面前，将手中的煌华麟放在了地面上，准备做同样的解衣动作。

“为什么是你？”

风雨辰苦笑，这吸血的事情，还有什么争执的么？

“其实。灵媒最合适的是王女殿下。毕竟模拟天使可是阿尔蒂基亚王家的秘术。同时王家的历代女性都拥有着强大的天赋，能够将精灵召唤在自身体内制造出精灵炉使用模拟圣剑发挥强大对魔战斗力，如果雨辰召唤的眷灵是天使的话，那么这类灵媒最合适了。”

南宫那月开口说道。

“好了，让开吧，狮子王机关的舞威媛……以雇主的身份命令你让开……”

拉*芙莉亚低伏下身体双手按在了风雨辰的身上。

“等下，我没有准备好……”

风雨辰看着拉*芙莉亚，不由想到了的第三王女。银光贤仕女米拉贝勒，怎么感觉拉*芙莉亚一样的气息呢？难道也是个腹黑？话说这个家伙的别名是白银皇女。

不会如此巧合奇葩吧？

汗……

一时间，风雨辰没有了一丁点的欲望，“果然，对你没有感觉，要不……还是试试雪菜的吧……”

“没有吸血的欲望？你这个家伙这个时候就不要给我挑三拣四了，而且对方还是王女，你的胃口要有多挑剔啊！我先说，夏音的束缚可是马上就要挣脱了……”

南宫那月顿时用手中的黑丝扇子敲打风雨辰起来，真是的！

“不用顾及我的。只要能够拯救夏音酱……”

然而雪菜听到风雨辰的话却是满心的欢喜，果然自己是特殊的呢。

然而——

“是么。哎，看来……虽然听宫廷的侍女们说过，但是这还是第一次……”

拉*芙莉亚并没有生气，反而跨坐在了风雨辰的身上，柔软的小手轻轻地解开了风雨辰的衣服，接着露出了风雨辰那白皙如同美玉般的肌肤，闪烁着圣洁之光的肌肤令人神迷目眩。

“……我怎么有一种亵渎的感觉，话说，魔王冕下不会真得是天使？”

拉*芙利亚连呼吸都凝滞了，她所在的阿尔蒂基亚王国，拥有着特别的血统之力，而圣力正是他们所研究的对象，所以风雨辰散发出来的圣洁简直是——

“还是算了吧，我有点发悚……要不，纱矢华来吧……”

风雨辰看着拉*芙莉亚那种放光的眼神，怎么和当初米拉贝勒有些类似的样子，换谁也可以，这个王女绝对不行。

“失礼了……”

拉*芙莉亚轻轻地拨开贴在脸颊上的银发，接着将脸靠近了风雨辰，身体的柔软全部贴在了他的身上，两人嘴唇缓缓地接触在了一起。

然而风雨辰要去推开拉*芙莉亚，却蓦地握上了她的丰满。

“嘤……”

伴随着绯红的情绪，拉*芙莉亚入情地伸手抚动上了风雨辰的腹肌，按照宫廷中侍女的讲述，手指顺着肌肤渐渐地滑了下去……

“不行！”

雪菜与纱矢华同时想要制止，却是被南宫那月阻止了下来。

“没有时间给你们争执了，这样就好，人家王女也是有牺牲的……”

“……”

拉*芙莉亚曾经听她的侍女说过，如果有肉体方面的刺激，即使没有足够欲望，但要作出行动也有可能的，男人的人格与其下半身是不同的，为了拯救夏音，她做些牺牲也是必须的，或许她也有着特别的想法，大概是被风雨辰的话刺激的，凭什么她不能？

她自认为自己还是很优秀的，怎么能够——

包裹着拉*芙莉亚纤细体形的衣服渐渐滑落，露出了里面柔软雪白的肌肤。

这样的亲昵接触，风雨辰哪里还忍受得了，顿时将拉*芙莉亚按在了地面上，露出了吸血鬼之獠，刺入了她粉嫩的颈部之中……

“嗯……轻点……有些痛……”

拉*芙莉亚抱紧了风雨辰的身体，小腹被一股温热的东西触动着，她还是有着感觉的，知道是什么，于是贴着风雨辰的耳朵戏谑的轻语，“下一次，只有两个人的时候，可以更深入一些……”

这么诱惑的言语，风雨辰更是涌起了强烈的欲望，用力的捏起了拉*芙莉亚的柔软。

“……”

渐渐地，风雨辰缓缓地从拉*芙莉亚的身上离了开来，毅然转身看向了天空中的叶濑夏音——

“宣告，赤之约束，天秤宫之月，献以金红石之晶，金色的契约，我祖蕾米莉亚*斯卡蕾特之血族。茵草馨朵，畅开心型宫之门，从金星中释放，在通往黎明之星界的维纳斯之门升华吧，缠扰汝十二黄金之宫天秤宫，通过誓约之轮前来吧，爱与美的天使者！其名为——

心速的光翼使！”

缓缓地，漫天的天使羽毛飞舞了起来，一位娇小的拥有着无比梦幻美丽的天使之翼的少女出现在了天空之中，那是——

立华奏。(未完待续……)

第一千九百一十九章 天秤宫上的天使救赎

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

那一刻，所有忘记周遭的一切，如同梦幻之国般，仿佛是天堂的钟声在敲响，一片片天使之羽，伴随着风缓缓的拂过眼前的世界。

在天使之羽盛开的地方，走出了一个拥有着天使之翼的少女，金色的瞳孔，银色的发丝，面无表情的洁净脸庞仿佛是神在打量着一切，清澈得照射到世间所有一切的瞳孔之中，没有任何感情的存在。

少女没有说话，少女没有表情，少女似乎也没有意识。

少女只是在履行她的职责。

∽，≦ansh︾uba.“小奏，将她打下来，拜托，交给你了！”

风雨辰看向了天空中出现的天使少女，大声的说道。

“铮！”

就在这一刻，一声威严的声音传荡了出来，所有人都能够听得到的声音，不用耳朵便能够听到的声音。

一个巨大的黄金天平出现在了天空之中，仿佛是强制性的一般，夏音与立华奏各自站在了一个天平秤之上，接着天平再次诡异的消失。

夏音的目标转向了立华奏，翅膀上面的眼睛睁开，散发出一道道圣剑。

然而——

快速冲击的圣剑忽然被扭曲阻隔了一般，放慢了速度。

抓住时机，立华奏的手背上面延伸出了一道薄如蝉翼的光剑，震动着天使羽翼飞翔了起来，只是一个眨眼的机会便到达了夏音的面前，手背上面延伸出来的光剑就这么直接地切入了夏音的胸膛——

“啊……”

一声悲怆般的吼声。夏音身体中的天使之力被快速的崩坏。身后的羽翼也散落开来。化成了一道道光消散于天地之间。

接着立华奏面无表情地将夏音重重地打了下来。

“怎么可能！居然能够穿透模拟天使的次元薄膜（edm）？！难道是同阶的天使？不可能，天使怎么可能存在于这个世界之上？”

叶濑贤生震惊地看着这一瞬间的变化，夏音的天使变身在这个新出现的天使面前，仿佛瞬间消除了一般。

“天秤宫，作为黄金之十二宫中，把持着平衡的宫象，赐予奏的力量是力量的天平，简单来说。无论是什么次元的生命，都能够被救赎的力量。

通过天平，将两者的生命同等放在一起，然后将对手的愤怒、憎恨、绝望等全部的情绪吸收，并将其转化为力量从而进行救赎。”

风雨辰解释着说道。

“怎么可能会有这样的存在？吸收对手的情绪，这简单是自杀，将其转化成力量，这怎么可能？不说是人类，就算是其它的生灵，即便是眷属也无法承受得了吧？如果只是一个两个就好了。或者说一部分也好，可是……”

南宫那月不禁皱眉说道。这种将对手的情绪吸收放与天平之上的力量，简直是作死。、

“对于一般人来说，那确实是一件恐怖的事情，然而，这对于小奏来说，其实是另外的一种救赎。

她不存在任何的意义，不知道自己的过去现在未来，没有着任何的感情，人类或者说一切物种所存在的欲望在她的世界中都不存在，即便是神也有着不纯净一面。

然而，她是——绝对的天使！

无暇的天使，为了引渡与救赎而挥舞手中的利刃，因为笨拙得不懂得交流，而用最简单的粗暴战斗方式解决，战斗没有任何的犹豫，即便对方哀求也不会停滞救赎的行动。

正是因为没有任何可以称之为记忆的情绪存在，所以任何的负面情绪到了她那里都会变成阳光一般的璀璨，越是复杂的情绪越是能够让她升华自己的能力，完成救赎。

将命运摆放在天平之上，两者的命运相互统一，如果有一丝动摇，天平便失去平衡，两个人都会死，而只有她，拥有与对手负面情绪相对应的救赎之力，便之天平平衡，天平平衡之后，就相当于建立了一种誓约，只要誓约存在，就可以不停地战斗下去，直到对手被救赎。

这是只适合于她的战斗方式，即便是神魔，也能够打下来的绝对天使。”

风雨辰自信地说道，当时为立华奏选择黄金十二宫的时候，他可是头疼了好久才选择了天秤宫呢。

“那么岂不是无敌了？”

纱矢华皱眉说道，“应该不可能吧？”

“当然不是无敌，因为对手如果没有强烈的负面情绪，那么也就无法得到强大的战力，这种力量只适用于【救赎】。”

风雨辰将夏音抱在了怀里，虽然看似夏音的胸口被洞穿，其实并没有任何伤势，随着暴走的情绪结束，她回归到了本来的状态。

“老师……”

夏音顿时抓紧了风雨辰的衣服。

“没事，一切已经过去了，好好的睡觉，然后明天开始补课，真是的，两天没有上课，我可是很苦恼的。”

风雨辰温柔的说道。

“你才是让我很是苦恼啊，带着学生一起翘课，然后玩野外旅游，真得很有心情啊……”

南宫那月看着风雨辰怀里的叶濑夏音，“暂时这孩子由我来监管吧？”

“不是吧？”

风雨辰苦笑了起来，又被抢走一只三无软妹，南宫那月难道也有那爱好？

“……”

立华奏从天空缓缓地落下后，收起天使之翼，径直直到了风雨辰的面前，伸出了小手，就么眼睛直直的看着风雨辰，不说话，似乎不满足她某种愿望就一直盯着他一般。

“嘛，嘛，我知道了，超辣的麻婆豆腐是吧？没有问题，我现在就做……”

风雨辰将夏音交给南宫那月，跑到了来时借用的游艇上，拿下来了一个箱子，里面正是做饭的一套厨具，然后还有豆腐之类的食材。

他一开始就想到可能会召唤小奏，毕竟不杀掉对手，并且又能将危机解除的，只有小奏的力量了，所以备用好了厨具和食材。

当时，对小奏契约的时候，她可是提出了报酬的，召唤一次，就要吃一次麻婆豆腐，好吧，这样的报酬他也欣然接受。

“原来，这是给她准备的啊……”

雪菜此刻才明白风雨辰为什么带上这些东西过来，原因早就想好了。(未完待续……)

第一千九百二十章 被困的魔王与少女

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

叶濑夏音的事件解决了，立华奏吃完了麻婆豆腐就消失于无名岛之上。

然而因为叶濑夏音的天使化无差别攻击，所有的游艇全部被毁坏，南宫那月，带着叶濑贤生、女性吸血鬼与兽人还有叶濑夏音离开了小岛，将唯一能够行驶的游艇给开中了。

事后，风雨辰他们才明白，回去的话要等后来的游艇了，然而南宫那月是否有自觉找人来接他们就是另一件事情了。

“真是的……带着罪犯去拿赏金了，这个家伙居然要独吞酬金，不行，回去一定要向她索求点报酬，我可是出了好大的力气。”风雨辰忿忿地扔着鹅卵石，扁起了裤腿，准备捉鱼，总是要吃饭的啊。

“你在意的地方真奇怪，应该吐槽的是什么时候有船过来吧？”

纱矢华不禁撇嘴说道。

“嘛，瓦托拉应该会来接我们的，还是先准备下早饭吧……”

风雨辰接着凝聚出冰霜鱼叉开来捕鱼起来。

“很好玩的样子，我可以一起来么？”

拉*芙莉亚学着风雨辰脱掉最鞋子，露出了白皙的小脚跑向了沙滩。

“哗……啦……”

“喂！你把我的鱼给惊走了，你这个家伙不是故意的吧……麻烦距离我远点……”

风雨辰仿佛躲瘟神般的后退着，米拉贝勒那种腹黑王女一个就够了，再来一个有得他头疼的，王女+腹黑，这真得没得混啊。

“什么东西，好痛……啊……小心……”

拉*芙莉亚走着突然踩到了某个东西。接着被什么夹住了，痛哼着向身边的风雨辰撞去——

“扑通~！”

“唉！~”

“啊……”

“等等！~”

伴随着几声意外加仓促的声音，拉*芙莉亚与风雨辰一起撞击到了海水之中。无力的感觉使得她抓紧了风雨辰的身体，两个人这样沉入了海水之中。

“嘤……”

再一次的。风雨辰抓住了拉*芙莉亚的柔软，呻吟中的她吐了些空气在水中化为一个个气泡，海水将她的衬衣纷纷打湿，露出了里面姣好的身体。

或许是冲动也或许是故意好玩，拉*芙莉亚再一次的强吻上风雨辰，温热柔软的身体不断地摩擦着风雨辰的身体，吮吸着风雨辰的气息，拉*芙莉亚感觉到了那天一样的感受。吸血鬼的诱惑，吸血鬼恶魔的诱惑，被吸血的她隐隐有着一种想要被再次吮吸的欲望。

或许也是因为风雨辰身上的那种气息，而不排斥现在的感觉，抑或是想看看风雨辰难堪的样子故意做，或者是固执地想要他对她拥有冲动的感情，身为王女，不认为自己会比姬柊雪菜差一分一毫。

散发的银发在海水之中波光闪耀，拥有精灵圣力的拉*芙莉亚此刻如同天使一般。

一如水中的阿芙洛狄忒一般，美丽而梦幻。令人遐想。

“你给我适可而止吧！”

风雨辰无奈的推开了拉*芙莉亚，继续下去，他可能真得无法保持平静了。这个王女拥有着与米拉贝勒一般无二的气质，虽然有些不同之处，但是作弄人这一点却是尤为相似，有些小腹黑，不闹出大的动乱，但是却让人头疼无数。

“哗……”

脑袋冲出水面的风雨辰并没有注意到站在岸边对拉芙莉亚生气的雪菜与纱矢华，而是看向了弦神岛的方向——

“不行，我们吃完饭后要立即回去，看来有人要对我的中枢石动了手脚！”

“老师。与王女玩落水游戏很棒是么？王女的那里是不是比我大很多呢，肯定很有手感的吧？”

雪菜冷哼着说道。显然已经吃醋了，毕竟风雨辰的手现在还在抓着拉芙莉亚的胸部。

“我真得是看错你这个家伙了！为了保护阿尔蒂基亚的王女不被你这个家伙中出。死在海水中吧！煌华麟！~”

纱矢华将手中的大剑亮了出来，昨天她就有意见了，人家明明厚着脸主动让你吸血了，居然还是吸了银发的王女，被晾在一边的憋屈感，就用剑来让乃承受吧！

“额……”

风雨辰看着身边的三个少女，顿时指着远方的黑烟，说道，“瓦托拉的邮轮都被炸掉了，不光如此，所有的船大概都废掉了，我想未知的敌人大概是想要将我们困在这个岛上，没有了真祖的力量介入，恐怕……”

“不愧是魔族特区呢，看来又有好玩的东西出现了呢……”拉芙莉亚眨巴着眼睛说道，看来接下来不会无聊了，至少不用立即回国了，说不定能够像瓦托拉一样在这里建立一座大使馆呢。

“真得是爆炸的样子……魔力的波动好像很强的样子，这里都有着感知……”

纱矢华冷静了下来，握紧了手中的煌华麟，顿时清楚了对方的目的，似乎真得要将他们困在弦神岛外一般。

“老师，您的空间制御能力……”

雪菜不由想到了风雨辰的什么奔雷漆棺……

“不行，这么远的距离，加上你们一起，可能会消耗光我的魔力，到时候反而会被控制，不用担心，瓦托拉与那月酱都在上面，他们应该会想办法的……”

风雨辰的瞳孔中闪烁着不定的光芒，其实他早就占卜到了会有人出现在弦神岛打开监狱，他在等待着这个时机，毕竟直接越过那月酱打开监狱，可能有些暴力，而现在假他人之手的话，至少能够不打破他与那月酱一直以来保持的平衡关系。

“那么我们怎么回去？其实我倒不在意居住在这个岛上，似乎这样的原始生活也不错呢……其实我的护卫骑士团大概会马上到达，到时候就可以……”

拉芙莉亚建议着说道。

“不行，时间紧迫，我们必须马上回去！”

风雨辰皱眉感知着中枢室的情景，“对方是魔术师，在破解着我的中枢结界，一旦我的结界破坏，那么整个弦神岛就会沉没，看来只能使用那个力量了……”

“什么力量？”

雪菜不由得问道，难道用恶魔之翼飞过去？(未完待续)

第一千九百二十三章 苏醒的魔女与魔女

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

来到了通往监狱结界的吊桥斗前，风雨辰将必胜黄金之剑握在了手中，璀璨的光芒从其中散发了出来，接着，毫不犹豫地对着眼前的监狱结界斩击了下去！

“轰！！”

随着通天的黄金射线轰击而下，本应被隔离在异世界的巨大建筑物，因为世界的境界线被撕破，而被强行拉入正常空间，在铉神岛北端海面上出现的是被岩石覆盖的小小海岛，在其顶上高高耸立的，是座石质的圣堂。

“魔王冕下，我们的约定，你不会忘记吧？”

就在这时，一个穿着黑色的连衣裙的少女出现在风雨辰的身后，紧收的腰身将稚嫩的身体曲线清晰的凸显出来，头上戴着模仿兽耳的头带，黑色过膝袜脚下穿着带肉球的靴子，看来是模仿黑猫的变装用衣装，仔细看的话还带着尾巴。

可是，跟这可爱的衣服相反，女孩那大睁的虹彩般瞳孔中映不出半点感情，手中还拎着一个昏迷的少女，那个少女正是仙都木优麻的原本身体。

“第四真祖奥萝菈殿下……本王当然没有忘记约定呢……好了，魔女，你可以还回去了！”

风雨辰看向了身边的仙都木优麻。

“是……”

仙都木优麻顿时切掉了灵魂空间连接，她与晓古城的身体重新得到了交换。

接着风雨辰将昏迷的晓古城扔给了被奥萝菈占据身体的晓凪沙，真是的，居然为了这个事情而出去，他可不是背信弃义之人。

“多谢。”

奥萝菈抱起晓古城缓缓地消失在了夜幕之中。

覆盖全岛的结界消失之后，监狱结界完成了实体化，在那里的。毫无疑问是铉神岛的一部分，风雨辰早就通过中枢室了解到了不寻常的地域，然而在等待引导的钥匙。仙都木优麻便是这把钥匙。

他缓缓地迈步进入了，圣堂的内部。那里所有的只有空洞，圣堂完全是中空的，只有空洞的空间在扩展，没错，就算结界消失了，也不代表监狱被解放。

“最后的钥匙……就是你么，那月酱？”

风雨辰的目光看向了圣堂的大厅，那里放着一把椅子。铺着天鹅绒的豪华扶手椅，一位幼女像是睡着了一样紧闭着眼睛，美丽而稚嫩，穿着着满是蕾丝边装饰的黑丝歌特萝莉装的少女。

“她就是监狱结界的钥匙，‘空隙的魔女’南宫那月，既是监狱结界的看守，又是门卫、大门，以及，钥匙，说到底。监狱结界就是为了封印凶恶的魔导罪犯而存在的魔法的名字——唯一的使用者就是她。

这个圣堂，是南宫那月的城堡，她一直在这里生活。从十年前开始就没有出去过一次。只有她一个人，在这里不断沉睡，你所看到的南宫那月，是真正的她以魔术作出的幻影，只不过是在这里的可怜少女，所做的梦罢了。”

仙都木优麻解释着说道。

“那月酱，抱歉了，将你吵醒，怎么能够让你束缚在这无尽的深海之中呢？我来为你解脱吧……”

风雨辰俯下身体。渐渐地靠近沉睡之中的南宫那月。

“真是的，你要对我做下流的事情么？果然是幼女控啊你！”

沉睡的南宫那月蓦然地睁开了双眼。白皙的小手按住了风雨辰的脸，将他推了开来。

“哈哈……我就知道你肯定醒着的。那么，你已经醒了，那么也就是说……”

风雨辰转身看向了仙都木优麻的身后——

一个无颜的穿着甲胄的青骑士出现在了她的身后，接着金属与金属相互撞击发出了的奇怪噪音——

“不要啊，‘苍’！”

一时间，预感到什么的优麻用悲鸣般的声音命令自己的守护者，然而青骑士没有停止动作，青骑士将手放到腰际上挂着的剑上，将其拔出，从剑鞘下出现的是被磨得锐利光亮的全新刀身，挥舞的巨剑，捅向了优麻的胸口，捅向了本应是守护对象的优麻。

“噗！”

鲜血溢出，优麻的胸口被剑深深插入，但是，应该贯穿了优麻身体的剑尖，没有从她背后出现，应该是将优麻的肉体当做空间转移的门来使用，将剑传送到了——

“噗！”

一声穿透胸膛的声音，那月酱的蕾丝胸口透出了一把利刃——

“诱杀陷阱……吗。没想到，居然用自己女儿当诱饵……你这贱人。”

“那月酱！”

风雨辰顿时震惊地看着倒在了自己怀里的南宫那月，发出了愤怒了声音。

“魔王冕下，侍奉魔王的魔女只需要我一个就够了……不杀南宫那月，您所期望的监狱结界怎么可能会真正的展开？”

一个长发直到脚边为止的女子出现在了风雨辰的面前，她身上穿着的平安时代女贵族那样的服装，虽然是华美而繁复的衣装，但是被染上黑白二重色的那个身姿，总觉得像是死神的装束，虽然容貌年轻美丽，但眼珠却是绯红色——是火眼，那温柔地微笑着的眼睛，异于常人地不祥。

同一时间，圣堂也开始变化，完全崩塌起来，被暗色的尘烟所包围的古圣堂的废墟，在那儿出现了一座没见过的新建筑物，被厚厚的铁壁以及铁丝网所覆盖的监狱吧。

这才是真正的监狱结界，圣堂只不过是掩人耳目的一重结界。

所谓的监狱结界，是通过魔术在那月的梦中构筑的假想世界，其形貌会根据目击者的想象而自由变化，因为存在于他人的梦中，所以被囚禁的罪人们是绝对没法从那儿逃脱的，正因为如此，它才能作为甚至能够封印最强等级的魔导犯罪者的监狱而被人所畏惧。

但是‘空隙的魔女’南宫那月从永恒的梦中苏醒，因而监狱结界呈现了出来。

“魔王啊……你想错了呢，魔女是不会简单的听从你的驱使的，监狱中的罪犯们也不会轻易的被你驱使，你失手了呢，真是的，给我惹下了更大的麻烦……”

南宫那月的嘴角缓缓地流淌着鲜血，无尽的叹息。(未完待续)

第一千九百二十六章 合法色-诱的时代来临了

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

天之勾玉在缓缓地填满着，那是魔族的本源，连同魔力包括存在一起被收束到的能量。

与世界的红世魔神一般，风雨辰将魔族囚犯们的存在之力全部掠夺了过去。

而他的情绪似乎也渐渐地有些暴虐，假以时间，他可能会将整个弦神岛所有的魔族全部吞噬掉！

本来他的预计，是掠夺所有魔族的本源，然而现在却不仅仅是掠夺本源之力，更多是在进行了地狱式的毁灭。

︽∽wan︽∽书︽∽ロ巴，a∽nsh※uba.然而可怕的是，这一点风雨辰还没有发现，他只是以为他被某个人激怒了。

此刻的他渐渐忘记了一些事情，忘记了自己是被什么人激怒的，不过无所谓，现在的他将魔界之域的恐怖在这片大地上面神宣告就是。

仙都木阿夜依偎在风雨辰的怀里，像安顺的小猫一般地抚慰着他的胸膛——

“我的魔王殿下，您就是这个世界的真正统治者，让这些愚民们看看您的力量吧，让他们清楚魔王怒火的可怕。”

“你是谁？”

风雨辰伸手捏住了仙都木阿夜尖锐的下巴，她那富有魔力的双眼以及曼妙的魔女身躯和成熟的令他觉得不同，这个女人是谁，他怎么想不起来了，这般应该不是泛泛之辈。

“我么？我是——侍奉魔王的魔女呢……”

仙都木阿夜本来的目的已经打消，通过偷窥风雨辰的一丝记忆，她发现在这个世界以外的那个真正具有真理的世界。命运一瞬间变得无比开阔。什么之类的根本是渺小的东西。与无限的世界相比简直是垃圾。

虽然无法操纵这个魔王，但是能够潜移默化的影响他，然而她成为侍奉魔王的魔女，魔王所看到的风雨辰便是她所看到的风景。

虽然说魔女是无所依凭的存在，然而能够成为伴侣的只有魔王。

“魔女么？然而我并不认识你呢，如果没有一个合理的解释，我想你知道……”

风雨辰温柔的手指顿时嵌在了仙都木阿夜的脖颈上面。

果然——

与魔王在一起，可是伴随着莫大的风险的。然而，这一切仙都木阿夜已经做好了觉悟。

“我生来便是您的侍奉者，为魔王殿下服务是魔女的职责，这无聊的捕猎您一定玩厌了吧？要不要调-教下我这个魔女呢？”

仙都木阿夜纤细的手指，缓缓地沿着风雨辰的小腹按在了某个东西上面。

男人的品性与其下半身可不一样，尤其是魔王，更加追求于这种欲望……

“那个魔女，在干什么！”

雪菜皱眉看着监狱那边，在魔力凝聚的魔神之上，仙都木阿夜将脑袋埋在风雨辰的胯间仿佛在做着某种动作……

“别拉我。看我把那对淫-乱男女射下来！”

纱矢华脸红羞愤着从大腿上面扣带睛抽出了发光的箭矢……

“等一下，他的记忆失去了一部分。有关这个世界的部分失去了一些，虽然他不是这个世界的存在，无法被掠夺全部的记忆，但是在这个世界的记忆却是被仙都木阿夜夺去了，因此，对于他来说，虽然认识我们，但是却没有我们的记忆。

他现在的这种状况，应该是【吸血鬼初拥】的后遗症，吸血鬼对于自己亲密的人给予血液或者身体的一部分，相比这个世界的吸血鬼，他给予的东西是吸血鬼的血精。”

南宫那月阻拦下了纱矢华说道。

“血精？我知道，我看过王室中的典籍，对于吸血鬼也是有讲的，像是贵族以上的吸血鬼，赐予血精的话，那是吸血鬼的本源，血液精华，最本质的东西，不比移植器官或者骨骼要差，甚至更加纯净，但是这种给予血之从者的方式是禁忌之法。

一般吸血鬼是给予普通的鲜血。

然后血精的话却是非常稀有，十滴血中未必有一滴血滴，越是高等级的吸血鬼血精的浓度越高，然而比较苛刻的条件是——

必须赋予从者身体血液二分之一以上的吸血鬼血精，才能够完成仪式。

因此，这种赐予【血之从者】的方式，乃是自杀，很多不老不死的吸血鬼，利用这样的仪式，让自己永久的生命凋谢，将吸血鬼的力量传承给最重要之人。

传说，只有吸血鬼真祖以上的超高等贵族使用这样的仪式才不会失去生命。”

拉芙莉亚解释着说道。

“原来如此，我就是被老师这样授予力量的，原来他那样看重我啊……”

姬柊雪菜顿时将手按在了脖颈上面，血精是只有至亲至信之人才会给予的，她在老师心中原来如此重要啊。

“我也是……那个笨蛋，连续在一个月使用了两次血精授予，我一时半会不会那么轻易死掉的，居然不由分说的将我变成了他的从者。”

南宫那月露出了苦涩的表情，但是内心却是在感激吧，毕竟可以毫不犹豫地拯救她，这真得是——

“现在听我说，那个笨蛋魔王没有失去心智，只是失去记忆，然后被阿夜的话语引导，变得有些暴怒，仅此而已，然而，只要将他的吸血鬼之力补充回来就好了，补充回来最快的方便便是吸血了。

这样办——

我和姬柊化身吸血鬼的样子与阿夜战斗，他虽然不记得我们但是有血之契约，应该不会制止我们。

没有了阿夜的阻拦，王女殿下和煌坂，你们去色-诱那个家伙，倾向于魔王状态的他那方面欲望比较强烈，我和姬柊不行，我们已经是吸血鬼了，所以血液不够美味，你们是人类，而且还有着强大的灵媒体质是最好的人选了。”

“居……居然……让我去色-诱那个家伙！好吧……看来雪菜和他上回救过我一命的情面上……我……我……去色-诱他……”

煌坂纱矢华顿时脸红了，不过貌似内心并没有抗拒呢。

“很有意思么？欲望强烈了更好，如果能够借他的（种）生育未来阿尔蒂基亚王国的王子，想必会非常有潜力，吸血鬼真祖、天使、海神后裔……”

拉芙莉亚倒是很有兴趣的样子。(未完待续……)

第一千九百二十九章 绯幕的舞威媛与魔女的**

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

衣衫尽落，几乎裸-体状态的纱矢华打了个颤，全身硬直住了，那充满了男性的气息以及久久弥漫在房间之内的绯迷气息，缠绕而积聚在胸口的说不上是害怕还是什么的。

对男性讨厌的她，一直以及绝对不可能会有男人接触到她（相信自己是个百合控的家伙，自信以推倒室友姬柊雪菜而为目标的腐女人生），在之前纳拉克瓦拉的事情中，因为不冷静而被纳拉克瓦拉的镭射光束锁定，然而在绝望之时，风雨辰拯救了她。

一直想着报答这种恩情，早早报答了他，然后就可以撇得一干二净……

就算是要被吸血，她也认命了，只要回报了这个男人的恩情就好。

然而，然而现在，却不仅仅只是那种报恩的情况了。

一直以来，她认为自己不讨厌这个男人的原因是因为要报恩的缘故，然而现在却不是这样了，她似乎从本质上来讲，不讨厌这个男人，和报恩没有任何的关联。

风雨辰的双眼绯红得像鲜血一般，充满了欲望的的身体，紧紧地将纱矢华按在了沙发上面。

“不要……你不能……只能吸血……”

纱矢华挣扎的语气，但是身体却没有任何的反应，有力气反驳的她，却没有使用这丝力气推开风雨辰。

“血我会吸的，只是……”

风雨辰的嘴角露出了莫名的笑意，充满魔力的双手在纱矢华柔软的娇躯上面抚慰了，相比拉芙莉亚，这个女人的身材简直好到了火爆，刺激着他身上的每个细胞。气息渐渐粗重的他，却是十分地温柔在她的身上缓缓的轻抚，仿佛在捧着圣物一般。

具有男性恐惧症的纱矢华。被风雨辰的这份轻柔弄得舒心了下来，那丝带着血腥的香甜气息。从他身上散发出来的那种气味除了男性的阳刚之多，有着治愈人心的圣息，仿佛沐浴在圣光之下的她渐渐地屈从了，双手渐渐地环抱上了风雨辰的后背。

其实她更多的是不想和雪菜的男人发生什么，就算她再怎么笨也看得出来雪菜的不同，想必——

然而现在与风雨辰所亲密的接触使得她莫名的觉得，雪菜可以话，她也可以的吧？

随着纱矢华的顺从。风雨辰开始大胆的抚慰起来，双手不断的碰触着纱矢华的敏感地带，挑逗着她的情绪。

“不要……我还没有准备好……要不，拉芙莉亚王女殿下也在……下一次再……”

纱矢华尝试着挣扎，但是身体却配合的让风雨辰抚慰。

“小可爱……明明身体都顺从我了，没事的，不会很痛的……”

风雨辰低伏着身体，舔拭着她的粉颈，然后吸血鬼之獠瞬间刺入了下去，同一时间。两人的身体重叠在了一起。

“好，好疼……那里，不行……还……嘤嘤！”

纱矢华一时间绷直了小腿。脚趾用力的向下扣着，颈部以及小腹同时传来的刺痛，让她瞬间软了下来，然而随之而来的那种冲击着灵魂的浪潮却是让她舒爽在呻吟了起来，从来没有享受过的那种冲击感，仿佛整个身体都为之融化了一般，像是在奶油做的海洋中驰骋来往。

如梦似幻般的美妙，原来，那种事情……

并不坏啊。

纯情的纱矢华的思维已经紊乱了起来。水蛇腰轻轻的扭动，配合着身上男人的动作。

风雨辰的脸庞深深地进入纱矢华那雪白的肌肤之中。最初痛苦地呻吟着的她似乎迷恋了上这种感觉，像刚刚的拉芙莉亚一样地配合着缠绵了起来。

吸血鬼之獠在刺入肉体之时。会无意识地释放出一丝麻醉液体，使得被吸血的人更加的沉寂在这种氛围之中，这是催化剂，然而再做那种事情时，不但不会痛，反而会更加的‘美好’，吸血鬼的绯色之恋。

他在雪菜的身上就实验过的。

就在这时，风雨辰的脑袋仿佛流过电流一般，雪菜是谁？

那份失落的记忆，有关的记忆却是像翻江倒海一般的被风雨辰接收到了，同时某个灵媒链斩断了！

在楼顶上进入了白热化战斗之中的仙都木阿夜，此刻突然失去了风雨辰的力量依凭。

各种力量从身上消失。

“好机会……看来王女与舞威媛已经完成了计划……雪菜，帮我一把……”

南宫那月挥动着手中的洋伞，黑丝扇子指向了阿夜，一个巨大的倒三角魔法阵在她的身后显现出来，三个角落上面纷纷有着一个辅助性的魔法阵，接着一条条散发着魔力波动的锁链抽出将仙都木阿夜束缚了起来。

“老师，你是属于我的！”

“狮子神子，高神之剑巫，诚心祷祝，破魔的曙光，雪霞的神狼，以汝钢之神威，助吾讨伐恶神百鬼！”

雪菜快速的念诵着祷文，高高的挥舞着手中的雪霞狼，如同雪银神狼一般斩击，将仙都木阿夜的魔力壁障瞬间破开了！

“吾名为虚空，以永劫之火烧烬背约诅咒之人，汝，撕裂黑血之轭，回到汝本该存在的地方去，将汝之剑奉献给赐予汝灵魂的苍色少女吧！”

那月继续了其咒文的咏唱，她的魔力通过锁链流去，如同雷击一般袭向了守护阿夜的黑骑士，接着包裹黑骑士全身的漆黑铠甲裂开，从中出现了新的铠甲。

那是仙都木优麻的守护者，如同夏季碧海一般的，苍青色铠甲。

“回到汝现在的主人身边去吧，青骑士！”

那月酱威严的挥手说道，接着青色的骑士咆哮了起来，被断绝的灵力路径复活，从仙都木阿夜的束缚之中解脱，化成一道光芒消失在天际，应该是回到了仙都木优麻的身边？

“可恶啊，那月！！你这个家伙再一次的……阻止了我，竟然……原来还有其它人也进入了这个结界，怎么可能，我并没有感知到另……”

阿夜愤怒的咆哮着，黑色的长发披散在地面之上，苍白的手指用力的抓着地面，怒火中烧！！

“哼，汝太小看魔王的力量了，你忽视了魔王的身边，是你的力量无法触及到的结界，她们到了他身边自然不被你所感知到，暗誓书对他没有用！”(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千九百二十九章 绯幕的舞威媛与魔女的**地址为

第一千九百三十二章 红莲审判，断罪之夏娜

【感谢翼随丶天、起不来床先森、逆骨寒、萌萌萝莉控、g、七星廉贞童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

仙都木阿夜感受着眼前这名少女的火焰之力，顿时有一种感觉，那仿佛是用来审判罪人的业火。

那种绯红之炎，根本不是现在的她能够抵挡的，不，就算到了什么时候也依然没有用！

“没有想到那个魔王还留有这种底牌，真得是让人吃惊中……”

阿夜震动着魔女之翼飞向了高空，战略性地与夏娜拉开了距离。

“他……可是个欺骗世界的魔王，然而凡人只能够看到他的一面……其实……”

夏娜将手中的大太刀横在灼眼之前，红莲般的火焰缠绕上了剑身。

回忆着与风雨辰的经历，在《灼眼》的世界之中，自称是魔神殿的火雾战士，然后，与她做了什么约定，在重逢的那一刻，他却是瞒着自己与三柱臣有了交易，那个时候的她已经莫名其妙的爱上了他，然而对立的局面不得不将刀锋指向了他。

然而他欺骗了所有人，毁灭世界的一瞬变成了创造世界的一瞬，无何有境，归宿之地。

他是个不错的人呢。

他是个勇敢的将所有一切全部背负在自己身上的笨蛋，即便不被任何人所理解也依然前行下去——

然而他不是孤独，因为有她们在，从那之后，在与风雨辰签订了眷灵契约前，她没有要那些黄金十二宫的守护灵，而是要了南离宫朱雀的守护灵。

既有绯红之意又有涅盘之意。

她不会让那个家伙再次孤独下去。正是因为了解这份孤独，她本身也是孤独的，然而他让她的内心拥有了温度。心的温度，守护也是被守护的一方。她已经做好了觉悟，她不是孤独的，他也不是孤独的，他们会并肩行走在无限之间。

仿佛要照破天空一般的绯红火焰之眼，令世界一度变得炎热无比，那缠绕于少女身上的红莲之火越发地绯红那种红并不仅仅是颜色上面的红，而是更为本源的审判之炎。

仿佛有着一只只火焰之鸟在夏娜的周身飞舞一般，朱雀的守护灵在回应着夏娜的红莲意志！

“世间怎能有如此纯粹之红炎？”

南宫那月不禁露出了动容的表情。所召唤出来的这个少女，拥有着纯粹的炎，那种命运之中寄托审判红莲火的强烈意志令灵魂颤悚，这样的少女，给人一种无尽强大的样子。

这样优秀的少女，究竟如何是被风雨辰泡到手的呢？（吐槽的重点）

“过去，未来，现在都不重要……做好被秒杀的觉悟吧……魔女，记住我的名字吧——

我——炎发灼眼的讨伐者——红莲的断罪使！夏娜参战。”

少女踏地地面的双脚，变得又快又踏实。从发梢中溢出的火焰正向周围吐着火舌，双眸的光芒毫不动摇地追逐着魔女的动向，大太刀闪烁着红莲色的光芒。处处锋利，空气一瞬间集中在了她的身边，然后破裂。

强烈的火焰如同审判红莲般向着周围的世界开花，一切在这红莲之炎中消失于虚无，暗誓书的咒文被一个个的烧成灰烬！

夏娜就像是化作了一颗小型红莲恒星似的，被高密度的火焰所缠绕，正猛烈地散发着光和热。流丽的炎发半是溶化似的散开，从黑衣上面以宽松地包裹着她的身躯的二重外套形式展开。

从口中吐出夹杂着火粉充满惊人力量的呼吸，夏娜闭起了双眼。然后一口气睁开，伴随着这个举动。在头上方背后，轰地一声显现出一只巨大的燃烧着的眼睛。

随着红莲之眼的凝现。那一刻世界的本质清晰的展现于夏娜的双眼之中。

仙都木阿夜震惊地发现她似乎被看透了一般。

“飞焰！炎之手！”

夏娜将手掌伸往自己的眼前，这个动作所及之处，一下子将漩涡状的红莲之火化为了巨大的手，而屋顶的铁网以及眼前混沌的魔力瞬间被撕裂，这并不是作为火焰产生了爆炸，而是以火焰为媒介具象化的实体所实施的打击。

“火焰之翼！”

朱雀的红莲羽翼具现于夏娜的背后，带着她瞬间飞上了天空。

“在哪里！”

仙都木阿夜震惊的眨巴着双眼，速度太快了，无法看得清楚，没有想到她竟然拥有着飞翔的能力，失算了。

“审判！”

下一刻，夏娜出现在了仙都木阿夜的上空，灼眼与她背后巨大的燃烧着的眼睛同调，仅凭一瞥就完成了探查，更进一步，将崭新的力量以崭新的名字，从与自己定下契约的朱雀红莲业火所拥有的权能导出——

仙都木阿夜的一切被她看在了眼中！

“不要！”

仙都木阿夜震惊地扭头，准备逃离，然而一切已经——

“断罪！！！”

高呼最后权能的真名——

夏娜的灼眼逃窜的仙都木阿夜连看都不看，对于阿夜焦急释放出来的一个个魔弹攻击，仅用缠绕于身周的化为二重外套的真红火焰逐一驱逐，或是烧成灰烬，在这样的防御下，以非常自然的架势将大太刀向前刺出——

大太刀前端的火焰化为巨大的刀刃而显现，沿着剑势一直线没有丝毫偏差地将眼前的世界一刀两断，还带有将其渐渐蒸发的高热，这力量是来自于红莲之炎的审判断罪，带着一往无前之势，夏娜在庙宇中奋勇前进。

就这样在一瞬间，仓促逃窜中的仙都木阿夜不要说是施展对应的咒法了，连失败的哀鸣都来不及发出，便被红莲之火的力量冲击得昏死过去。

包裹着阿夜的魔女之铠一下子化作了绯红的炭烧，然后灰飞烟灭，所有的罪恶之力纷纷被祓除了开来。

审判的是罪恶本身，而非生灵的性命。

如果是原本的夏娜可能一瞬间让阿夜魂飞魄散，然而现在，能风雨辰所经历的过去，让她明白，相比毁灭，更加强大的力量来自于救赎。

将这份救赎化为无比强大的断罪之炎焚去罪恶，使生灵从泥潭中摆脱。

炎发灼眼的断罪使！

将于今天走上不同的审判之路。(未完待续)

第一千九百三十三章 萝莉控魔王与合法万年萝莉

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“夏娜酱……”

风雨辰爬上楼顶之后，发现兀自在那里嘟嘴的红莲少女。

“给……给记住了，下次召唤要你自己来，人家……”

夏娜有些堵气的样子，好想刚刚战斗的样子被他夸奖，然而她的那种表现却是没有被注目。

“夏娜。”

风雨辰腼腆着微笑，抱紧了夏娜，然而他将心底的话不假思索地说出口来——

“夏娜，我喜欢你，喜欢你到想要为你改变世界的地步。”

“说……说什么呢……呢！”

夏娜的脸蓦然地绯红了起来，真是的，太不注意形象了，附近还有人的好吧。

“抱歉了……其实，在《灼眼》的世界时，最后一直有一句话没有和你坦白，现在，请让我说出来吧……

我是个自私的人，强迫别人接受自己想做的事，把周围搅得一团乱，尽管如此我还是任性地追求羁绊，完成了‘无何有镜’——

我呢，所无法舍弃的事情。

就是我们之间的羁绊，所以即便被无数人所不理解，也依然坚定的前行，原谅我自私的决定，我是爱你才无法让你与我一起承担这份混乱的压力。”

风雨辰将脸庞埋在了夏娜的发丝之中，吮吸着少女的馨香与清纯。

“笨蛋笨蛋笨蛋！雨辰就是个大笨蛋！”

夏娜有些呜咽着说道，“不要让人家那么担心你啊！”

“所以……这之后的世界，愿意与我并肩而行么？即便不被理解，即便不被接受，即便孤独，即便痛苦。也依然不松开我的手指么？”

风雨辰大声的说道。

“即便如此，也会依然不松手！”

夏娜伸手轻抚着风雨辰的脸庞，觉得没有什么比这更加幸福的事情了。可以与他一起并肩而行，这是少女的愿望啊！——

“不管是多么任性的事。只要你存在，我便存在。你有痛苦的话我会帮你，你烦恼的话我们就一起来想对策，但是，只有一点……只有离开我身边这点，绝对不行。

如果再像《灼眼》那样的去承担一切的罪恶，将我排外的话，我就砍了你！”

“我想我还会任性下去吧。也很可能会做不好的事，即便那样，痛苦的时候我会去找你帮忙，烦恼的时候我也想借助你的智慧，这些你能够接受的话，我就永远不松开你的手，除非我的灵魂陨灭……”

风雨辰渐渐地吻上了夏娜纤薄而柔软的唇。

“嗯……”

夏娜的睫毛颤动，微微闭上了双眼，能够与他在此刻真正的没有界线的交融，所期待的。所愿望的，所追求的，在这一刻开花。她早已等待得很久了，想要和他并肩而战啊！

“即便是魔王也有着无比温柔的一面，真是的，明明是个没节操的家伙，干嘛要说这么真挚动人的话语！”

那月酱不禁握紧了手中的扇子，是啊，那份自己所承担的孤独，由谁来陪伴呢？

“我要回去了，期待和你的再次并肩战斗。还有……回去后，赔偿我的甜瓜包。那个北方酱太可恶了，不但偷胖次还偷人家的甜瓜包！！”

夏娜堵气的说道。在火焰之中渐渐地消失，召唤的魔力消耗殆尽，回归到现世之中。

“好好，马上就要回去了，我亲手做给你吃，只有我们两个哦，算是这次战斗的赏赐，断罪的夏娜酱，很帅气哟，之前在《灼眼》中没有看到你风采的一面，现在领略到了。”

风雨辰微笑着点头。

“哼……人家当然帅气喽……”

夏娜傲娇的声音停留在空气之中，缓缓地荡漾。

最后消失于虚无。

“唯有这一次，不会嘲笑你这个萝莉控！”

南宫那月威严的走到了风雨辰的面前，手中的扇子合起来，敲打在风雨辰的额头上面，“但是，你给我好好反省！看看你胡乱搞的一通，差点这个魔族特区就毁灭了！你真得算是够疯狂的，不用你救，我就可以……”

“那月酱，那些话对你也有用哦，对，我是个萝莉控，一开始我就喜欢上你了，明明是个魔女，还一副萝莉的样子，还是那个让人欲罢不能的万年合法萝莉！

那月酱，我不会后悔所做的一切，因为将血精大量的交付于你让我陷入了困境之中。

然而再有一次，我依然会毫不犹豫的这样做。

我呢，虽然是个萝莉控，但是也是有职业道德的萝莉控。

无法坐视那样的你，十年来——

所做的事情，一直不被理解吧？

即便受伤也无法呼救的沉重。

你是孤独的。

然而我这个萝莉控，怎么能够让你孤独下去呢？所以啊，所以啊——

你的孤独，由我来一起承受吧，你的沉重，由我一起来背负吧，我是个笨拙的魔王，我需要你们在我的身边，被拯救的不仅是你们，也是我啊！

这个世界，孤独、绝望、黑暗、苦痛——

所笼罩在我们心中的无助啊——

纵然可怕！

但是，只要互相依偎着，温暖的手便会让心与心之间架起桥梁，相伴着走下去，即便孤独，我们也依然坚定不移。

所以啊，愿意与我这个萝莉控魔王缔结契约么？”

风雨辰对视着怀中少女的瞳孔，露出了期待的目光。

“你要离开么？”

南宫那月转移了视线，内心翻腾的她无法拒绝现在的他，夏娜与她有着类似的过去，而能够让夏娜所倾心的他，不也是她所期待的理想少年么？

“嗯，我的任务快要完成了，要离开这个世界——

不过，这个世界会与我的世界相互连接，我不会逼迫你做出决定的，想通的话，随时可以找到我。

但是——

你可要做好觉悟！

你所契约的对象可是一个绅（bian）士（tai）的萝莉控魔王。”

“如果你有着相当的觉悟的话，魔女的归宿——”

南宫那月闭上了双眼。

“魔女只属于魔王，你只属于我！”

风雨辰吻上了那月酱柔软的唇_

哎呀，可算尼玛是攻略了这个合法万年萝莉了（泥垢！~~）(未完待续)

第一千九百三十四章 进击的北方酱

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

将近黎明之时，拂动旭日之风。

汲取到本源的风雨辰准备回归了。

“叮，选择世界与现世重合位置……”

“噬血狂袭——中枢石；现世——南极洲学园都市次元之塔三层……”

“建立空间重叠……”

随着系统的提示，风雨辰他们的眼前浮动出了一个黑≠wan≠书≠ロ巴，a≥nshu↓ba.色的世界之门，整个中枢石的建筑都有扭曲了起来，同时世界之门的浑浊变得渐渐地清晰起来，对面的世界开始呈现在他们的眼前。

“叮，建立空间重叠完毕，本源收集成功，成功获得奖励基础属性力量+50……”

“叮，恭喜编号007无限段位，力量属性突破水晶下品段位，晋升水晶中品段位，实体分身名额+1，剩余名额2/3，已用名额1……”

“……”

提升一个等级，增加一个实体分身么？

初始限定实体分身只有一个，然而风雨辰通过特殊奖励，在暗金阶段便获得了一个名额，到了水晶下品的时间名额为2，现在晋升了一次，名额为3，实体分身冷却恢复是一年产生一个，这是现世的时间。

不过冷却恢复蝇无法超过名额上限的。

现在风雨辰的上限是三人，优纪与蓝使用了一个，剩下两个。

“很可惜，我在这里还有着未解决完的事情，因此暂时无法根你离开……”

那月挣着洋伞说道。

“嗯。我知道。不过。只有一道门之隔，晚上记得回家哦，你现在可是有家的呢……”

风雨辰微笑着点头。

“纱矢华桑护送拉芙莉亚王女回阿尔蒂基亚了……不过，我仍然有着监视老师的任务！”

姬柊雪菜将两封信件交付给了风雨辰，那是纱矢华与拉芙莉亚所留下的书信。

“嗯，嘛，这里也算是我的基地之一了，稍后会让一些家伙过来。怎么也要在弦神岛建立一个不输于其它三位真祖的超级帝国……哈哈！”

风雨辰拉着姬柊雪菜进入了次元之门中。

“报告教官，魔王殿下已经与狮子王剑巫离开，信息无法收集。”

阿斯塔露蒂站在南宫那月身边提醒道。

“嗯，走吧，哼，才不会这么简单的让那个家伙泡到手呢……先处理这里的事情再说吧，毕竟连接了外界的次元，接下来会很热闹呢！！”

南宫那月将黑丝扇子放在嘴边，露出了冷笑，接下来。一些组织肯定会上门进行交谈吧？

回归了现世。

姬柊雪菜看着眼前的次元之塔，三层是她所在的世界。二层上面标注着，二层与一层的次元之门时不时会有人出入。

“这二层和一层是我已经攻略过的世界，已经开放现世与两个次元间的交流了。”

风雨辰介绍着说道，“很壮观吧，这个次元之塔接下来会承载多少个次元世界呢，到时候这些世界的人互相交流一定非常有意思吧。”

“是有意思，姐夫大人，什么时候要推倒我呢？”

米拉贝勒刚刚从星刻的世界出来便看到了风雨辰，顿时走了过来。

“拉芙莉亚王女？”

姬柊雪菜惊讶的说道，“不，不对，虽然是银发，而且有些相似，不过……还是不一样的。”

“看吧，我就说那个腹黑的王女一定和米拉贝勒有缘分的，唉……”

风雨辰叹了口气，回想着拉芙莉亚的姿态，果然越看越有些相像了呢。

“是么？那么真得要见见那位志同道合的朋友了呢。”米拉贝勒思索着说道。

“一大清早就吵吵闹闹的，有完没完！”

维若妮卡拿着一把巨剑从米拉贝勒的身后走了出去，剑刃上面还有着温热的鲜血。

“……”

姬柊雪菜看着强势威严的维若妮卡，顿时有些惊悚，这究竟是？

“西尔维亚今晚也会来的，要不要大被同眠呢，姐夫大人？”

米拉贝勒调侃的说道。

“同眠你妹！正经点，对了，维若妮卡，拜托你带些龙骑士到新建立的次元国驻扎下，震慑下宵小之辈。”

风雨辰看着米拉贝勒身后的第一王女说道。

“嗯，知晓了，其实夫君要是觉得没有我和西尔维亚的陪伴，玩弄米拉贝勒我也不在意的。”维若妮卡说道。

“额，咱能不提这些乱七八糟的事情嘛？我还有事情，雪菜你和维若妮卡她们认识下，一会儿见见家里的人……还有，这里很多家伙都有点崩坏的样子，不要被骗了，尤其要小心胖次被盗……”

风雨辰拍拍姬柊雪菜的肩膀，消失在空间之中。

让姬柊雪菜开始‘南极学园都市探险’之后，风雨辰向夏娜的房间走去。

每个新来的，都要经历一番探险求生，想要在这个学园都市居住下去，就要学会适应这里的崩坏环境，幻想乡的崩坏萝莉军团以及各种奇怪的次元生物，任何稀奇古怪的事情都有可能会发生的。

之前，答应过夏娜要做甜瓜包的，可不能够食言啊。

不然，傲娇生气起来可是很难料理的。

然而，不等风雨辰去找，夏娜便提着大太刀劈开了房门，两只奇怪的生物从风雨辰的身边逃走了。

“混蛋，就离开了一会，把人家的胖次都偷走了！”

夏娜怒火冲冲地看着北方酱和黑丝酱，两只深海萝莉将夏娜的胖次戴在了头上，一手抓着甜瓜包一手抓着胖次在飞奔着。

最近这两个家伙的盗胖次经历已经能够写成书了，作为她们的大主雇，博丽灵梦，以低廉的价位回收胖次，然后，找到风雨辰，让他用十倍钱买回去，为了不让自己的妹子们幽怨，风雨辰硬是接受这样的坑爹价格。

于是——

“混蛋，你们够了！！~”

风雨辰也是怒火中烧的样子，尼玛，偷谁的胖次不好，居然偷夏娜的。

这坑死人不偿命的博丽灵梦一定会以二十倍的价格卖给他的。

“都……都是你这个家伙！！看你打探的这两只萝莉舰娘，能不能再坑点？去吧，把博丽灵梦推倒吧，不然砸锅卖命把我的胖次给赎回来！”

夏娜羞愤地捂着身上的裙子，不穿胖次如何追？(未完待续……)

第一千九百三十五章 进击的红白巫女

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

抱着被坑的心态，风雨辰来到了博丽神社。

“灵梦……在么？我要买胖次……”

风雨辰自主地进入了神社之中，然后——

“好好帮咱做事，好处大大嘀少不了你们！”

博丽灵梦将两盘烤鱼放在在了北方酱和黑丝酱的面前。

尼玛，居然公然谈买卖！

“灵梦！乃够了！你看看你把这两个家伙调-教成什么样了，她们才是幼女的状态便已经节操丧尸，你简直是罪大恶极，巫女做到你这份上，也算是极品了。”

风雨辰冷哼着夺过来灵梦的凉茶灌到了嘴里面，不喝白不喝！

“我可是在努力的为了神社的香火而奔波呢，自从来到青酱（八云青，风雨辰在幻想乡少女团队中的名字）你这里后，经过刻苦的努力进取，我的业务已经开展到了整个学园都市幻想乡，胖次畅销无比！我可是超级有责任的博丽巫女啊。”

博丽灵梦用力拍着风雨辰的肩膀，勾肩搭背的样子似乎十分亲密。

（然而幻想乡的崩坏少女并不知道男性和女性的区别到底是什么酱的样子，233）

“去你妹的责任，你的责任就是坑我的软妹币！”

风雨辰真想掐死这个家伙，然而这个巫女的力量神奇得很，幸运简直是sss+？？想要杀死她，还是先杀死自己比较好。

“嘛，嘛，我刚刚从你们所谓的网络学到一句话，米拉贝勒可是说，你一定会非常乐意做的。不过我是收费的哦……”

博丽灵梦已经觉得胖次的商业交流活动来钱太慢了，心要高胆要大，三年不开张。开张吃有三年，一定要将青酱的家产全部掠夺过来！

“哈？算了。米拉贝勒那个家伙怎么和你特喵的勾搭上了，还嫌黑我的不够么？回去好好调教她，好了，快点把夏娜的胖次拿出来，多少软？我付钱就是。”

风雨辰隐约有种继续呆下去会被坑死的感觉。

“嘛，第一次我免费服务不行么？包准你买过一次想买第二次，怎么样？”

博丽灵梦将身后的房门紧紧的关闭上，同时用灵力封锁了空间。嘿嘿，想逃，没门，这单生意，本巫女做定了。

“……”

一滴滴冷汗从风雨辰的脑门滑过，要不要这么坑啊，这哪是什么神社，完全尼玛是魔窟才对！！

“好吧，事到如今，我也做不了什么了。反正第一次免费，是什么，拿出来吧……”

风雨辰叹了口气说道。认命还不行么？

“看好了……”

博丽灵梦说着顿时躺在了榻榻米上——

接着——

“好无聊，好想被强x，快来啪啪我……”

“噗！！！”

看着在地面躺着的博丽灵梦，风雨辰终于被雷个通体不畅，一下子将嘴里的茶水全部喷了出来中。

混蛋！

米拉贝勒将什么奇怪的东西传授给这个无节操的巫女了。

“其实我今天没有穿胖次哦……”

博丽灵梦按照米拉贝勒的‘大道’传授很正常的伸手准备提起自己的巫女裙。

“你继续，我先尼玛躺尸一会儿，这个世界一定是哪里错乱了，对，我一定是在做梦……”

风雨辰用力将自己敲晕。躺在地面沉睡了起来，他一定在做梦。肯定！

“咦？为什么没有用？果然是对象的原因么？下次拉咲夜来试下，或者幽幽子也行。魔理莎一定很喜欢这勾当……=”

灵梦看着自己的诱惑不行，顿时开始考虑谁来做了，她已经想好了将某只细想乡少女打晕，然后捉过来调教，接着让其像她一样对风雨辰进行诱导，一定要把这单生意做成才可以！

看着昏迷中的风雨辰，北方酱向灵梦提建议说道：“大姐头，要不要把提督酱的胖次也扒过来？”

“soga，我怎么没有想到这件事情呢，送上门的胖次，岂有不偷之理？小的们，帮咱一起脱青酱的胖次！”

灵梦像个山大王一般的指挥起北方酱和黑丝酱。

“等……等一下！我没有昏迷！~你们不能这么来？”

风雨辰瞬间跳了起来，尼玛，他的胖次也扒，这三只崩坏少女真有够节操丧尽的。

“原来你醒着啊，那么我们继续，你一定要体验下我的这种服务，第一次真得免费！”

灵梦看到清醒的风雨辰，顿时再次躺在地面上——

“好无聊啊，好想被强x……快来啪啪！”

“……”

一道道黑线从风雨辰的额头上面滑落，尼玛，这个红白巫女到底有多脱线啊，啪啪你个妹，真得啪啪了就成灾难了……

“你到是快点啊，咱还要写服务报告呢，不用担心，幻想乡的妖怪（少女）们这么多，你想要什么口味的，我都帮你捉回来！”

博丽灵梦自信的拍着胸口，“就是是八云紫那个万年萝莉我也能够给你绑过来！不要小看巫女的力量（幸运），没有我绑（拐）不回来的妖怪（少女）！”

“你稍等，我还是继续昏迷，胖次你愿意趴就趴吧……”

风雨辰面对如此没节操的博丽巫女，已然是放弃了，对，他一定是在幻想，嘛，睡醒了就好了。

“等等，大姐头，俺酱有想法，可以反向服务啊，将提督酱绑起来，然后让那些妖怪（少女）来啪啪，红魔馆的吸血鬼肯定最喜欢他了，一定会付钱的，乃想啊，他是红魔馆的黑执事，红魔馆的馆长付钱就是他付钱，到底还是提督酱给钱，怎么样？说得对的酱，赏咱一笨烤鱼酱，萌萌哒~”

黑丝酱的脑袋比北方酱稍微好用一点，好歹人家未变小时，是院长sama。

“萌你妹！我特喵的是从哪里打捞出来的你这个坑货啊！！！”

风雨辰无法再躺尸下去了。

“是海里酱，咱知道的！”

北方酱得意的眨巴着眼睛，哈哈，北方也是很聪明的舰娘哟。

“你一边去~！”

风雨辰白了北方酱一眼，看来今天铁定要被坑了，然而首要目的是要回夏娜的胖次，先应付下吧——

“好，那我就免费享受你的服务……”(未完待续)

第一千九百三十八章 回归的日向

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

手中所握之物，眼中所存之景，心中所印之象——

不变的妹控世界。

风雨辰缓缓地前行，脚步放慢，渐渐与毒岛冴子的身影同行。

“木叶还是一样的没有变呢，在这里我们可是经历了很长的时间呢，十年吧？”

“错，应该是十一年……”

“鼬不知道还记不记得我们，那个家伙可是喜欢你的呢？”

风雨辰调侃着说道。

“作怪！我可只有你呢。”

毒岛冴子有些嗔怒的敲打风雨辰的额头，不过这个动作在其它人看来却是有些亲密了。

“走吧，纲手姬已经在看我们了……”

风雨辰手搭在毒岛冴子的身上，瞬间消失在原地，再次出现时，来到了火影办公室。

“飞雷神之术？你应用的可真得是出神入化的地步了呢，日向家的小子！”

纲手站在窗口前转身看着房间中出现的两个人，当年为了扶持她上位，他们不得不出走木叶，远离自己的家乡，对他们来说，或许是种痛苦吧？

“纲手前辈也很厉害嘛，有了影的威严了呢，这酒真香啊，不介意我喝点吧……”

风雨辰随意的拿起桌子上面的酒瓶自主地喝了起来。

“哈哈，你小子不会也变成酒鬼了吧？”

自来也靠在墙壁上面说道。

“你们两个家伙，一老一小。回来就在这里喝酒！！给我适可而止吧！”

纲手的额头顿时皱了起来。那可是静音给他准备的呢。固定的酒量喝完了就没有了。

“嘛，嘛，男人怎么能够不喝酒呢？”

自来也走到风雨辰的身边，勾肩搭背的小声说道，“那个……你那个无限偷窥术……嘿嘿，这回可不能耍我了，教给我吧？”

额……

还在想着这个呢。

风雨辰翻了下白眼：“自来也前辈，我现在可是正经人了……”

“谁信！？快点。别给我打马虎眼，我这两年多可是一直在找你的，你小子神出鬼没的没有影了，我的心里可是有了心病啊，必须教授给我，要不我拜你为师也可以，取材之师。”

自来也固执的说道。

“够了！这里可不是你们玩耍的地方，自来也，你给我消停一点吧！还有，冴子。暗部部长的位置你接下来吧，当年的事情。已经过去了，我可是给你留着这个位置呢。”

纲手立即对毒岛冴子进行了委任。

“别给我任务啊，我可是还有木叶医院的院长职位呢。”

风雨辰连忙开始撇清自己，可不能再担任什么职务了，好多事情，都需要有着自由的时间去处理，被束缚到可不行呢。

“你就继续做你的医疗班班长吧……”

纲手叹气说道，这个家伙，真是的，这般年轻便有了那种清闲的想法么？

“嗯，主要是还有着特殊的事情呢，这两年多，我一方面隐姓埋名的流浪，一方便在调查着‘晓’，他们现在已经进入了第二阶段的目标了，过段时间，我要再出去一趟，鼬的踪迹我已经知晓了……”

风雨辰严肃的说道。

“你也在调查他们么？大蛇丸也加入过那个组织，我们几个人所背负的命运还真得有些类同呢……

当年大蛇丸的叛逃。

三忍纷纷出走。

现在宇智波鼬叛逃。

新星三忍也纷纷出走。

卡卡西班的宇智波佐助也一样的叛逃……

真是的，净是一些麻烦的家伙！”

自来也喝起了闷酒，其实大蛇丸的叛逃，他相当的不甘呢！

“总之，接下来不会太顺利了，所以我才联络到冴子，赶回村子，最好不要让鸣人单独行动，晓的目标，现在是——九只尾兽！！”

风雨辰的双眼散发着冰冷的目光，他的目标也是九只尾兽！

天之勾玉中的两个已经封印了九尾与一尾的力量，剩下的七个要一一进行封印，现在是储备力量的阶段，为了最终的忍界大战作准备。

“还有一件事情……一些忍者世界之外的势力也在萌芽之中（无限玩家），他们拥有着奇怪的力量，多多小心……”

“忍者世界之外的力量？什么意思？”

纲手身边的静音问道。

“在忍者世界之外，有着一些奇特的传承，他们也在历史之潮中存活了下来，总之小心就是……”

风雨辰真真假假的说道，这些无限玩家所拥有的可不是只限于忍术之类的力量，拥有着各种特别的力量，他们大概也会选择阵营，晓组织是他们的选择之一，毕竟火影世界不封印记忆，各种清楚的情况下，玩家僮肯定不会来木叶的。

毕竟风雨辰现在是他们的头号大敌，拥有背影与实力的他是所有人的目标。

大概这些人要么加入晓组织，要么成立其它的组织团体，新的博弈开始了。

最坏的可能性是那些无限玩家联手在一起对付风雨辰。

然而，这个世界可是有着这个世界的规则。

风雨辰才不会这般简单的被那些玩家打倒呢。

“好了，现在可不是说丧气话的时候，暂且休整吧，静音，你带冴子去重新接收下暗部的工作，雨辰，你回日向吧，你的家人可是在等着你呢，当年，迫使你离开……现在，好好的团聚吧。”

纲手大手一挥，威严的说道。

“嗯，我也很是想念家里的味道了呢……”

风雨辰点头，推开门，向着日向豪宅的位置走去，雏田，这个妹妹已经好久不见了，现在大概已经长成大萝莉了吧？

走在日向一族住宅区的街道上面，好多的日向族人纷纷惊讶地和他打着招呼，平静的日向街道变得热闹了起来。

他们一族的英雄回归了呢，对于日向一族来说，风雨辰的丰功伟绩可是他们的骄傲呢。

“雨辰哥……”

日向宁次刚刚做任务回来便看到了风雨辰的身影，连忙过来打招呼。

“嗯，宁次啊……也是成长了很多呢，来一起坐吧，一家人坐一起吃个团聚饭吧……”

风雨辰拉着日向宁次便向着宗家大门走去。(未完待续……)

第一千九百四十章 院长驾到

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

吃过午饭，风雨辰与日向日足寒暄了一会儿，便赶到了木叶医院。（..首发）

“好气派！”

看着眼前的木叶医院，风雨辰不禁惊讶地张大了嘴巴，扩大了三倍有余的地步。

开始静音和耸说木叶医院有些变化，他还以为没有太多的变化呢，原来，两年多的时间就产生了如此大的变化。

辉煌气派，鼎盛繁荣，来往的人络绎不绝的进出着木叶医院。

“雨辰哥！”

就在这时，十二星辰小萝莉中的水瓶星‘待雪草’穿着一件护士服跑了出来，扑到了风雨辰的怀里，“呜呜，姐妹们都好想雨辰哥呢，两年多一直不回来，不管我们了是吧？！！”

嗔怒的少女格外的可爱。

“雪草，抱歉了呢，大家呢，都还好吧？”

风雨辰将激动的待雪草从身上放下来，真是的，大庭广众之下，他要是和小萝莉哗哗的话，真得会被唾沫星子淹死的，又不是在家里。

“嗯，大家都还好呢，当年从卡多那里拿来钱，我们全部用于了医疗事业，按照雨辰哥当年的教诲，我们将战乱中那些具有天赋的孤儿全部收养了起来，大部分编制到了医疗队伍之中，小部分的被雏菊姐训练暗杀术。

因为顶着您的名字，五代火影大人还有长老团将木叶医院全权交给我们管理，现在木叶医院属于一个独立性的部门，随着医疗忍术的发展，木叶医院接待的病患不仅仅来自于火之国，其它国家的也有。最新章节全文阅读

纲手大人帮了好多的忙呢，静音姐也时常来慰问的，总之一切安好啦……

雨辰哥真得是越来越帅了呢。”

待雪草羞涩的趴在风雨辰怀里亲昵的说道。

“雪草，干什么呢，药品整理好了么？小心雏菊姐发火哦！”

馨走出来责问道，看着待雪草趴在一个男子怀里。她顿时生气了，十二星辰只是属于雨辰哥的，约定了只侍奉于雨辰哥的，怎么能够和其它的男性有关系呢——

然而。看清了男子的面孔后，顿时眼睛红了起来，小手捂着嘴角兴奋地流出了泪水，然后转身对着医院大喊道——

“雨辰哥回来啦！”

这么一喊不要紧，一个个少女用从各个地方跑了出来。有的直接轰破墙壁跃了出来。

额……

尼玛，调教出来一群暴力少女。

哎，没有办法，毕竟都是暗杀少女。

“绑了他！然后轮了！让他再不回来！”

最大的黑发少女冷冷地说道。

“雏菊，什么时候胆子这么大了？”

风雨辰看着如同冰山般的少女，散发着生人止步的气息，然而瞳孔之中却有着温柔。

“谁……谁让你……走这么长时间呢！”

雏菊的双眼顿时肿了起来，她是最大的，一方面期盼着风雨辰回来，一方面又要安抚好其它姐妹的心情。还要照管整个木叶医院，真是的，给人家扔下这么多的麻烦。

“额……好吧，今天晚上我做饭，慰劳你们，一起到我的家里来，我请客还不行么？”

风雨辰无奈的苦笑，看来今天晚上是没有办法和雏田妹妹玩羞耻play了。

“今天晚上就住你家里！哼！”

雏菊冷哼着说道，自然知道风雨辰与雏田间的关系，故意留宿！

“饶了我吧……”

风雨辰可知道。雏菊的性格，很大胆的，说不定会晚上摸上他的床，那就完蛋了。

“就这么定了……”

雏菊撇过头。“我们虽然不是小孩子了，但是我们活着的意义是你给予的，没有你，我们只有空壳，没有灵魂，就算远远地看着你也可以有勇气……所以……”

“嗯。我知道啦，大家都正常工作吧……”

风雨辰轻抚着每个人的脑袋，想要带她们出去难度的可不是一般的大，不过只能努力了，那也只是在这个世界彻底攻略之后呢，任重而道远。

波澜的木叶医院再次进入了正常的状态，然而风雨辰这名院长的回归却是让所有人知晓了。

来到了院长室内后，风雨辰发现这里一直保持着干净整洁的样子，他所习惯的东西都摆放的整齐如一。

“一切计划进展的非常顺利……”

雏菊将房门关上之后，双眼锐利的扫视着周围的警戒，“根部自从你走后一直在监视着我们，姐妹们可是度过了一段相当不安全的日子，幸好有静音姐的帮忙，木叶医院才正常的维护下去。

团藏那老狗似乎知道我和馨的特殊力量，因此招揽过我们，有一段时间，我们因为纲手大人的辩护才撑了过来。

所以你回来了，姐妹们也吃下了定心丸。

纲手大人虽然照顾过我们，但是也试图让静音姐接管过木叶医院，然而我坚持这里只有你才能够指挥所以才挽拒了。

我和馨是死心塌地地追随你，不过时间长了，其它的姐妹有着动摇，毕竟，幼稚归幼稚，就算当年一起在一起洗过澡也不能够决定未来，她们也成熟了，好在，大家都不肯离开这个家庭……

你可以给我扔下了很多麻烦啊！”

“是么？团藏，呵呵！！我会杀掉他的，总有一天！委屈你了，雏菊……”

风雨辰抿嘴，走得太匆忙，忘记了团藏这个老家伙还在作祟！

“说什么话，从那一刻起，你便是我的‘神’了，信仰着你而活的我，相信你会出现的……”

雏菊一改冰冷少女的面貌，解开了护卫服的扣子，坐在风雨辰的腿上，抱着他吻了上去。

一样的大胆啊。

当年就是这样的主动。

风雨辰的手指滑入了雏菊的护卫服之中，摸着蕾丝的内衣，在上面轻轻抚动了起来，中午压抑的欲望在此刻暴发了出来。

“等等，这里是医院，到隔壁的休息室，不然其它姐妹会发现的……”

雏菊脸上染上了一丝绯红，在人前冰冷无比的她，此刻却是显得魅惑无比，因为从一开始，她便决定了，她要成为了的东西，也许她只是想要找生存的理由，也许只是单独地被救赎……(未完待续。)xh118

第一千九百四十一章 团藏的暗眼

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

外表如冰山美女一般的雏菊，面对风雨辰却是表现的魅惑销魂。

她的这种举止，虽然并非是单纯的爱，更多的是那种依赖，她所追求的生存意义是来自于风雨辰的背影，只要追求着他的背影就拥有活着意义的人生。

这便是忍者世界的真实。

战乱纷争灾难之下的人们所追求的活着意义。

世界是残酷的，即便是四代的儿子，在四代之后也是被人厌恶的，然而∞，a±nshub≮a.能够走到今天，漩涡鸣人真得是个传奇般的人。

而雏菊她们这些少女，在幼小的时候便失去了父母，九尾的灾难使得她们失去了至亲，浑浑噩噩的生存着。

忍者的世界，天灾战乱不止，生灵涂炭，孤儿遍野，他们根本不清楚活着的意义。

水无月白……辉夜君麻吕……

等等，可悲的人……可悲的世界。

然而当有人需要他们时，能够被人所需要，所期待，那是一种幸福。

生命固然珍贵，然而更加珍贵的是能够被人所需要。

这种需要有时也许是爱也许是道具，然而无论是什么，都不重要，重要的是生存下去的目标存在了。

为了某个人而活着。

雏菊同样如此，为了风雨辰而活着，被人需要的她，有了活下去的目标，然而更加难得的风雨辰并非将她们当成道具，或许他不经意的是想救赎她们于水深火热的世界。然而这种不经意。却是无比璀璨的生命之光。

她清楚风雨辰的个性。所以遵从的他欲望，然而这之中是否包含爱并不重要，重要的是他能够快乐，她便喜悦。

“雨辰哥……更多……我要更多的！给我！”

雏菊迷离地看着风雨辰，虽然身体早已软得无法站起来，但是那种感觉真得很棒。

“真是个妖媚的小妖精，这样就好么？”

风雨辰看着雏菊布满红晕的脸庞，不由得叹了口气。

“这样就好。我如果说我是你的道具，你想必会生气吧？那么……我就是你的妹妹，哥哥要努力侵犯我哦？”

雏菊挑逗性地说道，“……这种晕乎乎的感觉很好，能够忘记一切烦恼呢……”

“真是的，你可要做好心理准备……”

风雨辰将雏菊按在了桌子上面，从后面侵犯起来……

从院长室出来后，雏菊又回到了冰冷女神的状态，她带着风雨辰参观起了现在的木叶医院的各个设施。

“你要是……我自己就可以了，刚刚……你如果不适就休息下吧……”

风雨辰看着雏菊一副强忍着的样子说道。还是少女的年纪，刚刚那么猛烈的缠绵。肯定有些不适吧？

“没事，忍者的体质要好一些，况且，你让我们喝的那种dna营养液很有效果（初代细胞提取的dna液）……”

雏菊脸红地摇摇头，“不能够让其它姐妹发现我偷腥，不然肯定会……不要告诉她们，不然下次不让你这样舒服了……”

“额……”

风雨辰伸手敲了下雏菊的额头，“嘛，我自己就可以了，还要去拜访一些人，卡卡西前辈他们之类的，不拜访的话，可是会说我无情之类的。

唉……

雏菊，不用这样放纵自己，即便你这样做，我也依然象之前的那样对付你们，说白了，我付出的并没有什么，只是关爱自己的部下而已。”

“男人太温柔的话，可是反而不招人喜欢的，冷酷一些，会让女孩更加喜欢，就是你太随意了，所以才没有威严，给我装得冷酷高傲些，真是的，还要我这个妹妹教你！”

雏菊瞪大眼睛看着风雨辰，这个家伙，面对自己人，总是过分的温柔，如果……如果，她们有不轨的想法，他岂不是会遭殃？

“男人的温柔是女人的纵容……然而，一个人就算再怎么改变，根性是无法变的，如果……如果我是个冷酷的人，真得会拿你们当工具使用。”

风雨辰摇摇头，那不是他想要的。

“即便做为工具，我依然幸福，我的双眼中只有你的背影。好了……今天晚上会叨扰的，姐妹们也有很多话想和你说的，不过……有件事情，还是要你知道的好……”

雏菊将风雨辰拉到了一个角落里面。

“什么事情，让你这样犹豫？”

风雨辰不禁忐忑了起来，难道是什么……

“事实上，我们十二星辰之中有着团藏的人……唉，你走之后，闲着无聊我将妹妹们的身世都调查了一番，然而，唯一有问题的是‘野玫瑰’，我们中最小的，原来她的妈妈还活着，但是改嫁了，团藏借着你走的期间，让玫瑰的妈妈和她会面了。

怎么说呢，哎，人呢，一旦知道自己的至亲存在于世，当然会涌起强烈的感情，所以，她渐渐地将一些情报交给了团藏，然而幸亏她是最小的，一些机密的事情，我没有让她接触。

如果不是看在姐妹之情上，我会瞬间杀掉她，身为十二星辰之长，我必须清理门户，然而如果以的温柔，肯定即便被伤害也依然微笑……

我是你的人，我要遵从你的意志，我或许可以杀她，但是我没有义务，因此我以你的性格妥协了下来。

温柔什么的真得是太麻烦了！

所以才让人生气啊，你觉得怎么办？”

雏菊犹豫着将所有一切说了出来，本来她可以将玫瑰杀掉的，但是她不能够违背风雨辰的意志。

“是么？这样啊……”

风雨辰转身看着天空的蔚蓝——

“雏菊，你知道么？我才不是什么善良的人呢，我更不是温柔的人，然而我只是不想迷失作为人的本性。

在一开始，我就知道，你们之中会有人被诱惑而背叛我，然而我依然毫不犹豫的做的。

为什么？

很简单。

正是因为如此，才精彩不是么，太过顺利的世界，可不够好玩呢。

你与我，以及所有人，都在挣扎着，然而，无论善恶，明天的阳光照射到每一个人，我们不是因为‘欲-望’才去活着，而是因为活着才会拥有‘欲-望’，你还要成长呢雏菊……”(未完待续……)

第一千九百四十二章 夜宴与红的低泣

【感谢g、a18357724613、萌萌蘿莉控、书友150623235817994、赵星点灯、刘应龙、四系乃？童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

是夜，日向宗家。

本来十二星辰，作为风雨辰的部下前来府上作客的，然而似乎来的时候并不只是她们。

红豆不请自来了。

“哟……回来了，小鬼，也不和我说一声啊！”

红豆手抓着丸子走了进来，将油腻的手直接在风雨辰的身上抹了两下，接着将他挤了开来坐在了他的位置上面。

“真是的，我已经不是小鬼了……”

风雨辰摇摇头，没办法，这个家伙一向是自来熟。

“有好吃的也不叫上我们一起，真不够意思啊！”

猿飞阿斯玛带着自己的三个學生猪（秋道丁次）鹿（奈良鹿丸）蝶（山中井野）出现在大门口。

“好香的烤肉啊……真得可以随便吃么？”

丁次一边吃着手中的薯片一边看着桌子上面的饭菜双眼发光。

“卡卡西老师……这么大晚上的……打扰人家不好吧？”

春野樱有些踌躇的跟着卡卡西走了进来。

“嘛嘛嘛，雨辰前辈可是很好客的嘛……有什么关系……你说是吧，好色仙人？”

漩涡鸣人摆摆手说道。

“正是……哈哈！”

自来也看着屋子里面的十二星辰，不禁有些后悔起来，话说当年自己怎么没有想到招收一堆女學生用来养成调教呢？那样简直可以正大光明的取材啦，嘿嘿……

“……”

接着迈特凯班，夕日红班都来到了府上，俨然是小强聚会的样子。

不过多时。千手纲手带着静音也灭叨扰……

这可真得是……

一时间风雨辰有些搞不懂了，就算听到了风声，大概只有红豆这个随性的家伙会自主的踏进门。其它的人倒是会腼腆一些的，这究竟是？

“老师。做饭去吧……”

雏菊的脸上露出了天真的笑容，“我可是按照的老师的吩咐将大家都叫了过来呢……”

额……

这家伙绝对是故意的！

风雨辰看着十二星辰，几个小萝莉貌似是商量好的一般，故意要整他的样子，看来要累死他啊……

“也罢，就让你们见识下咱的厨艺好了！”

风雨辰无奈的走进了厨房，泪流满面啊，这么多人。要累死他么？

萝莉军团果然还要再次调教啊。

“……”

好在，雏田一起帮忙做了起来，减少了风雨辰一些负担。

吃完了晚饭，一个个人或是躺，或是趴在地极的桌子上面睡了起来。

风雨辰所在的房间与日向日足的房间有着一段距离，不然以日足的修身养性脾气肯定会不满了呢，也难怪，风雨辰和在座的各位都相处不错，在云忍的战斗中都是同生死共患难的挚友，加上他随意自然的脾性。自然很和所有人合得来。

“酒……酒！喝酒！”

纲手一手揽着风雨辰的肩膀，猛力地灌起了他。

“纲手大人……您喝多了！”

静音顿时生气的将千手纲手拉了开来，歉意地看向了风雨辰。真是的，纲手大人也太没有自觉了，看样子，这明天早上的工作又要延迟了。

“嘛，随意就好……”

风雨辰擦了下嘴，躺在地板上面看着天空中明亮的圆月，如果鼬也能够来就好了呢，无论他在看这部动漫的时候如何的想，至少现在他已经当这里是‘家乡’了。十年的经历足以刻骨铭心，宇智波鼬是他的挚友。

“要吸一口么？男人果然还是吸烟的话更有魅力……”

猿飞阿斯玛递给了风雨辰一根烟卷。

“嗯……”

难得的。风雨辰没有拒绝，有时候。烟却是解忧的伴侣，他并非是因为烟瘾而吸，只是看着这袅袅的烟雾，思绪能够纷飞错乱，梦幻泡影的记忆会纷纷招来。

“好了，要回去了，今天晚上叨扰了呢……”

猿飞阿斯玛拍着风雨辰的肩膀，“不用送了，你也休息吧……”

风雨辰轻吐着烟气看着猿飞阿斯玛的身影，双眼闪过一丝复杂的情绪，到现在都还没有戳破他和夕日红的关系，难道真得要将这顶绿帽子戴到底？

“雏田……我们回去了……”

夕日红这时也和雏田告别了，眼光不时与风雨辰的目光对上，同样的处于纠结之中，他们的关系真得说出去的话可就无地自容了。

“……”

一个个人道别从日向家离了开来。

只剩下风雨辰与日向雏田两个人。

“哥哥，我也睡觉了，明天要和红老师一起执行任务呢……”

日向雏田缓缓地退了出去。

在一切清静之后，风雨辰渐渐地潜入到了夕日红的家内。

果然还是无法放心下来。

而此刻，夕日红房间的灯虽然关闭着，但是她却并没有入睡。

“你来了……”

夕日红抱紧了风雨辰的身体，颤抖的身躯显示着她的不安。

“怎么了？太想我了么？”

风雨辰抱着夕日红来到了床边，开始解脱身上的衣服。

“雨辰……阿斯玛真得不会揭发我们么？如果雏田知道了我和她最喜欢的哥哥……”

夕日红的柔弱此刻纷纷显示了出来，那种挣扎中带有着一丝恐惧。

“没事的，马上这一切就会结束了……不用担心的……”

风雨辰安抚着夕日红，吻上了她的红唇，曼妙婀娜的身姿令他的情绪渐渐地高涨，与小萝莉不同的是，红的身体充满了成熟的风韵与诱惑力，那种能够让男人融化的样子简直陶醉。

“你不会要……杀掉他吧？”

夕日红挣扎着，她内心深处并不想伤害阿斯玛的，但是阿斯玛的存在却令她越来越恐惧，如果事迹败露，她要怎样面对全村人的目光？

勾引自己學生的男人？

“不要想太多，很快，不用我动手，他自然会淡出我们的世界……”

风雨辰如何看不出猿飞阿斯玛的挣扎，刚刚给他递烟的时候，显然是有着寓意的。

“最近，他一直来找我，说……不在意我和你之前发生的关系，希望……”

夕日红抱紧了风雨辰的身躯，他来回了，她也安心了下来……(未完待续)

第一千九百四十六章 云隐之村（下）

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“今天就在这里休整一个晚上，已经到了边境了，不用急着赶路的，这里相对的危险多一些，前半夜我来守夜吧。”

风雨辰盘坐在了一个粗大的树枝上面，闭上双眼休息了起来。

脑海之中，却是在计算着时间，由木人此时也在任务之中，现在也是返回村子的途中，本来这是最好的动手时间，然而身边有着两个监视的人。

卯月夕颜是纲手的暗线，暗部虽然是毒岛冴子在指掌，然而到底还是隶属于火影，安排卯月夕颜这个与他有着熟悉的暗部，清楚他的性格以及行动规律，这样保证了风雨辰无法做多余的事情。

佐井是团藏的暗线，不知为何竟然在这里，看来团藏多少也和纲手有些交易，佐井应该是供职于暗部之中，这个家伙可不能够小看，作为没有感情之人，他拥有的警觉性可是极其高的。

因此，风雨辰的计划因此改变，不，也不能够说改变，而是启动了另一种行动的方案而已，在见纲手之前，他便拟定了多个策略的，监视他的人都太过难缠。

冷漠状态中的风雨辰，才是真正的本性，任务之中，极度的冷静，不停地分析着一件件的事情，也是因为如此，才能够在初期的世界中存活下来。

日常之中，那种悠闲放荡的样子实在无法联想到现在的他，简直判若两人的存在。

与鼬不一样的他。

宇智波鼬在平时也是一副冷静如水的样子，内心丝毫没有半分的波澜，无论遇到什么事情都能够保持着冷静的状态。

然而风雨辰却是不一样，他在平时的性格可是相当的平易近人，悠闲放荡与人为善的阳光少年。然而在真正的抉择之中，他却异常的冷静，冷静的可怕。双眼如同大鸢般扫视着一切，即便闭上双眼也能够散发出常人勿近的气息。如同锋芒般隐匿起来的杀气就像守在洞口中的毒蛇一般，等待着他的猎物靠近。

卯月夕颜算是见识过风雨辰的行动，那种不可同日相语的气质，让人无比的信服，在他作为暗部部长的时候，暗部之中的成员与他相处的非常好而又十分尊敬这个人，也难道有人说他有着四代波风水门的影子。

四代也是一样的如此，平时温柔细腻的堪比女孩子。然而真正的上了战场却显得无比冷静，在关键的时候能够做出冷静的判断。

也是因为如此，当年神无毗桥的战役才能够取得胜利，然而那也成为四代的遗憾之一，因为他的决策，使得他的一个弟子死在了这场战役之中。

忍者的世界是残酷的。

无法抗拒的残酷，没有人能够预言明天。

只能做出最适合的判断。

与卯月夕颜的习以为常相比，佐井却是大大地吃了一惊，相比在一开始时风雨辰的散漫气息，现在却是极度的锋芒毕露。一言一行，都有着绝对的强势态度。

“……”

第二日清晨，在河边补充过水源之后。风雨辰他们放慢速度进入了云隐的边境，或许因为两年多的时间流逝，云忍的一些人忘记了风雨辰的可怕。

起初看了纲手的通信卷轴之后，知晓了风雨辰他们的身份之后并无惊惧的样子，风雨辰的身份是木叶医院的院长，这种职位，无论如何也无法让人提起干劲来。

有了通信卷轴之后，风雨辰小队的行进变得通行无阻，然而。很快前来接待的人员便到达了，只是这次的来之人。可是让云隐驻扎边境的小队惊讶了起来。

不为别的，前来接应的人。竟然是四代雷影的左膀右臂——

四代目雷影的护卫，三代目雷影黑色雷遁的唯一继承者，拥有血继限界“岚遁”之人——

达鲁依。

云隐村唯一的一位擅长使用幻术、医疗忍术且具备感知能力的全能型精英上忍——

希。

而且不仅如此，除了他们两个人之外，还有着三位上忍以及多名精英中忍，即便如此的队伍，也显得肃杀无比，一个个额头上面露着冷汗，双眼凝重地死死地盯着风雨辰。

能够让云隐在上届忍界大战以来不敢向木叶发动大规模进攻的原因，不是别的，正是因为——

新星三忍中的日向雨辰。

亲身经历过那场战斗，才会明白风雨辰的可怕。

“木叶前任暗部部长大人，到云隐村有什么目的？”

希装出一副和善的样子说道，在云隐之中，他的脾气算比较好的了，而且处事也相对的圆滑一些。

“有重要的事情，要与四代雷影大人商谈，走吧，那些莫须有的打交道就免了，只是交付下情报我们就离开，想必你们也不欢迎我，毕竟我当初可是……”

风雨辰嘴角露出了冷笑——

“你们的恶梦，不是么？”

“招待不周，实在‘抱歉’。”

达鲁伊看着守卫边境的云隐小队，顿时恍然明白了，原来他们并不清楚风雨辰的身份，想必怠慢了吧？原来如此呢。

“您这连请……虽然您确实很厉害，但是请不要说太过分的话，我们或许可以承受，雷影大人就……”

希温柔的笑着说道。

“你这个人还真得是和云隐的人格格不入呢……”

风雨辰并没有小看前来接待的两个，这两个人都不是什么简单的人物，既然雷影派他们来，自然是对这两个人手实力信任无比了。

“是么？皮肤过于有些白了呢，这确实和大部分同伴有些判别呢……”

希讪笑着说道，当然清楚风雨辰的言外之意。

“嘛，你这样理解也可以……你们不用太过紧张，我来这里可不是要和你们战斗，如果我坐上了火影之位，或许有着这样的决策，然而现在不一样，我只是一个普通的精英上忍而已，执行着任务的忍者，况且现在‘和平’也不能够让我有所异动呢……”

风雨辰无所谓的摊手说道。

“是么？这样就好，村子里面可能……您早上好不要随意走动……”

希放松了下，然而只是放松一下而已……因为……(未完待续)

第一千九百四十七章 雷影的监视

【感谢宫泣宸、markzheng 、赵星点灯、萌萌蘿莉控、初音控の喵神、书友150707171818952、七星廉贞、绅士、大炮童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

进入了云隐村之后，风雨辰才算了解到，他是多么地不受欢迎了。

希所担心的正是这一点，当年，新星三星重创了云忍的前线部队，使得多少人因此失去家人，女人们失去了丈夫，老人们失去了孩子，孩子们失去了父亲。

战争有伤亡确实是无法避免，然而风雨辰的名气过于强大，所以才使得人们的憎恨转移到了他的身上，力量是原罪，力量令人恐惧的同时也被人憎恨着。

“您这边请，最好不要乱走……”

希带着风雨辰缓缓地前进。

聚集的人群渐渐地分开，他们憎恨的同时也恐惧着。

云忍的失败，也在另一方面放大了风雨辰的邪恶，被宣扬成死神大魔王之类的样子，这也是政治。

所谓的政治便是蛊惑人心，将战争的失利故意的施加给某个人，来使得村子的所有人团结起来。

入侵木叶的计划失败，面临着被指责的云隐高层，故意将一些的罪过全部施加在了风雨辰的身上，然而对于战争的起因却避而不谈，说到底，发动进攻的可是云隐！

杀与被杀，在战场之上，是不需要任何理由的。

进入了雷影楼之后。房门被自动打开。一个有着灰白色头发。抱着文件夹秘书打扮的黑皮肤美女忍者伸手示意——

“请进……”

“你们两个在外面候着……”

风雨辰对身后的卯月夕颜和佐井说道，然后迈步进入了房间之中。

“木叶的新三忍之一，到我这里有什么事情！”

雷影怒目环眼地看着风雨辰，脾气本来就火爆如牛的他面对风雨辰更是态度甚差。

如同雷鸣般的声音，让风雨辰不禁挖了下自己的耳朵，眼前的雷影一看就感觉他应该对肉搏战很行的体格，有个宽大的腰带，厚重的小臂护甲与隆起的肌肉！浑身上下显示着力量的至上。长时间用雷电淬炼的肉体并非是肉眼所能够看到的强大，身手应该敏捷得很。

“嘛，没有什么特别的事情，只是来交换一下情报而已，想必雷影大人的情报系统也应该清楚‘晓组织’的存在，毕竟岩隐当年可是雇佣了他们与你们战斗过的。

嘛，这些陈年往事，暂且不提，今天来的原因，是想让你们多加小心一些。晓的目标现在是各国的尾兽兵器，也就是人柱力。其中哓组织的两个成员已经在向这里出发。

这是他们的情报，具体的我并不了解，要问我为什么知道他们的行动，那是因为当年【水火同盟会】的时候，我与他们交过手，之后一直在暗中调查着他们……”

风雨辰一边解说着，一边将手中的火影通信卷轴和角都与飞段的简易情报交给了雷影的女秘书。

“骗小孩子的话你以为我会相信！晓组织……什么东西？来了，我让他们有来无回！打着友好的幌子，你要在这里偷取什么情报！”

雷影看也没有看女秘书手里的情报卷轴，眉头上挑，瞪大着双眼暴怒了起来，他可不相信，风雨辰会这般好心的来通知他们有危险之类的，云隐与木叶之间可仍然是对立状态的，怎么可能会有这种白送的情报？必定事有蹊跷！

“嘛，情报我是送到了，既然雷影大人不欢迎我，那么我这便返回。”

风雨辰面无表情的说道。

“这……雷影大人……”

秘书小声的叭在四代雷影的了耳边说道，“如果他们真得是有备而来，不如让他们在此停留几日，派人监视，等待他们露出马脚……而且，对方打着友谊的幌子前来，这么赶出去了会让其它的忍村以为我们云隐小肚鸡肠……”

“嗯……”

雷影的火爆脾气渐渐地轻缓了一些，对风雨辰他们说道，“看你们远到而来，暂且在这里休息两日。我们需要确认下情报的真伪。”

确认真伪？

呵呵，是想监视从而获取情报吧？

不过，雷影的这某做法，却是与风雨辰的计划不谋而合，就是猜测到云隐会这样做，他来故意‘送情报’的，要知道，偷偷摸摸的来云隐肯定会被特别地盯视，然而如果主动送上门来，就能够让他们松懈下来。

这样的环境之下，风雨辰才足以有机可乘。

“那么就多谢款待了，说来，第一次到云隐村呢，雷影大人不介意我到处走走吧？不过我一个人对这里有些人生地不熟，请给我安排一个向导吧，最好是美女哦……”

风雨辰笑着说道。

“那么，麻布依，你去叫萨姆伊过来，让她来做他的向导吧……”

雷影对秘书说道。

“是……”

麻布依抱着文件夹走了出去。

风雨辰跟随着向导参观云隐，卯月夕颜与佐井却是被安排了住宿。

做风雨辰向导的人叫做萨姆伊，是个有着巨乳的白皮肤和黄色短发的美女，蓝绿色看起来相当美丽动人，这是他在云隐看到的第二个白皮肤了。

在这个黑皮肤的国度，白皮肤什么的很是稀少的样子呢。

“雨辰sama要参观些什么呢？”

萨姆伊虽然表面上轻松，心理却是透露着紧张，虽然还有人暗中一同监视着，但是她仍然感觉着任务艰巨。

“嘛，不要太紧张了，我并无恶意，首先，尝尝这个村子里面的美食吧……萨姆伊平时喜欢吃什么呢？”

风雨辰问道。

“没有特别喜欢的……”

萨姆伊冷冷地说道。

“那么就吃下拉面吧，木叶的一乐拉面可是很不错的，不知道这里的拉面是否可口呢，还有这个国家的酒不知道好不好喝呢……哈哈，很是期待呢……别看我这样，我可是喜欢旅游呢，对于各地的风土人情，都想了解一些呢……”

风雨辰径直向着一个拉面馆走去，馆里的客人看到风雨辰之后，纷纷冷哼着退了出去。

“抱歉，他们没有恶意，老板，来两碗拉面……”

萨姆伊歉意地口气说道，招呼着风雨辰坐下。(未完待续……)

第一千九百四十九章 天之勾玉：二尾封印

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

冰霜蝴蝶纷乱地飞舞着，缠绕在了由木人的身上，接触到皮肤之后，纷纷地渗入了她的体内之中。

“怎么回事！！”

由木人震惊的发现，无论她如何的解印，始终无法从幻术之中脱离出来。

渐渐地，身体仿佛无法动弹了。

这个时候，她才恍然发现，隐藏在幻术之下，竟然是冰遁忍术，实际上的冰蝶只有一只，然而幻术的作用下却是变成了无数只，在拉开︾，a⊥nshu≌ba.幻术之后，这一只又分化成无数只——

用真实的术模拟幻术的场景，来达到以假乱真，以真乱假的程度。

可见此人使用术的精湛，忍术与幻术交叠着使用，使得她彻底迷惑了下来。

然而这所做的一切，只是为了拖延时间！

强制着解开幻术的同时，已经被对手的忍术施加于身。

冰霜的力量顺着经络快速的深入，整个身体几乎被冻结了一般！

不过，由木人最大的底牌可是——

尾兽！

这一点，风雨辰也非常清楚，因此——

由木人惊骇地发现，她的双手竟然被控制着结起了手印——

飞雷神！

一个瞬间由木人消失在房间之内。

而云隐将所有的力量全部投在了监视木叶一行人的身上，并没有在由木人这里布下多少警戒的力量。

风雨辰大张旗鼓地来到云隐，就是吸引注意力。

再次睁开双眼时，由木人发现自己呆在了一个地下的空间之中。四周均是泥土与冰霜混合的冻土层。

显然这个空间已经是准备好的。

此时。寄宿于她身体中的尾兽之力也适时地发挥起作用来。将体内的冰霜之力纷纷地驱逐了出去。

一只只冰蝶从她的身体中如同退潮一般的逃出体外。

“啊咧啊咧……真得是危险呢。”

冰蝶汇聚在一起之后，变成了风雨辰的样子。

“你……竟然是！可恶，原来你才是真正的觊觎之人！！！”

由木人冷哼着说道，既然在此刻仍然显得无比的冷静，显然她有着自信的。

“当然喽，这是个什么世界？忍者的世界哦，忍者的世界怎么可能会存在绝对的‘友好’，当然。如果你束手就擒的话，我或许可以省些力量，提前说一声，我并非想要你的性命，所以能够乖乖的听话呢，美女？”

风雨辰戏谑地看着眼前的由木人，这个时候还保持着冷静，是个不错的女人呢。

“你的目的——大概是我体内的尾兽吧？很抱歉，要让你失望了！我可与一般的人柱力不一样的呢，在这里战斗也更合我意。不波及到村子里面无辜的人，未必不是一件好事。然后，我将会在这里将你打败！”

由木人清楚风雨辰的实力，因此没有想到用忍术之类的较量，拥有白眼与写轮眼组合瞳术的对手，拖得时间越人，越容易陷入他的陷阱，所以在一开始她便准备了——

尾兽化！！

封印在体内的二尾查克拉疯狂地从经络之中涌出体外，束在一起的头发披散了开来，眨眼之间，便形成了一只巨大的蓝色猫妖，金色的巨大瞳孔紧紧地盯着风雨辰。

完全自主地尾兽化，这可是非常少见的天赋呢。

“嗷吼！！”

尖锐而威严的怒吼之下，蓝色的猫妖张开了巨大的嘴巴，一个深红之色尾兽玉渐渐地汇聚而出，随着其的咆哮冲击而出，冻土的地面被摩擦冲击出一道沟壑般。

“你喜欢狂暴的战斗，那么我也就不客气了！”

炽白的火焰从风雨辰的身体中疯狂地泳出来，渐渐地形成了一个巨大的炽白骷髅，一把怪异的光剑出现在其手中，猛地刺入了尾兽玉之中。

然而并没有任何爆炸的响声传来，尾兽玉像缩水一般的渐渐地萎缩了起来。

“怎么可能！”

位于猫妖之内的由木人惊骇的看着风雨辰的手中的剑，将她释放出来的尾兽玉吸收了？

“看那小子的背后！九尾和一尾怎么会在那里？”

二尾猫又露出了惊骇的声音，悬浮在风雨辰身后的两个炽白的天之勾玉之中，封印着九尾与一尾的力量！

剩下的七个勾玉再怎么笨也能够想象得出来它们的用处了。

“难道是——六道老头？”

“回答错了哦……吾辈祖先可是大筒木羽衣，好了，至此为止了，时间很赶，所以我就粗暴一些了！”

风雨辰的双眼流出了一丝鲜血，强行使用万花筒白轮眼的力量，真是的，对身体还是具有负担的，之前他在火影世界之中，确实是进化到了万花筒的状态，然而公测之后，血统融合之后，白之写轮眼又回到了起始的阶段，他是借用了强大的精神海直接打破力量的束缚达到了万花筒的阶段。

在世界喝到的精神药剂鬼知道是什么东西，居然如此神奇。

然而强制越阶使用血统力量也是有着限制的，这个限制就是必须在之前曾经到达过某个境界，因此，最多突破到万花筒境界，永恒万花筒与轮回眼是万万不可能的！

“不好，由木人，快退，从上面冲出去！”

二尾猫又看着风雨辰的双眼顿时惊骇了起来，居然——

“让你失望了，给我蛰伏下来吧！！”

风雨辰操纵着建御雷之男，一把绯红之剑悬在了二尾猫又的头顶之上，散发着无尽的迷惑力量，这是螺钿三日星的红剑，精神攻击，配合着万花筒的力量，足以让尾兽屈服下来。

随之，布都御魂剑插入了它的身体之中——

“天之勾玉：封印！！”

二尾猫又的查克拉顺着布都御魂剑快速的涌向了风雨辰身后的七个黑色勾玉中的一个，随着查克拉渐渐地涌入，这颗黑色勾玉变得炽白了起来。

“啊啊啊啊！！不要！~”

由木人尖叫着，查克拉被强制从身体中抽离的感觉非常得痛苦，何况尾兽化的状态下，更是加深了这种痛苦。

“无畏的挣扎！早说让你配合了，切！~”

风雨辰摇摇头，脸上充斥着冰冷之色。(未完待续……)

第一千九百五十四章 女王蛊与尸爆术

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

女王蛊具有着超强的感知力，要施以手术的话简直是不可能的事情。

尤其是医疗忍术这种基于能量的治疗忍术，携带的能量会让女王蛊清晰地感知。

“不能够使用寻常的医疗忍术，首先能够确定的是女王蛊会令这些普通的毒蛊跟随，这种细菌类的活性毒，并不具备着多么复杂的智慧思维，其是以生存为目的的单一性生物。

并不能够说它们邪恶，这也是他们生存的一种方式。

nb←，a♂nshu○ba.sp;女王蛊是用来繁殖的话，那么普通的毒蛊就是筑巢了，确实是筑巢，心脏并非巢穴，只是用来控制的中枢，很简单的原理，人体的血液四通八达，动脉静脉加上无数的毛细血管，这些血管中的血液都会循环到心脏处，这也是它与心脏统一的原因。

筑巢中的普通毒蛊会不断地将女王蛊所产下的幼生蛊放在一个个巢穴之中。

看到皮肤上面的紫黑色么？这其实是巢穴中幼生体新陈代谢所排泄的毒液。

女王蛊繁殖的非常快，幼生体越多，中毒的面积便越大，表面上我们看着的这些紫黑的皮肤，其实下面隐藏着上亿万的幼生体！”

风雨辰详细地解析着这种活性生物毒的病原理。

“呕！！~”

听着风雨辰讲解的几个女性医疗忍者顿时恶心的呕吐了起来，她们的身上也中毒了。

“不要废话了，快点治疗吧！这种渗人的东西和我们没有用。”

雷影听着风雨辰的讲解也是有些反胃。尼玛。被这种恶心恐怖的虫子寄宿到了可真得太可怕了。

“木叶的油女一族。便是以自己的身体为巢穴来圈养寄坏虫，用查克拉来养育它们，并且驱使虫子……

有些类似的样子，不过驱使这种毒蛊的忍者更加可怕，他们想必也是使用这着虫子进行战斗，然而他们必然知道这种虫子的可怕，因此他们的身体之中应该有这种虫子的天敌存在。

然而可怕的是，如果这个虫子的天敌存在。那么恐怕有着一个完整的食物链体系。

打个比方。

a被b吃，b被c吃，c被d吃，d被e吃……e被a吃。

因此，操纵这种毒蛊的忍者本身就是一个食物链，他本身也是一种‘毒蛊’，正是因为如此，他才能驱使这些毒虫。

算了，现在不是讨论敌人情报的时候。

开始进行治疗，步骤分为三步。

第一步：祓除女王蛊；

第二步：引出普通的毒蛊；

第三步。毁坏幼生体的巢穴；

万事开头难，消除这种技术难度相当高的毒蛊。我也是首次……”

风雨辰的手指之中飞射出几个如同毫毛般幼小的，被冰霜包裹的查克拉手术针，纷纷快速的围绕着心脏周围的血管插入了进去。

将连通着心脏的主动脉与其它的毛细血脉纷纷封锁住，停止普通毒蛊的的涌入。

接着风雨辰再次凝聚出了一个冰霜针，这个却是有些粗了，缓缓地刺入了昏迷云忍的心脏之中，

使用冰霜来进行插入这样便能够不惊动女王蛊了。

然而此刻希还有雷影等人都发现了这名云隐胸口处的血管纷纷撑了起来，显然在爆裂的样子。

普通毒蛊会随着血液不停地涌向心脏，被阻止之后，渐渐地堆积，这便会造成相当严重的后果，积蓄了一定时间同样会发生爆裂，到时候就算是风雨辰也会中毒！

一时间整个医疗室能够听得见针落地的声音。

“出来吧！！”

风雨辰粗大的冰针猛地扎了进去，然后，瞬间拔了出来，在冰针的尖部上面有着一只如同百足蜈蚣的紫黑色生物——

“好家伙，已经长到这长大了——”

风雨辰看着这个如同指甲般大的女王蛊冷笑了起来，凝聚出一个冰霜杯将这只毒蛊放入了蝻。

接着瞬间将封装的毫毛冰针抽了出来一同放到了冰杯之中。

“这是……”

希看着与冰针所相连的是一根根发光的查克拉线。

“我的这种冰针，外面的冰壁是用来封锁血管的，随着外面冰层的脱离，里面的查克拉血管线便会被拉长。

这可不是一般的查克拉线，其中可是有孔的查克拉线哦，现在女王蛊在冰杯之中，这些普通的毒蛊会顺着一个个查克拉血管线进入冰杯之中，我说过，它们的思维相当的单纯，只是为了守护女王蛊而存在的……

女王蛊所在的地方便是它们的归宿。”

风雨辰解说道，擦了下头上的冷汗。

不到片刻，整个冰杯便被填满了起来，女王蛊的样子还能够看到，如同细菌大小的普通毒蛊却是肉眼无法发现的，不过积聚到足够多的时候便能够看到的，然而所看到的只是紫黑的颜色而已，像一个巨大的毛球在冰杯中涌动着……

随着普通毒蛊的涌出，风雨辰将手介入了身边的水盆之中，带起了两个水球放在了云忍中毒的皮肤上面，接着一个个气泡般的毒素从皮肤上面进入了水球之中，渐渐地，肉眼可见的，云隐的皮肤恢复了原本的色彩。

“咳……咳咳……”

随着毒素的驱除，被风雨辰救治的云隐顿时咳嗽了起来然后恍惚着站了起来——

“雷影大人……希大人……你们救了我么？”

这名云隐露出了舒爽的表情，他在地狱转了一圈又回来了……

“不，是木叶的新星三忍雨辰大人拯救了你，塔罗伊，好好休息吧……”

希摇摇头指着风雨辰说道。

然而就在这时，远处传来了一声爆炸之声，紧接着便一声声尖叫。

“巴璂伊那个笨蛋！肯定是自杀了！”

希的脸色顿时惨白了一分。

“尸爆术！管好你们的人，又有一在片中毒了，不要给我增加任务量啊，混蛋！！”

风雨辰皱眉说道。

“我这便去警告他们……塔罗伊已经活了过来，那么其它人也都有希望了……”

希连忙点头走了出去。

“下一个，快点，速战速决~！看来要拼命了。”

风雨辰大声说道，双手结印，分出了十多个冰分身同时进行工作。(未完待续……)

第一千九百五十六章 夜幕的毒虫兽潮

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“笨~蛋！混~蛋！”

奇拉比从人群中穿过，来到了跟前，拍着风雨辰的肩膀说道，“哦~云隐的美女可不少了，由木人更是个在美女哦，要不要我介绍给你~哦？”

怪异的词调很让人在意。

“不错的语调呢，其实我也会——

你长的挺有创意~活得挺有勇气……丑不是你的本意~是上帝发的脾气~你活着浪费空气~死了浪费土地~掘b的浪费人民币——

ohohoh，ah-huh-oh-yeah~！”

说唱么？

风雨辰也是学过的，中的tk，风雨辰就觉得是一种另类的酷，那种另类又痦气不羁而又潇洒自如的存在感，嘛，非主流，也许吧？

“！！”

一时间，萨姆伊等人纷纷呆滞了下来，又一个奇怪的家伙出现了。

“卡咯咿（日语发音：好帅的意思，才不是萌萌的卡哇咿）！”

奇拉比看着风雨辰怪异的姿式，比他还要典范的样子，太酷了。

“嘛~这些我们稍后再研究，现在是要应付眼前的战斗了……”

风雨辰推开奇拉比来到了雷影面前，说道，“让雷遁与火遁的忍者靠前，所有人，全部要战斗，今天晚上可不能够睡觉了，接下来可是赌上性命的战斗！

跟据我的白眼所侦察到的情况，对方在五百米外的山崖上面，听到了远处传来的细碎声音了吧？

那是他操纵的毒虫，这个毒虫能够寄宿在生物的体内。操纵他们战斗，要害仍然是心脏，注意的是。小心被那些毒虫舔到身上，不然的话。就算是忍者也会被操纵的，也就是说，即便身边的队友也可能是敌人。

接下来，你派几个强力的忍者跟我一起突破，能够击杀掉那个使毒虫的家伙，就是我们的胜利，时间拖得越久越对我们不利，恐怕附近的城镇也受到了袭击。小心那些‘虫人’！！”

“我已经看到了！！可恶！~！！比！带上你的弟子跟日向小子一起突围，由木人你们也去，生死存亡的时候到了，你们也给我战斗！！

雷遁和火遁的忍者，围绕着村子施放忍术，阻止虫兽和虫人的靠近，不敢对面的来是人是鬼全部给我消灭掉！~！！”

雷影透过夜光已经看到了远处平原之中奔驰过来的怪物了。

被毒虫入侵的人类还有野兽，身体纷纷增幅了多倍，牙齿与爪子闪烁着剧毒的样子，达鲁伊应该就是中了这些虫兽的毒爪了。

“是。雷影大人！”

由木人顿时上前站到了风雨辰的别一边，此刻她工不知道那天晚上所发生的事情，眼中带着感激的看着风雨辰。她今天同样的中了女王蛊的毒，也是被风雨辰医治，而且将村子里面那么多人拯救好了，这对于她来说，可是莫大的恩情，这个村子她可是无比的珍爱呢。

“能够问你一个问题么？”

“什么问题？有话快说，马上可就是拼死的战斗了……”

风雨辰深呼了口气，开始凝聚查克拉，这场战斗。想要保留实力看来是不可能了，有必要拿出真正的力量战斗啊~！

“我们云隐算是你的敌人吧？为什么……为什么还要这样的帮我们。如果我们受到了重创，对于你们木叶来说岂不是大有好处？”由木人将心中的疑惑说了出来。这不仅是她的疑问也是所有云隐忍者的疑问。

“事实上，今天晚上在我疲惫之时，你们在讨论如何击杀我对吧？我猜的没有错的话。”

风雨辰看着天空渐渐滴落下来的雨水——

“啊咧……真是让人讨厌的天气呢……切~

这个世界总是在哭泣呢，像个柔弱的少女一样。

我自认为自己不是当影的料，每天能够左拥右抱着美丽的女孩，喝着小酒就能够生活下去的世界，真得很是适合我的生活。

然而啊——

这世界忍者所流的血已经足够多了，是时候改变了，我所经历了那样沉痛的血腥年代，不想这样的年代施加在自己孩子的身上。

我呢，马上要和宗家的雏田小姐成婚了，想着自己未来出生的孩子，我就觉得，他（她）能否过上与我们与众不同的生活呢？

那一刻，我便追寻着能够迎来和平的一日，在我的孩子出生前，身为父亲的我，要为他（她）开辟一个美好的时代。

我始终相信着人们能找到光明和正义，同时我清楚地知道正义的道路不是一条轻松的路，行走在那条道路上将会遭遇无数艰难险阻。

怀有这份心情的我，不再只是木叶的忍者，而是这个忍界的一员，我从来不认为自己是救世主，只是做了和救世主一样的事情，切！”

“和平么？”

由木人，甚至所有人都在思考着这个问题，然而冲击过来的虫兽们却不给他们任何的思考时间，狰狞着獠牙扑了上来。

雪的凄美！！

风雨辰闭上的双眼瞬间睁开，变成了万花筒白轮眼的状态，天空之中所落下的不再是雨水，而是雪花，这些触及到冰雪领域的虫兽，身体被雪花接触的一瞬间变成了一片片雪花飞舞了起来。

“幻术么？”

萨姆伊惊讶的说道。

“非也，这是真实的术，然而也是幻术！”

由木人摇摇着说道。

“我们也来！！尾兽玉！！”

奇拉比没有任何的犹豫，直接尾兽化，变成了一只长着类似章鱼触手尾巴的巨牛，咆哮着张开了巨大的牛嘴，在口中汇聚起恐怖的能量弹——

尾兽玉。

随着尾兽玉的射出，眼前的地域被轰开了一条长长的沟壑，一路上的虫兽全部被粉碎成了碎片。

然而，可怕的是，大量的虫兽潮将这个缺口又瞬间填上。

眼前的景象可与科幻大片中的星际争霸有得一拼了，铺满了整个视界的虫兽疯狂地冲击着。

“大叔……不要浪费力量，用查克拉将身体包裹住不被毒虫侵入就好，不要回头，前进，时间就是生命，由木人桑，你和比大叔，左右和我组成三角突围的阵营，一起发射尾兽玉！冲开一条路！”

风雨辰咬牙说道，漆黑的火焰从身上涌了出来——(未完待续)

第一千九百五十八章 权限：血之洗礼

【感谢樱满集＆蝶祁、黑灬礼服丨、刘应龙、七星廉贞、萌萌萝莉控、逆骨寒童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“叮，五影阵营玩家击杀晓阵营玩家一名，正式剧情开始——”

“叮，开启世界任务……

权限任务（回归现世权限任务，世界结束时，已完成权限任务玩家拥有返回权限）：血之洗礼，击杀任意阵营玩家一名，包括但不限于敌对阵营（也就是说己方阵营玩家也在包括之内，权限于权限任务）。【阅读本书最新章节，请搜索800】

称号任务：

登录玩家风雨辰*伏羲氏完成度：

已完成：

小小忍者：已完成。

忍界新星：已完成。

忍界晧月：已完成.

忍界晨曦：已完成.

未完成：

忍界传说：击杀任意火影世界上忍之上名人两位，击杀敌对阵营玩家击杀10，奖励击杀者一种血统和任意忍术两种，力量+100，体力+100，速度+80，能量+500.

忍界史诗：击杀任意火影世界上忍之上名人五位，击杀敌对阵营玩家20，奖励击杀者三种血统和任意忍术五种，力量+》▽150，体力+150，速度+100，能量+700.

忍界神话：击杀宇智波斑（转生）、大筒木辉夜（转生），击杀敌对阵营玩家30位，奖励灵魂/空间/时间三种属性之一（随机），获得圣斗士血统（圣斗士世界终极血统。随机圣斗士星座属性）。

特别提示：

【1】火影忍者世界分三部曲进行。最新章节全文阅读以上任务称号并非单独一个世界进行。

【2】以上称号无法叠加。上级称号会替换下级称号。

【3】击杀敌对忍者可获得元宝币奖励，奖励如下：

下忍：10元宝币

中忍：200元宝币

上忍：1000元宝币

特别上忍：2000元宝币

忍界名流：5000元宝币

血继名流：10000元宝币

巅峰忍者：50000元宝币。

六道宗师（宇智波带土、宇智波斑、大筒木辉夜）：100000元宝币。”

久违的系统提示音。

风雨辰还以为这个世界不会有什么任务流呢，看来只是未触发罢了，系统也够阴险的，第一个权限任务只有杀了一名玩家后才可以获得，然而在未击杀前不给任何的提示，收到系统提示的一瞬间也是完成权限任务的时候。

没有提示的话，或许有些玩家存在着一些侥幸的念头。占点便宜便等待着离开此界的时候到来，然而最终却是被永久的困在这个世界之中。

怎么感觉这丫的系统越来越腹黑了？

最后的忍界神话称号却是让风雨辰格外的在意，圣斗士血统，这可是相当高级的血统了，顶级的血统之一，打不死的小强血统，他可是势在必得呢。

什么救世主的只是托词罢了，只不过这个世界的救世主和他要做的任务有着吻合才会说【和平】之类的梦想。

嘛，他真得是坏到了极点呢，前脚从由木人的身上抽了点二尾又旅的查克拉。后脚‘守护’云隐村的他立即被由木人等人感恩戴德起来。

嘛，鲁鲁修的生存方式未必不是一种体验。为了自己的目的而将全世界赌上的男人。

然而鲁鲁修在风雨辰的心中可并不坏呢，或许他也在这样做。

击杀了这名使蛊虫的玩家之后，进攻云隐村的虫兽因此而纷纷地倒在地面之上，化成了一层干枯的皮囊，这种毒虫是将所寄生之物的一切血肉化成力量，内部早已空洞，失去了操纵之后，变成了空壳般的存在。

然而一切并未就此结束，死去的那名玩家在一瞬间变成了一张巨大的血红鬼脸——

“木叶的新星三忍日向雨辰，嘿嘿，这只是一个招呼……我们还会见面的，哈哈！！”

这……

由木人惊骇地看着天空中鬼脸，这是什么？

“恐怕眼前的这个人并非是真正的幕后黑手，也就是说他只是一个前锋小卒，恐怕把他的身体变成这种毒虫之巢的罪魁祸首就是这个说话的人……

好吧，拼命保护了你们的村子，我特喵的却是被恨上了，这个买卖太特喵的不合算了！！！”

风雨辰苦笑着说道，比这个‘毒虫之巢’还要可怕的对手，真得是个挑战啊，不过听说主宰界的巫族与妖族都有着操纵蛊毒的能力，夏朵露他们口中的那个疯子不会是这个家伙吧？

或许有可能吧……

只是真得是这样的话，可是麻烦了，与这个家伙结下了梁子，要小心了。

“笨~蛋！混~蛋！”

奇拉比跳唱着说道，“直接找到了他的巢穴就是了……”

“不行~！”

雷影皱眉说道，“比，你不能够给我出村！”

人柱力可是这个村子的重要威慑力，如果外出出了什么事情的话，恐怕……

“这个……雷影大人是说，现在村子本来就已经受了重创，还是据守阵地比较好……”

希连忙向风雨辰讪笑着解释道。

“|嘛，我明白的，比大叔。”

风雨辰拍拍没了激情的奇拉比，对希说道，“还记得我让你储存的那些女王蛊么？现在那些蛊应该已经被空气氧化变成液体了，这是最后的一个步骤，我们所解的只是表面的毒素，那些毒素在内脏中都有，只有这些女王蛊的氧化液才能够清除毒液。

本身具务着强烈的剧毒，也具有着解毒的效用。”

“最后一步……”

雷影等人的脸色顿时有些惨白了一些，如果他们之前动手的话，少了这最后一个解毒步骤，恐怕……

“好啦，大家将伤员全部抬到医疗房，虫兽的剧毒还要解，雷影大人今天晚上还不能够睡，毕竟我们不清楚敌人是否再次攻打过来，你要继续守夜了。”

风雨辰拍拍手说道，嘴角露出了一丝微笑，这下子，云隐们就有了心底了，应该不会有什么愚蠢的想法了。

何况他保护了这个村子，在某些村民的眼另他可是‘英雄’的存在呢，嘛，这也是积蓄力量的一个步骤，这样云隐、雾隐、木叶三个忍村，他基本上都能够影响到了，日后的五影会谈，他可是重要的枢纽人物。(未完待续。。)

第一千九百五十九章 哎呀~鸣人扑街了~

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

经历了昨天晚上的战斗，整个云隐的所有人都对风雨辰抱有了感恩的态度，确实，过去他曾经给这个村子造成过严重的损失。

然而，战争中无法避免伤亡的。

相比过去，现在才是最重要的，日夜不停地医治的中毒受伤的人，风雨辰的双手挽救了无数的生命。

而且，昨天晚上的战斗，他可是这个村子的英雄，守护了村子的英雄。

唯一可惜的是，这个英雄不是属于他们村子的。

对于风雨辰来说，唯一的好处就是——

对美女们揩油不会被冷言恶语了，几个帮忙的美女忍者甚至还主动的迎合风雨辰的一些美好。

嘛，有便宜不占怎么可以呢？

第二天，风雨辰倒是没有再看见奇拉比，恐怕是雷影禁止奇拉比帮助风雨辰一起进攻那个幕后黑手了。

将玩家变成了【毒虫之巢】的那个幕后黑手，到底是怎样的一个人呢？

风雨辰只能靠着直觉去思考了，目前足够的情况能够找到这名幕后玩家。

不过貌似帝江也是这个家伙的目标啊，杀了少昊的帝江，肯定会被妖族的人记恨吧？妖族大主宰的目的肯定是为了杀死帝江与他了。

或许可以考虑合作。

这个幕后之手，比油女一族要可怕的多，油女一族养的虫子或许会因为强大的力量而颤抖害怕，然而这个幕后之手操纵的毒虫之巢御使的虫子却是无比的恐怖，没有人任何的畏惧，恐怕就算是神也无法让其惊悚的毒蛊。

小的时候，风雨辰就听过一些苗疆的蛊虫之类的传说。各种恐怖与光怪陆离的苗疆蛊术留传在世间，虽然是一些捕风捉影的议论，但是未必是假的。

当年的伏羲大圣。来到地球的时候，只有女娲跟随他么？

那么一个震古烁今的传奇人物。只有自己的妹妹跟随么？

恐怕不太可能，华夏史中的各种传说应该都是从那个时候开始的，之后渐渐地神化，然而到现在彻底变成了光怪陆离的神话。

风雨辰有一种直觉，是的，或许是错觉，伏羲的后人应该不止他一个，而得到先天八卦图的却是只有他一个了。

也许……也许……

就像是火影世界中。漩涡鸣人是大筒木羽衣的次子大筒木阿修罗的转世，宇智波佐助是大筒木羽衣长子因陀罗的转世。

或许他能够得到先天八卦图，未必不是伏羲的转世之魂。

他所创造的黑与白，未必是碰巧创造出来的，他所拥有的人格创造能力可是不是什么承传说着玩的能力，毕竟创造的人格比本身还要强大，这种事情简直匪夷所思。

一切的一切，像网一样张开，风雨辰感觉到他的命运有些光怪陆离了。

如果他是伏羲的转世之魂，那么女娲也一定有转世之魂吧？

越想。风雨辰越是觉得可怕，难道，难道上古时代的伏羲早已预料到了今天？

而创造大主宰真得只是随便选择了【地球】么？

这个宇宙存在的生命无数。为什么地球是特殊的一个呢，创造大主宰完全可以有无数的优良选择，这个贫瘠的地球世界，为什么要花费这样大的力量来经营养成呢？

难道当年的伏羲对创造大主宰出手了？

汗……

联想到自己的个性，风雨辰觉得如果他真得是伏羲的转世，那么说不得会和创造大主宰有些隐情。

能够通关一个个世界，未必是实力与幸运，也许他本身就有着这种命运……

“雨辰君……雨辰君……吃饭了……”

萨姆伊将饭菜端到了风雨辰的面前。

“哦……麻烦你了，萨姆伊桑。村子的大家应该都平安了吧？”

风雨辰回过神说道。

“嗯，打败那个【毒虫之巢】的雇佣忍者之后。就再没有什么进攻到村子里面了……大家全靠您的救治，才奇迹的活了下来。不知道怎么感谢你的好呢……”

萨姆伊的语气温柔了这般的许多，真得把风雨辰当成英雄扑街了呢。

“这么深情的看着我，可是会让我动心的呢……哈哈……”

风雨辰看着萨姆伊柔情的目光，尼玛，他可只是随便开玩笑的，这个御姐不会真得？

“村子里面为你动心的美女不少呢，我么？也一样……”

萨姆伊笑着说道，英雄总是让人向往的，昨天晚上风雨辰的‘和平梦想’，虽然声音并不大，但是很多人听到了，她也听到了，如果能够实现和平的话，一定会是面对的这个男人了，虽然好色了些，但是却是很温柔呢……

“簌……”

“雨辰，火影大人命我们即刻赶往风之国砂隐村，鸣人被晓捉住了！！”

此刻，卯月夕颜从外面走了进来，打断了对视中的风雨辰与萨姆伊。

“什么！！鸣人居然扑街了？什么人打败了他？”

风雨辰顿时站了起来，双眸变得锋芒毕露。

“风之国砂隐村的五代风影我爱罗被抓捕之后，鸣人、卡卡西、春野樱、日向宁次、迈特凯、天天、李洛克以及砂隐的千代婆婆所率领的砂隐小队进行追击，然而……”

卯月夕颜脸色凝重的看着风雨辰，之后的他自然明白了。

尼玛……原来是实力不足扑街了！！

连鸣人都扑街了，看来无限玩家们的实力也相当的厉害了。

“可恶！我们立即走！萨姆伊桑，抱歉了，下次再请我吃饭吧，跟雷影大人说一声吧，看来要不辞而别了，让由木人桑多小心，晓现在可是出笼的猛兽！！”

风雨辰咬牙将身上的医护服脱了下来扔在地面上，冲了出去。

他竟然失算了这一步骤。

这个世界没有封印记忆，因此那些无限玩家肯定故意避开他，在砂隐村战斗，但是为了拖延时间，让风雨辰回到木叶村，所以才想出了【毒虫之巢】的计划。

也就是说昨天晚上的那个玩家是被抛弃的！就是用来拖延他脚步的！

想起昨天晚上那个鬼脸的戏谑之笑，那非常是生气或者怨毒，而是嘲讽啊！！！

可恶！可恶！(未完待续)

第一千九百六十章 新星三忍的再会！（上）

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

对于风雨辰的不辞而别，雷影有些不是滋味，虽然说木叶与云隐之间确实存在着矛盾，然而唯独风雨辰例外，这几日他在这个村子所留下的恩泽对他们来说无异于重生再造。

“真是个让人头疼的小子！狂妄啊~说什么要忍界和平，真是的，以为这样就能够让村子与村子之间的仇恨相互抵消么？”

四代雷影背着手着窗外的天空，不知道是在看风雨辰饯别还是看风景，总之，此刻，他的心里有根弦被撼动了一下，战争如果在下一代停止的话，那将会是一个什么样的世界呢？

“雷影大人？”

麻布伊抱着文件夹疑惑的看着这个强悍的男人。

“看来要效仿岩隐的做法了，哼！告诉村子里面的忍者，日后如果遇到这个男人的话，第一时间放弃执行的任务！无法和木叶建立起和平，至少和这个男人建立和平吧，村子之间确实拥有着憎恨，然而，一个年轻人，为了和平的梦想如此努力，让人钦佩！可恶的小子，下次要和他较量一下！”

四代雷影骂骂咧咧的说道，然而却感觉到无比的欣慰。

忍界能够有这个小子，真得是这个世界的幸福，如果未来真得有和平的话，他就赌在这个男人的身上，当年四代火影波风水门也如同这个小子一般狂妄，然而英年早逝，希望他的命能够长久一点啊。

“是，雷影大人，我这就去下达命令。”

麻布伊点头，他们已经无法再将刀锋对向风雨辰。

疾速前行的风雨辰、卯月夕颜、佐井三人并不知道云隐村此刻的变化。然而这并不重要。

重要的是木叶面临的危险。

九尾人柱力的漩涡鸣人如果真得被捕的话，他们真得没有什么颜面了。

“这还是纲手大人，第一次。严肃地向我下达命令呢，你们。听着，我们进入了边境之后，你们向木叶前进，将我们在云隐所战斗的情报让纲手大人送达各国忍者村，现在可不是保留情报的时候，真正的忍界大战要开幕了！

然而这一次，将会是空前绝后的忍界大战。

战斗的双方是晓与五大忍者村为首的忍村势力。

在真正的战斗之前，将会展开一场拉幕战。这是争夺战略资源的时期，九只尾兽是晓的目标，他们的目标是收集尾兽，然而向整个世界宣战。

我们只能够尽力阻止他们的战略储备。

夕颜你给我的情报中显示目标是在川之国，这个国家是风之国与火之国之间的缓冲国家，外界隔绝，被广阔的大自然所包围的小国，最适合在此建立“秘密基地”。

不仅是晓，就算大蛇丸之流的也曾经在这里建立过秘密基地。

我们和川之国之间，是连成一条线的。因此直线前进是最快的。

这条线的中央正好经过村子，你们回去之让毒岛冴子，来支援我。

这可不是我一个人就能够左右的战争。”

风雨辰预感到。他绝对会和宇智波鼬再会，新星三忍，再次汇合！~

“是，我明白了……”

卯月夕颜点头。

“那么我就一个人加速赶路了！！”

风雨辰说着瞬间消失在原地，从木叶到云隐之间，可是有着他布下的飞雷神咒式呢，能够争取到多少时间就争取到多少吧，这个时候漩涡鸣人就被抓捕到了，可真得不是什么玩笑。玩笑未免太大了一些呢。

希望漩涡鸣人的小强光环能够有些作用。

无限玩家除非拥有【人物替代卡】才能够杀掉动漫主角，背负着主角光环的漩涡鸣人只有他才能够杀掉。

不对……

万一……

万一无限玩家之中。真得有人拥有人物替代卡的话，这……

恐怕真得能够杀掉漩涡鸣人！

风雨辰的额头上面渗出了冷汗。他的手中拥有两张人物替代卡，当作至宝一般存放着，这两张卡可是比神器还要神器的神卡。

然而无限玩家有人抽到了卡，却不知道怎么使用，那么保存起来的话，其本身就拥有了抹除主角光环的力量。

可能对手无意识地达成了这个条件。

不过，无论发生什么，现在最需要的就是冷静了，只要清楚漩涡鸣人被谁杀掉了，那么就能够从那名玩家身上夺取人物替代卡了。

这未必不会是一个机会，如果夺取了这张人物替代卡，他就拥有三张了。

无论如何，必须要夺到这张卡。

杀人夺卡，是风雨辰现在的第一目标，漩涡鸣人是第二目标，九尾存不存在，他照样会打倒最后的大boss取得小强血统（圣斗士血统），漩涡鸣人的存在只是能够增加他的战力而已。

连续几日不停歇的赶路，风雨辰终于来到了川之国的境内，此刻，毒岛冴子也追寻了过来，与他汇合。

就算再怎么冲动，风雨辰现在也不会自大的一个人战斗，增加必要的战斗力才是。

虽然可以召唤眷灵和眷兽，但是会消耗相当大的能量，所以能够节省就节省一些能量吧。

“看到你一路留下的标记，我就赶过来了，等了多久了？”

毒岛冴子一个空中翻跃来到了风雨辰的身边。

“嗯，还是冴子和我比较默契……”

风雨辰说道，“等了半天的时间，你的瞬身术修炼得很完美了，竟然在这么短的时间内追了上来。”

“之前和你在这个世界并肩作战了十年，可不是玩着过来的……好了，不用夸奖我了，叫我一起来，那么就说明了对手足够强大了。”

毒岛冴子并没有为之骄傲，调整呼吸，让自己冷静下来。

“嗯，看来对手拥有着类似于白眼的一种侦察能力，进入到边境的一刻，我就感知到自己被盯了起来，你也有同感吧？”

风雨辰拿起一根树枝在地面上画了起来——

“这是我们的位置，首先你我各自从两翼进行突破，敌人已经靠近了，抱歉了，你刚刚到，就要面临战斗……”

“没事，我已经冷静下来了。”

毒岛冴子伸出手和风雨辰握在了一起，掌心被风雨辰印上了飞雷神的术式。(未完待续)

第一千九百六十一章 新星三忍的再会！（下）

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

作为第一个契约者，毒岛冴子对于风雨辰来说其实非常重要的。【阅读本书最新章节，请搜索800】∑，..

说真得，一开始稀里糊涂的就拐了这个女友，或许是那种环境之下的原因，也或许冴子真得需要某种依靠，更或是他的那种占有欲。

总之，虽然开始稀里糊涂的，然而现在却是一往情深。

他们之间即便闭上双眼也能够感知到对方的存在，一个眼神一个手势，就能够立刻懂得对方的意思。

所以——

风雨辰坚信，只要他们两个人并肩作战，必定战无不胜！

风声快速的从身边流逝而过，散溢的异样香味刺激着风雨辰的鼻孔，从黑色浮动的火焰之中，风雨辰抽出了布都御魂剑，对着眼前的树木就是一个跃斩！

同一时间，几棵挡在风雨辰面前的树木将一个个枝条抽了起来，向着风雨辰鞭击过来。

然而——

三日月飞雷神之斩！！

风雨辰的身体一化而三，三化而九……

无数的身影幻化了出来，同一个瞬间消失，下一刻，风雨辰的身体在百米外的空地之中站立，而他的身后——

“吱呀……轰……咔嚓……”

一个个如同镜面一般的切口遍布整个森林，所有向风雨辰进攻的树木在一刹那被斩断成两半。

怪异的是，这些树木在被分离的时候如同萎缩一般纷纷变成了两半破碎的种子。

“这种低劣的手段也想要瞒住我的双眼，可笑之极！”

风雨辰并没有回头看。[txt全集下载]那些树木应该就是监视他的‘眼睛’了。看来。是无限玩家的手笔，能够让种子快速的成长变成苍天大树，监视并且将路过的人纷纷缠绕勒死。

但是，不要小看白眼啊，普通的树木和这些树可是不一样的。

“嘎啊……嘎啊……”

就在这一刻，一只只乌鸦不知道从什么地方向风雨辰飞了过来，然而，这在他的眼中却是空无一物的样子。

“好了。鼬，来了就不要玩这种小把戏了，在白眼之下，除了万花筒之外的瞳术，账本上没有幻术能够迷惑白眼的。”

风雨辰看着深处的森林。

没有想到迎接他竟然是宇智波鼬，一上来就是这样的对手，真是麻烦啊。

“她也来了么？”

鼬从深处走出来，穿上穿着黑底红去的大袍，晓组织常用的衣服。

“来了……查克拉的量的程度很少呢，看来。应该是【象转之术】吧，这种轮回眼的禁术。”

风雨辰并没有在第一时间战斗的意思。

“看来你清楚很多呢？”

宇智波鼬并没有表露出惊讶的神情。仿佛应该如此一般。

“嗯，在你调查着宇智波一族之秘的同时，我也在调查着日向一族的秘密，彼此，彼此了，真是的，还想要痛快的战斗一场呢，看来，只能够来场普通的较量呢？”

风雨辰伸手结起了【对立之印】，这是在在忍者学校时，战时所用的印，并没有什么实质效果，只是一种习俗——

对立之印与和解之印。

“我来当裁判么？”

毒岛冴子从另一边的森林之中走了出来。

“好……”

宇智波鼬点头，瞳孔的深处有着一丝的眷恋，然而很快收敛了起来，伸手结成对立之印与风雨辰的手贴在了一起。

“周围的眼线都被我清理了……那么开始吧！”

毒岛冴子双腿微微分开，纤细白皙的手指按在刀柄之上，快速的拔刀。

并没有看到任何的拔刀动作，她的拔刀已经达到了顶峰的阶段，拔刀术所用的时间为千分之一秒，这已经是很恐怖的了，拔刀术的巅峰是零点零一八秒，再之后，更快的速度就相当的难了，从一秒到零点零一八秒也许用上十年或者三十年不停地练习能够达到，然而从零点零一八秒到千分之一秒，却要经历一百年或者更多更多的时间。

但是人类的时间根本不足以达到这个境界。

然而毒岛冴子在这个年龄就达到了如此超凡入圣的境界，可谓是拔刀之神。

随着毒岛冴子的拔刀，风雨辰与宇智波鼬快速的后退，还未等他们分散，一道破空般的闪光便从他们的指尖滑过，紧接着大地被斩裂开了一条长长的裂缝，裂缝的断口如同镜面一般光滑。

“冴子还是如此的锋芒毕露，咄咄逼人，手差点要被斩掉……”

宇智波鼬仿佛回想到过去，三个人一起执行任务时，他和风雨辰一旦发生什么争执的话，毒岛冴子都会这样的斩击，普通的人可能一瞬间会被分裂成两半，然而他和风雨辰却是了解毒岛冴子的这种手段，所以抱有十分的警惕。

说话之中的鼬不忘结印，左手民快速的结着一个个印记，在屏退的同时高喝——

“火遁——豪火球之术！！”

“水遁——水龙弹之术！”

风雨辰也同样的完成了结印，但是却是双手结印，单手结印的话，速度真得没有鼬快呢，毕竟这个家伙可是单手结印的宗师呢。

“轰！~！！”

火遁与水遁撞击在一起，激起了大量的水蒸气，同时将周围的地面撕碎了开来=。

然而下一刻，在水蒸气之中，风雨辰与宇智波鼬却是进行一次次的资格，两个人在进行着体术的较量，只是——

“八卦掌——回天！！”

风雨辰的体术要高明许多，在空中就直接施展起了回天，查克拉从身体中的经络中快速的喷发出来，密布的查克拉像玫个湛蓝的光球一般快速的变大，将宇智波鼬弹飞了出去——

“砰……”

替身术。

只是鼬变成了一桩木头。

正是因为是一生的对手和挚友，所以就算风雨辰放一个屁，宇智波鼬也知道是香的还是臭的，嘛，虽然形容有些恶心，确实如此。

“柔拳法*八卦掌空壁掌！”

风雨辰却是从另一个方向冲出，手掌的穴道喷发出强烈的查克拉直接进行隔空攻击!!!

“队长就是队长，不过这几年我也不是吃素的……”

宇智波鼬轻笑着说道，几个分身从风雨辰的身后攻击了过来——(未完待续。。)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千九百六十一章 新星三忍的再会！（下）地址为

第一千九百六十二章 三人所赌上的现在与未来

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

原来宇智波鼬清楚风雨辰的白眼是能够看穿实体与分身的。

影分身可是有着经络流动的，所以能够看穿人体经络的白眼是无法看穿影分身的，写轮眼也不能。

但是只有宇智波鼬和毒岛冴子知道的秘密，风雨辰的白轮眼是能够看穿本体与真身的。

因此，实而虚之，虚之实之。

宇智波鼬反向思考，让自己本体暴露在风雨辰的攻击之下，然后用分身进行攻击。≥，a▼ns¤≡m

虽然风雨辰的白眼能够看透三百六十度的范围，可是——

天空中的呢？

如果不抬头话肯定无法看到吧？

火遁——豪火球之术！！

在扔出苦无与手里剑的同时结印进行了忍术的攻击。

看似随手扔的苦无和手里剑却是有着规则的，这些苦无和手里剑纷纷撞击，接着封锁了风雨辰的所有退路，配合着火遁，一定无法让他逃脱出来！！！

“真得是抱歉呢……我也是影分身呢……”

此刻，另一个风雨辰从宇智波身后的土地钻了出来！

土遁——心中斩首之术！

“是么？”

水遁——水牙弹之术！！

在风雨辰原先施展出来的水遁形成的水流中冲了几个水柱向着风雨辰的身体攻击起来——

“砰……”

然而这个也是分身呢。

之后宇智波鼬的本体使用瞬身术离开了原地。

可以说，这场攻防战，风雨辰和宇智波鼬都没有占到便宜。然而有些另类的是两个人仿佛约定好了一般。并没有使用真正的力量。

“只是这样玩没有个尽头啊……”

风雨辰不禁皱眉说道。

“不这样就没有意义了呢……”

宇智波鼬迈步来到了风雨辰的身边。“止水哥的眼睛托付给你了，队长……”

“嗯，哎，真得决定好了么？”

风雨辰苦涩地笑着，“还真得像是你的风格……鼬啊，我们在火影岩上面一起决定要改变这个世界的，现在你要放弃这个梦想么？”

“没有……怎么会忘记，只是托付给你了而已。这个世界仍然在哭泣呢，队长……请允许我自作主张这一次吧？这大概是最后了……

晓中多了许多人，虽然不知晓他们的目的，但是想必与佩恩的想法没有多少差别，可能要更加的疯狂。”

宇智波鼬叹了口气，事情的发展超出了他的预料，是的啊，一大波人驻入了晓组织之中，其中不乏实力超绝之人……

“嗯，想和你多说会话的。可惜了，我还有着纲手大人的任务。就此道别吧……冴子，你出手吧，这个家伙期待着能够被你的刀锋斩过呢……”

风雨辰拍拍鼬的肩膀向着前方走去。

虽然冴子是他的女人，但是也是鼬的同伴，他告别之后，冴子也要告别了，他们的朋友，宇智波鼬，从木叶学校开始相遇，然而三个人并肩战斗着，直到此刻，三个人的心中仍然有着无法斩却的羁绊。

鼬虽然是个冷漠寡言的人，但是拥有着内在的温柔，面对他和冴子，鼬才能够吐露自己的真情。

背负上灭族名义的可悲之人，却是他们的友人，如果有选择的话，风雨辰真得想杀掉宇智波佐助，没有他，鼬就不会陷入现今的境地，然而佐助是鼬所挚爱的弟弟，就像他对雏田的感情一般。

所以无法去阻止鼬。

不过，风雨辰也留了一手呢，新星三忍不会就此完结，他们最终将在一起并肩战斗，最终结束这悲哀的世界之人，将会是他们——

新星三忍。

旧的时代已经过去，新的三忍将成为现在忍界的神话。

这不是结束，绝对不是！！！

“……”

宇智波鼬看着毒岛冴子，竟然难得地展露出微笑——

“冴子，真想有一天能够喝到你和雨辰的喜酒呢……”

“你想要说的只有这些么？”

毒岛冴子冷哼，真是的，这个家伙到了现在却变得拖拖拉拉的样子，一点也不干脆。

“我呢，这一生只喜欢过两个人……一个是佐助，另一个……”

宇智波鼬欲言又止，“真得很是……明明冷漠的你却是喜欢着开朗的他，果然我这种人的话，一定会让你枯燥的吧，一直想送你花，可是却没有勇气呢，结果最后悄悄地在你家后面种了一棵‘勿忘我’（也要星辰花）……”

“男人叹气可不好呢……你的话我已经明了……我不会忘记曾经有一个叫做宇智波鼬的朋友，雨辰也一样不会忘记，我们三个人的羁绊，不会结束的，最后……和我比试一场吧，让我见识下你的气魄吧！”

毒岛冴子的将太刀横放在身前，亮出了清冷的刀身……

“果然是你的性格呢，嘛，败给了队长，再败给你的话，我真得要痛苦了……”

“那就痛苦下去吧……”

“可惜有着尽头呢……”

“被我的妖刀所斩过的人，痛楚会永远加身，抱着这种永远的觉悟……”

“如果有可能的话……”

渐渐地，毒岛冴子追上了风雨辰。

“好了，开始真正的战斗吧，总有一天，我们三人将站在一起并肩前行，鼬是我们的朋友，不是么？”

风雨辰安慰着毒岛冴子，有时候，爱情之余，友情也是个重要的羁绊。

“嗯……我就知道你有着保留的，我的夫君，怎么可能会放过这么重要的战力？毒岛家的女人还是有着看男人的眼光的。”

毒岛冴子嘴角轻笑着，鼬不会真得被这个家伙的表情给欺骗了吧？

什么告别，不过是刚刚开始而已。

“啊咧啊咧……揭穿夫君可不行呢，你不会和鼬通气了吧？那么我的计划可真得不会成功了，啊！！”

风雨辰苦笑着说道。

“怎么会，我可是你的女人，一个好女人是会尊重男人的觉悟的，我可是给予我所认可的男人绝对的信任。”毒岛冴子轻哼了一声，“你这个家伙什么时候学会打趣我了？”

“有么？啊哈哈，今天的天气真好了，是个杀人的好天气……”

“别打岔……”

“嘛，嘛……”(未完待续……)

第一千九百六十三章 请叫我触手大魔

【感谢g、*种子、手中烟雾、赵星点灯、七星廉贞、逆骨寒、二逼小青年？、刘应龙童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

毒岛冴子与宇智波鼬的战斗，并非是那样简单的过去了。

宇智波鼬十分清楚他的幻术对风雨辰不起作者，即便使用上月读也够戗，因此，才有与毒岛冴子的对战，表面两个人在对战，实际上鼬却是通过幻术将一段信息告诉了毒岛冴子。

因此——

风雨辰将手搭在冴子的身上，将封印的幻术解了开来，所得到的信息是——

【触手】。

早在很早以前，风雨辰、毒岛冴子、宇智波鼬三个人执行任务时，便采用了这种幻术封印的手段，将信息封印在毒岛冴子的体内，然后由另一个人进行查克拉注入来获取情报。

这种幻术，是风雨辰与宇智波鼬全力开发出来的，一般情况下，中了这种幻术，并不会有什么不利的事情发生，这种幻术只是作为一个情报的传递站而存在，一般幻术高手即便解开了也不会明白什么事情，然而这种如同密码一般的幻术，只有风雨辰与鼬清楚的。

“鼬说了什么？”

毒岛冴子问道。

“我们的目标……”

风雨辰深思着说道，“鸣人的运气一向很好，应该不会被立即抽取尾兽……现在抽取的应该是一尾人柱力我爱罗，要抽离出尾兽可是需要很长的时间的……

那么我们就找这个【触手】吧，他应该是我的目标，鼬没有告诉我鸣人的所在地，告诉了我这个【触手】，应该是首要解决掉这个能够捕捉人柱力的【触手】。正合我意，我的目标正是这个能够捉住漩涡鸣人的【触手】。

只是争取些时间，看来要让晓头疼一下呢……”

“？？”

毒岛冴子疑惑地看着风雨辰。怎么争取时间呢？

“嘿嘿，当初在抽取一尾人柱力的时候。我可是留下了手笔呢。”

风雨辰的嘴角冷笑，双手开始结印——

封装的一个昏暗空间之中，有着一个巨大的魔像，双手向上托举，在十指上各有一个人，不过大多却是闪烁着未明光芒的幻影，只有两个人是实体的样子，同时魔像的脑袋具有着九只巨大的眼睛。有两只是有着瞳孔的，其余都只有眼白。

“哟，和你的两个好友叙旧结束了么？”

“嗯，算是阻拦了下他们的脚步……”

“做的不错，鼬，那两个人也只能够用叙旧来阻拦了，不然的话，一个瞬间就秒杀了象转之术下你的分身呢……”

“那个混蛋，我一定要将他献给邪神大人！！”

“哈哈，飞段。就你那速度还想追上人家么？”

“鬼鲛，你想死么？”

“嘿，正好拿你来松下筋骨。一直站着都累死了……”

“想要杀他，首先破解他的幻术……”

“好了，肃静，到了最关键的时候了，集中注意力，马上就结束了……”

“……”

就在此刻，被抽取尾兽中的我爱罗的双手突然开始结起了印记——

水遁——雾隐之术！

一时间，整个密封的室内突然笼罩起了大量的水雾。

“怎么回事，这一尾人柱力还有反抗的能力？不用。他可根本不会什么水遁的，这到底是……”

“稳定！！全力抽取！~”

“……”

在所有人动摇的时候。我爱罗立即结印——

冰遁——秘术*绝对冰封！

一时间，无比强烈的寒气侵袭了整个空间。紧接着，我爱罗的身体以肉眼可见的速度快速的冻结了起来，尾兽的抽取被中止！！

“什么东西，冻死人了？”

“这个冰遁……看来，应该是他了……”

“敲开就行了……”

“这不是普通的冰，敲不开的……”

“有解决的办法么？鼬？”

“有，用火遁，不过一般的火遁不行，需要究极的火遁……”

“那么拜托了……之前砂隐向木叶进攻的时候，似乎我爱罗与他交战过，看来应该是在那个时候下的手脚，新星三忍中的日向雨辰，果然是个心机叵测的人，料想到我们会捕猎尾兽，所以才做了手脚么？哼！！！”

“……”

施术完成的风雨辰，擦了下额头上面的冷汗。

“小心！”

然而下一刻，一条条触手从地面上抽了出来，目标正是风雨辰与毒岛冴子。

“拔刀术——破空拔刀斩！”

后退的瞬间，毒岛冴子迅速的斩击，一道几乎要切开空间一般的刀气迅速的将眼前的触手齐齐斩断，然而——

被斩断的触手落在地面之上，再次长出来了新触手！！

密密麻麻的触手在眼前的的森林快速的扩张，被触手所接触的树木被触手上面的粘液迅速的腐化，分泌的是强酸！！

“哈哈，你们也是我的猎物了，将你们也抓住交给佩恩，应该能够获得戒指吧？”

这时，一个人影出现在了触手林之中。

“你就是那个打败漩涡鸣人的人对吧？他在哪里？”

风雨辰问道。

“哈哈，他们可都是我的战利品呢，你也会变成我的战利品之一的……自我介绍下，你应该是地球上的那个无限者王者吧？我是来自触手主宰界的，请叫我触手大魔王……”

操纵触手的人疯狂地笑着，“你身边的女人真得不错啊，玩起来肯定很爽，我就笑纳了……”

“找死！”

毒岛冴子冷哼着将手按在了刀柄之上，一股深紫色的气流从她的身上窜了起来。

“不要妄动，这个家伙的触手能够吸收能量化为已用的……”

不等风雨辰说话，一个声音却是从某个方向传递了过来。

“你是……手鞠？”

风雨辰看着向这些赶过来的女人。

“卡卡西他们在这边，先撤退……”

手鞠点头说道，指着她身后的密林。

“好，冴子，我们暂且后退……”

风雨辰点头，接着双手结印——

“冰遁——冰龙弹之术！！”

一条巨大的冰龙形成，顿时攻向了手鞠。

这个手鞠是触手大魔王的触手变的，可瞒不过风雨辰的双眼，进入那边的密林，恐怕会瞬间被束缚吧？(未完待续)

第一千九百六十五章 单翼的次元猎杀天使

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

【今天下午去报销了下前段时间的医疗费，抱歉了，上传有些晚了】

通过伊邪那歧，风雨辰从触手大魔王那里获得了鸣人等人的信息，被触手魔王的一个伙伴封印在一个山谷之中，他们或许想以此来谋求一些利益，因此并没有交给晓的头目。

也就是说，现在晓的头目还并不知道鸣人被抓捕了，估计鼬是‘不小心’看到了触手魔王的捕猎行动，所以才毛遂自荐的守在这里等待着风雨辰他们的出现。

至于报信的人，风雨辰猜想，很有可能是卡卡西∵wan∵shu∵ba，a＋ns□≦om的通灵兽，会说话的狗。

鼬的话确实非常重要，晓中混入的这些势力之人并未被其所信任，同时无限玩家也没有向晓完全公开资料，因此现在晓的情报系统应该是分成了两部分。

或许可以说，是两个——晓。

而这种纷杂的关系正好有助于风雨辰他们夺回九尾人柱力，虽然抽取了九尾的查克拉，但是漩涡鸣人的小强光环还是值得利用下的。

一个人纵然再强大，也无法与整个世界为敌。

“停下！”

毒岛冴子在某个时间点，迅速的将风雨辰窜了出去，同时自己也退开了。

“轰！！”

之后，空间中突然出现了波动，黑色与白色的剑气纵裂而出，将空间斩裂成了碎片。

“什么人？”

风雨辰的白眼竟然发现伏击人的信息。

“使用杀气感知，眼睛没有用！”

毒岛冴子闭上双眼提示着风雨辰。同时快速的两次拔刀——

“铿锵！！”

两声金石之音。两个戴着黑白面具的单翼少女于空间中显现。

“白翼……”

“黑翼……”

“斩裂次元的天使。在些等候二位已久！”

两个少女的声音轻冷无比，她们手中所握的剑如同透明的蝉翼一般，只能看得到光亮却是无法看到剑身的存在。

“看来是和尤苏拉团长（中的人物）的次元神剑有些类似，不过似乎更加叵测一些，应该是斩断空间的剑……”

风雨辰冷静的后退，收起了白眼的探知力，恐怖的杀气从身上释放了出来。

整个世界一瞬间陷入了血色之中，大地变成了血色之海。残肢断臂于海洋之中林立，天空之中一个个幽魂飘过……

如血狱一般的世界。

杀人无数，魔王的杀气已经几乎实质化，一旦放出之后，便立即将世界所影响。

正是因为如此，当初在世界之中，在诡计之塔，全面爆发出来的杀气即便是西索等人也不得不谨慎的退避。

然而这种杀气对于眼前的一对单翼姐妹来说却是没有任何的威胁。

“真得是可怕的杀气呢，白翼……”

“是呢，可以我们可是处在空间的夹缝之中呢。黑翼……”

“要怎么玩好呢，白翼……”

“切碎吧。这两个猎物很合我们的胃口呢，黑翼……”

单翼姐妹对话着完全忽略了风雨辰与毒岛冴子的存在，仿佛他们的命运已经注定是‘死’一般。

次元空间的猎杀天使。

超生是是令人惊悚呢。

然而。

风雨辰并没有惊慌失措，处于空间的夹缝之中，

她们还是小看了风雨辰。

他可是觉醒了空间的规则呢，作为第一个晋升水晶段位的玩家，他可是领悟了空间规则。

而且毒岛冴子的身上正好有着他的标记。

所以摆在面前的唯一问题就是如何在剑术领域上面打败她们。

“冴子，你后退……我且试探下……用心记忆我们之间的战斗，然后听我的指示，这一次联手施展剑术，我的剑，就是你的剑，你的剑就是我的剑！”

风雨辰将白剑与黑剑具现了出来，自己握上白剑，将黑剑交给了毒岛冴子……

螺钿三日星的阴剑与阳剑。

眼前的一对少女，恐怕配合的相当默契了，因此他们之间必须用更加默契的力量去打败他们。

“嗯，好的……”

毒岛冴子将妖刀收了起来，将黑之阴剑拿在了手中，风雨辰的意思她明白，眼前的这对单翼天使姐妹应该是孪生姐妹，他们要想超过这两个人的羁绊，难度不是一般的大，唯一能够胜出的便是他们所经历的一个个世界中累积在一起的信念与守护。

还有爱。

这是一场亲情与爱情的战斗。

赌上一切战斗吧~！

手持着白剑，风雨辰快速的疾冲，纵入了空间的夹缝之中，将杀气散布到了里面。

这一时，单翼天使姐妹惊悚了一下。

而此时，风雨辰挥动了手中的剑——

连贯剑技——

二连斩！

一左一右，仿佛两个风雨辰一齐向着单翼姐妹斩击下去，然而——

“噗！！！”

默契的，单翼姐妹的身体合二为一，手中的次元之刃刺入了风雨辰的胸膛之中，她们的剑比风雨辰还要快！！

鲜血从风雨辰的身体中流了出来。

伊邪那歧！

万花筒的力量发动，风雨辰的身体在另一处空间完美的复生出来。

“怎么可能？白翼？”

“看来是特殊的复活之力，黑翼？”

“嘻嘻，真得好高举啊，这样是不是可以玩好久了呢？白翼？”

“是的呢，试试可以杀死他几次吧？黑翼？”

单翼姐妹不但没有惊讶，反而兴奋雀跃了起来，碰到了风雨辰这样杀不死的对手，真得很棒啊。

“看清楚了么？”

风雨辰却是不在意单翼姐妹的对话，而是问向了身后的毒岛冴子。

“还差一点，再死一次。”

毒岛冴子的双瞳散发着强烈的杀气，如同针芒一般的深入着空间的每一个缝隙之中。

“真是的，这种空间之隙很不稳定的，我们没有太多时间了，这一次一定要给我记住了！”

风雨辰撇嘴，手中的剑却是再次挥动了起来——

一刀流——

剑气成岚，卷袭着向单翼姐妹攻击过去。

“噗！！！”

黑翼的剑刺中的风雨辰的脑袋，白翼的剑刺中了风雨辰的心脏。

伊邪那歧！

再一次的，风雨辰复活了。

“可以了……”

毒岛冴子点了下头。(未完待续……)

第一千九百六十六章 心似琉璃易碎：绝舞的双剑使

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

毒岛冴子回应风雨辰的一瞬，单翼的黑白天使姐妹也开始了她们的剑技。

一般情况下，以风雨辰与毒岛冴子的羁绊之剑，纵然强大，但是与拥有着次元之翼的黑白翼姐妹来说，根本不够看。

因此，为了追回这速度的差距——

击出了左腕，从手腕喷出的则是鲜血——

“ ‘焰光的夜伯’ 的血脉继承者，风雨辰，在此将汝之枷锁解放——！”

－wan－shu－ba，a♀ns≡￠om

鲜血变成了膨大的魔力波动，凝缩而成的那个波动，变成了持有实体的召唤兽的样子。覆盖着亮丽的银色鳞片，吸血鬼的眷兽。

“——飞奔而来吧，‘龙蛇的水银’（aru.）！”

当眷兽的体形具现之后，所展现出来的是——

似龙的生物！

柔软蠕动的蛇身和拥有钩爪的四肢，以及那不吉的巨大羽翼，覆盖着水银鳞片的蛟龙。

只有，并非只有一只，而是两只——

同时出现的两只龙蛇，呈着螺旋状缠绕在一起，形成了前后各一个头的一条巨龙的姿态，拥有着同一条身体的双头龙，风雨辰从奥萝菈那里所继承的十二眷兽中的第三号眷兽，龙蛇水银是二合一的双头龙眷兽。

形如其名，实体化之后的双头龙蛇的肉体是银色的。

双头龙蛇具现之后，将眼前的空间彻底撕碎，各自的张开了自己的巨颚。将空间之隙的次元乱流吞入了那不知深底的深渊身体之中。黑白翼所躲避的次元空间被它们咬开了一个无比宽阔的通道。甚至将乱流也纷纷给吞噬掉了。

怎么可能！！！

竟然是吞噬次元的通灵兽？

黑白翼震惊地看着天空之中的景色，完全没有想到竟然会存在这种通灵兽，这岂不是针对她们力量的通灵兽么？

而在黑白翼惊讶的时候，双头龙蛇那水银色的巨大身体轰然地袭向了她们。

“躲开啊，黑翼（白翼）……”

异口同声的，黑白姐妹纷纷钻入了另一个空间之隙躲避了起来。

然而，双头龙蛇张开了巨大的龙口，将次元再次咬碎。然后咬上了黑白翼的天使羽翼，连同周围的空间碎片一起撕咬了开来吞入了缝隙之中……

“啊！！！去死吧！”

黑白翼愤怒的将双头龙蛇粉碎了起来。

手中的次元神剑将双头龙蛇粉碎了开来，接着她们身后的黑白天使之翼再次蔓延着长了出来，只是面积要比之前小多了。

然而这样便足够了！

黑白翼的速度必定减弱了很多，重新生长出来的天使次元羽翼，需要吸收足够的次元能量才能够成长到成熟的阶段。

然而好不容易争取到的优势，风雨辰与毒岛冴子怎么可能浪费掉——

“雨辰……”

“冴子……”

风雨辰与毒岛冴子呼唤着所挚爱之人的名字，将所有的能量布满全身，杀气与锋芒纷纷倾泄而出，阴剑与阳剑所分离出来的光芒将两个人包裹了起来。此时此刻的二人，仿佛化身为剑——

阴阳相济！

“steel-is-my-body。and-fire-is-my-blood（血若钢铁铮铮，心似琉璃易碎）……琉璃剑技第一重——愿我来世得阿耨多罗三藐三菩提时，自身光明炽然，照耀无量无数无边世界，以三十二大丈夫相、八十随形，庄严其身，令一切有情，如我无异！”

一声声异口同声咏唱，风雨辰与毒岛冴子各分化出来了五个分身，这些分身渐渐变得厚实起来，火焰遍布其身，如同烈火之中的神明一般，黑色的火焰与白色的火焰，交织在一起如同创世之火一般闪烁着。

算上本体，一共有六对。

每一对风雨辰与毒岛冴子的身体都重叠在了一起，他们以手中的阴阳烈焰之剑为角点，两个六芒星被勾勒了出来，接着，一个个风雨辰与毒岛冴子戏谑开始转动，两个六芒星也开始了极速的转速，仿佛两个巨大的魔法阵一般，包裹着中央的黑白翼快速的旋转——

并且，这两个六芒星剑阵也开始复制重叠旋转，一个个六芒星剑阵不断地凝聚而出，速度越来越快……

“这是什么，黑翼？”

“眼要花了，白翼？”

“身体好痛啊，黑翼？”

“白翼，我也是！”

黑白翼姐妹发动攻击，然而她们惊讶地发现，无论身体触及到哪个次元之隙，身体都会碰触风雨辰与毒岛冴子组成的剑阵壁，同时会有一种如被烈火燃烧一般的感觉。

更加令她们惊惧的是，这些剑阵在不断的缩小着，痛苦得令她们不断地蜷缩挣扎，身体仿佛要被粉碎切割了一般，无论手中的次元神剑如何斩击，但是似乎都没有任何的作用，倾刻之间便被化解消融掉！

此刻的时空之中，只看得到一道道黑白烈焰之光在快速的飞动，而无法看到风雨辰与毒岛冴子的身影所在，一开还能够用肉眼看到，到后来六芒星旋转的时候已经无法看得到了，这简直不是凡人能够使用出来的剑技。

如果用一个词汇来形容现在的风雨辰与毒岛冴子的话，那么就是魔法与剑的神域，剑与魔法根本无法联合到一起的，但是此刻在风雨辰和毒岛冴子的手中，剑的快与魔法的炫丽纷纷表现了出来，无法分辨清楚这到底是剑技还是魔法了。

“碎！”

最后一声有如雷霆般的怒喝，包裹着黑白翼的无数六芒剑阵在一瞬间朝着中间压缩，紧接着如同原子弹的爆炸一般，又如同炸雷般的声音，更像是火山爆发一般，黑与白的火焰直冲天空，将整个天际都当成了诡异的阴阳之色。

风雨辰结合了【噬血天赋：杀气分身】、【红a：无限剑制】、【连贯剑技：万剑归宗】、【佛家心法：琉璃本愿】所创出的这琉璃剑技，曾经接受过毒岛冴子的陪练与指导。

然而毒岛冴子也结合了【黑暗（化）天赋：杀气分身】、【毒岛冴子千分之一秒拔刀术】、【黑暗感知（闭上眼后战斗技巧）】、【佛家心法：琉璃本愿】也创造出了属于自己的琉璃剑技。(未完待续……)

第一千九百六十七章 我要做触手大魔王

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

琉璃剑技，在修习这个剑技之前，风雨辰与阿尔托利亚、天童木更、赤瞳、黑瞳、毒岛冴子、三笠、神裂火织、夏娜都有过剑技的切磋，甚至拉着桐人练习过（虽然总是欺负人家）。

将一切的一切不断的融合交织着，最后形成了这种琉璃剑技。

最后完成的时候，毒岛冴子却是想要尝试下与风雨辰合体技的感觉。

当时风雨辰抱着并不是那种纯洁的想法，只是和毒岛冴子玩玩暧昧而已，因为这种心态，往往快要成功的时候失败了下来。

不过现在，却是难得的首次完成了合体技。

他一开祭出螺钿三日星的阴阳遁剑，就是想着阴阳相济，阴阳遁是创造世界的忍术，同时也是毁灭世界的忍术。

两个人搭配的话，应该可行。

虽然一切都是一时间想到的信息。

然而毒岛冴子却是明白了风雨辰的一切想法，作为他的首个女友，她与他之间早已是那种心心相印的程度。

风雨辰的一举一动毒岛冴子都心如明镜。

而毒岛冴子的任何行动都被风雨辰无条件的信任。

这是最考验两个人情谊的时刻。

然而他们将从未完成过的合体剑技在此刻一鸣惊人地顺利施展出来，真得是一种奇迹。

“我不会放过你们的！白翼！”

“我们是不死的！黑翼！”

就在此刻，眉目传情中的风雨辰与毒岛冴子惊醒了，眼前的空间出现了一个光点，紧接着像是喷发般的，次元的碎片组合在了一起。

渐渐地，黑翼与白翼被再次具现了出来。她们只要有次元的碎片就能够再生，然而风雨辰与毒岛冴子的剑技，将一个个重叠的次元之壁斩裂。加上眷兽【龙蛇的水银】的咬噬，也破坏了次元之壁。所以虽然看不到，但是次元碎片却是相当的多。

只是这一次具现出来的黑白翼的身材变小了一些，从萝莉变成了幼女。

“额……还出来卖萌，看我做一回触手大魔王！！”

风雨辰将布都御魂剑拿在了手中，将封印的触手召唤了出来，这种召唤兽类的东西已经被布都御魂剑驯化了，打上了他的印记，因此。对于他来说，简直是如臂使指一般。

一条条触手带着粘液窜了出来，将黑白翼幼女拉了出来，缠绕在她们的身体上，极尽地羞辱了起来。

“不要啊~！~！黑翼，人家好难受……”

“嗯嘤~~你怎么会触手大魔王的触手怪召唤啊……白翼……我要融化了……”

“……”

触手分泌出的粘液将黑白翼幼女的衣衫纷纷腐蚀掉了，虽然她们的衣衫是次元能量做的，然而触手的粘液似乎相当的具有威力。

只是让人有些意外的是，竟然不会腐蚀肉体。

其实被打上了烙印的触手怪会遵从主人的愿望进行俘虏，也就是磨蚀掉黑白翼的衣服而不腐蚀她们娇嫩的身体其实是风雨辰的心理再现。

接着触手缓缓地触动起黑白翼幼女的敏感地带。如同发电一般的刺激着她们的娇躯。

这种特殊的抚慰，风雨辰没由来的竟然感觉仿佛是自己的手在动一般。

这就是触手的另一种功能了。

将接触到的一切事物通过生物感应传送到主人的中枢神经之中，因此这些触手就像是风雨辰的手脚一般。也是相当于神经元一般，将各种感觉，温度、柔软性、弹性甚至包括味道全部传入风雨辰的大脑皮层之中。

这触手可不是只是简单的传递信息，可是拥有着完美的五感，味觉、嗅觉、触觉、视觉、听觉等等都会转化成固定的密码一般的东西在风雨辰的大脑皮层进行折射。

“原来你喜欢这种调调……再调-戏下去，鸣人他们可就没有救了……”

毒岛冴子撇嘴说道。

“额……也是呢……”

风雨辰讪笑着说道，将触手收了回来。

“色-鬼！黑翼！”

“流氓！白翼！！”

黑白翼姐妹抱在一起顿时哭了起来。

“好了，送你们去死！”

毒岛冴子按住了刀柄。

“别……让她们带路，她们还有用处的。将触手种在她们身上，如果反抗。触手会吸噬她们的能量……”

风雨辰将两条触手扔到了黑白翼的身上，触手如同水一般的渗入了她们的身体之中。

“投降！黑翼！”

“带你过去。就放过我们，白翼！”

黑白翼汲取着次元能量化为了衣服穿在身上，在她们的眼中，风雨辰已经变身成了超级heitan触手大魔王了，触手什么的最讨厌了！

“杀掉更好。”

毒岛冴子皱眉看着风雨辰，用双眼传达着意志。

“嘛，她们在这个破碎的次元之中，是杀不掉的，我这是在诱导着她们走出这个次元乱流地带。”

风雨辰小声的在毒岛冴子的耳边说道。

他怎么可能会有那种不必要的怜悯之心，黑白翼姐妹一旦恢复了实力可是会刺杀他们的，躲避在次元之缝的这两人，简直是天生的杀手。

因此风雨辰早已动了杀心，只是这对姐妹可以汲取次元碎片恢复力量，他只是在找合适的时间击杀而已。

嗯……

毒岛冴子点头，内心也明悟了起来，此时此刻，在这片破碎的次元之巢中，他们根本无法击杀这对姐妹，因此要将她们引出来。

黑白姐妹的身体变小，似乎智力也减退了，并没有想象到风雨辰与毒岛冴子的杀机，而是愣愣地从次元之巢中走了出来，来到了原本的空间之中，开始带领风雨辰与毒岛冴子前进。

她们虽然智力下降，但是也没有傻到家，而是将风雨辰与毒岛冴子引到原先设置好的陷阱之中，只是——

恐怕，她们的计策无法实施了……

请你们死在这里！！！

风雨辰的双眼折射着杀机，触手顿时将黑白翼的捆绑了起来，大量的触手将她们的身体包裹，与空间隔绝，接着，布都御魂将她们吸入了其中。

“好了，现在可以前进了，我们朝反方向走……”(未完待续)

第一千九百六十八章 反向的世界vs镜花水月

【感谢g、绅士、大炮、萌萌萝莉控童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

黑白翼被摄入了布都御魂之中后，风雨辰与毒岛冴子开始继续赶路，接下来就是最后的一道考验了。

就在他们行动之前。

卡卡西的通灵狗帕克来到了风雨辰和毒岛冴子的身边，同时还带着一个人——

砂隐村的女忍者手鞠。

“哟，你们好……来的还不算晚。”

帕克伸出爪子，上面绑着一个信笺。

“嗯，卡卡西现在怎么样？”

风雨辰将信笺取了下来，缓缓的展开问道。

“被困在了下面的山谷之中，有些诡异，进去的人出不来，我的鼻子也没有用，会在这个地方失灵，鸣人被关押在这个山谷之中，卡卡西他们来救助的时候，进入里面前让我守在外面，等候援军，同时让布鲁（另一只通灵狗）回木叶报信。”

帕克说道。

“抱歉，连累木叶的你们了……”

手鞠歉意地说道，她的身上衣着有些凌乱，也被触手大魔王攻击过，好在她用风遁忍术逃脱了出来。

“嗯……现在不是谈这个的时候，帕克，你带冴子去向五代风影所在的地点同，凯前辈和他的弟子们在向那个方向前进。

晓的抽取尾兽时间延长了一些，希望能够赶得上，这边交给我来吧。”

风雨辰决策着说道，有必要进行兵分两路了，冴子的实力很强，可以放任她。或许分开战斗的话更好一些。

“那么我呢？”

手鞠急切地问道。

“你只会碍事，现在的敌人，每一个都不是寻常的上忍能够对等的。即便是我，也必须冒着必死的风险战斗。你还是回砂隐比较好，现在你们砂隐应该并不和谐吧？我爱罗被抓捕出去，而无法回来，影的消失对于一个忍村来说，相当的严重。”

风雨辰冷冷地说道。

“额……我也是很强的，不要小看我！”

手鞠皱眉说道，我跟木叶的暗部部长一起吧，我爱罗是我的兄弟。我也要倾尽全力。“

“啊……砂隐的，他说得并没有错，这场战斗不适合你。”

帕克也附和着说道。

“好吧，那么……拜托你们，我爱罗……你们一定要拯救回来，我去搬救兵，一个人的力量确实是微弱，不过，我们砂隐的影被抓走了，我们也要出一份力。我这就去说服那些老家伙！”手鞠无奈的点头。

在帕克带着毒岛冴子离开之后，风雨辰开始向着山谷进发。

这个山谷确实诡异，进入之后。他忽然感觉自己仿佛一直是在原地漫步一般。

“欢迎进入我的世界……”

这时，一个西装革履的人出现在了风雨辰的面前，与其说是忍者，不如说是商人，纤细而充满力感的微微，金丝框的眼镜，长束起来的黑发以及冷酷的面容。

唯一有些特殊的就是，其手中所握着一把剑，这把剑特殊的是手握的方式。这个西装打扮的男人竟然将刀锋握在手中，将刀柄对向了风雨辰。

这种仿佛是倒过来一般的握剑方式。不像是杀人，更像是自杀。

此刻。风雨辰回忆到帕克所带的信笺，上面所显示的话语——

反向的世界。

这个山谷是个反向的世界么？

所以男子才将刀的握起方式对换，眼中所看到的是刀柄，其实是刀锋。

那么一切就要用到反向思维了。

也就是说，现在的世界，前是后，后是前，左是右，右是左。

让人头疼的战斗啊。

那么想要刺杀掉对手的话，肯定应该向后攻击了？

风雨辰顿时向后攻击了起来，然而——

面前的男人却是直挺挺地前进，刀柄一瞬间扎入了风雨辰的身体之中。

只是，并没有出现血清，风雨辰的身体像水波一般涤荡着，就像是平静的河水被投入了一块石头一般。

镜花水月。

以冰遁与万花筒组合的究极幻术——

镜花水月。

是与雪之凄美同一级别的幻术，他的幻术天赋之中有着伊邪那歧与伊邪那美的力量，无形之中便拥有着这般的天赋。

伊邪那歧，将现实与梦境进行扭曲的力量与冰的折射反射所构织而成的便是镜中花水中月。

以邪异邪异。

进入到这里之后，风雨辰便对自己进行施术。

没有错，镜花水月是对自己施放的幻术。

只有欺骗到自己的术，才能够欺骗到别人。

遵循这种原理，风雨辰制造了这幻术。

这正是印证了伊邪那歧的理论，是对自己施救的究极幻术。

所以风雨辰成熟的幻术体系——

镜花水月——伊邪那歧（改变自己的命运，扭曲现实与梦境）。

雪之凄美——伊邪那美（决定命运，扭曲对手的现实与梦境）。

虽然无形之中，两个术中各有着伊邪那歧与伊邪那美的力量，觉醒的万花筒之眼，印证了风雨辰的这种天赋，只是作为主导式的存在，一个是对已的幻术一个是对敌的幻术。

“有意思，你也用了类似的术啊，让我想想，你的本体应该是在……”

男子将刀柄拔了出来，然后快速的向后退了过去——

结果，下一刻，一柄刀锋从风雨辰的胸膛透了出来，竟然是从后面刺了过来的！！

只是风雨辰的身体仍然像水波一般波荡了开来。

“原来如此，你可以控制这片山谷的正反么？第一次你只是将手中的兵器进行了相反的调整，然而本体并没有调整，所以是握着剑刃，用剑柄刺杀我。

第二次，你将你的身体还有剑都进行了相反的调整，所以，手握着刀锋向后，刺杀我。

也就是说，所谓的反向的世界，其实是一块双面镜，你和我各自站在双面镜的两边，而我们所看到的只是镜子中的各自，因此要进行攻击的话，必须要反向思维，只是你能够调整这个世界反向的部分，比如只有兵器，或者只有身体反向……”

风雨辰缓缓地分析着男子的能力特征。

“不错，看来你也是幻术的高手，竟然在我的世界之中，还能够让我中幻术……”

男子回应着说道，但是此刻的他并没有想到风雨辰的术是对他自己施放的。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第一千九百六十八章 反向的世界vs镜花水月地址为

第一千九百六十九章 原界剥离之术

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

反向的世界。

镜花水月。

风雨辰与西装男子比拼着幻术极致。

同样诡异的幻术。

这是一场心智与精神的比拼。

虽然了解了西装男子的术之根本，但是风雨辰并没有行动，因为即便知道了原理也很难对这个家伙下手。

反向的世界是对局部的世界规则进行修改，看似是一种幻术，其实更深层次的是对于境界以及规则的修改。

也就是说眼前的这个西装男子所触及的领域正是世界的规则，虽然只有这个山谷这般大的一部分，然而却是真正的规则力量。

以规则力量达成的幻术境界。

而风雨辰从帕克那时获取了情报之后，便谨慎地使用了镜花水月这种幻术，扭曲现实与梦境，作用于自己的幻术。

因此，无论西装男子用什么样的方法都无法触及到风雨辰的境界。

处于无限的幻术之中的他只有自己解开幻术才能够被对手攻击到。

不过，这种术并非是无敌的，释放这种幻术是要持续着万花筒的状态，这对于风雨辰来说，消耗可是相当大的，等于是无限开启了【伊邪那歧】，而且并非永恒状态的万花筒之瞳，长时间使用对于视力是有些影响的。

虽然白眼弥补了写轮眼的缺陷，即便过度使用万花筒的瞳术视力也不会下降，但是却会呈现出短暂性的视力下降以及失明，根据使用的程度恢复的时间会增加，这也是没有办法的，相比一般的万花筒写轮眼要好许多了。他的视力只是短暂性的下降，而鼬却是永久性的视力下降。

“你分析得不错，我的术确实是境界的反向。能够理解这一点，你非常不错了。之前有个眼睛和你的眼睛有着一样勾玉的人，也洞穿到了我的术，只是，他虽然洞穿了真相，却是无法破除，我想你也一样。

与他的战斗，我大概能够看得出，你们所拥有的这种勾玉眼会消耗大量的能量吧？

那么。你能够支撑多久呢？

确实，我无法触及到你的身体，然而你也无法触及到我。

只是，似乎我这边的胜算要更加多一些呢。

你内心急切着救出你的同伴，并且无法拖延时间。

所以……

来追逐我吧……”

男子笑着向前快速的跑去，从风雨辰的身体穿透了过去，消失在森林之中。

“很可惜，让你失望了呢……”

风雨辰的嘴角露出了冷笑，解除了【镜花水月】眼前的森林迅速消退，变成了原本的样子。而那个消失的男子却是出现在了风雨辰的眼前。

仿佛有一个透明的墙壁将他包裹了一般，无法出去。

“可恶，这是什么东西！！放我出去！！”

男子惊慌地不断地用手中的刀斩击着四周的空间。然而眼前的空间却没有一丝的动摇。

“对付规则之力，自然要用规则的力量，我可是空间规则的领悟者呢，抱歉了呢，让你失望了……你以为我一直站着让你刺击么？我可是在寻找着你的空间坐标呢。

分析这种反向的境界之力也是需要时间的，你莫非真得认为自己是无敌的么？

确实，懂得规则领域的人固然是无法对付你的，即便是在主宰界的玩家之中，能够触及到规则地步的人也寥寥无几。并非他们无法触及，而是封印了实力之后。处于最初的血统是无法触及规则的地步。

然而你的血统似乎比较特殊，在一开始就对于规则有了领悟。

然而很可惜。我不是那些主宰界之人，而是地球人，经历了这般多的世界，规则领域的地步还掌握不了的话，就真得太可悲了。

所以，为自己的愚蠢付上代价吧！！”

风雨辰伸手一握，包裹着男子的结界空间迅速的压缩，紧接着，一声声爆裂的声音，像是骨头的粉碎也像是血管的破裂，更像是痛苦的咆哮，鲜血与残骸渐渐染满缩小的结界空间，最后，化为乌有。

类似于三代土影的血继淘汰秘术——尘遁*原界剥离之术。

“……”

虽然消灭的了男子，风雨辰却是消耗了大量的能量，虽然早已有了计策，但是观察并确定空间制造牢笼，所消耗的精力与能量已经很多了。

这一路走来，遇到的无限玩家，一个个都有着特殊的力量，着实让人头疼。

这样下去可不和呢。

不过，时间紧迫，可没有更多的时间给他休息。

轻缓了几口气息后，风雨辰开始用白眼侦察卡卡西他们，接着在一个山洞之中，发现了昏迷的卡卡西他们，取了附近的清水喂了几个人。

并进行了伤口的包扎与治疗，伤势最重的要算卡卡西了，胸口被开出了好多血洞，应该是那个男人用刀刺的，虽然能够治疗好外伤，但是精神层面的伤势就无法治疗了。

“咳……咳……”

卡卡西挣扎着睁开了双眼，嘴里重重地惨着气，在这个时候还拿出了苦无准备战斗——

“是我，卡卡西前辈，那个家伙已经被我解决掉了，多亏你拼死让帕克送的情报，不然的话我真得不会这般容易成功，目前暂时是安全了，冴子去了晓的基地，还能够战斗么？你？”风雨辰连忙解释着说道。

“呼……再下去，真得要死了……那个家伙隔一段时间就找我‘战斗’，幸亏有小樱的治疗……”

卡卡西说道，顿时睁大了瞳孔，洞穴中并没有小樱的存在——

“小樱呢，你看见她了么？”

“没有……一会儿我去找就好，鸣人怎么样了？”

风雨辰看着昏迷在一旁边的漩涡鸣人。

“你应该和触手战斗过吧，他的九尾封印中侵入那个家伙的触手，截断了九尾与鸣人的联系……”

卡卡西叹了口气说道，“晓的实力比我们想象中的要强很多了……”

“我来将触手抽出来，然后你们去追冴子，我找到小樱后再追你们。”

风雨辰具现出布都御魂插入了鸣人的体内，将触手抽了出来。(未完待续)

第一千九百七十章 五封结界：晓之基地

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

卡卡西恢复清醒之后，漩涡鸣人也在触手消除之后恢复了过来，不愧是九尾人柱力，恢复力要比卡卡西强很多，伤势恢复的速度比卡卡西要快，而且一副精力满满的样子。

“雨辰老师……我爱罗！我爱罗怎么样了？！~”

刚刚醒来的鸣人顿时急躁了起来，身上甚至燃起了九尾的查克拉之衣，显然之前的战斗仍然盘旋在他的脑海之中，无法拭去。

“冷静下，鸣人，我们这是好不容易得救了，再冲动下去的话，你会被再抓住的！”卡卡西顿时伸手∟wan∟shu∟ba，□ans↑≠om搭在了自己弟子的肩膀之上，让他冷静下来。

“嗯，卡卡西说得没有错……鸣人，如果你还无法控制自己的情绪，继续这样下去的话，纲手大人迟早会让你禁足在村子之中……冲动无法挽救任何事情，我知道你现在内心的焦虑，但是现在明显我们的战力不足，要好好的计谋。

你们稍作休息，然后再行动，我去找小樱，凯前辈他们呢？和小樱在一起么？”

风雨辰问道。

“不知道，凯也来了么？他们应该是来动摇的，和我们不在一条路，看来也是凶多吉少，不过现在也管不了太多了，我和鸣人先和毒岛小姐汇合，小樱应该和千代婆婆在一起……”

卡卡西将自己的护额移动了一点，露出了遮盖住的三勾玉写轮眼。

“好，这是我刻印好飞雷神术式的苦无。卡卡西前辈将它插在路上。我会追过去的……”

风雨辰留下了一堆特制的苦无。然后走出了洞穴。

山谷中渐渐起了雾，然而这对于白眼来说并没有什么障碍性，风雨辰很快便发现了小樱与与个老太婆，他们所在的位置相当的危险，竟然是在悬崖上面挂着。

“雨辰老师……先将婆婆救上去，小心，那个蜘蛛，会让能量无效化……”

被蛛网吊在悬崖上的春野樱看到了风雨辰的到来。顿时明白他们的支援到了，那么也就是说卡卡西老师和鸣人已经得救了。

“蜘蛛？看来应该是触手大魔王的召唤兽，那个家伙应该是个召唤师吧？”

风雨辰思虑着看着从悬崖壁上快速爬过来的巨型蜘蛛，巨大的尾腹鼓动着，喷出了一团团白色的粘液，这些粘液在飞跃之中，纷纷化成了巨大的白色蛛网，铺天盖地地向着风雨辰冲击过来。

冰遁——狼牙雪崩之术！

风雨辰双手结印，一个个冰狼从他的身边涌现了出来，将蜘蛛纷纷咬住冰封了起来。

既然查克拉无效的话。就不让其靠近身体好了。

冰遁——一角白鲸！！

紧接着，从悬崖的度部的河水之中冲出了一条巨大的冰鲸。将挂在悬崖上面的巨大蜘蛛撞击到了河水之中。

干净利落的解决了这个召唤兽之后，风雨辰布都御魂剑具现了出来，将挂在悬崖上面的蛛丝割断，将千代婆婆提了上来。

“多谢……”

千代婆婆此时已经瘫痪了一般，毕竟年纪都一大把了，剧烈的战斗加上被挂在这个悬崖上面这般长的时间，心脏肯定不好受了。

“……”

风雨辰点点头，然后将小樱也救了上来。

“好了，此地不宜久留，虽然山谷的守卫者解决掉了，但是这里并不是百分百的安全，我带你们离开……”

风雨辰一手抓着千代婆婆一手抓着春野樱，身体消失在了山谷之中，再次落地时来到了森林之中，前面便是卡卡西和漩涡鸣人了。

“小樱！”

鸣人惊喜地看着后面出现的小樱，激动了起来。

“鸣人你这个笨蛋！！再冲动的话……”

说着小樱一拳打碎了身旁的巨树，怪力女啊。

“这难道是……四代火影的……空间忍术？”

千代婆婆震惊地看着周围的景色，没有想到风雨辰竟然会这种s级的忍术。

“嗯，当年在暗部工作时，随便学了一下，就会了……好了，我们继续前进吧，实不相瞒，我在云隐时也受到了晓组织成员的攻击，整个云隐差点因此而陨灭，一个使用毒蛊类似于油女一族寄坏虫的未知对手。

用毒虫差点让整个云隐村覆灭，还好我在场，不过他们的目的正是阻拦我前往支援，收到了纲手大人的传信之后，我日夜不停地赶路，到现在一直用兵粮丸补充着。

听着，大家做好心理准备，四代风影体内的一尾守鹤很可能被抽了出来，所以……

做好觉悟吧，晓组织的成员在陆续着撤离，这已经在说明他们的抽离接近完成的状态了。

我此行的目的之一，除了调查相关的信息之外，更多的是斩杀晓组织的成员。”

风雨辰冷静地解释着，然后一马当先地冲了出去。

“不会的，我绝对不会让我爱罗被那群家伙——！！”

鸣人露出了利齿，脸上的狐须也拉长，瞳孔变得血红……

“笨蛋！鸣人，给我冷静下来。”

春野樱顿时也追了上去。

“看来要做最坏的打算了，婆婆……”

卡卡西不由得抿嘴，也追逐了上去，救援是一方面，能否成功的救援是另一方面。

“老朽活到这个年纪，什么大风大浪没有遇到过……我来的时候已经抱有觉悟了！”

千代婆婆干笑着也跟了上去。

最终，风雨辰他们与毒岛冴子等人汇合了，毒岛冴子在路上将凯班的成员救了下来，也同样的耽误了时间。

结果，所有人正好汇合在了一起。

“哎呀，卡卡西啊，这一次我们真得是失败的彻底呢！”

凯此刻也是一副灰头土脸的样子，想必也遇上某个无限玩家扑街了吧？

“叙旧就算了，开始侵入吧……帕克，确定是这个位置么？”

卡卡西向趴在毒岛冴子肩膀上面的通灵狗问道。

“嗯，我爱罗就在这岩石后面……”帕克说道。

“这是五封结界，连接着施术者查克拉的禁符，分别贴在以据点为中心的五个地点，禁符的范围内都转变成结界空间的忍术。”

卡卡西看着岩石上面的禁字皱眉说道。(未完待续……)

第一千九百七十二章 魔像前的战斗号角

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“可恶！！差点要死掉了！！”

“这般恐怖的禁术……”

“封印的尾兽力量在疯狂外泄……”

“……喂，喂 ，这可不是开玩笑的啊……”

“……”

一众晓的成员纷纷露出了惊悚的表情，但是并未有多么惊讶，只是畏惧于这份力量，而并非是畏惧于风雨辰的存在，《，↖anshu±ba.同时见过大波大浪的他们也对于强大的定义习以为常。

“蝎大哥……看，这也种艺术也不错呢，极光的璀璨啊……嗯。”

“永恒的美才是真正的艺术，艺术是一种能够长期保存留传下去的东西，经年不朽的美丽……”

“这样我可无法认同啊……蝎大哥，虽然我很尊重你，但是唯独这一点我觉得有误，一瞬间的美丽，在刹那之中绽放的美才是究极的艺术……”

“你说什么……？！”

“……”

斗嘴中的两个人是这个空间之中唯一拥有实体的两个人，其它的几人的身体都是幻影的样子，唯一能够看得清晰的只是双眼。

这两人，一个是金色头发，青蓝色的眼睛，左眼被头发挡住，头发下垂至脸下，头顶有翘起的朝天辫，下方的长发藏在衣服里，双手上面有着诡异的嘴巴，不停地咀嚼着某种东西，在右手的食指上面佩戴着一个刻印着“青”字的戒指。

另一个则是藏身于傀儡之中，身披绣着晓组织特有的红云黑底的风衣。

“现在可不是争吵的时间，阻击对手。同时完成封印……”

此刻一名幻影人站了出来喝止了争吵。他拥有着一圈圈圆环般的双眼。像是涡轮也像是树木的年轮一般。

随着他的喝止，三条锁链从巨大魔像的口中伸了出来，拉着七尾、五尾以及一尾的查克拉进入其中。

“我爱罗！！！”

鸣人看着飘浮在空中的我爱罗，眼睛与口中不断地涌出着绯红的能量进入巨大魔像的口中。

“还有着生命，不过也已经无法维持了……快要抽取完成了……”

风雨辰冷冷地说道，看着这洞穴的所有人，说实话，他现在很想过去。将五尾以及七尾的查克拉收摄起来，然而那种行动完全是作死之举，在建御雷之男汲取尾兽的查克拉之时，他手中的剑必须保持着插入的状态。

那个时候如果受到攻击，很显然……

后果相当的严重，而仅凭卡卡西与毒岛冴子他们根本无法阻止这晓的成员。

何况此时此刻还不确定那些无限玩家会不会冲出来战斗。

因此，眼前的利益虽然说确定大得足够他动用全力，但是冲动是魔鬼。

这里的每一个人都不是什么好应付的货色。

熟知着火影世界日后发展的他，自然明白，这里隐藏着最终的大boss之一。还有着大筒木辉夜姬所安插的黑绝？而且现在就结束了一切，最终可是无法与宇智波斑还有辉夜姬对战的。更何况现在他能否打败这里的所有人也是个问题。

说实话，风雨辰此时心底最希望出现的结果就是我爱罗的封印已经完全，很可惜……他的干扰很强烈，之前在我爱罗身体下的咒式令晓费了一番工夫，现在的极光柱更是重创了外道魔像。

估计佩恩，嘛，长门肯定在心里恨死他了吧？

“把我爱罗还给我！！！”

漩涡鸣人顿时狂暴了起来，看到此番尾兽被抽取的场景，身上的九尾查克拉涌出了体外，将身体包裹了起来。

“卡卡西前辈，让你的弟子冷静一下，弄不好我们可是会全军覆没的呢，现在暂时后退，将场地拉开吧……

我、卡卡西前辈、凯前辈、冴子、千代婆婆负责作主要的攻击，小樱辅助砂隐的千代婆婆，鸣人，你和卡卡西前辈一起行动，宁次，你来统领全局，以备对手的联军到来，如果有联军赶来我们立即撤退，李和天天辅助凯前辈。

以上。

各位死战吧。

他们需要封印，因此无法抽出太多的人手，如果我们能够在他们抽取尾兽前打败对手，我爱罗或许可能得救……”

风雨辰立即挥手，示意所有人后退，并分成了四组，宁次则在后方进行侦查。

“迪达拉……蝎……你们出战……鼬和鬼鲛之前已经浪费过三成的查克拉用于象转灾害术了，那么……角都……飞段……你们两个吧，还差一点就要完成了，拜托你们了……”

拥有轮之眼的幻影开口说道。

“那个家伙可不好对付呢……”

角都撇嘴，“虽然人头很值钱，但是有些诡异……”

“切，由我来献给邪神大人好了！”

飞段不屑的说道，“上回仓促的逃走可有些让我不甘心呢……”

“呼……”

风雨辰深呼了一口气，看着走出来的两个人与两个幻影。

【幻灯身之术】是晓组织中相当重要的一个秘术，这种忍术制造的幻象拥有本体所有的能力，貌似是长门轮回眼的血继之术。

不过，幻像的话，对于风雨辰来说，似乎有些不够看了，虽然受到攻击，幻像自然会消失，用来阻拦相当不错，只是一路来被那些玩家弄得心里发毛，他无论如何也不会轻易咽下这口气的。

“晓的头领啊，你也太小看我了，真是的，派这两个人来对付我么？那么我就给予你足够的惩罚吧，专门用来封印【血继限界】能力的术，你可要好好的感受到哦~！！~”

风雨辰的右手再次具现出光芒来，准备运用【恩赐破碎】，封印长门的能力，这样的话，或许可以一举多得，七尾与五尾的查克拉也能够得到的，本来是用来封印某个无限玩家的血统之力，毕竟一个月只能够用一次的禁术啊……

“神罗天征！！！”

就在此刻，感知到了危险降临的佩恩猛然向风雨辰伸出了手，接着一股强大的天象斥力作用在了风雨辰的身上，将他弹飞了出去……

“嘭！！”|

重重撞击在石壁上的风雨辰中止了手中的术。(未完待续……)

第一千九百七十六章 求道念玉

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

当初，大筒木羽村，所传授于风雨辰的仙人模式，并非是简单的仙人模式。

日向一族，是大筒木羽村留存在地球上的一支。

同剩下的族人全部迁徙到了月球之上来监守十尾的躯壳六道魔像。

或许是命中注定一般的。

如果说宇智波继承了六道仙人大筒木羽衣的眼睛，千手、漩涡继承了六道仙人的强横生命力的身体。

n≥，▽ansh□uba.bsp;那么相应的。

日向一族继承了月球始祖大筒木羽村的眼睛，而监守六道魔像的大筒木后人则继承了身体。

当宇智波之瞳与千手、漩涡之体结合之后，会孕育出轮回眼。

那么白眼与大筒木之体结合之后便会孕育转生眼。

虽然风雨辰并不确定大筒木羽村的眼睛是否是转生眼，然而，羽村留下的信息之中，让风雨辰用来守护地球的最终奥义——

六道仙术其实是将身体转化成大筒木之体的一个过程，配合着白眼的话，就能够化成转生之眼。

不过，一直以来，风雨辰所使用六道仙术之后，眼睛都是变成了金色的万花筒状态，并非是转生眼。

直到最近的一段时间，他才逐渐明白。

不。

应该说是先天八卦图的衍化，告诉了风雨辰转生眼的真正的转化方式——

将写轮眼的力量消释，只有纯净无一的白眼与六道仙体结合才会孕育出真正的——

转生眼。

而风雨辰最终的底牌，不。或者说设想——

一只轮回眼。一只转生眼。这样才能够与大筒木辉夜姬进行最终的决斗。

然而，以他现在的精神力，或者说身体，还远远无法承受两种至强之眼的力量。

因此，现在氘展现出来的只有转生之眼了。

不过，对付长门，也已经足够了。

长门的双眼并非他本来所拥有，而是宇智波斑所给予的。因此，和风雨辰这个本质的进化转生眼，有些差距。

随着术式的进行，风雨辰的瞳孔之中，像是开花了一般，在中央的青色点周围，有着一个个青蓝色的点，远远地看着像是一朵盛开的青蓝色花朵一般。

身上那金色的查克拉也在渐渐转变成青白色的查克拉，散发着强烈的光芒，这才是真正的六道仙术。大筒木羽村所传授给风雨辰的真正【羽村仙术】。

接着，风雨辰的面前出现了几个青白色的光球。这是——

求道念玉。

“原来……如此！！！”

此刻，远处的某个树冠之中，空间如同扭曲了一般，渐渐地旋转着，一个带着漩涡面具的人出现在树冠之上，他身上所穿着的正是晓组织黑底红云固定装扮的衣服。

同时有着一个类似于植物猪笑笼草外衣的黑白阴阳面人从树叉中钻了出来——

“转生眼……看来要去雾隐的封灵秘坛走一趟呢……”

“那个家伙看起好有嚼劲啊，他的尸体一定很爆……”

“如果你想要死的话，可以去战斗……”

“啊啊，算了吧，可是很痛的啊……”

“……”

黑白脸的人仿佛拥有着各自的意识一般，不同的语调说着各自的话语。

“走吧……那个家伙已经洞穿到我们了，恐怕【转生眼】能够洞穿整个国家甚至世界的一切动静……大筒木羽村么？竟然还遗留着另一支强大的力量，似乎更好玩了呢……

长门，来让我期待下吧，轮回眼与转生眼，哪个更加强大呢……”

漩涡面具的人说道，以面具上唯一显露出来的右眼为中心，调整的旋转了起来，渐渐消失，他正是之前与风雨辰所交过手的宇智波带土。

“……”

“此刻，吾便要汝了解何谓真正的渺小，可悲的神！~”

风雨辰胸前的求道玉顿时散发出一道道光线将一只只高级通灵兽的身体洞穿，受到重创的它们纷纷消失掉了。

“神罗天征！！！”

天道佩恩看着袭来的青色光束顿时伸手，散发出强烈的斥力！

“没用的！！”

风雨辰冷笑，神罗天征与万象天引对他根本不会有任何的作用！

转生眼可是能够摧毁星球的瞳术，虽然说现在他的力量还达不到那个程度。

神罗天征对青色求道玉发射的光柱根本起不到任何的作用。

光束瞬间将天道佩恩的身体洞穿。

“颤抖吧，神！”

风雨辰伸手，一瞬间将天道佩恩的身体渐渐地吸引了过来。

神罗天征！~！

任天道佩恩如何的反抗都无法挣扎得了风雨辰的力量。

浮于风雨辰面前的天道佩恩被风雨辰将黑色的查克拉棒全部抽取了出来，接着，他变成了一个了无生机的尸体。

“卑微的，自称神的家伙啊，这个死尸是你的同伴吧？不想他的身体被我破坏殆尽，就滚出来见我吧！来一场真正的较量，你所坚持的痛苦正义与我所坚持的妹控正义，到底哪个更加强大，哈哈！~！！谁是蝼蚁，最好给我搞清楚吧！！~~”

风雨辰冷笑着说道，其实他这是硬撑的，一路上的战斗已经消耗了很多能量了，现在进行转生眼的模式，消耗的能量更是超出了他的掌控。

因此，他最希望得到的就是，点到为止。

嘛。

不过在这之前要努力装逼才是。

只是，如果真得带不得已的话，是可以使用封印的九尾与一尾查克拉的。

而且也要考虑到无限玩家中途杀出来的情况，他刚刚的转生眼，将整个川之国的一切全部看到了，虽然有些夸张，但是转生眼的洞察力相当的惊人，无限玩家们确实在一旁边观看着，如果真得和长门拼个你死我活话的，最后扑街的肯定是他了。

毕竟这个战场可是晓的巢穴，天时地利人和没有一样优势存在，时间不对，地势不对，毒岛冴子他们又和他分散……

因此，爆发了下，威慑过后，就这样结束的好，继续下去，不利的是他。

“通灵术！”

畜生道的佩恩将一个女人通灵了出来，这个女人一样穿着着晓的成员服饰，浅蓝紫色的头发右侧戴着一朵淡紫色的纸花，浅橘黄色瞳孔透露着冷漠——

“跟我来——木叶的新星三忍。”(未完待续……)

第一千九百七十七章 长门的交易

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰取消了转生眼模式与须佐之男，跟随着浅蓝紫色头发的女人来到了一个巨树的树下洞穴之中。

“真是幽暗的藏身地。”

风雨辰看着眼前的空间说道。

“放心，这里并没有任何埋伏，而且普通的术也对付不了你的力量……”

小南头也不回地继续前进着。

“如果⌒∟，⌒ansh√uba.有陷阱的话，或许我要更加高兴一些。”

风雨辰戏谑地说道。

“为什么？”

“因为真正无情的人是连自己都能够背叛的存在，然而为了你们同伴的遗体，而放纵我进入到这里，不得不说是一件愚蠢的事情，像你们这样的人，断然是无法成为毁灭之神的，人啊，就是因为心中存在着爱，才能够与神想隔绝，你们仍然是人。”

风雨辰看着洞穴的尽头，那里有着一个背部插着多个黑色的查克拉棒身材枯瘦的男子，身下是一辆助行木车。

“麻烦将弥彦交出来……之后你想如何战斗，我会奉陪到底。”

枯瘦男人冷冷地说道。

“你就是长门吧？自来也的徒弟竟然是这样的呢？那样的一个人竟然有你这样的徒弟，与其说是意外，不如说是必然。”

风雨辰打量着长门此时的模样，以这样的身躯而支撑到现在，只为了那无意义的‘痛苦和平’，应该说可敬还是可悲呢？

“废话少说。你想要的四代风影的遗体我会交给你处置。将弥彦的遗体留下！”长门有些激动的说说。

“果然就算是你。自称为神的你，也无法将挚友的遗体舍弃，很好，那么现在我们以各自所握有的筹码进行交易吧。”

风雨辰撕裂空间，将弥彦的尸体放在了脚下。

“什么交易？身为敌人的你与我做交易？愚蠢！”

长门十分不了解风雨辰的行为所代表的意义。

“那个女人，是你的同伴吧？我有着秒杀她的力量汝相信么？”

风雨辰指着小南对长门说道。

“簌！”

小南顿时挡在了长门面前，伸手一捏，几个白纸手里剑被夹在了指间——

“长门。不要听这个家伙的胡言乱语！我不会败在他的手中的！~”

“……”

风雨辰并没有在意小南的举动，就这样冷冷地看着长门。

“你要做什么交易……说来看看！”

长门犹豫了下问道。

“我不是那种冠冕堂皇之人，我只是在这个世间中行走的一个普通人，为了守护自己身边的人而不停前行的凡人。

这个世界，我的妹妹，是我所珍爱之人，因此，我所有的一切都是以此为出发点而行动，为妹妹创造一个和平的时代亦是吾愿。

所以，我和你交易。赌上各自所珍爱女人的性命而各不出手，我不会杀你所挚爱的女人。即便你死之后，我仍然不会以清除异己的名义杀掉她，同时的，你也要向我保证，不会对吾所珍爱的妹妹动手。

不是站在对立的角度上而思考，仅仅是作为普通的人而思考。

另外的交易，弥彦的遗体交给你，我爱罗的遗体交给我，我们之间的纷争就此结束，汝这等残废之人，吾还不屑于出手。

这个世界如何，村子如何，人类如何，都与我无关，我只是在守护着自己的妹妹与妹妹所期望的世界，仅此而已。

正因为拥有痛苦，才懂得羁绊的得之不易。”

风雨辰说着，将弥彦的遗体交给小南。

“你在此放过我，不会觉得愚蠢么？也许我会给你的村子带来更多的痛苦？”

长门无法看透风雨辰的内心。

“村子么？无所谓，你愿意破坏就破坏，我可以着手重建，只是到时候，我就不可能放过你了，毕竟妹妹所挚爱的村子毁灭了，她的泪水，是我行动的原力。

这个世界随便你毁灭，只是……你并非最强的反派，那句自称是‘宇智波斑’的人，才是我钟意的对手，你只是被利用的可怜虫而已，想要知到当年的真相么？

在你和弥彦相约去与半藏会面之时，你们的成员已经收到了真正的情报，并赶过去追你们，以他们奔驰的速度必能追上你们二人的，为什么你们的同伴没有赶过来？

我可以在暗部中做过许多的调查呢，你的那些同伴，你与弥彦的那些志同道合的部下，正是死在那个自称是‘宇智波斑’的手中，如果他们赶到，或许是另外的一种情况。

还有，你的轮回眼，真得是你自己的么？

再见，下一次，我不会这样平静地收手了，算是卖自来也一个人情好了。”

风雨辰摇摇头走了出去，却是留下了一封秘信，这个秘信卷轴，可是他收集到的情报。

“这上面的字……应该不是伪造的……”

长门看着滚在地面上的卷轴，不由得皱眉起来。

然而，他并想这样结束，即便如此，弥彦也是死于半藏与团藏之手，被胁迫而死！

“我不会向你的妹妹出手，你也不要对小南出手~！”

长门无法坐视小南死去，毕竟那可是弥彦用生命守护的同伴，他在这个世界上所留下的唯一羁绊，他要守护她。

“嗯……再见，下次，抱着必死来战斗吧，轮回眼与转生眼的战斗仍然没有结束。”

风雨辰摆摆手消失在了空间之中。

从地下树洞中走出之后，风雨辰找到了我爱罗的遗体，然后与毒岛冴子他们汇合。

角都被毒岛冴子击杀，蝎被千代婆婆和小樱击杀，晓组织成员死去二人，其它的都在长门的授意之下离开了。

而砂隐的增援此刻也赶了过来。

“我爱罗……我爱罗怎么会……”

漩涡鸣人看着安静地躺在地面上的我爱罗顿时痛哭了起来。

“真是的，让我这个老家伙看着年轻人这样早的死去，怎么可以……”

千代婆婆来到了我爱罗的身边，跪了下来，双手按在了我爱罗的胸口，注入起查克拉，“老家伙的时代要过去了，新的世界就由你们这些新人来塑造吧，年轻人怎么可以死在这里……”

——禁术*己生转生(未完待续……)

第一千九百七十八章 红的悸动

【感谢markzheng、赵星点灯、绅士、大炮童鞋的打赏今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

己生转生本来是千代婆婆为了让孙子蝎双亲重生而开发的忍术，以本身全部的查克拉作为媒介，把生命原原本本分给他人，同时也能让傀儡获得生命，千代独有的禁术。↖↖，

创造生命，赋予生命，这本来就不是人类的力量所能够达到的，然而若是抱有了必死的觉悟来进行生命的交换，那么这种等价的交易是成立的。

如同的泰山府君祭一般，也是要付出生命的禁术。

然而泰山府君祭也分着多种术式，其中有着不耗费生命的禁术，然而却是相应的要对世间进行‘回报’，夜光所使用的泰山府君祭正是使得整个东京变成了灵灾频发地区。

而风雨辰所擅长的就是将死去的人变成吸血鬼，这样就能够拥有永恒的生命了。

不过，也有着其它的术式是可以的。

我爱罗渐渐地苏醒了过来，然而取而代之的却是千代的沉睡，永远的沉睡。

“这样舍生取义的终章，对于一个战斗了一生的女忍者来说，未必不是一种归宿，她是带着微笑离开的，并且将未来托付给了你，我爱罗，五代风影，你的人生才刚刚开始，用这宝贵的余生来开辟未来吧。”

风雨辰说道。

“嗯，谢谢大家，没有你们我就……”

我爱罗感激地看着围着他的所有人。此刻的他拥有了无比幸福的羁绊。

“木叶还有许多事件。我要先回去了。风影大人，我暂且告辞。”

毒岛冴子说道，起身准备离开。

“我也一样……卡卡西你们就在这里休息几日吧，我要回去了，稍微有些担心村子呢……”

风雨辰同样准备着离开。

“这怎么可以，最少在我们这里吃些饭，补给下吧？”

手鞠有些惊讶的说道。

“嘛，吃饭就不用了。我和冴子都习惯了这样的生活了，你们有你们所守护的村子，我们也有我们所要守护的村子……”

风雨辰摇摇头，和毒岛冴子消失在众人的面前。

再次回到了木叶村之中，风雨辰首先是向纲手汇报各种信息，然后便迫不及待地驾到了宗家大宅，看到坐在厅房前与夕日红聊天中的雏田顿时安心了下来。

他所守护的是雏田的微笑和她所期望的世界。

十一年，与雏田的相处，看着她每一天的变化，那种深入了骨髓之中的爱。无比的根深蒂固。

或许此刻风雨辰大概能够了解鼬对于佐助那种献身的爱，他对于雏田也是一样的。哥哥所努力的一切只是无私地为了妹妹的未来。

“哥哥，回来了，想要吃什么呢……”

雏田看到了风雨辰的身影之后，也是有些激动，如同哥哥无法离开妹妹一般，她也无法离开这个哥哥了，一直像太阳一般守护着她成长的哥哥，是她命运邂逅的守护星。

“只要是雏田做的，哥哥都喜欢，你们也做任务回来了么？”

风雨辰亲昵的轻抚着雏田的脑袋，额头与额头轻轻贴在一起，这是他与雏田独有的亲切动作。

“嗯，顺利完成任务，还要靠红老师的指导才顺利完成了……”

雏田点点头，脸蛋有些绯红，当着红老师的面和哥哥亲昵，好羞涩。

“雏田也很努力了，体术比我厉害许多了……她在以自己的方式努力着。”

红微笑着说道，内心却是有些苦涩，相比起来，雏田才是风雨辰的真爱，她与风雨辰之间的关系，无论如何也是不能够让雏田知晓的。

“我会更加努力修炼的，要追上哥哥的脚步呢！~”

雏田握紧了道。

“嘛，嘛，去准备下午饭吧……”风雨辰拍拍雏田的肩膀。

“红老师也留下来一起吃吧，哥哥要招待好红老师哦……”

雏田小跑着进入了厨房。

“……”

“听日足大人说，你和雏田就要成婚了？”

红捏着手中的茶杯问道。

“嗯，应该快近了吧？宗家的命运（不过我喜欢）……”

风雨辰点头。

“很期待么你？”

红咬着嘴唇问道。

“当然……我的愿望，在‘这个世界’的愿望，可是守护着妹妹一生的……”

风雨辰并没有感觉红此刻的异常。

“我有了……”

红迟疑了下，最终吐露了真言。

“什么有了？”

风雨辰怔了怔，忽然看向了红轻抚着小腹的动作……难道？

“这两天才有了些感觉，忍者能够清晰地感受体内查克拉的流动，多了一个小生命，自然是……”

红的脸上此刻也浮出笑容，虽然她确实无法像雏田一样与风雨辰在光明正大之下牵手，然而她却是先一步怀上了他的骨肉，这对于她来说也是一种优越感。

“只是……阿斯玛，你要怎么……”

“慢慢来……红，相信我，我们终有一天会行动在光明之下，我向你保证，不会让你等太久的……”

风雨辰温柔地说道。

“不……不行，即便可以……雏田那里，我不能够这样……”

红还量有些犹豫，无论如何也不想让雏田知道她的老师睡了她的男人。

“好吧，我相信雏田应该会接受的，我的妹妹可是最温柔的少女。”

风雨辰无奈的点头，不在这个世界的话，将红带出这里，或许能够让一切真相，毕竟就算是红想要隐瞒，他们的孩子，必然拥有着他的血继限界，觉醒后果肯定难免会被怀疑到的，这个世界平定之后，一定要将红带出去，他也不想让村子里面知道他们之间的这种关系。

“开饭啦……哥哥，来帮忙，红老师快进来……”

雏田兴奋的端着做好的饭菜走了过来，身后跟着妹妹日向花火。

“雨辰哥哥……”

花火躲在雏田身后，脸红地看着风雨辰。

“哦……花火酱，放學了么？在忍者學校怎么样呢？”

风雨辰看着这个妹妹，并无太多的感觉，从小花火与他就有些疏远的，不过，也难道，他的眼中只有着雏田这个妹妹。(未完待续……)

第一千九百八十三章 剑士的使命

【感谢萌萌萝莉控、oo云永oo、东方万岁、天地双殇、七星廉贞、刘应龙童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

魍魉惊骇的看着风雨辰手中的灵剑，此刻恍然才意识到竟然是布都御魂剑，这个世间一切邪恶的克星平定乱世之剑。

“你的母亲并没有做错什么，她不是给予了你一个无限的可能性么？确实，巫女拥有着预言的力量，然而巫女也有着改变命运与决定命运的力量，她将布都御魂找了出来，留待于真正的剑士，而现在我拿起了这把剑，作为巫女的剑侍出现在这里。

紫苑，魍魉无论说什么都无法决定你的未来，开辟未来的是你自己的力量，赌上这把剑的荣耀，我会守护到封印的最后~！”

风雨辰一手抱着紫苑一手执着灵剑悬浮于空中，青白色耀眼的转生查克拉将整个洞穴渲染得明亮无比。

“嗯……母亲为我找到了剑士桑，那么我也赌上历代巫女的荣耀吧！在此彻底的消灭魍魉，请助我一臂之力吧！~”

铃铛被摘除之后，紫苑的力量渐渐地复杂，强大而耀眼的炽芒，澎湃的灵力让人悸悚无比，这种力量如同天使一般，灵力购成的羽翼在她的背后展开。

接着紫苑将自己的手指咬破，鲜血抹在了风雨辰手中的灵剑之上，然后将双手覆盖在了风雨辰的双手之上，灵力注入到了其中——

转生查克拉与巫女的灵力组合到了一起，仿佛折射出了彩虹的光芒一般，这股力量远远地超过了魍魉所能够估计到的地步。

“毁灭吧！~”

风雨辰与紫苑从高空之中，带着无尽的璀璨之光斩向了魍魉……

“弥勒！！你……竟然留了这么一手，可恶啊啊！！我还会回来的！”

魍魉怒吼着咆哮着。但是想要逃走已经来不及，被布都御魂伸长的灵气瞬间冲击爆，接着一股浩荡的吸引之力将某种东西吸噬到了灵剑之中。

魍魉是消失了。但是它的力量被布都御魂吸走了。

不过，此刻的火山被风雨辰和紫苑的力量冲击地狂暴喷发了起来。

“我们走！！”

风雨辰拉着紫苑离开了火山洞。来到了外面的世界。

此刻已经是拂晓之际，天空中出现的虹光异样的眩目。

“剑士桑……谢谢你。”

紫苑有些激动的说道。

“嘛，我只是一个过客而已，完成了你母亲的夙愿，征召着我来到此刻的是这把剑的誓约……”

看着手中的灵剑，风雨辰此刻才感觉到完成了某种使命一般，原来这把剑，被前代的巫女弥勒寄予了这样的希冀啊。

确实。他与这个世界的接轨几乎已经达到了百分百的程度，他的命运所绕着线在紧紧地缠绕着。

现在才恍然有了一种如释重负的感情。

“剑士桑，你这就要离开了么？”

紫苑看着此时的风雨辰，消灭魍魉而解开心情不由得再次低落了下来。

“我只是一个过客，完成了先代巫女的使命，我也有着自己的世界，好了，任务结束，我要回去了。”

风雨辰散去了转生之力，将布都御魂收了起来。

“剑士桑。你的使命并没有完成……”

紫苑挡在了风雨辰的面前。

“为什么？”

风雨辰疑问，“魍魉已经消失了。”

“这个世间只要存在着恶念、憎恨之类的情绪便会孕育新的魔物，我作为巫女的使命并没有完成。因此你仍然要赋予我力量。”紫苑有些认真的说道。

“真得么？可是我相信你现在已经拥有足够的力量去守护这个世界了。”

风雨辰伸手去推紫苑的身体，他比较担心村子里面的情况，现在的晓组织让他格外的担心。

“剑士桑，你还有一个最后的使命……”

紫苑用力般的将风雨辰推向了悬崖，接着自己也跳了下去……

“喂，不要玩命啊，有话好说……”

风雨辰被紫苑的动作弄得惊吓不已，还好下面是河流，不然的话……

“你作为母亲的使者。最后的任务，就是将剑士的力量寄托给我。我需要你的力量传承给下一代巫女……”

紫苑抱紧了风雨辰的身体，两个人重重地坠击到了河流之中。

“我啊……最不想招惹的就是巫女（巫女一般都没节操。比如某红白巫女）……”

风雨辰张口说道，但是却被灌进了大量的水。

“你答应了，对吧？”

浮出水面之后，紫苑笑靥着说道。

“鬼才答应了……”

风雨辰挣扎的吐出了一口口河水。

“你绝对是答对了……对吗？”

紫苑戏谑着将风雨辰再次按了水面之下，一副你不答应，就不让你出来的样子。

“哗……”

风雨辰挣扎着浮出水面换气，苦笑了起来，“你到底要怎样？”

“母亲赐予我的剑士，怎么可以这样轻易地放你走呢？”

紫苑摇摇头，打量着风雨辰的双眼，“我需要你的力量。”

“我在木叶有着家人的……”

风雨辰苦笑。

“那雪之国大名和你什么关系，你们绝对穿过一条裤子……”

紫苑抛出了一个重磅炸弹。

“你……怎么知道？”

风雨辰拍了下额头，小雪啊……

“她喝醉酒的时候和我说的，雪之国的大名可以，我这个鬼之国的巫女就不可以么？”

紫苑撅起小嘴说道。

“那不一样……很快我就要和木叶日向宗家的小姐成婚……”

风雨辰游上了岸，将紫苑拉了上来。

“我不介意的，然而我并不知道自己的父亲是谁，所以我只想借助你的力量，只是这样的简单……”

紫苑抓着风雨辰的手爬上了岸。

“这种事情可不是胡闹的，我要回去了，魍魉再复苏的可能性几乎为零了，即便复苏，它的力量意志被我封印在灵剑之中，很轻松可以应付的。”

风雨辰并不想稀里糊涂的来一发（炮），这才只有两天的时间，太儿戏了，不是像去夜店一样么？

“我会等着你的，又没有让你现在就来……你结婚的时候我会去拜访的……”

紫苑拧着衣服上面的水渍说道。(未完待续)

第一千九百八十五章 那么，就脱吧……

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰自失忆后遇到了第一个人熟悉他的人，对方自称是他的女朋友海伦娜。

然而这对于没有记忆的风雨辰来说是一件不幸的事情，相当的不幸。

相信？

不相信？

无法抉择而痛苦。

然而虽然失忆，但是他的心智仍然成熟的很，一些力量的使用方法并没有忘记，简单⌒wan⌒书⌒ロ巴，︾anshu⊥ba.来说，所失去的只是与他们在一起的那些影像，过去的一切都无法记得清晰。

因为他只能勉强相信海伦娜的话，做着认为男友应该做的事情。

此刻，内心善良的他，觉得无论是什么人，只要他全心全意的对待对方，就可以了，不去伤害任何人的意志。

不过，他也并非十足的蠢蛋，要说采集草药的话，他的医药底子还是存在的，不知道为什么对于医疗的事情这般清楚，然而这并非是主要的，重要的是海伦娜并非是个技艺精湛的医疗者。

假设，一个人被授予了任务，那么这个人肯定拥有着完成这件任务的必要能力，既然那个木叶的火影委托她来采集药草，应该说海伦娜本身是个很厉害的药师吧？

然而事实上呢，并非如此。

所以，风雨辰猜测，海伦娜应该不是他的女友，至少不应该是同伴，她应该熟悉他的医药知识，然后才故意假冒来说要来采集药草的吧？

只是海伦娜清不清楚他的失忆呢？

情况大致在风雨辰的推断下，有三种：

一、海伦娜清楚他的失忆。并且假冒女友来达成一些见不得人的勾当；

二、海伦娜不清楚他的失忆。只是故意来调侃开玩笑的；

三、海伦娜清楚他的失忆。并被某个人操纵着接近他。

三个选项之中，唯一砍掉的就是第二个。

剩下的两个之中，都说明海伦娜是清楚他的失忆的，然而海伦娜并未做出多少过分的事情，只是在和他过着亲密的生活，不过有时候过分的亲昵，会让人感觉到虚假。

虚伪的笑容伤害自己，虚伪的眼泪伤害别人。

这样虚伪的亲密。海伦娜为什么要伤害她自己？

“怎么了？忙碌一天，早些睡觉吧？要我一个房间么？”

海伦娜推开房门，穿着着睡衣便走了进来，小手穿过风雨辰的双腑，将她拥抱在了怀里。

“呐……海伦娜，如果，如果你有什么害怕的事情，可以告诉我么？”

风雨辰手搭在海伦娜的小手上面，轻声说道。

“你……你在什么啊？”

海伦娜的手臂微微颤抖了一下，但是她并不认识是【遗忘之河】失效了。

“嘛……我随口说的。我们已经采集到了足够的药材，要回去么？”

风雨辰说道。

“回去。哪里？”

海伦娜怔了怔说道。

“木叶啊，我的村子不是木叶么？”

风雨辰尽量轻松地说道，如果回到村子一切就能够明白了吧？

“还要……要再采集一些，战略储备的话，越来越多不是很好么？”

海伦娜明显的有些不自在了。

“呐，呐……我说啊……”

风雨辰转身看着海伦娜，手捂着额头叹气说道，“好吧，我承认，我是失忆了，然而，这不代表我的智商下降，海伦娜，这两天在一起的生活还不错，我并不想去伤害你的，如果……你有什么苦衷的话，我会尽力帮你解决掉，所以，所以……就不要再演戏下去了！”

“蹬蹬蹬……”

失措般的后退，海伦娜的双眼，闪耀着恐惧的色彩——

“救……救救我！”

渐渐苍白的脸色，不像是作假一般，无力倒在地板上的海伦娜哀求一般的看着风雨辰。

“你怎么了？不会有事吧？”

风雨辰连忙将海伦娜扶了起来。

“要了我……求你了。”

海伦娜不想再被那种蛊毒寄宿在身体之中，那种仿佛有毒虫在灵魂之上爬行的感觉让她无比的惊悚，日夜承受着这样的煎熬，她不知道自己会在什么时候疯掉！

她已经受够这个世界了，为什么偏偏遇到那个疯子，还被下了蛊。

“你的身体有什么东西？！！”

风雨辰感觉自己的双眼仿佛具有穿透力一般，想看便看到了海伦娜的身体，一股股微小而怪异的能量在她的经络之中穿行着。

每循环一次便壮大一些。

“专门吸噬少女阴气的毒蛊，只能用男人的阳气来调和……我所知道的就是这些，你有办法解决么？”

海伦娜抓着风雨辰的衣角，期待的说道。

“不……不仅仅是这样，你的身体之中可不止这一种，更深层的地方有着另一种不同的东西……”

风雨辰开始在脑海之中寻找着相关的医术记忆——

“我虽然失忆了，但是明白有一种毒是共生的毒，恐怕就算清除了这表面经络中你据说的毒虫之外，会引爆更深层的毒虫，无疑，一旦一个被解开另一个会暴走，需要两种毒同时消解才可以……”

“怎么会？！”

海伦娜此刻的脸色不由得更加惨白了，那个疯子，果然没有安什么好心，一旦达成了目的，她也会死，她是否要庆幸风雨辰没有上当和她缠绵呢？

“还好，这些毒虫都是简单思维的生物，虽然麻烦一些，但是还是可以清除掉的，你如果肯将生命交付于我的话，我可以尝试一下。”风雨辰将海伦娜抱到了床上，开始布置结界。

“相信……”

海伦娜连忙点头，他很清楚，此刻的风雨辰是相当单独的人，赌在那个疯子的身上，不如赌在他的身上，虽然他们之间曾经有过恩怨，但是这个男人并非是那种心里阴阳的人，就相信一回吧。

“我会将空间进行隔绝，这样避免了对手远程操作的隐患……那么，现在，请脱下衣服吧……”

风雨辰脸红地说道。

“脱……脱衣服？你要？”

海伦娜脸红地看着风雨辰。

“并不是……那种样子……只是将阴气进行疏导，要很……那个……的操作，你不会在意吧？”

风雨辰连忙摆手，澄清着自己。

“就相信你一次……”

海伦娜咬着嘴唇，渐渐地将身上的衣服脱了下来。(未完待续……)

第一千九百八十六章 触手~触手~触

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你……抖什么？”

海伦娜无语地看着风雨辰，要抖的也是她吧？

“这个……失忆嘛，脱光的……（少女）还是第一次看到……”

风雨辰羞赧地说道，嘴巴有些打结起来。

“别……废话了！快点啊……”

海伦娜白皙的小脚在床上扭捏着夹紧了起来，为什么要用这种治疗状态不行啊！

“哦……那个，你稍微忍着点……”

风雨辰具现出了一把灵剑，布都御魂，一条条触手伸了出来……

“干……干什么啊，这种东西恶心死了！”

海伦娜咬着嘴唇羞愤地说道，

“你的身体中的两种蛊毒，一种是吸食阴气的，另一种是靠这种阴气之虫散发出来的分泌液来生存的，所以阴气越盛的地方，真是会让它们聚集。

所以，我想刺激你的身体，让你的体表聚集强盛的阴气，然后诱导它们进入触手之中，不要小看这种触手，虽然失忆了，它的功能我可是非常的清楚……”

风雨辰解释着说道。

“不是那个啦……为什么要用这种东西啊！”

海伦娜看着那软软滑滑的触手，感觉好不自然啊。

“不用担心啦，这触手被我收服之后，是靠着我的精气和能量活着的，也就是说，触手会成为宿主的一部分，所以它们和我的手指没有两样的，所有感觉一并会传给我的……”

风雨辰自信地说道。

“这更让人误会了！啊……”

海伦娜的脸色潮红了起来，这个男人怎么这么不懂情理啊，果然是失去记忆。和人接触的方法也有所影响吗？

“没有关系，你将它们当成我的手指就可以了……”

风雨辰仍然左右言它的说道。

“你果然是个变~态~！！”

海伦娜赌气地闭上了眼睛。

“那么我就开始啦，虽然我很想用自己的手……啊。不是……那个意思，我的意思是……触手的覆盖面更加全面……”

风雨辰讪笑着说道。如臂使指的操纵着一只只触手侵袭起海伦娜的身体，柔软的皮肤的触感完美地传达到了风雨辰的脑中枢之中，那种少女肌肤所带来的美妙触感，柔软而又温润富有弹性……

“不要……够了……啊嘤……”

海伦娜的双眼迷离着，确实有着一种风雨辰在抚慰她身体的感觉，每一次角落都被轻轻地抚慰着，仿佛有着一股热火的岩浆积聚在胸口要喷发出来一般——

受不了了……

这到底是什么啊……

“要更加强烈的……”

风雨辰操纵着触手渐渐地将海伦娜的双腿缓缓地分开，手指上聚集着圣痕的力量在她的羞涩地冲入着能量。

圣痕的力量最是温柔的。使用先天八卦图的阴阳力感悟将圣痕的阴属性能量从少女的禁传达到身体的第一寸……

然而风雨辰的这番举动，在海伦娜看来却是在调戏着她，果然，任何男人在这种时候也会是亲自上阵的，什么触手之类的，就是为了让她敏感起来，服从于他，果然是个变~态~！

只是。

风雨辰可是在强忍着身体的冲动行为，毕竟那些触手已经是属于他身体的一部分，这样的抚慰着少女的身躯。没有感觉才怪，男人的情感和身体是想到分离的，即便再怎么有礼貌。那种事情上面也会更加的更加的服从于肉体的支配感。

不过，在这之前，更加重要的是——

随着阴属性的圣痕能量聚集在海伦娜的体表，加上她自身的敏感所散发出来的阴性的能量，使得一个个细菌般大小的阴属性虫汇聚在体表之上，本来白皙的皮肤渐渐地变成了黑色。

此刻的海伦娜也明白了风雨辰并非只是在单纯的羞辱她，更多的是在驱虫。

“关键的时候了，请尽量保持着**……”

风雨辰将触手同化成海伦娜的气息，引导着阴属性的蛊虫进入触手之中。紫黑色的触手变成了纯黑的色彩。

“就算你这样说，我也没有办法。怎么保持啊……”

海伦娜害怕地说道，那些黑色的如同潮水在她身体中涌动的东西让她有些恐惧了。

“就想像着那种事情。比如和男人在一起做……那样的，幻想，幻想么？”

风雨辰脸红的说道。

“男人……想什么男人啊……算上，就幻想你好了……”

海伦娜羞耻般地闭上双眼，在脑海yy她与风雨辰缠绵在一起的情景，越是想，身体越发的羞涩难耐……

“阴性虫的驱逐快了……继续想，用力的想……”

风雨辰看着快速涌入触手中的黑色虫说道。

“嘤……啊，我在想啦……”

海伦娜幻想着风雨辰和她不停地做着亲密的动作，真是的，她作为女人，去yy一个男人，简直太让人无法说出口了，要不是……要不是……她才不会……yy……

“马上要继续了……第二种虫子出来了……”

风雨辰看着此刻的海伦娜，身体渐渐变得血红了起来，阴性虫渐渐地离开，迫使这些共生体的蛊虫也汇聚到体表钻入了触手之中。

“……”

一直持续了几个小时，才堪堪结束了这次的救治，那些蛊虫全部化为触手的食粮被消灭了。

只是余韵过后的海伦娜顿时迷离的抱紧了风雨辰——

“还要……给我，我要你……”

不停地在脑海中yy风雨辰的海伦娜此刻怎么有冷静的惊悚正常地与风雨辰接触，白皙地娇躯八爪鱼地缠绕在了风雨辰的身上，索求着，主动吻了上去……

“嗯……”

那些触手所带来的感觉也让风雨辰再也无法忍住，将灵剑扔在一边，和海伦娜缠绵了起来。

有了足够的前戏，两人很快便进入了状态。

“……”

第二天，清醒的海伦娜却是没有了杀掉风雨辰的想法，昨天因为过度yy风雨辰，已经病态般地喜欢上了他，想着就这么失忆着正好，这样他就全部只是她一个人的了。

只是——

她的这种想法，她很清楚，是不可能的事情，这个男人要那么好征服，她就不会一次次城栽在他手里了……(未完待续)

第一千九百八十八章 三尾的讯息与阿斯玛的告白

【感谢g、逆骨寒、靉芸、赵星点灯童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

刚刚回来，风雨辰就被纲手姬追杀了半天——

然而，纲手姬怪力所破坏的这一切全部算到了风雨辰的头上，于是第二天起，风雨辰开始收起烂摊子，到处打扫道歉之类的。

还好有雏田妹妹酱的爱心便当在，不然真得要扑街了。

“雏田，你跟我说实话，难道我真得一个多月没有回来？”

风雨辰欲哭无泪地说道。

“嗯……人家……好担心的……村子里面也都好担心的，找了你很长的时间呢……火影大人以为你要学自来也大人流浪……”

雏田满满地担忧，她也是伤心了好久。

“对不起……”

风雨辰顿时站了起来，双手合十夹着筷子，说道，“真得……真得对不起，雏田妹妹一定很担心吧，哥哥真得太差劲了，下次绝对不会这样了，我真得没有骗你，醒来的时候一个月已经过去了。”

“嗯……没，没关系的……回来了就好。”

雏田认真道歉的哥哥，顿时感觉好幸福的样子，“我可是真得相信哥哥的……”

“雏田啊，就是因为你这样才被欺负勒，臭小子，我可是在边境找遍你了！！”

红豆突然出现在风雨辰身后，双手成拳头架在他的太阳穴上面钻了起来。

“红豆前辈……放过偶吧，昨天已经被纲手大人追杀得够惨了，qaq……”

风雨辰有些后怕的说道，“没有想到纲手大人生气起来那么厉害……”

“好啦，既然回来了就算了。真是的，你也算是个大人了，不要老让人担心才是。正好，跟我一起来。你可要请我们的客，红、阿斯玛他们可都在的……”

红豆硬拉着风雨辰就向着丸子店走去。

“不要啊……我已经穷了，再请客，未来我和雏田的小宝宝可是奶粉钱都没有了……”

风雨辰无语了，已经被纲手坑够惨了，还要压榨他么？

“小宝宝……奶粉钱……”

雏田呢喃着风雨辰的话，渐渐地昏迷了过去，不知道是害羞还是高举什么的。

“雏田……醒醒啊……偶又错了……”

就这样。风雨辰硬是被红豆拉着开了一场回归宴。

“纲手大人，你怎么也来了……”

风雨辰苦笑，兜里的钱又要干了。

“啊哈哈，我也是来庆祝的，老板，上最好的小酒！”

纲手坐在风雨辰的对面，大手一挥，豪气的说道。

“纲手大人……您还有好多文件没有处理呢……”

静音随后抱着宠物猪豚豚跑了进来……

“嘛嘛，静音你也真是的，庆祝我们优秀忍者回归。怎么也要空出时间吧，至于那些文件你随便弄下好了……啊哈哈，上等的好酒就是不错啊……”

纲手靠在椅子上面。一会儿时间已经喝了两小瓶了。

“不要当水喝啊，我真得穷了……”

风雨辰强调着说道。

“嘛，嘛，我知道你有钱……”

纲手明显有了些醉意，将静音拉到身边一起喝了起来。

额……

“好了，大家干杯，尽情吃喝哦……”

红豆大力拍着风雨辰的肩膀，示意他也来说几句。

“嗯，这段时间让大家担心了。其实是在调查晓的事情，没有及时回来……”

风雨辰站起来鞠躬说道。只能这样蒙混过关了，打听晓组织的事情总可以吧？

“原来如此……”

静音真得相信了。

“鸣人他们怎么没有来？”

风雨辰看着屋子里面少的几个重要人物问道。

“鸣人还在修炼新的忍术。他最近也是经历了很多，虽然找到了佐助却没能将他带回来了……之后又和火之寺的人选九尾战斗了一番，中间木叶受到了原守护忍十二士和马的袭击……总之，又是动乱，好在鸣人努力之下，解决了村子的危机……”

静音解释着说道。

“是么？有着那么重要的事情么？所以纲手大人才生气啊……鸣人因为没有带回佐助，认识到了自己力量的不足也是个件好事。”

风雨辰恍然，确实是在原着中有被盗墓贼袭击的事情——

“我最近要外出一次，晓组织成员已经找到了三尾的行踪，准备联络水影进行捕捉，不能交给晓组织，大蛇丸似乎也有在行动……这段时间也听闻了晓正在调查四尾人柱力老紫的下落……”

风雨辰皱眉说道，故作出一副认真的样子。

“我们这边也在行动……”

纲手听着风雨辰的话渐渐地变得沉静了起来，“今天收到了火之寺的情报，守护十二士的地陆已经遭到晓的杀害，我准备成立的二十个小组前往各处搜索，本来想征调你的，既然你另有任务，那么就算了……”

“地陆……让我去吧……纲手大人！”

阿斯玛皱眉站起来说道，地陆可是当年他的同伴啊。

“嗯，也好，你就做为小队的队长吧，让鹿丸跟你一起去……”

纲手点头，就这样定了下来。

“……”

听着纲手和阿斯玛的对话，风雨辰忽然内心有了不平静的波动，这个阻碍着他与红的人终于要离死斯不远了么？

“还有一件事情要庆祝哦……红马上就是要做妈妈的人了……阿斯玛，你下手够快的嘛……”

红豆坐到了红的身边口无遮拦地说道。

“红豆！”

夕日红颤抖了下，哪壶不开提哪壶啊。

“啊，啊啊，实在不好意思，隐瞒大家了呢，等这次任务回来，我们就公开吧，红？”

阿斯玛的双眼闪亮了一下，顺势着说道，心里感激地看着红豆，这样的话，红就是他的吧？他并不在乎红肚子里面的孩子不是他的，希望风雨辰能够知难而退。

“哦……嗯……”

红的脸色惨白了一些，颤抖地看着风雨辰，希冀着他能够尽快地解决……

“红？你的身体是不是不舒服，我带你去医院吧……”

红豆看着红脸红苍白的样子，顿时扶着她站了起来。

“嗯，不好意思……”

夕日红故作歉意地说道。

“怎么不早说？算了，你最近休养吧，不要执行任务了……”纲手关切地说道。(未完待续)

第一千九百八十九章 雾隐之行

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

宴会结束，风雨辰苦着脸将兜里的钱全部垫上，并且还打了白条，听着他请客，后来越来越多的人都来蹭饭了，岂可修，红豆那个家伙果然是将他请客的消息发布出去了。

不过现在白条并非最重要的，重要的是迷糊了一个月，这段时间什么都有可能发生。

所谓三尾还有四尾人柱力的事情，他完全是瞎编的，按照着印象中的剧情套路说了出来而已。

无限玩家们的介入，还真得不确定到底发展到了什么程度，有必要马上行动起来。

■wan■shu■ba，±ansh○uba.

无限玩家，弱势的地方就是剧情上面的不足。

也就是情报不足，一切都需要他们去调查，而且阵营的任务也必须要做。

基本上，风雨辰能够确认的最坏情况就是，现在只有他和毒岛冴子两个人正派，然后其它人全部是反派。

嘛，这也没有办法，主要是风雨辰太碍眼了，树敌太多，让所有的主宰界玩家全部一置对外。

最终的决战，肯定要与那个操纵蛊虫的家伙战斗的，各种各样的蛊虫简直防不胜防，一个让人灵魂都颤栗的对手。

想必他失忆的一个月，肯定与这个使虫的有些关系。

思绪纷飞着来到了木叶的医院，风雨辰打着医生的名义来到了夕日红的房间内。

红豆他们都已经离开了，房间里面剩下的只有阿斯玛与夕日红，再加上突然出现的风雨辰。

“哒！”

伸手打了下响指。风雨辰在房间中布下了结界。

“想要动手。现在也已经迟了。而且你不费点力气想要杀掉我是不可能的。”

阿斯玛平静地吸着手中的烟卷，靠着窗户吐了口烟雾。

“是么？你确定？”

风雨辰拉开椅子坐在红的床边。

“嘛，事到如今，想要和平结束也是不可能了，我承认我抱有着与当年不同的心情，果然非红不可以，喜欢一个人，怎么可能去忘记？

你们不用担心。我不会多嘴揭穿什么，不论红腹内的孩子是谁的，我都会拿他当成自己的骨肉，我也不逼迫你，红，结婚只是一个形式，掩盖你现在尴尬的处境，你放心，婚后，就算是分居我也可以接受。

你们两个可以一直持续着这种地下情节。我也不会禁止，只是当你们觉得厌烦的时候。红，给我一个照顾你的机会，我不想破裂我们之间的关系。

你们之间有着冲动的意味，我也并不在意的，没有关系，我相信你们总有一天会结束这场禁忌之恋，那个时候，红你再真正的接受我也可以。”

阿斯玛很坦白地说着，他的内心也是煎熬着的，自己所喜欢的女人被其它的男人所抚慰，而且有了孩子，这种绿帽子谁会受得了？

然而如果现在就彻底撕破这种关系，他知道不但无法挽回红的心，也会招致更加严重的后果，老头子的村子（三代火影，猿飞日斩），其所挚爱的村子，怎么可能因为这种事情而陷入混乱，风雨辰可是村子中顶尖的战力，无论如何不能够做出那种事情来。

“好……如果你愿意要这种华而不实的婚姻，可以，那么，现在，你的目的达到了……请离开吧……”

风雨辰指着门口说道。

“你们慢叙，我要去进行任务了……”

阿斯玛掐灭了烟头，走了出去，他也要做出功绩来，不然怎么能够与风雨辰争夺权力呢？

“……”

阿斯玛走后，红顿时抓紧了风雨辰的手臂：“为什么要答应他？我可不想……”

“没有关系，他这一次不会回来了，我说的时机已经到了，我不会出手，晓的那些成员可是很强大的，看好了吧，不用担心，你身上的每一寸都是属于我的，你只能是我的女人。”

风雨辰安抚着夕日红说道，现在她的内心肯定焦躁到了极点，怀孕加上害怕私情被暴露，再添上阿斯玛的强势，她肯定很难受的吧？

“嗯，我相信你……他再继续下去，我真得不知道该怎么办了？”

红趴在风雨辰的怀里啜泣了起来。

“安心，只有我们的世界马上就会来临，你需要多多休息……”

风雨辰将红按在床上，施了宁静术，她需要休息啊。

“嗯，你去工作吧，再担下去会让人发觉的……”

红缓缓地闭上了双眼，既然他说阿斯玛这次回不来的话，那么她就选择去相信了。

在阿斯玛率领的小队出发之后，风雨辰也正式向雾隐出发。

为了万无一失，他已经做出了另外的手段，只是或许没有必要吧？

命运是无法扭转的。

说起雾隐村，风雨辰不得不想起封灵秘坛的事情，毕竟阴差阳错的和照美冥发生了那种事情，螺钿三日星和羽村仙术也是在那里得到的。

鬼之国巫女的布都御魂剑流落到雪之国大名的手中，由风雨辰继承。

水之国封灵秘坛的神器螺钿三日星与羽村的意志分身，同样也由风雨辰获得。

这种如同命运安排好的世界线，恐怕并非是巧合。

果然还是当初的血统融合，白之写轮眼的所引发的吧？

这个世界已经因他而改变，可以说他也是这个世界的主角之一，神器与仙术大概就是光环吧？

进入了雾隐村之后，青很快便带着他来到了水影的办公室之中。

此时，风雨辰与两个人熟人碰面了。

“雨辰桑……”

水无月白面露微笑的向风雨辰招手，他的身后跟着背着斩首大刀的再不斩。

“哟，你们好啊，已经正式的作为忍者而工作了么？恭喜啊……”风雨辰微笑着说道。

“这还要多谢您的举荐，不然水影大人不会这样轻易的赦免我们的……”

白感激地向风雨辰鞠躬。

“那个……谢谢了……”

再不斩，伸手挠着被绷带包裹的脸庞羞赧地说道。

“哈哈，再不斩你还是冷酷一些比较帅……嘛嘛，一会一起喝个酒吧？”

风雨辰摆摆手说道，“道谢什么就不必要了，我们木叶和雾隐不是同盟么？”(未完待续……)

第一千九百九十章 水影与新星忍的联合行动

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“大叶的大忙人，到这里有什么目的？”

照美冥一副冷淡的样子问道，打断了交谈中的风雨辰与再不斩、白。

“嘛……水影大人这么冷淡可不行呢，怎么说我们也是并肩战斗过的伙伴吧？”

风雨辰讪笑着说道，主要是不知道用什么样的语气和照美冥交流，所以才左右言它的和再不斩、白谈了起来。

“伙伴？要说水火同盟是你这个家伙牵的头吧？我可是等★wan★shu★ba，≧ansh︾uba.着你坐上火影的位置然后密切两个忍村的合作的，你这个家伙却是悠闲的搞起了医院？那个当年声名赫赫的传说三忍之一的你也悠闲度日了？”

照美冥切了一声说道。

“额……我最近可是很活跃的，你看我可是支援了云隐又支援了砂隐的，而且医疗忍者也不要小瞧啊……白，不是同样在雾隐弄了医疗班么？效果还不错的吧？”

风雨辰眨巴着眼睛说道。

“确实，雨辰前辈对雾隐开放的那些医疗忍术，很有用的，提高了忍者的生存率，最近村子里面也在效仿着木叶的小队构成，每个小队有一名医疗忍者，在战场上会更加具有优势的。”

白打着圆场说道。

“喂……再不斩，管好你的道具，真是的，随便插什么嘴……”

照美冥冷哼着说道。

“白可不是道具，水影大人……”再不斩也副无赖的样子说道。

“男人果然没有一个好东西！”

照美冥对风雨辰招手，“拿过来火影大人的密件吧。这次是什么事情。让你亲自跑到这里？”

“这是我自己决定的。现在我也算是木叶的高层之一，还是拥有着一些事情的决策力的，木叶医院和以前并不一样，即便五大忍者村也有我的一些部下，这可是一个独立的组织了，嘛，自夸的事情，我就不谈了。

这一次我来这里的重点是要水影大人与我一起抓捕三尾矶抚。曾经四代水影矢仓是三尾的人柱力，涉及到雾隐，所以我来这里传达一声，水影大人不知道准备怎么做？”

风雨辰问道。

“三尾矶抚？已经失去它的踪迹很久了，你难道找到了它的藏身之地？”

照美冥皱眉问道。

“正是，目前大蛇丸正在准备捕捉尾兽，晓组织了也有意向，我想不能够让他们这样轻松的得手，因此，我才来请求支援。虽然我自信实力很强，但是太过自大的话。可不行，而且三尾原本是雾隐的尾兽兵器，这样越权处理可不行。”

风雨辰说道。

“是么？晓最近的动作我们也有清楚，连砂隐的五代风影都被抽取了尾兽，看来是忍界的大事件了，不得不防备，如果束手让他们就这样肆无忌惮的捕猎尾兽的话，结果肯定是非常严重的，尾兽可是战争超级兵器，如果被收集用来发动战争的话，可是后果不堪设想的。

好吧，那么这一次我亲自去吧，青暂时负责处理村子的事务，再不斩、白再加上长十郎一起组成特别小队行动吧。”

照美冥立即便做出了决策。

“不可……水影大人，您这样出行可不能，身为一个村子的影亲自上阵，那可是非常重要的事情，而且，只有再不斩、白、长十郎三个人作为您的队友怎么行，对手可是能够打败风影的晓组织成员与那个传说中三忍之一的大蛇丸啊……”

一边站着处理着文件的青顿时站起来反对着说道——”而且就算你们去了，也不一定能够阻止晓组织夺取尾兽，前段时间，木叶出动了很多优秀的忍者也没有能将守鹤压回来……”

“青！！你是影还是我是，三尾可是我们村子中的尾兽，自然是重要的事情，晓组织和大蛇丸要捕捉它我们怎么可以视而不见？何况木叶一众的行动不也是解决了晓的几名成员么？我们可不能够畏惧而前行，就算晓组织想要夺取尾兽，也要付出惨痛的代价才行！”

照美冥一拳将桌子打穿了，低声恐吓着说道——

“听我的，闭嘴，不然就杀了你！”

“额……好吧……”

青脸上流着冷汗说道，“不过我也要去……”

“你留在村子里面处理事务，我要出去，你也出去了，村子无法正常地维持着活动了，虽然那些老家伙在照看着，不过现在的时代，怎么能够交给老家伙们来支撑大局？明白了么？”

照美冥冷哼着说道。

“好吧……”

青无力的点头，此刻的他并不明白，照美冥更多的是想和风雨辰结伴同行，小别胜新婚，好久不见自己的男人了，怎么会不想呢？

“那么就这样决定好了，我们尽快出发吧……”

风雨辰说道，他之所以这般的着急是因为团藏那个家伙与大蛇丸穿了一条裤子，之前纲手姬就和他通气过，暗部成员的名单被团藏交给了大蛇丸，这种机密的事情竟然都被团藏老贼知道了，说明他的动向也暴露了许多……

加上十二星辰中的野玫瑰被团藏威逼利诱，他和纲手的处境相当的尴尬。

所以说，大蛇丸很可能已经比原来的剧情提前行动了起来，大蛇丸一行动，晓组织也不会落后的。

风雨辰确实是在找照美冥当帮手，木叶现在的人员抽调很紧张，十二星辰的力量不能够暴露，因此，向照美冥这个情人借点兵力还是可以的，照美冥要是也参加进来就更好了，身为一个村子的影，实力自然是毋庸置疑的。

“那么明天早上吧？我还要交代些事情，青带雨辰去休息吧，这一次就算是雾隐与木叶的首次联合行动好了，水火同盟会的价值，要让它确实的显现出来。”

照美冥点头，下了决断。

这样，风雨辰、照美冥、再不斩、白、长十郎五个人便组成了木叶与雾隐的联合行动小队，首次的，确实，在忍界中，两个村子的联合行动，这还是第一次（并非像木叶对砂隐的救援那种，而是真正意义上面的利益一致的联合行动），这种开端似乎为未来的五个忍者村的联合行动埋下了伏笔……(未完待续……)

第一千九百九十一章 蹭得累的水影有不有

【今天第四更送，求订阅、月票、推荐票】

第二日，风雨辰与照美冥、再不斩、白、长十郎从雾隐出发，前往了三尾所在的湖泊。｛匕匕｝

“首先我们得确认，三尾栖息在这个湖泊之，但是并非是湖底，在这个湖有着一个异空间，三尾躲在其，谁也无法发现，只有一个人能够将三尾召唤出来。

根据我的情报显示，三尾早已是在大蛇丸的计划猎物之，为此他准备了能够将三尾控制三尾查克拉的人，被他的一名手下监管着。

她的这名手下也不是普通的忍者，晶遁的血继忍者。”

风雨辰一边奔驰着一边叙说道。

“那我们是要等大蛇丸出手的那一刻了？”

再不斩皱眉说道，他更喜欢直接杀掉的，真是麻烦的任务。

“控制三尾，这怎么可能，不是人柱力怎么能够控制三尾？”

长十郎不禁皱眉说道。

“那个控制三尾矶抚的小鬼似乎与四代水影矢仓有些联系，外貌和能力与矢仓有着一些相似，所以大概基于些才会拥有引导三尾的力量吧？不过，这也是他的悲哀吧？”

风雨辰解释着说道。

“原来如此，如果是矢仓的亲属嫡系的人确实是拥有着将三尾召唤出来的力量，不过三尾那种存在，虽然有些笨，但是也并非是蠢，因此应该是强制召唤它，那么所需要的力量……”

照美冥不禁皱眉猜测着。

“放心吧……大蛇丸的手下可是有着医疗忍者的，能够研制出强制激发潜力的药物，虽然这样会把那个小鬼玩坏……”

风雨辰肯定了照美冥的照美冥的猜测，接着挥手示意所有人停止下来

“似乎已经有拦路的人了……三个位置，东北方向六百米处……东击方向五百米的位置……以及两个绕到我们身后的人……”

“是大蛇丸的人么？”

白的手出现了几只千本。

“并不是，大蛇丸现在应该没有人手对付我们，虽然清楚了我的行动……应该是晓的人……”

风雨辰双手开始结印

在此刻，周围的树木开始了移动，如同树人一般行动了起来。挥舞着巨大的枝条对着他们击打了下来。

“哈！！”

长十郎挥舞着背后的怪异双刀斩击了起来，处于双刀面的两个圆孔发出气体然后整个刀身散发出光芒，形成能量聚集体，发出光球爆发出去。一瞬间将他面前的所有的树木拦腰斩断。

“不错嘛，新人！”

再不斩一边挥舞着手的斩首大刀一边说道，真是的，要被新人下去了呢！

“水遁大爆水冲波！！”

完成结印的风雨辰顿时从口喷吐出了足够媲美一个湖泊大小的水量，像是海的汪洋一般疯狂地向着四周扩散着。整个森林一瞬间被冲爆了开来。

“喂喂……”

“你倒是说一声啊……”

再不斩不禁在水摇晃着说道。

“这种查克拉的量也太巨大了吧？”

长十郎惊讶地看着风雨辰，如同尾兽一般的查克拉含量，这个木叶的新星三忍真得是好厉害啊。

“嘛，他们的这种术是改造了地质，所以将地面与面的植物分割开，可以了……”

风雨辰接着结印

冰遁千里冰封！！

手掌散发着强烈的寒气，按在了如同湖泊般的水面这，将方圆数十公里的区域全部覆盖了下来。

“你可真得是……这样浪费查克拉好么？”

照美冥伸手敲着风雨辰的脑袋，却没有发现这个动作相当的亲昵。

“嘛，这样也解决了对手了。现在我们缺乏的是时间，而不查克拉，而且我的体质，使用水遁和冰遁所用的能量要少许多，这也是一种天赋而已……”

风雨辰也有些意外，使用如此强大的水遁忍术竟然只有正常一半的查克拉消耗量，冰遁也算了，他是冰遁的体质，冻结水流不过是冰之妖精的能力之一，只是水遁太意外了。空间是什么时候他对水的掌握如此强大了呢？

（美人鱼的祝福之力，然而失去了这段记忆的风雨辰并不知晓）

“是么？那么加速前进吧……”

照美冥说着，双手快速的结印，然后绯红的唇顿时喷出一股强烈的腐蚀气雾。

溶遁溶怪之术。

她从口吐出的这种具有黏性和强腐蚀性的液体。快速地向着周围扩散开来，很快一声声让人毛骨悚然的怪异声音出现了……

“本来眼前透明的世界，出现了一只只被腐蚀掉的巨大蜘蛛，这些蜘蛛被腐蚀而死落在了冰面之。

“配合不错嘛……”

风雨辰微笑着说道，刚刚他对照美冥做了一个手向的姿势，没有想到她能够意会到。不过这也是在情理之的事情，两个人之前怎么说也有过配合的嘛。

“地面的你来，天的我来，你不是这个意思么？真是个讨厌的男人啊……你干脆一起解决好了，要我帮什么？”

照美冥虽然嘴吃味，内心却是在说看，我怎么不可能了解自己男人的想法呢。

“你可是患了病了呢……”

风雨辰无奈的抚着脑袋说道。

“什么病啊？”

照美冥伸手摸着自己的皮肤，应该保养的很好啊？

她可是为了男人好好在保养着自己，最起码每天的泡温泉还是有的。

“额……蹭得累（傲娇），懂么？”

风雨辰无奈的说道，一个二个都是这样啊，不过萝莉蹭得累也算了，女王还这样蹭得累，这可真得是件可怕的事情啊。

“你这个家伙！~”

照美冥有些手无举措的脸红了起来，她怎么会傲娇？

“别以为你是我的搭档，对你有些容忍的，笨~蛋么你，我才不会……”

“你的这个语气……好吧，算我没说……”

风雨辰叹气着说道。

“哈？我可是听到了你的抱怨啊？是谁死皮赖脸的要我帮忙的？”

照美冥摇晃着风雨辰的肩膀嗔怒道。

“现在可不是吵架的时候……水影大人……雨辰桑，你们注意下周围的情况好吧？”

白苦笑了起来，两个人绝对有奸情。(未完待续。)h118

第一千九百九十三章 秽土转生*改之大蛇

【感谢g、萌萌萝莉控童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

斩裂了蛊虫之间后，风雨辰一行人继续赶路，只是，在他们的面前出现了两个选择。

眼前的世界仿佛颠倒过来了一般，而且在某一处变得极为的窄。

“这是幻术么？”

长十郎救助般的看向了风雨辰。

“不，不是幻术，则是我们面前的空间被扭曲了，对方的陷阱设计得非常高明，在斩裂了那个空间蛊之后，会以献祭的方式进入这个扭曲的结界之中，恐怕这种结界里面是最为坚固的，外面相对的脆弱一些，是我疏忽了，我们应该更加谨慎一点……”

风雨辰皱眉说道。

“那么怎么办？用刚刚斩裂空间的剑灵行么？”照美冥问道。

“恐怕是不行呢，我想对方肯定也已经想到了这一点，假如我们从空间蛊中逃出来的话，那么说明我们之间是有着能够使用空间忍术的人的，因此对方在第二个环节相对的会针对空间进行布置陷阱。”

白思绪着说道。

“不错，正是如此，我们只能够按照对手的意思前进了，他是要玩猫捉老鼠，大概……因此我们只能从这条路走出去，这个扭曲的结界通往了不同的地方，也就是说对方给我们准备好了接待的人。

所以接下来要各自为战了，大家可不死了哦！我会在你们的身上布下我的术式，这个术式能够在隔绝空间之中传递情报，大家伸出手来……”

风雨辰说道，将飞雷神的术式设置在了照美冥、再不斩、白、长十郎的手掌之上。

接着他们开始出发。

渐渐地，在进入了扭曲的中点站中。伴随着一股眩晕的拉扯力，风雨辰来到了一处湖面上，而他的眼前则是一个曾经战斗过的对手

“大蛇丸！！你的运气还真得不好呢。看来也被对方利用了呢？真是的……”

风雨辰冷哼着说道，“你的计划可是被晓洞察到了呢。现在的一切行动，反为对手做了嫁衣，真得是可笑呢？”

“你怎么会在这里？！~！”

大蛇丸惊悚地看着风雨辰，这个世界上最不想遇到的两个人，宇智波鼬以及眼前的日向雨辰，这两个人拥有着妖孽一般的天赋，写轮眼又是他的克星。

“既然遇见你了，那么就不能够这样结束了。好了，我们重新开始三年前的战斗吧……”

风雨辰的手中具现出了一只冰之苦无……

“可恶！！我也不是那么好惹的！”

大蛇丸口中虽然倔强，但是却远离了风雨辰，木叶崩溃之时的【杀人之雪】可是让他差点死亡呢，即便如此也仍然……

不过。

秽土转生之术！！

随着大蛇丸的通灵式，很快一个棺材从地面上升腾了起来，棺材盖打开之后，露出了里面穿着甲胄作战忍服的猿飞日斩。

第一个棺材之后，接着出现了第二个

这第二个棺材中出现的人是与四代雷影有些相像的人……

应该是三代雷影没有错。

接着是第三个棺材，打开之后。出现的是砂隐的三代风影。

“又在使用这种术么？大蛇丸？”

从棺材之中走出的三代火影猿飞日斩愤怒地说道。

“呵呵，我可是为你们准备了非常优秀的容器呢，用了初代的细胞。这会让你们的能力更加强大一些……”大蛇丸冷笑着说道。

“猿飞日斩！！！”

三代风影与三代雷影显然认为了他们身侧的人，当然目标的三代火影可是超级有名气的人，同是三代的影中，最强的的一个人便是三代火影了，忍术博士，使得木叶进入了全盛时间的重要人物。

“老家伙聚集到了一起，可要好好的感谢我呢……”

大蛇丸拿出了带有令咒的三把苦无，分别插入了三位影的后脑之中

“为了专门应付强大的对手，我可是将术式进行再开发呢。现在你们拥有完整的意识但是却同时能够听我的使唤，我的改造不错吧？猿飞老师？”

“混蛋！大蛇丸。你这个家伙现在到底要做什么？”

猿飞日斩发现他竟然无法违抗大蛇丸的命令，在他拥有意识的状态之下竟然仍然无法违背。而且还是积极地想要为大蛇丸服务。

“就算是二代水影大人也无法对我的术进行干涉了，我可不是白白浪费时间和生命研究禁术的，好了，来吧，猿飞老师，你所看中的木叶新星由你自己来终结怎么样？拥有全盛时间力量的你，应该有这样的力量吧？

三代雷影，三代风影，你们两个人掩护猿飞老师吧，嘿嘿，同时是三代的影，你们之间让渡主会配合的更加好吧？”

大蛇丸拍着手掌说道。

他可是等着报仇的这一天呢，宇智波鼬以及日向雨辰，这两个让他受到屈辱的家伙，他怎么会吞下这口气呢

“好戏现在才刚刚开始，日向雨辰，你不要以为这一回会那么简单的封印灵魂了，我可是专门为你而开发的新式秽土转生，好好的期待吧，不会让你无聊的！”

“既然是木叶的人，那么便没有任何要留手的余地了，和三代火影一起消灭木叶的优秀忍者，很有意思，虽然被操纵有些不爽，但是能够重创到木叶也算是不错了……”

三代雷影哈哈大笑着说道。

“确实，很有意思，不过，猿飞，你们木叶的这个天才，真得需要我们三个人联手对付么？难道是下任的火影？”

三代风影问道

“我相信就算我们联手，恐怕也很难打败这个家伙，在我死之前，我就已经很是欣赏他的实力了，本来要将五代火影的位置传给他的，可是这个家伙分明是个漂泊不定的浪子，与自来也同样相性的家伙。

大蛇丸啊，你就好好看着吧，即便我们三位影联手，想要杀掉这个家伙，也不是一件容易的事情！”

猿飞日斩自信地看着风雨辰

“既然已经是这种局面了，那么没有办法了，让我见识下你现在的实力吧，雨辰，可不要输给我这个老家伙了……”(未完待续)

第一千九百九十四章 最强之雷，冲爆的回天之术

【感谢宫泣宸童鞋的飘红打赏，恭贺宫泣宸童鞋晋升本书第十萌主，今天六更喵，第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“这可真得是大危机啊，号称忍术博士的三代火影，史上最强风影的三代风影，云隐史上唯一能够与八尾肉搏战，拥有最强之盾以及最强之矛的三代雷影。

史上的三代目可都是绝代风华的人物啊，能够与三位战斗，实为我的荣幸，看来只凭借封印无法击败你们的啊，在封印之前让我们好好的较量一番吧。

我的时间虽然非常赶，但是，还是有时间与三位来一场酣畅淋漓的战斗的。

今天只是一个后代向前辈请教，没有其它的因素，随随便便将三位封印了，未免有些失礼了，对于史上具有名气的你们，我有必要拿出真正的实力来战斗。”

风雨辰伸了下懒腰，做起了热身运动。

他的主线任务之中可是有着击杀火影名人的，一举两得而已。

大蛇丸为了应付他的布都御魂剑，想必改造了术式，灵魂封印没有那么容易了，所以只能够通过战斗来找到突破点了。

不过，嘴上的一些漂亮话也是需要的不是么？

毕竟咒术的精髓可是谎言呢，谎言也是一种咒术。

“真是的，年轻人太过自大的话，可不是件好事呢~！与我们三个战斗，还如此的狂妄，让我来告诉你如何尊敬前辈吧……口气太大的小鬼可是不招人喜欢的！”

三代风影大力挥手

磁遁砂铁时雨！！

三代目风影使用出磁力查克拉性质的斥力，使一个个飞石状的砂铁从地面向着风雨辰极速发射，速度以及力度都是相当的强烈的。

然而这种攻击对于三代风影来说，只是家常便饭而已，仿佛随意之间便能够施放出来一般。

“冰遁多重冰流壁！！”

风雨辰双手按在地面之上，顿时一层层巨大的冰封从地面之中伸了出来，将眼前的一个个砂铁石挡在了外面。

如果用土流壁也一样能够挡下攻击，然而即便如此也无法抵挡得了三代风影的砂铁攻击，同时三代风影可是能够提炼土中的铁元素进行磁化攻击。虽然不清楚三代风影的磁遁是什么样的血继限界，但是能够肯定的是一定是带有土性质的技术。

然而风雨辰特殊强化的冰流譬就可以了。

雷遁黑斑差！！

就在这里，配合着三代风影的攻击，三代雷影使出了黑色的雷电，如同奔雷的豹子一般，聚齐在三代风影的砂铁之上，瞬间将冰流壁冲得破碎了起来。

“火遁火龙弹之术！！”

“土遁土龙弹之术！”

“组合忍术火流土炎弹！！”

一时间。三代火影的攻击也纷至而来，土龙与火龙汇合在一起。变成了土火龙，威力比之之前强大数倍有余，能够将忍术搭配的如此完美，不愧是有忍术博士之称的三代火影。

“土遁心中斩首之术！！”

风雨辰接着从地面破出而出，将三代火影抓了进去。

然而可惜的是，三代火影瞬间变成了一个泥人，居然是土替身。

使用术的熟练已经达到了巅峰状态的三代火影的攻击再次到来

土遁土流大河！~

接着风雨辰周身的地面变成了泥沼一般，将他吞噬下去。

忍法咒符引爆！

就在风雨辰准备逃脱之中，几张不知道什么时间贴在他要害位置的起爆符瞬间爆炸了起来

“轰轰轰！~！”

如同连锁一般的。一张张，贴在风雨辰身上的起爆符爆炸了起来。

雪之凄美。

风雨辰的身体在爆炸之时化为了无数的雪花散落开来，然后在一个方向汇聚起来，此刻的他被逼迫得不得不使用起写轮眼的力量，不愧是三代火影，下手的速度也真得是太快了，使用土替身的同时不忘记在他的身上布置上起爆符。简直在可怕了。

术扔使用达到了炉火纯青登堂入室的地步。

磁遁砂铁结袭！！

三代风影怎么会给风雨辰喘息的机会，扬起手

地面冲了一个个砂铁块或者砂铁剑、矛等等之类的兵器，向着风雨辰狂暴的冲击了过来，那种样子简直像是被密密麻麻的兵器锁定了一般。

柔拳法八卦掌*回天！！

风雨辰的身体喷发强烈的查克拉气流，如同陀螺一般的转动了起来，查克拉球渐渐地扩大。紧接着将半径十多米范围内的一切全部弹飞了出去，同时地面上也出现了一个圆形的大坑。

雷遁四指贯手！！

三代雷影将大拇指内握，接着伸出四指向着风雨辰的身体突击了过来！

四根手指缠绕的爆雷属性查克拉，瞬间与风雨辰的回天之壁撞击在地起，然而并没有被弹飞出去，手指与查克拉风暴撞击在一起竟然被毁坏。

这还是头一次的出现这种情况，风雨辰不禁露出了惊讶神色。不愧是最强之矛，竟然强制性的与日向流的绝对防御进行碰撞啊。

三指贯手！！

雷影的手指收起来了一根，变成了三根插页，而此刻他手指的攻击更加强烈了一些风雨辰的回天被撞击的后退了起来。

柔拳法太极式阴阳回天之术！！

风雨辰所喷发出来的查克拉变成了一阴一阳的形象，整个查克拉球变成了阴阳眼一般。

雷影的身体被震击得后退，身体都有些崩溃起来，然而秽土转生的他可是不死之身！

二指贯手！~！

一指贯手！！

雷影身上的能量狂暴着，一个瞬间将风雨辰的回天打飞了出去，虽然没有穿透，却是将风雨辰打飞了出去，这一样的强横啊。

“轰！”

风雨辰重重撞地树木之上，落在了地面，缓缓地站了起来，使用回天时是没有办法使用其它的术的，硬生生的承受到了三代雷影的攻击，果然还是太自大了，即便是太极法也被三代雷影的攻击冲破，这个家伙可真得是厉害呢。

“果然，应付三位影的话，不拿出一些强力的术是不行了呢……”(未完待续。)

第一千九百九十五章 三日月飞雷神之斩

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

让风雨辰为之自信的太极式柔拳法，第一次吃到了亏，四代雷影的强行突击，一指将他贯飞了出去。

一本（指）贯手虽然没有打破回天的防御层，但是却是凭借着基迅猛的力量将风雨辰打飞了出去，雷遁的迅捷加上那无比的力量，打飞风雨辰并非是胡来。

当然，这也只有秽土转生状态下的不死之身能够承受到这样的冲击感。

刚刚三代雷影的身体明明都已经被风雨辰的太极回天冲击的几近崩离的程度了，然而其在一瞬间，从三本贯手达到了一本↘，a√nshub＋a.贯手的状态，二本贯手是瞬间而过，力量爆发的过于快，而以强烈的惯性加速度之力震击开。

以柔克刚，虽然是一个策略，但是以刚制柔也未必不可以。

忍术的不合常理就是因为其的熟练应用。

“这小子好厉害，能让你用出一指的力量，而且还一副没有事的样子，现在的年轻人真得是活泼得得让人自愧不如啊。”

三代风影说道。

“确实厉害，猿飞老师，是时候全力出手吧？”

大蛇丸伸手结印，看着猿飞日斩冷哼着说道。

“抱歉了，雨辰，我这个老家伙死了也要锤炼下你的技艺呢！”

三代猿飞日斩叹气着说道双手结印，然后——

通灵之术——猿猴王*猿魔！

随着三代的通灵，一只穿着着兽皮的猿猴出现在了他的面前。

“怎么可能，通灵兽不是需要血之通灵的么？”

风雨辰皱眉看着召唤出通灵兽的猿飞日斩。

“我都已经说过了。我的这个术可是特别改造过的呢。不然怎么让几位发挥出全盛的实力哟。好好享受吧。”

大蛇丸冷笑着说道。

“大蛇丸，你这个家伙，竟然敢对自己的老师做这种事情！！”

猿魔被通灵出来后，看着猿飞日斩的状态，顿时恍然，它本来以为这样下去自己不会被日斩再次召唤了，没有想到，还有着机会。

“哈哈。我可是好心让你们团聚下呢，好好享受吧！”

大蛇丸一边说着一边寻找起出去的办法，他和兜还有红莲他们进入到了这个空间之后，被扭曲的力量带到了这里，看来是晓组织的手笔，只是没有想到他们又找到了这么强大的成员，居然能够做出空间性的忍术，这种空间结界性，要么打败对手，要么找到出手。

虽然召唤出了三位影。而且还都是相当强大的人物，但是他可不觉得风雨辰会如此简单的死去。所以他必须在这前找到出去的方式。

通灵术——金刚如意棒！

猿飞日斩并没有留手的意思，此刻虽然他的意志清醒着，但是另一种意志在催促着他对风雨辰进行必杀攻击，只能遵从，而无法反抗施术者的意志。

“可恶！！”

猿魔也没有办法，身体渐渐地变成了一根铁棒。

将猿魔化身的如意棒抓在了手中之后，三代对着风雨辰攻击了起来，迅速伸长的如意棒，将刚刚从地面上爬起来的风雨辰击飞了出去——

磁遁——砂铁时雨！

雷遁——黑斑差！！

三代风影以及雷影纷纷从左右发动起了进攻，一开始三位影各自为战的配合来检验风雨辰的力量、速度、习惯性等等，现在才是真正的联合。

风雨辰明白，现在要躲也是不行了，不得不拿出真正的实力应战，叙旧到此为止，继续浪费时间，三尾肯定会被晓的人劫走了。

“虽然新式的秽土转生确实能够抵御到布都御魂的吸魂性质，然而，我的底牌可不只是布都御魂，这个世界，一切的忍术与幻术都是由六道仙人的阴阳遁术中演化出来看，而阴阳遁的真正结合到一起后，可以使使世间的一切忍术无效化，任何忍术、查克拉甚至肉体与其相触都会被化为乌有……”

风雨辰双手一握，具现出了螺钿三日星的阴剑与阳剑，接着他将这两把剑合二为一变成了漆黑之剑。

“三日月之飞雷神之斩！”

风雨辰仿佛合鞘一般，将阴阳剑放在了身后，左手按着地面，双眼弥漫着冰冷的锋芒，接着身体一瞬间消失，瞬间来到了三个影的面前。

好快！！

即便是作为影的他们也不得不感叹风雨辰的实力，这种空间性的忍术攻击，当真厉害，是为一击必杀的刀术！

“这是二代火影开发的术，最后的一击才是真实的，这三个影分身只是试探而已，小心躲避，那把剑~！”

身为忍术博士的猿飞日斩，很快便知晓了风雨辰的方法。

雷遁护体——雷电铠甲！

三代雷影的周身覆盖上密集的查克拉，然后瞬间消失掉，雷遁护体状态之下，随着雷遁查克拉的凝聚越来越多，速度变得越来越快，雷遁瞬身术便是应用之一。

磁遁*砂铁防御。

三代风影也早已有了动作，在过去，影可是一个村子最强的忍者的代称，没有绝对强大的实力是无法坐上影的位置的。

高密度的查克拉缠绕在周身，能够防御一切金属性器具的攻击。

“土遁——三重罗生门！！”

三代火影将三座有着鬼面的厚重之门召唤了出来，挡在了自己身前。

那么佯攻之后，便是真正的本体攻击了。

火影、雷影、风影，风雨辰会率先攻击哪个呢？

就在三位影分析的时候，风雨辰的身体已经具现化了出来，挥动着黑色的剑对三代……风影斩击了下去。

这……

要说防御上面，虽然说三代雷影是最强之盾，然而三代风影的高密度砂铁也是超级厉害的，史上最强风影可不是随便说的。

而且怎么想，首先攻击三代火影猿飞日斩才是必须的，毕竟这里实力最强的他才是最具威胁，那种罗生门只能够抵挡普通的超级攻击，对于风雨辰是没有用的啊。

只是风雨辰可不会这样想，没有杀雷影，是因为雷瞬身太难缠，没有杀火影是因为三代的罗生门只是欺骗的诈术。

而风影的砂铁结界看似强大，却是——(未完待续……)

第一千九百九十七章 阴阳合遁：云手

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

雷影震惊地看着突然出现在他身边的风雨辰，怎么可能，这究竟是？

四代火影名气忍界的飞雷神之术。

原开发者是二代火影千手扉间，只是二代那样的人物，早已是传说，并没有人在意，年纪轻轻却是在战场上履历功劳的四代火影波风水门才是真正的扬名之人。

而风雨辰正是将其再开发之人。

说来，二代火影也是相当厉害之人，不比初代千手柱间要弱多△⊙，a★nshub≠a.少。

秽土转生术是二代开发出来的禁术，这个禁术被大蛇丸研究，经药师兜之手扬名于世。

飞雷神之术也是二代开发出来的禁术，这个禁术被四代火影波风水门发扬光大，再到了风这里继续开发。

影分身之术同样是二代开发出来的禁术，成为漩涡鸣人的招牌忍术。

忍界第一神速的二代火影是在战国和忍村建立初期的传奇忍者。

高超的政治手腕，设立直属火影的暗部加强影的影响，这暗部也是忍界第一特务组织，成立木叶警务部队，分化宇智波一族的高层掌握权，建立了木叶忍者学校，优化忍者体系传承……

在那种时候能够有暗部、忍者学校的想法，扉间能够杀掉宇智波斑的弟弟也是必然的，哥哥打败宇智波斑，弟弟打败宇智波斑之弟，兄弟都是吊炸天的存在。

“……”

“没有你手中之剑，我看你还如何作为！”

三代雷影看着风雨辰的恍惚。顿时用雷遁加速刺激身体。一个瞬间将风雨辰手中的阴阳遁剑踢飞了出去——

然而——

握着阴阳遁剑的只是堓的分身而已。

真正的本体——

“你不会真得以为我除了那把剑之外就不会阴阳遁术了？我可是拥有着先天八卦之图。阴阳之力怎么没有呢……何况没有那种力量，我也开发出了阴阳遁的体术——让你尝尝真正的阴阳式日向柔拳法！”

“柔拳法——太极——阴阳遁*太极云手！”

一瞬间，在雷影的头顶之上，出现了三个风雨辰，一个操纵着黑色的勾玉，一个操纵着白色的勾玉，一个操纵着黑白重合的太极圆盘，接着瞬间这三个风雨辰顿时攻击向三代雷影！

就在雷影要躲避的时候

风雨辰的三个身体瞬间消失在空间之中。

回过神之后。三代雷影震惊的发现攻击已经来到了近前，左右分别撞过来一个黑色的和一个白色的巨大的勾玉，来不及反击了，紧接着，身前撞击过来一个由黑色勾玉和白色勾玉组合成的圆盘……

“轰！！！！”

顿时一股恐怖的爆炸传递了出来，瞬间世界被黑色和白色的光芒所笼罩，分不清晰原本世界的模样了。

“阴属性查克拉与阳属性查克拉的组合便是阴阳遁！三代火影大人和大蛇丸应该很清楚的！”

风雨辰冷哼着说道，三代猿飞与大蛇丸都拥有着阴阳及五行属性的查克拉性质，但是将阴遁与阴遁结合可非易事。

“那三个身影并非是真实的实体，只是残影而已。因为在一瞬间完成了三式的太极云手而产生的幻觉，并非是分身。而是速度过于快，已经无法分析清楚是分身还是残影了，看来应用了二代的三日月之舞和飞雷神之斩，似乎也有仙术……”

三代分析着，大概之前自来也就是被这种术戏弄的吧？真是的，自来也输的不冤枉，这种术很难躲避的，必杀+必杀+仙术组合的阴阳遁没有杀掉自来也都算是留手了。

然而风雨辰对三代雷影并没有留手——

眼前的世界，当光芒散去之后，方圆千米的森林全部毁灭了，而风雨辰纹丝不动站在天空之中注意着烟雾中的情景，一个巨大的深坑出现在了视线之中，如同尾兽玉威力一般的攻击，风雨辰已经是人形的尾兽了。

而三代雷影的身体则在渐渐地湮灭之中。

“最强之盾被打破，三代雷影，你们的时代已经过去了，接下来可是我们年轻人的时代，好好在极乐世界注视着吧，这个忍者世界将被我所改变！！”

风雨辰微笑着说道。

“嗯，你是第几代的火影，回去后，我要告诉那几个老家伙，木叶真得是天才辈出啊，这样才让人嫉妒啊！~不过，能够被你击败我也算是了一桩心愿了，真是的，带着最强之盾、最强之矛什么的名声逝世，真得有够无聊的……

你说得没有错，老家伙就去死好了，新的世界由你们来开辟，很期待你会怎么改变这个世界，然而已经无法看到那个时候了……这也是遗憾啊……”

三代雷影挣扎着握着拳头朝向了风雨辰，嘴角露出了微笑，能够被打败也是一种高兴的事情不是么？

“或许……会再见吧，只要那种喜欢召唤死者的无聊家伙还存在着，你们就要被使役……”

风雨辰微微伸出了手中，与雷影手臂对成了一条线。

“是么？那么下次再酣畅的来一场较量吧，我可不会再上当的，啊哈哈，死人有了什么战意是不是很奇怪？”

三代雷影大笑着问道。

“嘛，嘛，只要高举就好，生死无所谓，忍者可是不按常理出牌的一群人，泥垢可不行，那样可不算是忍者哦……”

风雨辰调侃地说道，“回去和三代风影说一声，骗了他真不好意思，嘿嘿……告诉他，对于小角色我一向是用木刀的……哈哈……开玩笑而已……”

“是么？我会传达到的，木刀，有意思……真是一场不错的战斗呢，少年，告诉我你的名字，你有资格让我记住你的存在。”

三代雷影消失的最后说道。

“木叶村，日向宗家——日向雨辰，参上。”

风雨辰说道。

“日向雨辰，我记住你了……”

“嗯，下次再见好了……”

“……”

渐渐消失的三代雷影，最后剩下了三代火影，风雨辰最后还要与这位传说中的忍术博士交手。

“很早就想和你较量一下了啊……三代目……”(未完待续……)

第一千九百九十八章 晶遁的克星与尖叫之音

【今天第六更送上，求订阅、月票、推荐票】

扭曲空间之后，照美冥对上了大蛇丸的部下红莲，能够使用晶遁的血继忍者。

“堂堂水影居然到这个荒野来，你还真得是有兴趣啊！”

红莲看着照美冥，不禁露出了一丝惊惧的表情，一个村子的影都是相当难以招惹的人物，虽然她拥有着晶遁的血继限界，但是这并不足以让他自信能够战胜照美冥。

影的存在，本来就是一种威慑力，让人不由自主的去害怕。

nbsp】≯wan】≯shu】≯ba，a√nshub︾a.;不过，这只是心理上面的威慑，作为大蛇丸大人的容器，红莲怎么能够允许自己死在这里呢，因此，无论如何都必须从这里走出来，还有幽鬼丸，那个小鬼可是大蛇丸大人重要的道具，她必须要保护他。

在这之前，她刚刚从幽鬼丸那里拿到了护身符，希望这个护身符会保佑自己吧，真是的，她什么时候也会有祈求这种祝福呢，她的存在只是为了成为大蛇丸大人的容器，仅此而已的啊。

“事先声明一下，如果你是大蛇丸的手下，那么便没有什么值得多说的了，但是，我也在争取时间，如果你能够放弃继续跟随大蛇丸，之后，我会放你离开……”

照美冥妖媚的长发随风舞动，那个家伙也在战斗吧，她可要果断的结果眼前的女人，不能够让那个家伙小看了，之前在封灵秘坛中被保护着，现在她可不能一直这样下去了啊，不管怎么说她也是五大国之一的雾隐的水影。而且作为他的女人。怎么能够一直一直地落魄下去呢。无论如何这次出行，她也要表现出自己的力量——

这样就有了并肩战斗的资格吧？

真是的，她什么时候这般在意那个家伙的看法了呢？

“看来是无法相让了呢，我是不可能背叛大蛇丸大人，我的一切都已经准备为那位大人付出，想要杀掉我，就抱着必死的觉悟吧！为大蛇丸除掉你这个威胁之后，我会受到更加的重视吧？”

红莲的手臂上具现出了殷红的结晶之刃。顿时向着照美冥攻击了过去。

“不够看！~”

照美冥冷哼一声，作战经验要比红莲高多了，体术上面比红莲好强一些，一边用苦无将红日之刃格挡一边手中凝聚出查克拉将其打飞了出去，然而——

就在这个时候，一层层绯红的水晶开始侵袭起照美冥，将她的双脚冻结了起来。

晶遁——结晶五角路！！

退开的红莲，双手结印，顿时从地面，冲出一个个结晶柱攻击向了照美冥。

溶遁——溶怪之术！！

照美冥同时放出了血继限界的忍术。从口中吐出具有黏性和强腐蚀性的液体瞬间将所有的绯红冰晶溶化腐蚀成了虚无，双脚也得到了释放。

“怎么可能！”

此刻的红莲顿时咬住了嘴唇。惊惧的后退，这究竟是什么东西，居然连她的得意晶遁也能够溶化掉？

“你的作战经验和我相比还远远不够呢，晶遁的血继限界，我似乎在村子里面的秘件之中看到过，应该是使周围的物质结晶化吧？不过你的这种术应该无法将查克拉结晶化，所以刚刚并没有将我充满查克拉能量的手晶化，对吧？

好了，要束手就擒的话，现在还有机会。”

照美冥一副轻松的状态说道。

经验根本是无法比拟的，红莲与照美冥的忍者经验相差太多了，而且照美冥的血继限界似乎专门克制着红莲的晶遁。

“妄想！！”

晶遁——破晶降龙之术！

一时间，一条晶龙具现出来向水影攻击了起来。

“水遁——水龙弹之术！”

照美冥双手施术，一个瞬间，澎湃的水气之下，在没有任何水流的情况之下，一条巨大的水龙具现了出来，直接将红莲的晶龙破碎掉了。

同样的忍术，不同境界的人使用也会有不同的结果，照美冥的水遁术要熟练许多，强大的威力，连带着将红莲冲击了出去。

“啊~~~！”

红莲倒在了地面这上，嘴角已经有鲜血在流露，但是却并没有去擦，而是连忙施术——

晶遁——御神渡之术！

一个个结晶柱从地面中穿行了出来，向着照美冥连续攻击过去。

不得已，照美冥连连后退着躲避了开来，虽然她的血继克制红莲的晶遁，但是要是真得的被晶化的话，那么可能——

“晶遁——一矢光明！！”

红莲拿出了自己的底牌身体周围被大水晶围绕，被透明的棱晶包裹在其中，能量向着棱晶的一个点汇聚着显然最一击必杀的术。

“簌！！”

强烈的光芒瞬间将照美冥的身体洞穿，并在其身后轰出了一道长长的沟壑——

“噗……”

然而被击中的照美冥只是水分身而已。

“都说过了，你不是我的对手！”

照美冥出现在了红莲的身后——

水遁——水阵柱！

张口喷吐出强烈的水流，将未被棱晶保护的红莲冲击出去，重重地将其击倒在了地面之上。

“噗……啊……”

红莲承受不住强烈的攻击喷出了一口鲜血。

就在照美冥准备下杀手之时，一道强烈的能量顿时冲击向了天空之中，感受那股力量的她停止了手中的动作。

“幽鬼丸……不要！！”

红莲仿佛听到某种痛苦的尖叫一般，挣扎着站了起来，此时此刻，她竟然关心起那个小鬼来，仿佛比关心任何人都关心一般，那种心情，似乎超脱了对大蛇丸大人的忠诚——

“水影大人……我……帮我救下幽鬼丸，只要他没有事情，我就不再……”

“人啊，不到最后都不会明白心中所珍视的东西，那个叫做幽鬼丸的就是将三尾召唤出来的关键吧？好吧……现在能够肯定他是落在敌人手中了，那么我们就去救援吧……”

照美冥皱眉看着天空，这股力量直接将扭曲的空间恢复了原状，到底是多少强烈的力量呢，大蛇丸空间让幽鬼丸服下了什么药物啊？

“嗯……肯定是兜……那个家伙竟然开始了……”

红莲擦了下嘴边的鲜血说道。(未完待续……)

第一千九百九十九章 三尾封印

【感谢g、逆骨寒、靉芸、书友150716151854837、殇尘~、赵星点灯、萌萌萝莉控、梦丶魂童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

与三代猿飞日斩交手的风雨辰也一并看到了天空中那穿透云霄般的查克拉柱，竟然直接冲破了扭曲的空间。

大蛇丸看到空间破除之后，身体钻入了泥土之中消失掉了。

看来如同风雨辰想象的那样，这个扭曲空间从内部破除的话很难。从外面来说就相对容易了。

这能量柱应该是幽鬼丸在召唤三尾，看来已经开始行动了。

“三代目，要告别了呢……”

风雨辰缓缓伸出了手掌——

投影魔术——天之锁！！

一条条金色的锁链从风雨辰的背后伸了隔断，这些锁链将猿飞日斩的如意棒束缚了起来，并且设下了一道道防御，同时以迅雷不及眨眼之势将猿飞日斩束缚了起来，已经被风雨辰斩去一只手臂和一只腿的他自己无法及时闪避了。

不过，三代目猿飞日斩的实力之强令风雨辰咋舌，与雷影和风影不同，解决这个家伙需要费的力气相当的多，何况其现在是不死之身，与先前的那种老朽之身是完全不能够比拟的。

“身手长进了不少呢，已经有些风范了，当年看你还是个小鬼的样子呢……好了，要上路了……”

猿飞日斩微笑着说道。

“嗯……”

风雨辰轻轻点头，斩断了猿飞日斩的头颅，化解了他的秽土转生。

只是，他可是刚刚灭杀了阿斯玛的灵魂呢，在阿斯玛身上布置的术式启动了。那个术式是专门吞噬灵魂的术式，这样即便秽土转生也无法进行了，不能够回归极乐世界的阿斯玛。自然无法和三代猿飞日斩对话的。

猿飞日斩恐怕到现在都还不清楚，他所欣赏并将村子托付的后辈。可是抢了他儿子阿斯玛预定的妻子并且封杀了其灵魂。

确实，死人是不会说话的，然而秽土转生的话另当别论了，他可不希望再看到红担心受怕的情景呢。

而且杀阿斯玛的可不是他，而是晓的角都与飞段，这才是皆大欢喜的结果呢。

可笑的阿斯玛走的时候还想要建功立业什么的，结果实力不足扑街而死，这倒是活该了。

收起阴阳遁剑之后。风雨辰开始向着三尾的位置进发，不过这么直接的过去，可是不会顺利的呢。

“黑翼、白翼，又到了用你们的时候了，打开空间的乱流，我们直接到三尾的体内去！”

风雨辰用布都御魂剑召唤出了剑灵之一的黑白翼萝莉天使姐妹。

“棒棒糖加1，黑翼！”

“嗯，嗯，召唤一次，就要给一份棒棒糖作报酬。白翼。”

黑白翼强调着打工费，然后将空间撕裂拉着风雨辰穿梭过乱流的空间，来到了一处空间中。如同城墙一般巨大的肉壁，加上小型湖泊般的积水，一股股强横狂暴的查克拉，这些都表明了眼前的空间在三尾的腹内。

黑白翼拥有辨别着次元的力量，只要不超过她们的距离限制，并且拥有足够的能量便可以斩开次元空间之壁，到达另一处。

每一个地方都是有着空间坐标的存在的，因此，只要坐标准确。便能够顺利的穿梭了。

这两个家伙作为宠物来养还是很不错的呢，只是消失的查克拉都是风雨辰提供的。消耗的量可不是一般的程度。

“那么，现在就开始吧~！建御雷之男。现身吧！~！”

风雨辰的双眼变成了凯尔特万花筒的状态，疯狂转动的万花筒白之写轮眼，具现出了黑色的火焰，渐渐地构成了一副炽白的骨架，因为是在三尾的腹内，所以建筑雷之男是达不到完全体的。

九个天之勾玉，从骨架的身后缓缓地浮现，其中三个是炽白的颜色，六个是漆黑的颜色，巨大的骨手握着放大版的布都御魂之剑猛地插入了三尾矶抚的肉壁之中。

“吼！！嗷！！”

剧烈的疼痛感使得三尾疯狂地挣扎摇晃了起来。

“哼！就算再怎么挣扎也不会有用处的。”

风雨辰加快了尾兽查克拉的抽取速度，虽然封印魔物越来越多的原因，布都御魂似乎成长了，虽然魍魉的封印八歧之力已经交给了毒岛冴子，但是布都御魂的力量并未减弱，似乎类似于功德一般，击杀的魔物越多越是强大，仿佛像是世界汲取存在之力一般。

嘛，怎么样都无所谓了！

随着查克拉的汲取，渐渐地六个黑色的勾玉有一个迅速的填满了起来，最终上面显示出了三尾的图案，颜色由漆黑变成了炽白的色彩。

封印完成。

这样已经是四只尾兽封印完成了呢。

相比晓的抽取尾兽速度，风雨辰要快一些，毕竟他所抽取的只是查克拉而已，并非是尾兽的全部存在。

只是手段稍稍粗暴了一些，被抽取了查克拉的尾兽会实力大大的减弱，不好好的休息是不可能得到恢复的。

对于大蛇丸和晓来说，却是轻松了好多，毕竟力量大大减弱的尾兽对付起来要容易多了，何况三尾野生状态比人柱力的状态要笨许多了。

“好了，黑翼，白翼，我们出去……”

风雨辰收起建御雷之男说道。

“记得棒棒糖哦，黑翼。”

“完成了这次任务就要付款哦！白翼！”

黑白翼说着使用次元之剑，撕裂空间，来到了照美冥的身边，再不斩以及白、长十郎的战斗也结束了，地面上都是大蛇丸的手下，被打败了呢。

“幽鬼丸！！”

照美冥身边的红莲看着幽鬼丸昏倒在了地面之上顿时飞奔着冲了过去。

“你怎么突然出现了？”照美冥担忧的看着风雨辰，“刚刚没有看到你的身影……”

“嘛，同时和三位影战斗可是很麻烦的，大蛇丸用禁术召唤了三代风影、三代雷影与三代火影的灵魂转生，和他们战斗可是差点小命不保呢……”

风雨辰解释着说道。

“三位影！！！”

照美冥、白、再不斩、长十郎不由得震惊了起来。(未完待续)

第二千零二章 触手与地怨虞

【今天第四更送上，求订阅、、推荐票】

“正好，他交给我来解决吧……”

鹿丸看了眼风雨辰，使用影子模仿术带着飞段向着某个方向跑了过去。～，

“喂，你这个混蛋，要带我去哪里？？！”

飞段皱眉说道。

“带你去死、”

鹿丸冷冷地说道，师傅的仇，要弟子来报才是，杀害师傅的飞段，由他来解决掉！就算是不死之身他也要将其消灭。

“又要和你这个家伙对上了呢……”

角都看着风雨辰，将身上的晓之大衣扔在了一边，露出了背后的五个不同的面具。

“啊……”

紧接着，角都的身体分裂出了四只由一条条黑色的触手构成的怪物，每只怪物都有着一个面具作为脸而存在存在着。

“触手么？看来有些缘分呢？”

风雨辰看着角都身上由黑色的丝线触手相连的部分，顿时有些戏谑的说道，将角都的地怨虞封印起来的话也不错，应该能够强化触手怪的力量。

剑灵的成长也是需要食粮的。

嘛，决定了，让触手将地怨虞吞噬掉吧。

不过，角都可不会等着被吞噬。

操纵着分裂的几只怪物发动起了攻击。

火遁头刻苦！

风遁压害！

风助风势，火属性面具释放出火遁之后，风属性面具随即进行了辅助加强，结果。像是反应堆的爆炸一般。一瞬间将整个战斗的场地全部粉碎了起来。

“……”

随着忍术的狂暴展开。卡卡西等人也不得不后退了起来，然而风雨辰此刻却是消失得没有了踪影。

待烟雾散去之后，角都正欲观察时，一股黑暗袭来。

幻术暗黑行之术！！

风雨辰的身体从角都身后的岩石之上探了出来，双手结印，一股强烈的黑暗降临，将光明尽皆吞噬下去。

处于黑暗之中的角都无所适从的挣扎着。

感知到危险之后，瞬间结印起来。

土遁土矛！

土属性的性质变化。强化身体的术。

然而

冰遁千杀冰翔！

风雨辰的身体重重的落在了地面之上，之前战斗所留下的水坑之中的水在一瞬间化成了一个个冰之千本，呈三百六十度角域的无差别攻击，而攻击的目标正是那些面具分身，而非角都的本体。

土遁土牢堂无！

就在此刻，风雨辰周围的地面纷纷隆起，将他束缚在了里面。

原来，角都能够从幻术中脱离是因为属性面具分身将查克拉重新注入到了他的身体之中。

从幻术中脱离出来的一个方法就是队友将查克拉注入体内。

虽然角都没有队友，但是他可是有着这些地怨虞分裂的属性面具分身的。

柔拳法八卦破山击！！

庞大的能量在风雨辰的手掌之中汇聚着，仿佛射线一般的查克拉能量瞬间将眼前的墙壁冲击粉碎开来。

“噗！！”

角都的身体顿时被冲出了一个巨大的黑洞。边缘的地怨虞不停地扭曲着，怪异无比的样子。

“虽然土牢堂无是结界性的土遁忍术。并且拥有着慢慢吸收着结界内之人的查克拉，就算汇聚查克拉也相当不容易，会被渐渐地吸走，而一般的体术肯定是无法打破含有查克拉的能量墙壁，就算打破了一个点也会快速的修复。

不过，任何术不是绝对的，只要我的查克拉汇聚的速度超过了你的吸收速度，你根本无法吸收到到任何的查克拉……”

风雨辰摇晃着手壁，从洞口中钻了出来，一条条触手从他的脚下蔓延着向着角都攻击过去。

被穿透了脸膛的角都并没有死，在一个面具怪物进入体内之后，他又再生了，然而，风雨辰的触手却是向他袭击了过来。

触手vs地怨虞触手。

触手与触手的战斗。

仿佛是遇到了什么美食一般，风雨辰的触手疯狂地扎进了角都的身体之中，并且将周围的面具触手纷纷束缚了起来。

“什么东西！！~！”

角都的眼睛睁大了起来。

“哟哟，你们自己的同伴不认识么？之前可是有一个自称是触手大魔王的家伙来着，花费了我好一番力气呢，看来你们还没有接触过呢，不过没有关系，现在的触手已经是我的所有物呢，如你所见，你所契约的触手正在被我的触手吞噬着呢？很好玩不是么？”

风雨辰冷笑着说道。

“我的查克拉……怎么可能，竟然！”

角都震惊地发现，风雨辰的触手将他身体中的查克拉全部汲取了出来，根本无法反抗，所契约的地怨虞，让他自信的契约物，此刻居然面对风雨辰的触手惊惧起来。

然而在场卡卡西和山中井野和秋道丁次的眼中，却是两个怪物在战斗，角都释放出触手似的东西也就算了，风雨辰居然有着触手，令人震惊的触手大战正在展开的。

“呕……”

山中井野感觉到头皮发麻，风雨辰所操纵的那些触手看来好邪恶，看着那种触手，不禁会想到那些触手爬到自己的身上会怎么样，肯定很……

“哟，很好玩吧，卡卡西前辈，其实这些触手很有治愈性的，要不要我让它帮你按摩下呢？特别的优待哦……绝对能够让你的身体瞬间恢复起来！”

风雨辰竖起大拇指说道。

额……

“不行……不行……”

卡卡西直接无情的拒绝了。

“那井野酱要不要来试试感觉呢？”

风雨辰问道。

“额……我怎么可能……！不……行！！”

井野顿时尖叫了起来。

“会让皮肤变得滑滑的哦……皮肤好的女性才会更加有魅力……”

风雨辰诱惑着说道。

“真得？可以考虑一下……”

井野立即转变了态度。

果然女性为了美可以忍耐任何东西啊。

“开玩笑的……”

风雨辰顿时正色着说道。

“额！雨辰老师，请您正常一些，就在刚才，您的形象在我的心里崩溃了……现在可是战斗哦！！”

山中井野的头上出现了‘#’字，有些要跳脚的样子，真是的……

“嘛嘛，看你们太严肃了才会开玩笑嘛，放心吧，鹿丸会成功的打败那个家伙的。”

风雨辰安慰着说道。(未完待续……)

第二千零三章 转生究极：金轮转生爆

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

成也触手，败也触手。

角都因触手地怨虞而出名，最后因为触手而死亡。

“那个……如果活捉的话可以得到一些情报的……”

卡卡西提示着说道。

“啊……忘掉了还有这一点啊，卡卡西前辈，乃为何不早说！！”

风雨辰用力摇晃着卡卡西的肩膀，做出一副苦恼的样△wan△shu△ba，a⊥nshu☆ba.子来。

“这个……嘛，既然已经死了，也算是任务完成了，捉回去的话，以他的诡异能力说不得会逃走，而且这些家伙也不会轻易的说出真实的情报的。”

卡卡西拍拍风雨辰的肩膀安慰着说道。

只能怪角都太弱，被风雨辰玩了一下死掉了，不，角都并不弱，应该是风雨辰太强了吧？

“我还要追击剩下的敌人，卡卡西前辈你们去看看鹿丸吧，想必井野和丁次已经很担心了，剩下的交给我吧，一定不会让那些家伙将木叶的情报带出去！”

使用飞雷神之术，风雨辰瞬间追赶上了那些快速奔驰逃走的无限玩家们。

这些无限玩家的实力并不算是强大，看来应该是被逼着出来收集情报的。

看来应该是属于炮灰之列了，不过炮灰正好，击杀无限玩家的话，如果一个个选择强大的家伙来击杀，可能会很慢吧。

然而炮灰也不是好对付的。

他们似乎拥有着特殊的辅助性玩家，速度很快，马上就要脱离暗部的追踪了。

而且一个个分散开来。想要一起击杀相当的困难。

“怎么办？雨辰大人？这样下去。迟早会跟丢的。而且他们分散的相当乱，十几个人，就算我们分开追也最多只能杀掉四个人，他们虽然实力并非很强，但是仅仅靠影分身是无法击败的。”

一名暗部看着风雨辰说道。

“嗯，正常情况下，肯定无法完美地完成追击的任务，何况我们现在只有四个人。但是这份情报对于木叶来说相当的重要，我的一些能力如果被知道之后，后果会稍稍有些麻烦，看来要使用一些禁术了呢，你们退开……”

风雨辰的身体如同飞鸟一般冲上了天空之中，接着，他双眼的勾玉隐去，进入了羽村仙术模式，身体散发着青白色的光芒，胸前出现了九颗求道念玉。在风雨辰的操纵之下汇聚成了一把翡翠般的光剑——

转生眼——（小）金轮转生爆！！

紧接着，一幕令人无法接受的场景出现了。整个大地，不应该说整个火之国的所有人全部看到了一把发光的东西从头上蔓延了过去！！

强大的能量令所有人不禁睁大的双眼。

因为世界是圆的，因此，风雨辰他们之外的所有人，只看到了一把巨大的光剑横穿天空，甚至可怕的是将星球之外的一些流星以及陨石纷纷斩击成了两半！！

整个星球都摇晃了起来，这一幕，仿佛是天地之威，神灵的咆哮一般，斩击速度过快，天空被切成了两半，中间的大气层被分裂，摩擦产生了火光与青色的闪电……

因为大气层的突然破开，整个世界都涌起一道道狂暴的风卷向着高空涌去……

雷鸣与风吼夹杂着，如同毁灭降临一般，令人惊悚的气息，使得所有的飞虫走兽纷纷蜷缩逃窜起来，动物无比人类要灵敏的多，具有预兆的它们会更加清晰的预感到毁灭的力量。

然而这只是远处的人所看到的情景，在风雨辰身后的那些暗部们，瞳孔已经放大了数倍，血丝布满了整个视线，那是由于震惊而散发出来的悚意。

一个个手指用力的抓着身边的树木，并不是为了避免被暴风吹飞出去，而是为了将心中的那种难以言语的压抑宣泄出来。

无比压抑的气氛，他们并没有喊出声音，或者已经在一瞬间嘶哑了，只能靠着肉体去发泄那种惊悚，用恐惧已经无法形容得了了。

此刻的他们心中拥有着同一个念头，那就是，如果忍界的世界有神的话，那么，风雨辰无疑就是这位神明！

除了用神这个词汇来形容之外，没有更加贴切的词语了，迄今为止，他们所见识的一切力量都无法与之匹敌，即使从小在木叶的那种环境之中，听着初代目火影、二代目火影、三代目火影、传说中的三忍以及四代目火影等等的传说人物。

也无法在此刻让他们有所从容。

因为——

因为——

这已经不是人类所展现的力量了。

眼前的森林连带着大地被整齐的切开，无论是森林、丘陵、山脉、河流等等，全部被切了下来，仿佛像是切蛋糕一般的轻松，将其从陆地中分离出去，眼前葱郁的森林已经变成了一个切口光滑的平地，数以千、百里的区域在一瞬间被肃清，如果世界不是圆的，那么整个人类所生活的区域，恐怕所有地平线上的存在都会被粉碎掉……

无限玩家们尽皆死亡，被狂暴的力量撕成了碎片。

风雨辰感觉到身体仿佛被抽干了一般，他完全没有想到，转生眼的终极招式之一如此的强悍，恐怕拥有着切开星球的力量！！

要知道，风雨辰现在所使用的是弱化版的金轮转生爆，如果是完全版的金轮转生爆，切开星球并非是什么难事。

不过，他的查克拉量有些少了，之前在前往三尾所在的湖畔时消耗了很多的查克拉，各种战斗，尤其是与三位三代目影的战斗消耗了相当多的查克拉。

现在没有预计后果的使用这般强大的术。

力量已经被抽空了。

不过他的脑海中却是提示着一名名无限玩家的死亡。

然而此刻的风雨辰已经没有力气去听了，能量严重抽离而昏厥了过去。

“……”

沉寂了许久之后，三名暗部才意识到了风雨辰手昏迷，虽然仍然处于恍惚之中，但是却是上前扶起了风雨辰，随后与赶到现场的卡卡西他们汇合。

卡卡西与鹿丸、井野、丁次，看到了眼前的世界时也呆滞了起来，他们露出耻与三位暗部一样的表情。(未完待续……)

第二千零六章 团藏之死（下）

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

团藏非常自信地俯视着根之基地前的风雨辰，他的自信来源于身上的写轮眼与初代细胞，初代细胞所提供的强大生命力与木遁忍术，大量三勾玉写轮眼所带来的自信与止水的写轮眼的瞳力。

杀掉风雨辰可是团藏长久以来的目标之一，夺取白眼与写轮眼的究极瞳力，超越宇智波一族的强大，只要杀掉风雨辰的话，这一切都能够做到！

风遁——真空玉！！

团藏率先发动了攻击，几个风遁袭向了风雨辰。

nbs●】wan●】书●】ロ巴，vans▽≮omp;然而真空玉一个个从风雨辰的身体之中穿行了过去，却没有造成任何的伤害！

“接下来就是瞳术与瞳术的较量了，看来你对于你所拥有的能力相当的自信啊，只可惜，你遇到的是我，而且情况也已经完全暴露，自以为了解我的一切，自以为拥有着写轮眼的禁术与移植的初代细胞就能够做到一切，身在黑暗之中却以为可以了解一切的暗黑。

然而今天，你将会有一个新的认识，那就是黑暗的爬虫，始终是爬虫，没有对你出手，是你根本没有让我出手的必要性！”

风雨辰的衣衫飘动，在夜空之中如同白莲一般的御神袍如风拂过，流露着让夜为之悚动的平静之澜。

“怎么可能？”

团藏右眼的写轮眼快速的转动着，他不认为自己已经中了幻术，难道出了什么问题么？

雪之凄美。他早已调查过的术。能够操纵真实与虚幻的境界之术。接近于宇智波的禁术伊邪那歧的禁术，然而此刻却没有任何的雪，难道除了雪之外也可以是其它的事物么？

木叶旋风！~

风雨辰的身体在某一刻消失来到了团藏的身后，右腿重重地将团藏打飞了出去。

“轰~！！”

重重砸进地面之中的团藏并没有失去冷静，好歹他也是经历过一场场大战的人物，作为二代曾经的弟子，怎么能够露出惊慌呢。

首先要确认他的术。

看来是幻术的一种了，一开始自己的眼睛看到了风遁从他的身体袭过。接着，身影在一瞬间消失，然后再次来到了他的身后。

当时所听到的声音，难道是——！！

声音的幻术？

将声音的波动性进行利用，然后施行幻术，这样看起来就像是自由的操纵时间一般，在他听到声音之时，对方便已经到了身后。

“什么你发觉到了呢？怎么？难道你觉得只是视觉的幻术才是幻术么？或许有时候没有错，瞳术以眼睛发动，写轮眼最倚仗的幻术是由眼睛发动的对吧？然而只是眼睛看到的便是幻术么？迷惑于人类的不仅仅是视觉。还有听觉呢……”

风雨辰的身体再一次在团藏的面前消失，接着出现在了他的身后。

“冰遁——冰龙弹之术！！~！”

一只巨大的冰龙从团藏的身后出现。带着他的身体冲击了起来，一瞬间将团藏的身体咬成了两段。

然而此时的团藏瞬间消失掉了，在另一处的空间出来，只是右手手臂上面的三勾玉写轮眼闭上了一颗。

“宇智波一族的禁术——伊邪那歧，你所自豪的仅仅是这个瞳术么？然而……你知道我在何方么？

何方么？

何方么？

……”

一个个风雨辰的身体出现在战斗场地的各个地方，声音从一个个地方传达了过来，如同交响声一般混杂着。

团藏的额头上面，出现了冷汗，他不由得露出了一股惊悚，在使用了伊邪那歧之后，依然无法解除幻术么？

声音的幻术，使得他进入了幻听的状态，也就是说——

在一开始他就中了幻术，则他所看到的一切全部都是幻境，也就是说——

他并没有使用伊邪那歧么？

只是风雨辰所构建的情景，使得他认为自己已经施展了伊邪那歧之术！

解！

清楚了这一点的团藏，渐渐地睁大双眼，庞大的查克拉在体内涌动起来，幻术解开。

接着眼前的世界发生了变化，风雨辰仍然站在原地没有行动，只是那三勾玉的白之写轮眼在高速的转动着。

原来——

一开始并不是什么声音的幻术，只是他想错了而已~！

只是——

“你什么时候下的幻术？在进攻之前，不可能，我在屋子里面，写轮眼的幻术是需要相互看到的……”

团藏震惊地看着风雨辰。

“呵呵，啊咧……你难道没有收集到白之写轮眼的情报么？真是的，你也太不努力了，或许写轮眼的强大让你觉得它也就如此的地步了？

很可惜，你内心猜测的没有错，在你沉睡之时，便已经进入到耻我的幻境世界之中！！！

白眼与写轮眼的组合，你认为真得只是简单的么？

即便你闭上双眼也无法阻挡我的幻术！！

弱冠之龄，便在战场之上击杀整个精英上忍的小队，这可不是巧合，我所拥有的幻术，比你想象的还要强大！”

风雨辰冷笑着说道，冰剑从团藏的后心插了进去。

在这时，团藏咳出了一口鲜血，挣扎着跑了起来，然而——

“你的伊邪那歧并没有启动哦……所以你现在是真得要死了呢！”

风雨辰看着倒在地面上的团藏，露出了讽刺的神态。

团藏右眼与右手的绷带仍然缠绕在身上，并没有被扯开，那只是幻术的效果而已。

“你这个家伙对自己也施术了！~！！”

团藏此刻才明白风雨辰所使用的幻术真相。

在进攻之前，团藏便已经中了幻术，同时风雨辰对自己施术，施术的效果是他并没有对团藏施加幻术，这样的话，能够边自己也欺骗的幻术才是幻术的究极之一。

然而两人的战斗早已模拟好了一般的出现，团藏的攻击与伊邪那歧的使用，加上风雨辰的真实与虚幻的声音幻术——

总之，这一切都是由风雨辰的梦幻所构造的幻术场景！！

“我可是在向鼬学习呢，连自己也能够欺骗的术也是究极的幻术，在骗别人之前，首先要骗自己呢……”

风雨辰冷笑着甩开冰剑上面的鲜血……(未完待续……)

第二千零八章 万花筒：神王高御魂命！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

这一瞬间，在场的人掩饰不住复杂的表情。

野玫瑰的呆滞及恐惧。

风雨辰的声嘶力竭。

雏菊的悲愤……

以及团藏的狞笑。

在千钧一发之间，馨跳跃出来，将野玫瑰推了开来，自己的身体却是被团藏的真空刃洞穿了！

“噗……”

康乃馨之血，芳华落血。

“啊……啊……啊！！”

风雨辰的脸渐渐地惨白，病态般地仿佛要枯死一般，喉咙中甚至发不出声音了，整个世界仿佛安静了一般，时间流逝得特别缓慢，馨倒在地面上，鲜血流满了大地……

慢放的场景如同血泣的交响乐慢慢地落下帷幕。

“为什么……不要，啊！！！！”

野玫瑰颤抖地抱起馨的身体，虽然拥有着木遁之力，但是馨的胸膛已经出现了一个巨大的洞口，这已经不是恢复力能够……

左右的伤口！

“我……咳咳，我还有雏菊可是约定好了呢，要让大家……咳……都幸福起来的……玫瑰……要……要……和大家好好的……活下去……”

馨的手臂想要触及野玫瑰的脸庞，但是却渐渐地失力搭在了地面之上。

“……”

此刻，十二星辰与风雨辰陷入了同样的悲泣之中，他们的一位家人，现在

“一群笨蛋！现在还不是放弃的时候！身为大姐，我可是会好好的守护每一个妹妹的，所以不会有任何人死去！！”

雏菊冷哼着瞬间出现在了撀的身边，双眼的五叶黑菊疯狂转动了起来

万花筒写轮眼

神王高御魂命！！！

一股仿佛是宇宙意志。或者说是左右命运的力量从雏菊的左眼中散发了出来

如同神迹一般的，所有人惊惧地注视到了一幕不可能的事件

馨胸口的伤势仿佛时间在倒流一般瞬间的恢复，很快。她的双眼便迷惑地睁了开来。

“我这是……”

“没有我的允许你怎么可能死在这里！真是的，一个二个给我冷静一下吧！玫瑰也是。馨也是，你们难道忘记了雨辰哥在一旁压阵么？玫瑰因为冲动被仇恨占据了情绪而失去了冷静，馨因为胸大无脑的想要拯救姐妹而没有理智的拯救，你们啊

真是的，回去再好好的修理你们！！”

雏菊双手抓着玫瑰与馨重重的扔了出去！！

“这是什么？伊邪那歧？十二星辰之中竟然有开了万花筒的宇智波天才怎么可能？！！！”

志村团藏，一时间陷入了呆滞之中，眼前所发生的事情已经脱离了他的掌握。

要知道，伊邪那歧可是对自己使用的究极幻术啊。怎么可能对其它人使用，而且馨明明是死了才对，竟然复活了？

“原来……如此，左右时间的忍术么？”

风雨辰看着眼前的雏菊，不觉察间她的天分已经超出了他的预想，不但打开了万花筒写轮眼还获得了【究极时间万花筒瞳术】。

“没有错，为了守护【十二星辰】而存在的时间忍术，‘能够将时间倒流的万花筒左眼’

【神王高御魂命】

‘能够将时间加速的万花筒右眼’

【神魂命】

左右【过去】与【未来】的命运轮回之眼，抱歉呢，雨辰哥。会不会抢了你的风头呢？”

雏菊平静地说道，即便到了这个地步，使用出了无比强力的究极瞳术。也依然冷静如常，没有任何窃喜之情，这便是大姐的风范，继承雨辰哥的声音，守护着十一个妹妹酱。

“真得令我吃惊啊，雏菊，你啊，成长了呢……变得足以与我站在一起并肩而行的地步了呢，让人欣慰啊……”

风雨辰伸手将雏菊抱在了怀里。沉声说道，“抱歉了呢。这个家一直是雏菊在守护着，一直一直地在拼命的努力成长。然后将所有的精力投入到这个家庭里面，将所有的痛苦、不甘全部埋藏在心中，然后将全部的精力投入到这个家庭之中，你做得远比我想象的优秀的多呢。”

“笨蛋~雨辰哥！真是的，团藏就交给你们了，我去将根基地彻底毁灭。”

雏菊被风雨辰温暖的胸膛与轻柔的声音弄得羞躁不已，推开风雨辰跑了开来。

那么

接下来

“团藏，让你自信的是伊邪那歧这种禁术吧？那么现在就让你明白【万花筒伊邪那歧】与【三勾玉伊邪那歧】的区别吧，扭曲现实与虚幻的力量到底哪个更加强大！！！”

风雨辰的白轮眼高速的转动着，瞳力作用在了团藏的身上。

“伊邪那歧是不会失效的！”

团藏不明白风雨辰的自信来自于哪里，但是他的伊邪那歧只要张开着便不会有任何的顾虑，现在除了止水的写轮眼之外，手臂上面的还剩下了九只写轮眼，其中一只因为野玫瑰而使用，现在剩下的九只如同持续张开的话，大概每个能够持续一分钟。那么一共是五百四十秒，这些时间足够他跑到村子里面，请求两名顾问的支援了呢。

同一时间，风雨辰与团藏都发动了伊邪那歧，接着两个人相互靠近，团藏手中的风刃凝聚出来的剑与风雨辰手中冰霜凝聚出来的统一的刺入了对手的心脏之中！！

“噗！！”

一瞬间，团藏的胸口出现了鲜血，冰霜之剑洞穿了他的身体，而风雨辰的身体则没有任何事情，在另一处的空间凝聚了出来。

“怎么可能！！怎么可能！怎么可能！！！”

团藏惊骇地嘴角流出了鲜血，为什么，为什么他明明启动了伊邪那歧却没有成功，而风雨辰却是成功了。

不可能，以失去光明为代价的禁术，伊邪那歧可是无敌的！

不可能会有失误的，绝对不会。

而且他也没有中幻术，如果是幻术的话，受到了这么重的伤，肯定已经破解了，怎么可能还会存在呢？

“不对的……一定是哪里错了，我不应该受到伤的，不会的……不会的……伊邪那歧是绝对的……”

团藏失神地说道。(未完待续)

第二千零一十章 兄控与妹控的决意！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

祓除志村团藏以及根部之后，风雨辰便带着雏田赶往云隐的救援，雏菊、馨等十二星辰人员留下处理现场以及向纲手姬进行汇报，同时根部的暗部成员处理要移交给毒岛冴子。

野玫瑰的事件也就此结束。

随着团藏的覆灭，整个木叶已经无法再阻止风雨辰的崛起了，而十二星辰也应该展现出真正的力量了。

以木叶医院为起点的医疗暗部将公之于众。

医院暗部表面上覆盖了木叶，其实将整个忍界全部覆盖了，波之国卡多的财富被用于在全世界范围进行收养孤儿，训练医疗忍者及暗杀者，并且进行统一的分配管理。

虽然所有的无限玩家都是风雨辰的对手，但是他拥有优胜的地方就是名正言顺的木叶豪门继承人以及木叶医院所延伸络以及大量的医疗忍者和暗杀者。

初显峥嵘的时候来临了。

“叮，完成称号任务，忍界传说：击杀任意火影世界上忍之上名人两位，击杀敌对阵营玩家击杀10，获得奖励：获得击杀者血统（获得的血统是已经击杀了玩家或者忍者的血统，随意抽取）为：

【御魂师】：▲长▲风▲文▲學，◇＄↖t提升使魔的能力，可以与使魔合体。

获得击杀者忍术：

【里四象封印】：事先刻在身上（或分身）咒印，发动后里四象之印以球状膨胀，将周围的全部事物尽数封印。

【舌祸根绝之印】：木叶暗部【根】专用的咒印术。在舌头上加上咒印。以此来束缚对象。让他们不能说出有关自己的秘密。

奖励属性：力量+100，体力+100，速度+80，能量+500。”

杀掉团藏之后，便完成了称号任务【忍界传说】。

御魂师的能力，应该是夺取的之前使役触手怪的触手大魔王的力量，应该是对于召唤师之类的职业有用的，这样话。只要使魔就可以合体的话，说不定，嘿嘿

能够与第四真祖奥萝菈的召唤兽进行融合，同时也能够与阿尔托利亚等人合体，毕竟吸血鬼的眷属也是算使魔的一种。

不过和少女们合体的话，感觉有点怪怪的，虽然好奇着想要尝试，但是暂时还是不要了。

不过合体技的话肯定要强大吧，这等于是两个人的力量相乘了。

至于里四象封印倒是可以用来阴人啊，在分身上布下咒印。然后扔出来进行恐怖袭击，很不错。

舌祸根绝之印可以限制人的言语。应该也有用。

总之还算是不错的提升。

但是，现在风雨辰可没有心情想这些，这一次，可是雏田两个人单独外出做任务啊，因此，这算是两个人的蜜月之行，嘛，援助云隐也是重要的环节。

“雨辰哥哥……累了么？要不休息下吧，火影大人说你刚刚出院，身体并没有痊愈，不能够过度消耗体力啊。”雏田看着风雨辰恍惚的样子，不由得提示着说道。

“嗯，那么暂时休息下吧……晓的成员带着二尾的人柱力二位由木人正在向着他们的基地赶去，加上三尾一起封印，地点现在不确定，但是雷影他们追逐的路线已经确定，我们就沿着这条路与他们进行汇合好了……”

风雨辰停下脚步，将背后的卷轴拿了出来分析着说道。

“好，我带了提前做好的饭团，一起吃吧，前半夜由我来守夜吧……”

雏田从包裹中拿出了荷叶包裹饭团。

“饭团嘛，好想尝尝雏田的手艺啊，一定是包含着爱的饭团吧？我不客气啦……”

风雨辰拿起一个饭团吃了起来，海苔包夹的饭团，然后在里面加上一些熟肉之类的，是相当便利的食物，很方便就食。

“好吃么？”雏田腼腆地看着风雨辰。

“嗯，很好吃，雏田做的都好吃……未来一定是个优秀的妻子呢……”

风雨辰竖起了大拇指。

“嗯……”

雏田的脸渐渐地绯红，想到成为哥哥的妻子就问题有种眩晕的感觉，仿佛要被融化了一般。

“那个……雏田，这次并肩战斗吧。”

风雨辰拉着雏田的小手说道，“让云隐的那些人看看你的努力，我家的妹妹酱也是很厉害的呢。”

“嗯，我一定会加油的，守护哥哥就是我的忍道。”

雏田握紧着小手说道。

“守护妹妹也是哥哥的忍道呢，感觉真好啊，和雏田在一起每天都会觉得好快乐呢，雏田你不会觉得我奇怪吧？我这种妹控之人……”

风雨辰缓缓地握住了雏田的小手。

“不会……虽然……虽然有些……但是与哥哥在一起也是雏田唯一想要的生活，刚刚开始的时候，优秀的哥哥和我在一起，让我有些受宠若惊呢，那个时候想法雏田怎么能够配得上哥哥呢，也许会是像别人说得那样，政治联姻。

但是哥哥那天告诉我，真心真心的喜欢我，想要和我在一起，还一直鼓励着我，我真得觉得一切太美好了，即便被所有人不期待，即便笨拙，但是也有哥哥在守护着我，所以那个时候起我就决定将未来一切全部交给哥哥了……

我要成为哥哥的妻子，我要与哥哥并肩战斗！”

雏田坚决地表达着自己的想法，哥哥是个妹控，而她也是兄控，没有哥哥的世界真得不会美好呢。

“嗯，打破世俗的眼光，我们才不是什么政治联姻，我们是真挚的喜欢对方，想要在一起的，无论有多少人说三道四，最喜欢妹妹什么的意愿，是坚决不会改变的，我要雏田妹妹成为我的妻子，我要和雏田妹妹永远在一起。”

风雨辰将雏田拥入了怀中。

“雏田也一样呢，迫切的想要和哥哥永远的在一起，不离不弃，喜欢哥哥的一切，胜过了自己，虽然难以启齿，但是哥哥赌上了全部的决意，雏田也要赌上一切的决意，最……最喜欢……哥哥啦！”

雏田看向风雨辰近乎执着溢江妹爱的眼神，顿时不由得回应了起来，她也一样最喜欢哥哥了，喜欢……喜欢……最喜欢！(未完待续……)

第二千零一十一章 味觉的幻术

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

温存着，已经是一晚上过去，休息之后的风雨辰与日向雏田向着预定的路线疾步前行。

“哥哥，能够看到云隐的忍者了……”

雏田的白眼观察着说道。

“嗯，看到了，我们走……”

风雨辰点头，将路上的陷阱一个个消除之后来到了云隐小队面前。

此刻的云忍小队，所组成的成员是八尾人柱力奇拉比与他的三个弟子，萨姆伊也在其中，再加上达鲁伊与伊两个人，一共是六人的小队。

“哟~木叶的师父来啦~”

奇拉比怪异地比划着向风雨辰扑了过来，风雨辰的说唱，可是让奇拉比拜师啦。

“额……师父什么就算了，只是相互交流而已，闲话少说，现在是什么情况，敌人的构成呢？”

风雨辰严肃地说道。

“由木人桑被敌人引诱出去的，等我们发现时，已经结束了战斗……”

希向风雨辰解释了出来。

“那么意思就是说，你们现在根本不清楚对手的成员构成么？实际上，前几天，三尾也被捕捉了，看来他们应该是准备在同一个地点进行封印的，根本一尾的封印情况，两只尾兽的话，大概需要六天的时间，如果在六更之内我们没有发现对方的基地，只能够让你们放弃了。

关键现在，我也在打听四尾人柱力老紫的信息，晓的目标也盯上了他，很有可能四尾也即将被捕捉到。

因此，现在我们两两一组，分成四级进行搜索……”

风雨辰说道。伸出手掌，六个青白色的圆棒凝聚出来——

“这是我的特殊查克拉凝聚出的通信棒，你们谁找到了对方便向通信棒注入查克拉。然后我会将所有人召唤到一个地方。”

“`哦！~原来如此，分散寻找么？”

奇拉比点点头。抚着自己的嘴角，拿起了一个通信棒。

这是风雨辰模拟长门的黑棒，而用转生眼的力量制作出来的通信棒，拥有着类似与黑棒的能力。

“好，如此就能够大胆分开下了，对手既然能够将由木人桑打败，那么不得不谨慎，所以只能够聚集在一起了。”

萨姆伊说道。

“好。你们各自进行组合，雏田我们走……”

风雨辰与雏田一瞬间跳离了开来。

渐渐地行走着，风雨辰闻到了一股轻微的香味，接着便感觉一阵眩晕的力量，他与雏田分开了。

这是？

幻术么？

能够让他在不知不觉中了幻术的对手，很强大啊，不过，应该不是单纯的幻术。

幻术的话，不说写轮眼的力量，单纯以他的白眼就能够轻易的看破。

然而眼前的空间大概是一种扭曲时空的幻术。

确实是如此。

那么就又是一个规则领悟的对手。空间的规则。

那种香味是一个契约，嗅到香味的人将被抽离出精神进入一个被创造出来的幻术空间之间。

那么，说明他现在所想的想一切也能够被捕捉到呢？

“不愧是身经百战的地球世界无限王者。只是一瞬间便清楚到了这种术的利害么？只可惜你的那个同伴可不会立即想到这种情况呢？”

莫名的声音从空间传了出来。

“我担心的并不是雏田，我所担心的是——你！”

风雨辰手指轻抚着额头，从指间中透过的视线显得冰冷无比。

“任何术都有着它的缺点所在，你的这个术的风险是你也要在这个空间之中呆下去。

让我想想，这个空间是设立规则然后双方互相竞技，只是你拥有着先知先觉，所以你的胜利是必定的，然而我就不一样，失败可是就被抹杀意志。成功也不会逃出去，而是永久的陷入这个空间之中。

就算是天才。在一次次成功之后，在一次次的轮回之中。也会迷失自己的意志，到最后甚至连自己的名字也会忘记。

不过假如情况反转呢？”

风雨辰的双眼渐渐地转动了起来，变成了万花筒的状态。

“你要使用——【伊邪那歧】对吧？能够扭曲梦境与现实的术，真得是强大呢，可惜在这个空间之中，我能够读取到你的一切想法呢……”

空间中的声音再次传了出来，莫名的声音让人分辨不出来是男还是女。

“是呢，我要使用伊邪那歧呢……”

风雨辰说道。

“果然是么？”未明的声音透露出一股自信。

“是呢，我要使用伊邪那歧呢……”

“是呢，我要使用伊邪那歧呢……”

“……”

然而此刻的风雨辰突然重复起同样的一句话，渐渐地，一个个风雨辰在空间中布满，说着同样的一句话。

“停下来！！”

“停不来！！”

未明的声音露出了一声惊恐。

“是呢，我要使用伊邪那歧呢……”

“是呢，我要使用伊邪那歧呢……”

“……”

越来越多的风雨辰布满了空间，渐渐地开始侵袭这个空间。

“不要！！~停下！停下！给我停下！”

未明的声音惊恐地尖叫着——

渐渐地眼前的空间撕裂了开来。

重新变成了原来的场地。

“……”

回过神来的风雨辰将一旁边的雏田抱在了怀里，而在他们的对面，有着一个少年在不停地说着一句话——

“是呢，我要使用伊邪那歧呢……”

“……”

“雨辰哥，这是？”

雏田恍然清醒过来后说道。

“是幻术，以味觉构造的空间性质幻术，还好我早有准备了哟……”

风雨辰松了口气，右眼流出了一丝鲜血，在闻到了香味之后，他立即对自己使用了幻术伊邪那美，如果精神被污染，那么说明对方的意志已经占据他的身体，因此，对自己施放伊邪那美的话，就可以了。

处于那种无限循环状态的对方会认为自己的幻术失效了，其实是风雨辰与他一起陷入了无限的轮回之中，然后对方准备解开幻术，那么解开他幻术的那一瞬间，伊邪那美便会停止运行。

但是他所设定的伊邪那美的解脱结果，是身上的味觉幻术解除，这仅仅是限于他这个身体，因此即便脱离之后，那个家伙的精神也永远的在轮回着……(未完待续)

第二千零一十二章 兄与妹的遁术

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“幻术？他怎么？”

雏田看着对面倒在地面之上呆滞的男子不禁疑惑了起来，到底是怎么一回事，刚刚她进入到了一个奇幻的空间之中，然后——

就忽然昏迷过去。

“觉察到空气中的香味，我就知道是幻术了，因为我的瞳术原因，抵抗力强一些，因此在陷入完全的幻术结界时，对自己进行了幻术催眠【伊邪那美】。

对付这种诡异的幻术，想要一瞬间解开的办法就是将自己也算计在内进行催眠覆盖。

我的设定中——

只要我和他都在精神的幻术空间那么伊邪那美术便一直持续。

解开的办法只有他的幻术离开我的身体，而解开的对象仅限于我的身体。

所以他在质疑自己幻术的同时，解开精神空间结界后，我恢复了正常，而他却没有，这叫做幻术反噬。

因为幻术的能力不足，而被对方反噬算计。”

风雨辰起到了男子面前，抽取了他的记忆，然后冰霜之剑穿透了他的胸膛。

在死亡的一刻，男子一瞬清楚了过来，然而无法改变的命运，注定了他的死亡。

“原来是那么惊险的一幕啊，多亏了哥哥在，不然……”

雏田咬着嘴唇，似乎她并没有帮上忙呢。

“嘛，别在意，他还是个很强的对手，能够解开他幻术的人，这个世界不超过两只手，走吧。已经知道对方的目的地了……”

风雨辰安慰着雏田，向着某个方向前进着。

“……”

到达了目的地之后，风雨辰将奇拉比他们也召唤到了身边。

“这地下空间就是对手的封印地点了。不出所料，三尾和二尾是在一起封印的。里面有着很多晓的高级成员，还有一些【路障】，在进入前，首先我要确定一件事情，就目前的情况看——

由木人已经在被抽取尾兽了，看样子也快到了尾声的阶段，加上我们消除路障所用的时间，在就是说——

由木人桑很有可能会阵亡。

不要抱有侥幸。就算没有抽取完成，由木人桑也已经不行了。

因此，现在我们所能够做的就是夺回由木人桑的遗体，并且收取一定的情报。

同时，你们也可以选择后退，里面的对手不少，即便是你们，如果强行进攻，要做好必死的觉悟，全军覆没倒是不可能。只是——”

风雨辰一边说着，一边将地下基地的布置图画了出来，并且标注上了埋藏的敌人位置。

“没有更好的办法么？”

萨姆伊问道。

“有。不过需要你们帮我和雏田争取下时间，使用合体仙术将整个基地彻底摧毁，不过只能解决外围的对手，里面有结界，虽然结界会被打破，但是还要战斗，不过相应的会减少一些困难，问题是你们能否守得住。”

风雨辰看向了身边的雏田，使了个眼色。准备实验下两个人未完成的合体技。

“需要多少时间？”

希问道。

“不清楚，可能几秒钟。可能几分钟……”

风雨辰皱眉说道，“因为这是尚未完成的术。”

“开什么玩笑……这种时候要尝试这种术？”

萨姆伊觉得风雨辰有些考虑不周了。

“笨~蛋！混~蛋！相信奇迹……不就是几分钟么？”

奇拉比用力地拍打着萨姆伊的肩膀。然后目光朝向了基地之中走出的几个人——

“那么交给你们了……”

风雨辰向奇拉比点了点头，然后和雏田一起盘坐在上一起，两个人的双手相互对合在了一起。

虽然说风雨辰拥有着阴阳遁，但是最强的阴阳遁应该是两个人一起完成的，但是两个人的话，要完成阴阳遁术，难道可不是一般的大。

不过，两点是考验羁绊的时候了。

首先第一步，是查克拉的互通有无。

风雨辰与雏田的身体表面浮现出大量的查克拉，然后，围绕着两个人的身体快速的循环了起来，构成了一层圆形的能量圈。

成功。

第二步，进入仙人模式，风雨辰很容易地进入了仙人模式，只是雏田——

虽然已经从风雨辰那里学到了仙人模式，但是要掌握还需要一段时间适应的，虽然能够碰巧进入仙人模式……

“没有问题的，雏田一定可以的，因为哥哥在你的身边……”

风雨辰轻声说道。

“|嗯……”

仿佛魔力一般的声音，雏田渐渐地冷静了下来，身上渐渐呈现出金色的光芒，进入了仙人模式。

成功。

第三步，精神波动同步。

进入了仙人模式之后，风雨辰与雏田进入到了一个不一样的空间之中，看到了不一样的世界，身边充满了各种各样的光芒，仿佛彩虹一般乐园世界。

而此刻的风雨辰与雏田是相互坦诚的样子，一丝不挂的样子。

虽然是精神世界，但是雏田也几乎有些眩晕了。

“雏田……你永远是我的妹妹。”

风雨辰渐渐地靠近着雏田，将她拥抱在了怀里，两个人的胴体紧紧地贴在了一起。

“不行……不行，再……下去，要……”

雏田娇羞地闭上了双眼，虽然是精神世界，但是更加敏感了。

“雏田，哥哥期望着这一刻呢，不要闭上双眼，精神世界的结合，代表着雏田将一切交给了哥哥，你不愿意么？”

风雨辰有些迷离地看着雏田的完美少女之躯，露出了渴望的眼神。

“愿意……只要，只要顺从哥哥就可以么？”

雏田睁开了双眼，同样迷离地注视着风雨辰，是啊，马上就要成为哥哥的妻子了，怎么能够还像以前那样羞涩呢，是时候将身心全部交给哥哥了……

“要完成那样的术，必须模拟……那种样子，在精神世界完成阴阳结合，妹妹的阴遁与哥哥的阳遁结合在一起……”

精神世界中的风雨辰将雏田渐渐地推荐在彩虹之海中，吻上了她的唇。

“欧尼酱……”

雏田的身体渐渐地紧绷了起来，少女的脸颊之上如同樱桃般的粉红之色熠熠生辉，十指与风雨辰的十指渐渐地交织重叠着……(未完待续)

第二千零一十三章 仙法阴阳遁

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着精神世界之中，风雨辰与雏田一对兄妹步入了h之魂的境界后，两个人的身体仿佛变成了一体般，精神能量以及肉体能量全部得到了共享。

“原来……哥哥，是这样的喜欢着我呢……”

共享一切的雏田咬着嘴唇，注意着这个从小到大一起玩耍的哥哥，心中溢满了哥哥的爱，正是因为彼此互通有无，所以才能够从内心深处感到那种【妹控之恋】。

哥哥的爱像是疯狂的海潮一般不停地拍击着心膛，如同夜幕的群星一般照亮心路，如同彩虹之心般溢满灵魂，那种偏执到极点，深深地刻印在灵魂之中，永不信息地酝酿着这种禁忌的爱。

“当然了，我的【妹控之魂】可是早已duang的立起来了，妹妹什么的最喜欢了，娇小可爱，清纯如玉，肤白眼萌，发靓如茵，身轻体柔，如倾似诉，音蜜嘴甜，小家碧玉……

每一个姿式，每一个动作，都牵动着哥哥的心肠。

喜欢，喜欢，最喜欢啦！！”

风雨辰紧紧地拥抱着雏田，妹控的h之魂一发不可收拾的振奋着。

什么禁忌之恋也好，什么惹人注意也好，什么道德沦丧也好，就算头破血流般也要撞开这道门，门后的妹控世界是无限的宽广，像沐浴着月光的沙滩般，轻柔的小夜曲下的旋律婉转悠扬着冲云霄，即便暴风雷雨电闪轰鸣，也无法让这份灵魂消融！！

“哥哥的爱，雏田……全部都感受到了……以前，一直觉得。哥哥是在照顾着我的情绪而温柔的接受我，不停地鼓励着我，在无所依偎的世界之中。只有哥哥一个人在陪伴着我行走着，无私地爱。没有任何责备的宠溺。

我一直一直地认为我更爱哥哥，而哥哥只是喜欢妹妹而已。

从来没有想过哥哥会将我当成一个女孩看待。

贪婪地想要依靠着哥哥，永远也不想放手，这样为了自己的**而束缚着哥哥的未来。

但是——

但是呢！

现在才知道，原来哥哥对雏田的爱超过了雏田对哥哥的爱，这种没有任何理由便义无反顾的汲取着爱，这般疯狂深入骨髓的想法。

这一切，我全部……全部地感受到了呢。

所以。所以，哥哥——

雏田也最……最喜欢哥哥了，喜欢，喜欢，真得，真得很喜欢哥哥！”

雏田的小脸满面着红晕与那种惊喜之余的感动。

“爱是相互的，我才是感动，最初的开始我就认为自己是自私的将雏田拉上了只有我的世界情形，强迫地将雏田变成了一个喜欢哥哥的奇怪妹妹。

很奇怪吧？从几岁的时候就对自己的妹妹进行着羞人的爱抚，若无其事的在幼年的时候就做着奇怪的事情。嘴上说着漂亮的话，然后却是对自己的妹妹做着各种……

一直地一直觉得自己真得是入魔了般，忍耐着不告诉任何人。然而顺势就章地答应了义父的决定，与妹妹订婚，其实心理却是一种得惩的心态。

装着正人君子的样子，从不表露自己的病态想法，然后让雏田去想象我是多么一个正直的欧尼酱，打着豪门联姻的幌子，将妹妹变成了自己的妻子。

总是做一些奇怪的事情，然后告诉妹妹这只是正常的事情。

很奇怪吧？

这样的哥哥真得是糟糕透了对吧？

但是，雏田内心居然也喜欢着这样的我。并没有感觉我的行为多么地让人讨厌，一直一直地在接纳着我。并且喜欢着我，这真得太好了呢。”

风雨辰将所有的情绪宣泄了出来。

“不。一点也不怪呢……喜欢着哥哥的我，才会觉得自己奇怪呢，我们是互相的啊，雏田和哥哥要永远的在一起。”

雏田感动地说道，哥哥偏执的妹控，她也是偏执的兄控啊，虽然是渐渐养成了兄控的属性，然而并不讨厌呢。

“好了，是时候，用我们的爱之查克拉去击败一切敌人吧，比大叔可是还在帮我们守护着呢，还有很多的时间供我去相伴而行，现在来用我们兄妹的合体技击毁一切吧。”

风雨辰将雏田拉了起来。

“嗯，爱之查克拉么？是的呢！”

雏田点头说道。

精神世界渐渐地关闭，风雨辰与雏田来到了现实世界之中，两个人从地面渐渐地站了起来，同时的结起了太极式的柔拳起步式——

“比大叔，交给我们吧……”

“哦……还不错嘛，笨蛋！~混蛋！再等一会，我们真得要完蛋啦~~”

奇拉比操纵着尾兽化的身体将萨姆伊他们纷纷带着后退起来。

仙法*柔拳法——太极式——黑龙阳遁*太极云手！

仙法*柔拳法——太极式——白虎阴遁*太极云手！

风雨辰渐渐与雏田双手相握，一股冲击天地的黑白光柱从两个人的身上飞出，黑龙与白虎在光柱之中生成奔腾着，冲击上了天空，粉碎了一切，接着整个世界仿佛陷入了混沌之中，所有人感觉自己的脚下出现了一个阴阳八卦图，龙虎奔腾着向着阴阳眼中冲击而下！

如同神罚一般的力量，所有人不得不捂住了自己的双眼，紧接着便感觉到整个地面在翻腾着，身体仿佛要坠入深渊一般的样子。

“……”

一时间，不知道是过了一瞬还是一世纪，眼前的光芒渐渐地清晰散落，一幕让人无法预料到的情景出现了，整个方圆数以千米的区域全部变成了荒芜一般，在这个如同毁灭一般的巨坑之中，一个巨大的魔像以及几个穿着晓之服装的人奄奄一息地倒在地面之上。

一击几乎秒杀的地步，不分黑白地摧毁了一切。

“好了，接下来就省了好多力气了呢，效果还不错嘛……”

风雨辰微笑着看着身边的雏田，与眼前的震撼之景相比，妹妹与他达成了精神的互通有无才是最大的收获，或许他一开始的目的便是如此吧？

“嗯，哥哥还有雏田的组合是最最最强大的……”

雏田如此的坚信着，有哥哥在一起，便会无法不能！(未完待续)

第二千零一十六章 吐槽役时代

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏田的战斗在进入高-潮，风雨辰与斗篷这边也开始了战斗般的风暴。

不过，却是触手与蛊虫的战斗！

斗篷少女果然是使用蛊毒的幕后黑手，也是那个来自妖族主宰界的疯子人物，看似姣好的少女，掩饰在那份娇弱之正下的乃是歇里斯底的疯狂，不知道从什么地方冒出来的一只只只有拇指大小的毒虫，将眼前的一切全部吞噬掉。

花草、岩土甚至是空气全部被染上了一层黑紫色的样子。

同时还有着许多无法用肉眼看到的，只有细菌大小的各种毒虫将空气塞满。

为了不将雏田涉及到，风雨辰远远的退离了雏田与漆黑骸骨的战场所在地。

“真得是个喜欢妹妹的哥哥啊，伏羲啊伏羲，多少年过去了，你仍然是这样的喜欢着妹调的生活啊！！”

斗篷少女身上的长袍渐渐地落在地面之上，那一袭如同绯红之焰般的长发随风舞动，周身散发着不这定的光芒，如明似暗，她的每一举动仿佛影响着周围的一切，举手投足之间，一股无上般的威严透露而出，那种仿佛不似人间烟火一般的存在。

而此刻，风雨辰才从这个绯红少女的身上看到了那些毒虫的来源，一个悬挂在她腰间的金囊口袋，那些毒虫正是从这个口袋之中出来的。

既然这个家伙清楚伏羲的存在，那么，肯定也是当年风华绝代般的人物之一，如果是与伏羲同一个时代的人，居然能够活到现在，简单直是背离了主宰之子间的定论。平均百年的寿命。

“看来你并不记得我了啊，切！到头来，你也只是具有着伏羲的一丝神性之人。说到底也仅仅是如此……嘛，我也无法多说什么。我也不是真正的【九阴】，当年的九阴在一次次的蜕凡化胎的轮回中早已记不清真正的伏羲了。

你是新生的伏羲，他的转世之魂。

我是新生的九阴，她的蜕凡之胎。

虽然我拥有记忆，但是时间太多长久，早有一些被遗忘了，何况这漫长的岁月之中，我也不清楚自己是几世代的九阴之女。

不过既然我的初代对伏羲抱有无法释去的想法。那么，我便不能够坐视你的存在，消失吧！！”

绯红少女娇弱的面颊却是说着异常冰冷的话语。

“……”

“一个是这样，两个是这样，真是的，都在执着着我是伏羲什么而找上门来，烦都要烦死了，鬼知道当年你们到底与伏羲有什么恩怨，这都和我没有关系，不要将你们的那些想法全部强加到我的身上！！

我只是一个超中二的死宅。然而进入了自己的幻想世界之中流浪，我只是在想着好好的度过这段时间，然后当个什么地球的救世主。最后来一次拯救世界之类的超逊的事情。

真是的，让人无法冷静，再说一遍，我不是伏羲，我只是风雨辰，一个很普通的死宅，然后好运的走到现在，我管你们什么注定的剧本之类的，我只想按着自己的想法走！~”

风雨辰将布都御魂剑具现了出来。插在了地面之上，一条条触手疯狂的从地面之中伸长了出来。与毒蛊们较量了起来，互相吞噬着！！

拥有御魂师血统。加上先天八卦图的优化，触手怪的力量更加强大了许多，遵从着风雨辰的意志，疯狂地吞噬着一切的存在。

那些被绯红少女所释放出来的毒蛊竟然被触手怪压制了下来。

歇里斯底中的风雨辰，只是一面释放着内心的那种因为什么命运注定的事情，而不甘的情绪，另一面却是在套取着绯红少女的情报，按着她的意愿顺势地引导着，他要了解更多有关伏羲的事情。

虽然命中注定什么的，是很无趣的一件事情，什么伏羲的转世之类的，什么一个个追逐的少女之类的。

又特喵的不是之类的狗血物语。

好吧，即使打工魔王的节奏，特喵的玩什么失忆啊，又不是之类的ntr剧，失忆之后，然后推倒妹子的节奏……

然后，狗血的巧合妹控属性，的画风又貌似重回地严重毁三观。

好吧，要吐的槽很多……

风雨辰严重地感觉自己的中二属性在越来越特喵的有毒点了，好吧，作为死宅什么的吐槽自己中二本来就是一个件应该吐槽的事情。

然后又是的节奏么？中二妹控伏羲大魔王的转世，在无限的世界完成自己的中二学业？

不是这样吧？

“……”

好不淡定啊。

话说，死宅什么的从来不会意识到自己是中二病。

好吧，应该说，没有中二病混什么无限动漫，像那种让人嫉妒的‘现充’玩什么无限动漫才是真正的毁三观吧？

啊……不对，他难道在为自己的中二病找理由么？

没救了……

话说——

他为什么要吐槽，从一开始不都是中二的度过来么？

额。

好吧。死宅绝对是被动漫给彻底的改造了，什么悠二……桂马…鲁鲁修…空…桐人之类的各种吊爆的男主角，然后什么空太…悠…士道之类的不明真相的好运君……

好吧，死宅的真正内涵是各种经典动漫男主角的集合体，这一点风雨辰早就领悟到了，是的，死宅的境界是升华到了那种性格之中已经带有各种程式性的男主角的个性……

九阴皱眉看着风雨辰举棋不定的状态，这是被什么干扰到了么？

“能够将触手大魔王的触手收服你还真得是变-态呢，看来，仅仅靠这些毒虫是无法击败你了，嘛，这也只是我的能力之一而已，如果仅仅靠毒虫就将你打败的话，那么，真得没有杀掉的必要了，让我亲自动手的杀掉的男人，你就自豪吧？”

“哈？你特喵的也进入宅状态么？这什么语气的，你也是个‘蹭得累（傲娇）’啊！！”

风雨辰苦笑着说道，能够来个正常的人不？(未完待续)

第二千零一十八章 封绝之力 恩赐破碎

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

雏田在解决掉了漆黑骸骨之后，身上的杀气能量与仙人模式一起消散，虽然杀气结界是释放了出来，但是她只是在模拟着风雨辰的心象风景，因此所展现出来虽然是风雨辰的杀气结界，但是使用的却是她的查克拉。

仙人模式加上杀气结界，对于雏田来说一起使用简直是一件不可能的事情。

即使是她自己也不相信能够打败漆黑骸骨，唯一能够解释的就是——

妹妹与哥哥的羁绊。

兄妹一体，心技体三位一体的羁绊之力，使得雏田突破了自己的潜力与限界。

爱的力量。

接下来就要看哥哥那里了。

雏田喘着气坐在地面上，身上的查克拉几乎枯竭的地步，而且精神能量消耗的也相当的严重，毕竟使用心象风景，幻想制御之力，这些都是靠精神力来做到的。

渐渐地，雏田的眼前变得模糊了起来，果然还是透支了……

“砰……”

双手按在地面上，雏田挣扎着从忍者包里面掏出了一个兵粮丸服用了下去，然后靠在一边的岩石上休息了下来。

“……”

眼望着远处，风雨辰觉察到雏田已经结束战斗之后，便松了口气。

“现在还在担心别人，你还是担心下你自己吧！”

九阴的双眼渐渐变得绯红，如同圣火一般耀目，世界最亮的地方即她的双眼。

这是……

看着周围渐渐被笼罩在光明之中的世界，风雨辰洞察到，这是空间性的结界，将原本的世界变成了她的结界。

《圣杯战争》的这种能力有很多。固有结界魔法。

风雨辰所习得的无限剑制也是属于这类魔法，万花筒写轮眼的瞳术月读也是，杀气结界也是。

想要破开这种空间心象结界性的魔法。只有打败对手，或者等时间结束（一般情况下。固有结界所需要的能量是相当庞大的，因此，要维持这种结界也就最多几分钟而已，维持的时间也因人而异），再之就是使用破界道具。

英雄王吉尔伽美什的乖离剑ea便是破界的宝具之一。

黑白翼的次元斩裂也能够破界。

风雨辰的飞雷神之术也一样能够逃离束缚，总之，要逃出这个结界的方法很多。

但是——

“恐怕应该不是什么结界之类的法术，你的这种能力。应该是创世的力量之一，改变了这一部分世界的领域属性，对主世界的规则直接进行干扰，所以我所能够做的，只能两个选择——

一是逃离你这个术的区域，二是将你打败。

第一点，我应该不会做，妹控之人，怎么能够舍弃自己的妹妹而单独逃走呢？

所以只剩下了打败你的选项，对吗？”

风雨辰说道。

“分析的还不错嘛。有些眼力啊，只是我可没有那么容易就会败给你的，先来【享受】下我的这个术的力量吧……”

九阴的身体渐渐地淡化。接着眼前的世界之中，在天空多出了两只巨大的绯红审判之眼，接着一束束审判般的红莲火焰向着风雨辰坠击而来。

万花筒白轮眼——伊邪那歧！

风雨辰的双速的转动了起来，变成了凯尔特十字架般的样子，当身体被火焰攻击之后，忽然他的身体消失，然后从另一处的空间之中具现了出来。

“哟，不错嘛，万花筒写轮眼么？我还是调查过的。从阿飞那里知道过你的情报，伊邪那歧。扭曲现实与梦境之术，只是你这种的消耗相当剧烈吧？你能够持续到什么时候吧？

总不会。你要与我比谁的术最早结束对嘛？

嘛，如果你想要玩的话……

当然，现在如果你跪着求我，给我当男奴的话，我会考虑庭你的，怎么样？”

九阴的声音在整个领域之内回想着，如同天神一般的威严。

“额……我怎么会自大到用与你比拼术的时间持久性？而且男奴什么的，你的品味也真得有问题啊……

我呢，可不是一个喜欢被人戏耍的人呢。

虽然以我的实力对付你这样直接干涉主世界规则的人来说，确实能力有些牵强，然而任何时候都有着奇迹的发生，未来之所以是未来，那便是因为无法预测的梦幻，没有人知道未来到底是什么……

……

伊邪那歧只是我用来施展强力禁术的的依凭而已，不用担心，很快你就会败在我的手中……”

风雨辰准备运用那个禁术了，一直留着，就是为了对付这个幕后使虫的家伙，威胁最大的便是她吧？

“很好，我倒要看看你的底气到底有多大，有什么力量尽管对我施放吧，我会让你明白，什么才是真正的绝望！”

九阴的声音带有着一丝嘲讽，那种高高在上俯视着人的语气，真得让人很生气啊。

“恩赐*真相不明——恩赐破碎！！”

一时间，整个仿佛寂静了一般，风雨辰口中所呼唤出来的名字仿佛具有着无上的威严一般，令任何事物都无法拒绝这种命令！

绯红的领域空间渐渐地剥裂了开来，九阴从绯红的视界之中排斥了出来，接着她的身体如同镜子破碎一般，所有的力量开始崩溃，如同漏了底的水桶一般，迅速的漏掉了所有的力量。

一层层金色的茧包裹着九阴，然后这些金色的茧变成了粉碎的金粉。

“你……对我做了什么！！？”

九阴震惊地看着风雨辰，她的力量全部失去了，身上的血统、能量之类的全部在一瞬间粉碎掉，像是虚幻的镜面被打破了一般，她现在成为了一个普通之上。

“封印了你的血统之力，确实，要打败根本是零的可能性，但是万事有意外，我没有掌握着必杀之术，怎么可能会来这里与你对战呢，你当真认为我是愚钝之人，从一开始你的命运便被我抉择了！不过能够让我使用最强的技能牌，你已经很不错了……”

风雨辰手中具现出布都御魂之剑，瞬间插入了九阴的胸膛之中……

“噗……”

鲜血从九阴的胸口飞溅而出……(未完待续)

第二千零一十九章 狂三二号，无限（灵魂）分身

【感谢markzheng、曌乁尐、血中暗夜、萌萌萝莉控、冷冻的孀、梦丶魂、寂黎冬旋、无风皓天童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

当风雨辰将剑插入九阴的胸口时，在他要将九阴的灵魂封印时

一股异常的波动从九阴的身上泛起，另一个九阴在风雨辰刺杀的九阴身后浮现而出。

“不愧是伏羲的转世，能够剥裂我的一世身，想要封印我的灵魂来制成剑灵？可笑，你的灵魂规则还修炼的不够！”

九阴的嘴角露出了讥讽般的笑容，能够杀掉她的人，还没有呢，血统封印是血统封印，有些本来就存在而且无法抹消的东西，是不会消失的。

“虽然之前就有着这种想法了，但是，果然，还是出现了，抱有着绝对自信之人，不是我而是你，虽然很让人讨厌，不过，确实，我的力量与你相比，还相去甚远，活到了现在的你，与伏羲同一个时代的你，无论是用什么办法存活到了今天，都不是我随随便便可以解决的。

虽然如此，我也了解了如何彻底击杀掉你了。”

风雨辰收起了布都御魂之剑，这个世界的九阴不存在了，真正的九阴在他未知的地方，也许是现世也许是主宰界。

总之，九阴的能力

是【时崎狂三】！！

与时崎狂三雷同的能力。分身。

一世身。

也就是说，一个转世之身。

那么多长时间算一世？

九阴经历了多少世？

拥有多少世身，本体真正的所在之地。

没有一个人知道。

这也是无法被杀死的原因。

时崎狂三的神威灵装.三番（elohim），天使刻刻帝的八之弹（het）能够使自身过去的再现体出现，吞噬时间制造分身的力量。

以时间来实现的无限分身。

然而。眼前的九阴，虽然同样的是无限的分身，但是却应该不是时间力量，应该是

“果然是【灵魂】，对吧？”

“不错哟，看来你也不是完全的愚钝啊，能够通过一次交手就明白我真正的力量。很不错。所以灵魂规则不受血统规则的干扰……”

九阴微笑着点头，似乎并没有因为一个自己死掉而生气之类的。

“灵魂、命运（血统）、空间、时间、粒子（属性之力），五种构成宇宙的来源，原本存在的是粒子，世界是由粒子而构成的，这是最基本的，然后空间与时间。之后是命运与灵魂，我的血统封印之力，无法对你的灵魂之力进行干扰。

你的血统是一方面，灵魂是另一方向，灵魂规则的对手，还真得是难打。

也正是因为你掌握了灵魂规则，所以才从主宰之子的有限生命轮回中解脱，媲美主宰的灵魂领域，恐怕，灵魂早已根深蒂固的烙印在了无尽时空之中。所以要杀掉你，只有找到你的灵魂烙印位置。

然而事实上并非如此，即使你的天赋灵魂拥有无限灵魂分身的力量，那么可以科你的灵魂烙印有无数个，从某种程度上来说，就是无法杀死之人。”

风雨辰咽了下口水，地球战场扩大时。他从夏朵露还有海伦娜那里了解到了宇宙的秘密，加上自己的分析还是能够总结出来一些主宰界的常识的。

恐怕大主宰之下的灵魂天赋之人，应该很少，或许只有九阴一人。

“分析得不错，还算有道理，这个世界只是和你打下招呼而已，真正的我还没有来到地球空间，当年伏羲为了女娲，而打破了我和他的誓约，当年的【宣告计划】，是我和他以另一种方式成就【阴阳大主宰】，也就是吞噬妖族大主宰一人，最后我与伏羲同时步入大主宰之位。

然而最后成功之时，他背叛了我，带着自己的妹妹逃跑，宣告计划也被打破，只有九阴没有伏羲，是不可能完成那种宣告秘法的，之后，我被妖族大主宰杀了无数次，然而他杀不掉我，反而被我也杀了几次，虽然他是不死的，某种程度上面我也是不死的！

妖族大主宰请求我来这里，大概是想陷害于我，一旦我露出真正的本体，可能就彻底死掉了，因此，能够来到此地的只是我的分身。

伏羲的转世，如果你能够遵守当年的约定，那么我就助你取得无限火种，你的对手可是整个主宰界，怎么样？要合作么？”

九阴伸手轻抚着风雨辰的脸庞，似乎陷入了回忆之中，有些事情果然是无法忘却的，恨之深爱之切，越是憎恨，内心越是爱慕着。

“不，我自己的路我自己知道怎么走，不用劳烦你费心了，下一次，我依然会杀你，因为我们彼此是对手，还有，伏羲大圣和我没有关系，即使我的前世是伏羲，然而我只是我，现在的我才是真正的我。”

风雨辰拍开了九阴的小手。

“这个口气和伏羲一模一样的，现在没有女娲了，只有你和我，你不要拒绝我么？”

九阴抱紧了风雨辰。

“如果我要是答应的话，你才会杀掉我的吧？”

风雨辰翻了下白眼。

“是……因为那样就不是我认识的伏羲了，即使转世了，你的性格也依然是这样的呢，好了，这一世身的时间快要结束了，下次见，下一次，你不会有今天的好运了，这只是打招呼而已。

不过下一次，我可以提示你一下。

再见面的时候，是两个九阴哦，你要加油哦，杀掉这两个九阴。”

九阴的脸上露出了一股潮红之色。

额，尼玛，这特喵的原来是个抖m啊！~！

被杀也这么兴奋，有没有搞错啊？

不过真得是麻烦，恩赐破碎第一阶段的使用限度是三个月一次，下一回，两个九阴的话，一个好解决，另一个呢？

果然，九阴这个家伙看出了他的这个血统能力的缺陷，如果对付正常人可能会很有用，但是对付无限灵魂分身的九阴来说，简直是卖萌的。

一方面是抖s，喜欢杀人，另一方面是抖m，喜欢被杀，怎么感觉像是时崎狂三第二呢？(未完待续。)

第二千零二十二章 一起来滚床单的什么鬼

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

【之后的特别番，大家有什么建议可以写在评论区里面，附上理由之类的会更容易被采纳喵，来吧，一起幻想下个特别世界酱酱酱】

刚刚结束了高层会议，风雨辰又要忙碌起来了，原因嘛——

“这是水影大人留下的信件——”

雏菊将一封信件交给了风雨辰。

“哦……”

风雨辰知觉不是什么好事情，打开一看，果然与他想象的一样，之前在三尾寄宿的湖畔约定好了，水影会到木叶一趟的，然后扑了个空，风雨辰已经去援助云隐村了，因此没能约会的水影自然是不开森了，留下要挟信，限风雨辰结束任务后去找她，约会。

如果再爽约就到木叶上门提亲。

真是的——

“雨辰哥怎么回应水影的约会呢？”

雏菊问道。

“你怎么知道？”

风雨辰苦笑。

“看水影的样子就清楚了，刚刚的高层会议，应该确定了您的未来地位吧？那么现在就要忙起来了，想要约会的话，不像之前那么容易了，可以随便跑，现在你担当要任，不是随便跑的身份了。”

雏菊说道。

“也是，多事之秋，而且马上就是年底了，到时候还有与雏田的婚礼，现在就要忙起来了……只是美冥那里也不能够随便敷衍过去。”

风雨辰皱眉说道，虽然现在是雷厉风行地上位了，但是相应的也没有了自由之身，这段时间，一方面要维护日向一族的根基与友好世族之间的关系，同时也要警惕不好的舆论。排除异己是必须的。

“那么，就以大蛇丸的禁术资料为前提吧，我们的情报中。找到了大蛇丸曾经在雾隐的一座基地，这样就可以吧？水影大人是个成熟的女人。自然有着那方面的渴望喽，好好应付吧……”

雏菊将早已准备好的文件抽了出来。

“额，什么渴望之类的，不要说得这么直白啊！真是的……”

风雨辰有些脸红地说道，总是洞察了他想法的雏菊，有些时候，虽然能够让人安心，但是也着实让人头疼。明明是个少女，却露骨的商量着泡妹子的事情。

“嘛，去吧，六尾人柱力的所在地也找到了，吸收了这只尾兽的查克拉，就剩下三个了吧？”

雏菊将另一份卷轴塞到了风雨辰的怀里。

“嗯，确实要解决了，六尾封印完毕后，就剩下了五尾、七尾、八尾三个了……”

风雨辰站了起来，吸了一口气。然后温柔地抚上了雏菊的额头，“一直以来辛苦你了呢，等一切结束之后。就跟我到到真正的世界吧……”

“真正的世界么？无论到什么地方，我都会追随你的，你所在的地方便是我的归宿之地，当初将我拉出黑暗之时，我便只能看着你才能够活下去了……

我有个小请求。

你必须要答应我才行。”

雏菊贴到了风雨辰的怀里，小手紧紧地抓住了他的衣衫。

“什么请求？”

风雨辰轻抚着雏菊的后背，这个在他背后默默地支持着的少女，如同毒岛冴子一般的大和抚子的人物啊。

并不起眼，然而上阵之时。却能够一鸣惊人。

“你新婚夜，我要和你滚床单。我一直想要拥有着一场婚礼，然而我清楚。我自己的身份，所以让我和雏田一起陪你滚床单吧？只有这个过分的请求了……”

雏菊咬着嘴唇说道。

“其它的时候不可以么？为什么要在那天啊？”

风雨辰苦涩地叹气，两个少女一起滚床单，虽然确实很让人兴奋的一件事情，然而怎么和雏田说，在新婚之夜，告诉她，加一个滚床单的对象？

不对，似乎之前精神世界互通的时候，雏田知道了他的一切在火影世界经历的事情，这样的话，或许清楚……

“那天是特殊的，因为是你的婚礼，我想在那天，和你在一起，在你婚礼的那天和你一起度过，可以么？”

雏菊颤抖地说道，“我知道自己选的时间有些特别，但是……但是……不是那天就没有意义了，我一直以来所有的坚持就是想要在新婚之夜和雨辰哥一起度过的……”

“嗯，我答应你，好了，雏田也是个很通情达理的人，我会努力的，而且她也知道我们之间的关系了……”

风雨辰抚慰着雏菊的身体，答应了下来，确实，不是那天就没有意义了，在这个世界的第一场婚礼，雏菊自然想要做这场婚礼的女方，然而却无法表露出来，因此，不得不……

这样想着的风雨辰，突然想到了另一件事情，既然雏田知道了雏菊她们，那么肯定也清楚了夕日红……

啊……

失误了，当时一激动，完全向雏田开放所有的思想了，合体技时，虽然最清楚的是两个人之间的爱，但是其它记忆也被共享了，当时没有感觉，事后慢慢消化这些记忆的话……

肯定是知道了！

“这样就拜托雨辰哥说服雏田了，我去工作了，好好陪水影大人吧，这里交给我了……”

得到了答案的雏菊顿时变得兴奋了起来，新婚之夜啊，真得是很棒的期待呢。

“嗯，我也出发，封印六尾，顺便安抚美冥……”

风雨辰眩晕着说道，果然会被雏田想象成变-态哥哥的，啊啊啊……

“加油和雏田酱商量哦，我可是期待着哦……”

雏菊拍拍风雨辰的肩膀小跑了出去，心里以为风雨辰是在想着如何和雏田说才苦恼的吧，并没有想到夕日红的事情上面。

“嗯，我会的……加油吧……”

风雨辰无力的点头，双手按在墙壁上面，总之，虽然在精神世界和雏田完成了羞耻play，但是却也是暴露了好多事情，无法隐瞒了吧？

但是，似乎雏田并没有多说什么啊，估计当时也是兄控之魂高高燃起，所以才忘记了什么乱七八糟的事情，估计冷静下来之后，肯定会回想吧？

他的本愿是将自己的战斗技巧全部教授给雏田的，但是没有想到全部东西都开放了……(未完待续)

第二千零二十五章 甲壳的银雾

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

看着缓缓升上高空之中的天道佩恩，风雨辰进入了转眼眼模式。

转生眼也拥有着类似于神罗天征与万象天引的能力，能够与轮回眼对抗的只有转生眼了。

如今最好的办法是长门所在的位置，然后击杀掉他，只是，莉莉丝等人大概也预料到了这种情况出现，无限玩家的主力应该是在守护着傀儡长门。

与晓组织的任务目标有所不同，玩家们的目标除了辅佐晓的尾兽捕猎之外，还有着击杀敌对阵营的忍者，也就是说，他的最主要目标并非漩涡鸣人，而是杀戮，木叶村的忍者都在他们的目标范围内。

好在，这段时间，风雨辰早已十二星辰的成员，布置了一张弥天之网，进得来，就出不去了。

村民得到转移，也毋庸顾虑。

这场战斗也是他所期望的！

神罗天征！

看到缓缓升上来的风雨辰，天道佩恩伸手释放出强烈的排斥之力，要将风雨辰打下去。

“没有用的！！”

风雨辰身体如同流星一般的冲刺上了云霄，手中的排斥之力反将长门排斥到了无限的高空之中。

地爆天星！！

就在此刻，一个黑色的光子在风雨辰的身体下面浮现出来。

接着黑子渐渐地膨胀，一股强烈的吸引力传了出来，地面上的房屋之类的全部被吸引到了其中。

原来——

风雨辰不禁嘴角浮起冷笑，看来长门也清楚他的力量，因此使用最强的忍术来压制他的力量啊。

神罗天征！！！

接着天道佩恩使用出了最强版本的神罗天征，所有的力量作用向了风雨辰。

地爆天星的强大吸引力加上最强模式的神罗天征，两个究极禁术同时作用在风雨辰的身上。这样的话，即使是他也无法全力躲避掉的。

早已被算计好了么？

然而——

风雨辰的转生眼也不是吃干饭的，胸前汇聚的九个求道玉渐渐向着地爆天星轰击过去。一瞬间将地爆天星打成了碎片，同时九个求道玉结成了一面巨大的青白色盾牌。将长门的超神罗天征挡了下来。

银轮转生爆！！

右手探出，一股强烈到极点的风暴卷袭着天道佩恩将其重重轰入了地面之中。

仙法*转生模式*八封破山击！

一道青白色的闪电从风雨辰的手中发出，闪电渐渐地变得粗大，如同毁灭之柱一般的将整个地面贯穿！

“轰！！”

强烈的光芒充斥到了所有人的眼中，瞳孔之中所有的颜色只是苍白，整个世界只有着毁灭的声响。

风雨辰的攻击连带着天道佩恩与周围的山脉一起轰成了粉碎。

长眠于地下吧！弥彦。

“接下来……”

“焰光之夜伯的血脉继承者，风雨辰，在此解放汝之伽锁——”

风雨辰将右手举了起来。一道道鲜血咒印浮现而出。随着他的呼喊声音，他的周身缠绕上了银雾，他的身体，正渐渐转变为雾的姿态。

“飞奔而来吧，第四号眷兽，‘甲壳的银雾’！”

渐渐地，银雾便覆盖了整个木叶村，将木叶村与外面世界的轮廓转变为了不明了的状态之中。

不论是人的身体或是建筑物，甚至连大气都一并被染为了银色的混沌。

“……雾之……通灵兽……！？”

纲手行人仰望着头顶，大睁了双眼。浮现在银色浓雾中的是，一个巨大眷兽的身影，包裹眷兽全身的是灰色的甲壳。那厚实到让人顿感不祥的装甲，甚至可称之为移动要塞，然而从那甲壳的缝隙中探出的，却仅有银色的浓雾而已。

拥有如同亡灵一般的，雾之肉体的甲壳兽——

眷兽的咆哮声，响彻在了被银雾所覆盖着的世界之中。

此刻，所有玩家纷纷陷入了惊慌之中，眼前的木叶村忽然变成了虚无的存在，建筑物与所有的忍者全部变成了雾的状态。

“来吧……暗杀的盛宴曲！木叶的忍者们。反击吧，不用担心会受到伤害。只要在这个领域之中，你们的身体即使会被攻击到也会雾化。也就是说你们的攻击对敌人有效，而敌人的攻击对你们无效，这是我们的世界！！”

风雨辰的声音贯穿着整个战场，雾化的木叶忍者们不禁激动地握起了双手，开始反击了起来。

“十二星辰星光守护阵！！”

紧随着风雨辰的施术，十二星辰在木叶村的边境的十二个点上，进行了结界施法，接着包裹着整个木叶村的超强结界显现了出来，四赤阳阵结界的强化版本，在这之中，没有敌人能够逃走！

所以说，风雨辰在一开始便准备好了，让晓的成员们有来无回！

那么，接下来。

就是长门的本体了。

转生眼状态的风雨辰，洞察之力更加突出，一眼便看到了长门的本体所在之地——

“接下来，长门，轮到你了……”

“以真祖风雨辰*斯卡蕾特之名，飞奔而来吧，第九号眷兽‘双角的深绯’——！”

风雨辰的右手臂再次闪光了起来，接着一只拥有像是热气流一般的姿态的那个眷兽出现在了风雨辰的面前，从头部突出的两根角像是音叉一般共鸣挥洒出了凶恶的高周波振动，那振动将岩石粉碎，并且撕开了空气，其肉体本身就是伶俐的振动集合体。

此以来破开守护长门的结界！

“轰！！”

双角兽的咆哮化为了冲击波的炮弹袭各了远处的一个山峰之中，冲击向了山峰上的结界，将真祖的眷兽所拥有的庞大魔力转变成了振动这种能量波轰开结界之壁，轻易的摧毁了守护长门的结界，甚至空气都被急剧压缩化为了数千度的高温将山林一烧而尽。

整个山体被洞开了一个深坑，露出了里面的莉莉丝等人与傀儡长门。

最终的战斗，即将画上句号，面对莉莉丝一众人，风雨辰仍然沉默如一，因为他有着最强的辅助队友在。

“我可不是在独自战斗呢。”

风雨辰看着汇聚过来的卡卡西等人，露出了微笑。(未完待续)

第二千零二十六章 深渊的魔女：血狱结界

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

毒岛冴子、旗木卡卡西、日向雏田、雏菊、馨、迈特凯等人纷纷汇聚在风雨辰的周围，他可不是在独自战斗，战争又不是一个人的战场，而是一群人的战场。

风雨辰还没有自大到与一切无限玩家战斗的地步，而且即使他拥有那种实力，现在也没有足够的时间给他来消灭一个个对手。

甲壳的银雾能够持续的时间并不是很多，身处于妙木山的漩涡鸣人暂时不用担心，如果风雨辰等人在银雾散去之前能够击败长门等人，这场入侵战斗就算是他们胜利了，如果不能的话，那么——

没有了甲壳的银雾，无限玩家们的实力真正发挥出来时，后果不堪设想。

何况晓的宇智波带土等人还在幕后虎视眈眈。

“……”

“卡卡西前辈，拜托你们帮忙阻拦住其它人，我去对付最里面的……”

风雨辰身体瞬间消失，来到了莉莉丝的头顶之上。

“哟……魔王啊，我的肋可是被你拿了几根呢，你可是欠我三条命哦……”

莉莉丝伸出三根手指说道。

“呵呵，不要忘记了，这可是我们之间做的交易而已，怎么，现在后悔了？”

风雨辰缓缓的伸手，一个以求道玉为中心而渐渐旋转起来的超大螺旋丸对着莉莉丝打击了过去——

“噗！”

莉莉丝并没有躲避风雨辰的攻击，任由求道玉螺旋丸将自己的身体碾压成了碎片，然而完成攻击的风雨辰并没有再前进一步。

随着螺旋丸的消失，莉莉丝的身体如同时光倒流一般重新汇聚到了一起，再次回归到了原本的状态之中。

“魔王，你的罪孽还不够啊。如此清纯的攻击，想要打败我可没有那么简单的哦……来吧，给我更多的痛楚。带给我更多的快感吧！嘻嘻！”

莉莉丝诡笑着，纤细白皙的手指轻抚着自己的脸颊。绯红的双眼看着风雨辰，强烈的魔气从她的身体中爆发了出来，一块块地面上的石砾在此刻纷纷变成了漆黑的魔物。

这是——

风雨辰不禁睁大了眼睛，这种魔法类似于之中【恶魔的心脏】公会会长哈迪斯的最强魔法，瑟雷夫之书第四章第十二段的禁忌魔法，助著自身的魔力与周遭魔力的共鸣，从蕴含魔力的物品中创造出虚拟生命。即使从土块中也能创造出恶魔，且每一只创造出的恶魔都是具有强大力量的魔力聚合体。

而莉莉丝随手之间便能够创造这些魔法的力量。简直不是常人所能够拥有的力量，她是真正的魔女。

“让你们认识到真正的黑暗吧！”

莉莉丝的手心之中出现了一只恶魔之眼，对应的天空之中的太阳上也出现了一只恶魔之眼，接着她手心之中的恶魔之眼开始闭上，这一瞬，整个世界陷入了黑暗之中，当莉莉丝手中的恶魔之眼现次睁开之时，天空的太阳变成了绯红之色，整个世界被血红的光芒所笼罩，所有人感觉到身体的能量在缓缓的流失着。而且体力也在渐渐地弱化。

“！！！”

风雨辰震惊的看着这一幕，完全没有想到莉莉丝竟然拥有着这种等级的力量。

不过，看来应该是结界型的法术。或者是一种幻术。

即使是幻术，也应该是实体的幻术空间。

“……”

风雨辰的左眼在此刻由转生眼的状态渐渐变成了白之万花筒写轮眼的状态……

“雨辰哥，是幻术，没有错，不过应该是空间性的实体幻术，究极的幻术，以万花筒的状态也无法干涉反弹到这个幻术，怎么办？”

雏菊靠在了风雨辰的身边问道。

“你的【神王高御魂命】如何？”

风雨辰问道。

“即使让时间倒流，也无法解决这个幻术。倒流塥，那个女人仍然能够使用这种术。相比幻术来说，这更多是空间性的术。只是这般大范围的术，恐怕一般的攻击根本无法破碎。”

雏菊不禁皱眉说道，“而且即使可以，我的术的范围也不可能有这么大啊……”

“也是，你的术范围达不到这种状态啊……那么……”

风雨辰看着远处双角的深绯与甲壳的银雾，已经有两只眷兽了，要召唤第三只，所需要的不仅仅是魔力，还有……

一瞬间风雨辰强硬地将雏菊抱在了怀里，嘴巴贴近到了她粉嫩的颈部上面，两眼弥漫上了一层绯红之色，张开口露出了吸血鬼之獠。

“雨辰哥……嘤……”

雏菊被风雨辰抓着身体，温暖的大手用力地捏着她的柔软，挤压成了各种形状。

“抱歉了，借给我力量吧，雏菊……”

风雨辰张口咬住了雏菊粉嫩的肩膀，少女的绯红之血渐渐地渗入到了他的体内，身体中涌出了绯红之雾。

“嗯……哼……”

雏菊感觉整个身体仿佛都要融化了一般软软的依偎在风雨辰怀里，脸上呈现着酒红的色彩，双眼迷离着雾水，感觉仿佛是那种缠绵的状态一般。

“吸血鬼的血族之力么？我倒要看看你会拿出什么样的力量来……”

莉莉丝似乎对于自己的幻术结界相当的具有自信一般，期待着风雨辰会拿出什么样的力量来进行对战。

“焰光之夜伯的血脉之继承者，风雨辰，解放汝之枷锁——”

缓缓从雏菊的发丝间抬起首的，风雨辰将自己的右手举了起来，强烈喷发的血雾魔力散发出璀璨的青白色闪光，从闪光之中出现的是拥有如水流一般透彻的*的新眷兽，美丽女性的上半身，以及巨蛇的下半身，披散开来的头发也是无数的蛇。

那是青白色的水之精灵——水妖。

“飞奔而来吧，第十一号眷兽，‘水精的白钢’——！”

水妖的巨大蛇身化为了爆发性的激流加速了起来，渐渐地上升着，将血色的结界一瞬间撕裂了开来，水银之一般海水从它的身上涌了出来，将整个世界填满……

第四真祖的第十一号眷兽是水之眷兽，这庞大的海水全部都是她的*，也就是说这个结界也被它的力量替代着——(未完待续)

第二千零二十九章 白之轮回眼的未来

【感谢g、汝死吾？、七星廉贞、tyx孤月、灰机开着99式、毛竹雨、黯然の龙魂隐童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

从长门那里得到托付，风雨辰前去拯救小南，但是他很清楚一件事情，那就是他一旦退出，长门的轮回眼便会被夺走，然而，这对于风雨辰来说，无所谓。

或者说，期待着带土将轮回眼夺走，没有轮回眼，最后的战斗是无法实现的，宇智波斑复活之后肯定要取回眼睛的，自然是需要轮回眼，何况没有轮回眼，宇智波带土也无法复活宇智波斑。

而他的任务之中，明显有杀掉宇智波斑取得完整的大筒木辉夜血统一项血统任务。

这个击杀可是杀掉活着的宇智波斑，而不是秽土转生状态的宇智波斑。

总之，遵循于任务优先的风雨辰并不会多事。

而且恐怕，莉莉丝他们也不会就此结束，很有可能会被委托取回轮回眼的，因此，轮回眼怎么样和他无所谓了。

更重要的是，现在的风雨辰已经拥有着白之轮回眼，他已经得到了想要的东西，而白之轮回眼，应该有着再进化的力量，最终应该是——

转生轮回眼。

曾经，大筒木辉夜姬所拥有的至强瞳力是——

轮回写轮眼，九勾玉轮回眼，月之眼，其形象为轮回眼与写轮眼的结合，属于血继限界、血继淘汰之上的“血继网罗”。

然而却并没有白眼与轮回眼的结合体。

从写轮眼的进化史中可以得知，永恒万花筒写轮眼的最终进化方向是轮回眼，而轮回眼再进化的话就是勾玉轮回眼。

只是白眼的进化系统似乎与写轮眼不一样，白眼的进化究极状态并非是轮回眼。目前风雨辰所开启的转生眼，是白眼的进化形态。

白眼与轮回眼的结合，即使是大筒木辉夜姬也未完成的创造。可以说，这是整个忍界的独一份。

写轮眼——万花筒写轮眼——永恒万花筒写轮眼——轮回眼——轮回写轮眼。

白之写轮眼——万花筒白轮眼——转生眼/万花筒白轮眼——白之轮回眼——转生轮回眼——转生轮回写轮眼。

这是风雨辰所能够想到进化路线。他的白之写轮眼的终点，应该是白眼、写轮眼、轮回眼三种瞳术完全融合的超究极瞳术。

白之轮回眼的进化是转生轮回眼，那么在这之上再出现勾玉的话，就是转生轮回写轮眼。

然而这也仅仅是推测，目前风雨辰所能够使用的万花白轮眼、转生眼、白之轮回眼是相互独立起来的，也就是说，这三种瞳力并未完美的融合在一起，虽然能够随意转换。然而并未有进化之形。

嘛，总之，长门的轮回眼对他没有用了，白之轮回眼的能力他还在渐渐地熟悉着，不过最强烈的感觉是能够看穿灵魂的所在！！

能够看穿灵魂的瞳术，这样岂不是说直指灵魂的瞳术？

那样也就太恐怖了，白眼是洞察眼的最强体态，即使是写轮眼的洞察也无法超越白眼，能够透视经络的瞳力在侦察方面简直是突出之极，而轮回眼是掌控阴阳的瞳力。

这样融合的话。透视阴阳，那么也就是说能够看透生死，说不定拥有预测未来的能力。也就是说预测一切的生死之眼，这样的话，在预测到自己未来会死亡后便可以迅速的扭转自己的未来，这种力量堪称扭曲生与死的界限，那么看穿灵魂也就是在情理之中。

无论如何，风雨辰所走的进化之路是独一无二的道路，从古到今，即使是创世之神大筒木辉夜姬也没有完成过的瞳术。

白之轮回眼。

而大筒木羽村当年是否掌握着转生眼这种瞳术，还不清楚。只是能够与大筒木羽衣（六道仙人）一起封印大筒木辉夜姬，那么便表明了他的眼睛绝对不可能是现在的白眼形态。

总之。摆在风雨辰面前的路有可能是曲折没有尽头的，也可是是光明而灿烂的。

羽村当初的意识分身或许是感知到了风雨辰这种怪胎（将白眼与写轮眼融合）的存在。所以才传授了羽村仙术。

一路的行进，风雨辰来到了目标之所在的雨之国的雨忍村。

拥有白之轮回眼的他，洞察能力比之白眼强横了无数倍，现在的他，只要拥有足够的瞳力，甚至能够洞察整个世界！

当然，这只是查克拉充足的情况之下，就目前而言，洞察一个小国对他来说已经是可以做到了，白之轮回眼的强大洞察之力，令风雨辰有一种他就是神的感觉。

而长门以为自己是神的错觉，大概也是因为轮回眼的强横之力吧？

然而即使是神也会有陨落的一天，说到底忍者的世界具有着无限的可能，强中更有强中手，没有绝对的强大，纵然是大筒木辉夜姬那样的存在，也无法自在，被自己的两个亲儿子推翻了统治。

来到了目标所在的一处山洞前后，风雨辰站立在洞口前面，等待着里面的人走出来。

眼前的空间扭曲波动了起来，戴着漩涡面具的宇智波带土出现在了风雨辰的眼前，此刻他的手中拿着一把巨大的团扇，那是传说中历代宇智波族长所持有的忍具。

“你的眼睛——果然是进化了么？”

带土自然注意到了风雨辰的一对双眼，白眼的瞳孔外的一圈圈年轮与轮回眼的形象极为相似。

“嗯，所以你的灵魂也被我所看到了，宇智波带土……”

风雨辰任由山野间的风吹动身上的御神袍，冷漠地看着宇智波带土。

“你的好友……宇智波鼬可是已经死掉了呢，这种境地难道不是木叶的高层所造成的后果么，你的挚友，与你约定要实现和平理想的挚友啊……”

宇智波带土并没有任何的畏惧之色，故意地在拉仇恨。

“这是谁害的呢？当年也有你的影子啊，真是的，大言不惭地说着某些事情，你的教唆之下，很成功地将宇智波佐助变成了道具啊……”

风雨辰的嘴角露出了冷笑。(未完待续)

第二千零三十章 与宇智波带土的交易

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

宇智波带土注视着风雨辰的双眼，那种仿佛像是神灵在注视着世间般的双眼，淡漠、无情、冷酷，不知所去，不知所往的波动，俨然如同真正的神一般。

然而，这种意志是轮回眼自带有的意志。

本来就代表六道之力的轮回之眼，拥有其的人，本身相当于创世神，能够自主觉醒这双眼睛的人更是超出了人类的极限。

但是，这双眼睛中丝毫看不出杀意的存在，并非他的存在无法让风雨辰注意到，而是他在风雨辰的眼中，是不屑于杀的人。

“身为木叶的代理火影，下一代的火影大人，难道面对我这个敌人，或者说晓真正的首脑，不进行击杀么？”

宇智波带土问道。

“不，你不值得我杀，我的目标是宇智波斑……”

风雨辰说道。

“看来你的目的也不是那么单纯的呢？你的和平还真得是虚伪么？”

宇智波带土怀疑风雨辰是自大地认为自己的力量已经无敌了，然后才要和复活的宇智波斑战斗吧？

身为强者，所需要的就是能够与之匹敌的对手呢。

“只靠杀掉一两个人，无法实现真正的和平，这个世界流泪的不止是你或者我，所以人都在流泪与欢笑中挣扎，憎恨着，绝望过，后悔后，才会懂得真正的生命所在，我眼中所看到的世界与你不一样的。”

风雨辰并没有多说什么，谎言才是咒术的精髓，长门被宇智波带土欺骗，宇智波带土被宇智波斑欺骗。宇智波斑又被大筒木辉夜意志黑绝所欺骗，这个世界到头来是在欺骗与被欺骗之中度过的。

结果到头来，所有的焦点聚集在一起。所导致的是创世之神大筒木辉夜的复活计划，然后他们所要做的就是封印大筒木辉夜姬。

知道真相的只有极少数的人。

咒术的真相便是永远没有真相。

“若是如此的话。你不如与我联手，你想要获得的一切，我都会分给你，怎么样？”

宇智波鼬带土说道，“你要与斑战斗，可以，我会令他复活。”

“可惜让你失望了，我的路与你的路是不同的。虽然有交集的地方，但是最终你仍然会失败，而我会成功，你根本不懂得这一切的【秘密】，了解到了一点真相便以为能够掌控整个世界的未来，然而这只是无能之人的无病**罢了，全部的真相之下，任何虚伪的真相都会破碎……”

风雨辰迈步从宇智波鼬带土的身边走了过去。

“是么？那么拭目以待好了，我会让你看到真正的【和平】，到时候你所期望的鼬也会复活。”

宇智波带土也背道而驰。本来他是想与风雨辰来一次决战的，然而，此刻改变了想法。给斑制造一些麻烦也未必不可能，与其将一切托付给他人，不如自己亲自实现月之眼计划！

“哒……哒……”

长长的黑暗通道之中，不停地有水滴在下落，风雨辰轻哼了一声，似乎明白宇智波带土的想法，刚刚的一番谈话，他们已经达成了协议，简单来说。就是宇智波带土负责将斑复活，而风雨辰则做宇智波斑的对手。两个人各图所需。

在通道的尽头，小南昏迷地倒地地面之上。从状态来看，应该是陷入了幻术之中，施术的人应该是莉莉丝。

果然是莉莉丝与宇智波带土达成了合作，将长门变成傀儡的同时，让小南陷入了幻术世界之中。

“解！”

风雨辰手掌中覆盖着查克拉，按在了小南的身上。

紧接着，一股异样的力量将他带入了某个空间之中，一个迷宫的绯红世界。

果然是莉莉丝动的手笔，要在这里阴他一把啊，不过，白之轮回眼只是一瞬间便将这种幻术冲击破碎——

“咳咳……”

清醒之后的小南剧烈的咳嗽了起来，脸色显得苍白无力——

“长门……长门……长门在哪里？！！”

“长门被莉莉丝的操纵着进攻了木叶村，已经被我杀掉了。”风雨辰冷冷地说道，“他最后的遗嘱是让我来搭救你，好了，你自由了……长门与弥彦的尸体都已经安葬了，与自来也前辈的墓在一起。”

“……是么……”

沉吟着的小南，捂着面颊顿时痛哭了起来。

在之前的风影营救中与风雨辰后，她与长门调查了弥彦之死的真相，然后果然找到了蛛丝马迹，就在他们改变决定之时，莉莉丝与宇智波带土出现，将他们制服了，主要是靠莉莉丝的幻术。

“看来，在自来也前辈死前，长门就已经被操纵了呢，果然如同我想的那样啊……”

风雨辰将小南拉了起来，“你呢，现在准备怎么办？莉莉丝现在找不到了，与自称宇智波斑的阿飞分道扬镳消失了……”

“轮回眼……斑的目的应该是轮回眼，必须去阻止他……”

小南紧紧地抓住风雨辰的肩膀说道。

“轮回眼么？大概已经迟了，从我到这里的这段时间内，对方完全有足够的时间行动，是我疏忽了呢……”

风雨辰苦笑着说道，故意露出一副不知情的样子，其实是他将轮回眼拱手于人了。

他怎么可能会不清楚轮回眼的重要性？

“那我要去将斑消灭……”

小南咬牙说道。

“拥有轮回眼的他，你更加不是对手了，交给我吧，马上就是五影的会议了，由我来拯救这个世界吧，因为我也是轮回眼的继承人之一……”

风雨辰的白眼渐渐变成了白之轮回眼的状态。

“这……”

小南不禁震惊了，这是第二双轮回眼，怪不得这个男人如此的自信，当初确实有打败长门的力量啊。

“长门与弥彦未完成的和平由我来继承吧，如果你愿意助我一臂之力的话，就留在木叶村吧，到时候忍界大战需要你的参与，何况你也掌握着晓的一些情报，对我们很有用，如何？”

风雨辰转身向外面走去。

“好……拥有与长门相同的眼睛，我就尝试着相信你……”

小南暂且点头，观察之后，再看是否要辅佐此人。(未完待续)

第二千零三十二章 俺、妹的滚床单

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着宇智波带土的宣战，五影所主持的忍者联合军正式成立。

五位成为了这场战斗的先锋大将却是令所有忍者大吃一惊，身为高高在上的影居然战斗在最前线，这种事情——

使得所有的忍者心中都涌起了温暖之情，这说明五位影在用生命捍卫着忍者世界的未来，一时间，忍者们对于战争的心情没有那么阴霾了，而是变得勇敢与激情澎湃。

“真是的，还以为你会理智一些，影全部在最前线，如果阵亡了怎么办？”

纲手看着会议的决策书，皱眉说道。

“这个世界缺少的不是影，而是彼此的信任与羁绊，影的存在更大的价值应该是守护所有人的和平，所以我已经写好了遗嘱，即使最后与宇智波斑同归于尽，也亦无所怨，因此，纲手大人还是决定七代火影的位置吧，我看一直嚷嚷着要成为火影的漩涡鸣人就不错。”

风雨辰将遗嘱放到了桌子上面。

“你……”

纲手皱眉看着风雨辰。

“嘛，或许会活下来呢……只是不抱上必死的觉悟如何与宇智波斑战斗呢？带土的目的是复活斑，因此，最后势必要与斑进行战斗，这封遗嘱，就寄放在纲手大人您这里，如果有那么一天……应该会用到吧。”

风雨辰飒爽地笑着，“或许要和四代一样英年早逝啊……”

“可是马上你就要结婚了……”

纲手咬着嘴唇，握紧了双手，又一个波风水门么？

“嘛，我会努力与妹妹酱造人的，怎么也要留下幸福的火种不是么？”

风雨辰调侃着说道。

“你小子。哼！”

纲手苦笑，摆摆手，说道。“快去忙你的吧，马上就是大战了。这段时间给你放假好了……这也是我唯一能够做的……还有，不要死，努力活下来！”

“嗯……”

时至雏田生日这一天，也就是风雨辰与日向雏田的婚礼之日。

参加的宾客络绎不绝的进入日向豪宅，纷纷献上祝福，其它忍村的影也纷纷让部下送来了贺礼。

这场婚礼大概是大战前最后的温馨时刻。

繁琐的婚礼仪式结束之后，酩酊大醉的风雨辰在侍女的搀扶下来到了婚房之前，历经了十多年的时光。妹控的心愿终于达成。

怀着兴奋而忐忑的心理，风雨辰推开了房门。

穿着婚装的雏田看到风雨辰进来之后连忙走了过来，温柔地服侍着他喝了解酒汤。

“怎么样，好些了么？”

雏田轻声问道，脸上带着红晕，嘛，今天的日子，她有些娇羞无限啊。

“嗯，这点酒水还醉不了我呢，只是妹妹的味道才是让人真得心醉啊……”

风雨辰将雏田拉入了怀里。轻轻地抚慰起妹妹柔软的身躯。

“嗯……哥哥……”

雏田顿时软了下来，迷离地双眼泛起了水雾轻轻地闭上了。

“吾妹啊……汝今天起就是吾的妻子了……”

风雨辰学着鲁鲁修的语气说道（正所谓妹控所见略同）……

“嗯……”

雏田小手抓着风雨辰的衣服，咬上了红润的小嘴。哥哥真是的，什么吾妹之类的，听起来好羞涩的，简直像做坏事一样。

“让我猜猜看，今天的胖次是什么颜色……”

风雨辰调侃地说道，手指渐渐地抚上了雏田的小腹。

“欧尼酱！真是的……作弄人家……很好玩么？”

雏田不由得嗔怒着说道，哥哥越来越大胆露骨了，这要她怎么办啊！！

“啊……今天是天蓝色……”

风雨辰眨巴着眼睛说道。

“才不是呢，是黑色的……”

雏田没有反应过来。顺口说道。

“哦，原来是黑色的蕾丝装啊。很不错嘛，嗯。搭配上黑色的哥特萝莉装就更加完美了，只是雏田酱已经是只大萝莉了……不过一样有趣……”

风雨辰双眼放光，从无限者的储物空间中拿出了一套黑色的哥特萝莉装。

“真得要穿上么？”|

雏田脸红地风雨辰手中的奇异服饰，有些羞涩，但是如今已经是哥哥的娘子了，满足哥哥的**是妹妹应该做的事情啊，而且现在他们的关系，做什么也可以酱……

“我也要穿！”

就在这里，雏菊掀开被子，从床上扑了过来。

“哈？”

风雨辰有些呆滞了，现在才想起来，原来和雏菊约定好，今天要一起滚床单的啊。

“哥哥的记忆我都看到了，雏菊姐昨天就一直在这里了……真是的……”

雏田自然是看到了风雨辰在雏菊十二三岁的时候推倒她的场景了，不愧是萝莉控之哥，要不是父亲在，恐怕他说不定会在自己十二三岁的时候推倒，虽然现在十五六的样子，但是也不算是成年啊……

“啊哈哈……”

风雨辰的脸抽了下，扭在一旁吹起了口哨。

“别转移话题，我也要穿那什么哥特萝莉……”

雏菊说着，大胆的将雏田的婚服脱掉，露出了里面白皙的肌肤，“雏田也快点穿上，还要一起滚床单呢……”

额……

“为何从某个时间就无节操了……”

风雨辰吐槽道。

“哥哥是个大笨蛋！”

雏田脸红地看着风雨辰，最无节操的就是他自己了，什么哥特萝莉装，露的地方好多啊……真是的，什么奇怪的衣服啊。

“他不是大笨蛋，是大坏蛋，好了，再啰嗦下去天亮了，滚床单，滚床单……”

雏菊兴致勃勃地接着风雨辰和雏田一起扑到了软床上面。

“……”

结果，到了床上的风雨辰与日向雏田却是异常地脸红了起来，真得要突破妹妹与哥哥的彩虹之壁么？

“好了，要互相抚慰对方……愣着做什么……”

雏菊看着发愣的两人，于是推波助澜起来，将这对禁忌之恋的兄妹推到一起，然后盖上了被子——

“愣什么，快点脱……”

“……”

“哥哥，你的手……”

“嗯……”

“嘤……不要……”

“软软的，果然妹妹什么的太棒了……”

“不要啊……雏菊姐……”

“一起来最棒了……”

“嗯，呐……”(未完待续)

第二千零三十三章 都很萌萌哒~

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

昏昏沉沉地醒来，已经是日上三竿的时刻。

刚刚睁开双眼，便看到雏田在好奇地打量着他的脸庞。

“怎么了？”

风雨辰问道，手指不由自主的轻抚着妹妹柔软的少女身躯。

“哥哥的皮肤好白……”

雏田小声地说道，脸上浮起了红晕，那只作怪的手让她又陷入那种难∷■wan∷■书∷■ロ巴，±anshu●ba.以言语的境地。

“额……你夸奖的地方不对……应该说哥哥好勇猛之类的……”

风雨辰翻了下白眼，皮肤白是什么鬼，尼玛的圣痕之血，怎么晒都不黑，很让他困扰，这要是穿上女装了，还能进化成秀吉……汗……

“哥哥很温柔呢……”

雏田闭上了眼眸，幻想着昨天晚上的情景，身体又有些发软了起来，但是还是能够回想到昨天哥哥那种如捧圣物般的虔诚，轻轻的触及着她，仿种宠溺感真得很舒心，果然哥哥无论到了什么时候都是哥哥呢。

“嗯，妹妹也很软……”

风雨辰将雏田搂在了怀里，吻上了那绯红的脸颊，这可是真正的养成啊，从小到大一直一直珍爱的妹妹酱，今天终于成为了他的妻子，果然有一种那啥的成就感，gal游戏的极致境界啊。

“哥哥有些孩子气……”

雏田虽然感觉到了羞涩，但是却并不理解风雨辰居然热情还没有消散下去，按说。她已经是哥哥的妻子了。这种既定的事情。而且该做的事情也都已经做，为什么还这样的执着，太过温柔的她有些难以一时消受。

“孩子气的话就这样……”

风雨辰将脑袋埋在了雏田的丰满之上，吻上那柔软的地带，童颜巨乳的妹妹酱简直满足了一切的极致所救。

“欧尼酱……不行……现在……要跟父亲大人……递早茶的……”

雏田绷紧了娇躯，真是的，哥哥怎么这样贪吃啊，都快到中午了。再不起床，会被父亲大人责怪的。

“啊……也对，不过……请务必让我帮你穿衣服……”

风雨辰抬起头，双手合十的说道。

“额……”

雏田捂着眼，尼桑也真是的，太过宠溺她会让她受宠若惊的。

“不拒绝就是答应了……”

风雨辰爬起来，将雏田的胖次拿在了手中，“抬下小脚……”

“嗯……”

雏田脸红的点头，哥哥……也不穿件衣服，就这样的……接下来的夫妻生活会不会很怪异？

“……”

满心期待地为妹妹穿上了一件件衣服。风雨辰才穿起了自己的衣服，然后又要求帮雏田枕头、穿上鞋子……

雏田真得是感觉到哥哥果然是个妹（hei）控（tai)了。能够做到这种地步，已经不能够称之为简单的妹控（丧心病狂），虽然她是尼尼控（兄控），但是真心感觉跟不上哥哥妹控的脚步，不过她会加油酱的……

（希望不会出现究极兄控）

此时的风雨辰自然不知道雏田酱在努力的提升着兄控大法。

为了跟上时代的脚步！

虽然风雨辰是爽快了，但是日向日足可是不淡定了，从早上一直等到中午，为的就是喝茶，等着风雨辰和日向雏田上茶呢，特喵的却吃了空气。

不过，还好愿望是实现了，这样子，日向宗家的血继限界将更加的优良。

从万花筒白轮眼进化到白之轮回眼的瞳术，让日向日足的期待更加满满的。

“你们成婚了，也算是圆了我的心事，当初将雨辰你接入宗家，就把当成了我的孩子，期盼着你能够有幸福的生活（确定是幸福了，妹妹都推倒了），如果雏田有什么做得不够好的地方，你尽管和我说，不过，现在看来你们相处还很融洽（抱着睡到日上三竿感情那是萌萌哒的好）……”

日向日足满意地接过风雨辰手中茶水一饮而尽，一般情况下只喝一口就行的，然而日足全部喝了，这是真得渴了，毕竟早起就在道场等待着风雨辰和日向雏田，饭水都没有进一滴，能不渴么？

“嗯，能够娶到雏田妹妹，是我最大的幸福，多谢父亲大人的成全……”

风雨辰将义父改成了父亲大人，推倒了妹妹酱，感觉萌萌哒~

“嗯……”

日向日足听到风雨辰的改口，顿时如同打了鸡血一般的红光满面，他也是萌萌哒，日向一族将真正的跃升为木叶第一豪门，风雨辰成为了日向一族所出的第一个火影，拥有这样的女婿也是极大的荣幸了……

“父亲大人……”

日向雏田也递上了茶水，不会有点羞赧，睡到这个钟点才起来，真得是很不好意思。

“嗯，雏田最近的成长也有目共睹，作为日向宗家的继承人你已经很优秀了，但是，从今以后要更加认真的服侍自己的夫君，从小到大，一直是雨辰在照顾着你，妹妹对哥哥有些依赖也是情理之中，只是你要能够更多的照顾自己夫君的生活起居，并且全力支持他的事业，明白么？”

日向日足严肃地对自己的女儿说道，在他的眼中，风雨辰是处处庇护着自己的女儿，因此他不希望雏田恃宠而娇。

“嗯……”

雏田点点头，怎么不明白父亲大人的意思，但是奈何夫君大人是个妹控，处处照顾着她也没有办法啊，居然胖次都给她穿，羞死人了……

“好了，今天你们要开始拜会各位家长，像分家的族长，你们的叔父日向日差，然后还有与日向家交好的各个氏族的族长，作为拥有悠久历史的日向一族，拥有着很多友好的氏族，千手、猿飞、奈良、秋道、山中等等……

还有一些外村的秘术家族和血继家族——

都要拜会……

收拾下就出发吧，我带你们去拜会。”

日向日足认真的说道，对于氏族之间的友谊交道，他还是很注重的，这是根源，不可费，即使日向成为了第一豪门，也要保持着谦虚之态，不能够成为第二个宇智波，他们日向一族能够源远流长到至今的时代，便是因为他们的这种处世之道。(未完待续……)

第二千零三十四章 莉莉丝的系统漏洞

【感谢言.suriel、g、萌萌蘿莉控、萌萌小马、靉蕓、赵星点灯、黯然の龙魂隐、雪舞倾城倾国童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

悠闲的蜜月中，忍者联军也在紧密地进行着各种事谊。

而此刻，风雨辰终于要到了离开的时候。

“雏田暂时我要离开一段时间，为了避免特殊的事情，我将我的冰遁分身留下来，放心，很快就会回来，这里的时间流逝与我所在的世界时间流逝是不同的……”

风雨辰特意地制造了一个冰遁实体分身，虽然不清楚到底能否在他离开后仍然存在，但是部应该会有些用处的吧？

“嗯，哥哥的世界么？我会等你的……”

雏田点点头，知道风雨辰的记忆，她如何不明白，其实哥哥并非这个世界之人，只是被安排在这个世界的玩家，然而，无论是怎样的开始，最重要的是过程，这十多年来，哥哥对于她的爱是无限的……

“下次就可以带你一起离开了……”

风雨辰咬了下嘴唇，然后细声说道，“红前辈那里……”

“红老师我会帮忙照看的，没事的，你强塞给我的记忆我已经全部都接受了，如果红老师与哥哥是真心在一起，那么我也会支持的，总之，哥哥要保重身体，雏田等着你回来。”

雏田早已接受了风雨辰的一切，不然新婚之夜也不会让雏菊一起了，其实她清楚，这些事情都是她还没有长大时哥哥所做的，男儿拥有些**也再所难免，何况在这个世界。她是哥哥正式的妻子，如此已经很幸福了。

“嗯，果然最喜欢妹妹了……”

风雨辰抱紧了雏田。能够被理解真得是件幸福的事情。

“哥哥的味道……”

雏田双眼有些迷离了，这几日。一直和哥哥一起，那种味道早已熟悉，不，或许从很早的时候就习惯了哥哥的味道。

“妹妹的味道……”

“……”

“叮，五影会谈结束，剧情结束，登录玩家风雨辰*伏羲氏拥有返回权限，开启回归……”

“……”

在系统提示音中。风雨辰返回了登录的大厅之中。

其它的玩家们也一一出现。

“真得的，竟然会是你的世界，已经被你攻略过的世界，真得很让人难以下手呢，连那个疯子的分身都被破坏了一个……”

帝江有一种有苦难言的感觉，火影世界相当于风雨辰的主世界了，所以他们这些人并没有与风雨辰进行多么强烈的战斗，而是教唆一些其它主宰界的玩家对风雨辰下手，很可惜，那些炮灰也只是送经验的。而且更加让他泪感无爱的是九阴那个疯女人追杀了他好长时间……

“嗯，确实有些占据下风，不过……好在。我已经向系统提交了漏洞修复的bug……”

莉莉丝抿嘴笑着说道。

“什么bug？”

风雨辰迷惑地问道。

“游戏漏洞啊，据我的观察，这个地球有着一种叫做网络游戏/手游/单机游戏之类的东西，所以我就在考虑会不会存在一些漏洞呢，不过真得让我发现了一个漏洞呢，为此获得了不少的好处呢，不过，贪小便宜可不行，于是我向系统提交了漏洞。所以嘛，获得了一些权限。”

莉莉丝嘴角露出了微笑。为了研究无限世界，她可是彻底的进行了游戏攻略。现世的各种游戏都在她的攻略范围之中，然后现在她也是骨灰级的玩家了，所以寻找到了无限刷元宝币的漏洞，然而她很清楚刷一定量就可以了，刷多了会被封闭的，这也是现世游戏商常见的做法。

“那么，你到底什么意思？”

风雨辰感觉，接下来的游戏可能不会那么平静了，果然这段时间的风平浪静是他的错觉。

“由我来说明吧……”

就在这里，一阵光芒闪烁之中，阿露蒂娜出现在了空间之中——

“鉴于莉莉丝发现了系统的重要漏洞，所以将一些在局限之外并不打破规则的规则交给她来制订，比如说……

下个世界的选择，以及权限模式。”

“嗯，确实如此……”

莉莉丝伸手在空间中点触着，一幅光幕展现开来，投影到了所有的屏幕之上——

“我获得的权限操纵中，就有着世界的选定，下个世界，我选择，这个世界不存在魔法之类的能量，虽然有些超常识，但是却是一个武力的世界，我们这些人，所拥有的不足，就是在一开始，便是进行的魔法类型世界，基础没有打好我们相对的拥有着不足的面板。

因此，我插入了一个单纯的武力世界，虽然是超常识的武力世界。

而规则是所有玩家的段位降低到最原始的地步，空气中没有能量，而且段位又回归到了力量10、速度10、体力10的正常人阶段，能量是0，所以你们明白吧，即使拥有血统，也无法使用出技能，因为血统是需要消耗能量的，没有能量，嘻嘻，再多的血统也没有用。

参加了几回合的世界之后，我明白了一个道理，风雨辰的血统完全都是为了他自己而打造的，而我们虽然说拥有超常的血统，但是一方面不熟悉无限的规则，一方面从基础上面就落后，所以说，欠缺太多，而且经历世界越多，我们与风雨辰的距离越大。

这也算是漏洞，所以再重回低武世界，打下基础好了，想必大家也很清楚，因为我们的无限段位低，所以能量根本不够用，一些强大的血统技能无法使用出现，这可是伤脑筋，结果抱着自信而来我们却是被风雨辰吊着打，本公主很是不爽啊！~

所以大家在下个世界努力吧，争取吊打风雨辰。

当然我的权限也不是很大，这次的低武世界是全靠了系统漏洞换来的，提示一下，只要不过分，系统漏洞获得的东西不会收回，所以大家努力寻找漏洞吧，如果再有几个低武世界的基础成长，我们绝对能够翻盘的！”

“……”

“原来如此，不愧是魔女莉莉丝……看来下个世界要很好玩了，虽然有不死的能力，但是……”

帝江看着风雨辰，在低武世界绝对有可能阴死他！(未完待续)

第二千零三十五章 规则与打破规则

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“怎么可能存在漏洞，不可能啊，身为大主宰怎么可能……”

风雨辰质疑般地看向了阿露蒂娜，不是故意削弱他吧？如果有漏洞的话，他应该很快就发现的，毕竟经历了这么长的时间，到现在居然还无法发现一些漏洞么？

“限于系统权限，无法告知。”

阿露蒂娜冷冷地说道，她从风雨辰的眼中看出了一丝的畏惧，往往那些从高处攻到低点的人通常有着这样的恐惧，神从天上打落凡尘之后，拥有的不是优越感，而是恐惧。

所以说，风雨辰现在也具有了强大之人的通病，一旦失去绝对的力量，便感觉到无法前行，难道他忘忆了之前自己所经历的一个个世界么？

不过，这种情绪的出现，也是在常理之中，当一个人白手起家做到坐拥亿万的程度，再让他重新开始，想必绝对会崩溃的。

可是，在公测开始前，风雨辰便是一直持续着这种节奏的……

当然，阿露蒂娜相信风雨辰不会就此而停步的，不然的话，他也不会走到今天。

“是么？也许……会很趣！”

风雨辰的看着阿露蒂娜那锋芒般的双眼，如遭雷击，真是的，这点困难就能够让他屈服么？一址以来的一帆风顺也让他有些浮躁了啊，那么就在海贼王的世界见智见勇吧。

“为了让你平衡一些，我就告诉你发现漏洞的窍门吧……还是你们世界的玩家告诉我的，不，应该说是魔禁世界吧？我在日本东京处，也就是魔禁世界的融合处，与魔禁世界的玩家们进行了一些交流。

那些死宅们虽然很恶心。但是共攻略的游戏的经验却是相当的丰富，看到我穿上哥特萝莉装后，他们就立马恭迎着要指导我进行游戏攻略。虽然那些人类很平凡，但是智商还不弱……

我与那二逼的龙三的可不一样。随随便便杀戮人类可不是什么值得骄傲的事情，我更加愿意将他们变成我的子民！

……”

额……

风雨辰禁不住想吐槽了：“你妹的，你玩什么gan啊，还什么子民，你以为是传教仪式啊……快点说重点。”

“切……死宅给我有点耐心好不！”

莉莉丝轻哼了一声，抱着双臂说道，“我可是真得在魔禁建立了莉莉丝神教，厉害吧。然而本公主的形象还是很有价值的，死宅们很乐意为我服务，于是我就将无限世界的情况通过魔力制成游戏来进行模拟，让那些死宅们攻略。

虽然进步缓慢，成果也很小。

但是那些死宅的话，让我有了些想法。

死宅在无法攻略gal的时候总是会说‘规则什么的太无聊了’、没有规则之类的就太好了’、‘规则什么的都去死’……

他们的抱怨让我想到了一些打破规则的不常规手段。

正常世界之中，如果要对游戏开挂的话，要使用些技术漏洞之类的，然而既然是无限的世界，漏洞与寻常的漏洞肯定不行了。

简单来说。现实世界是物理性漏洞，而无限世界是能量类漏洞，因此。要找到漏洞利用漏洞的话，必须使用能量类的漏洞，因此我特别使用了能量进行了漏洞的利用，无限的漏洞不应该是利用规则上面的漏洞，因此规则是没有漏洞的，所以可以制造漏洞，在规则中加入一些特殊的东西。

就像是化学反应一样。

地球的知识还是很有用的。

你们明白了么？只能透露这些了，想要知道我找到的漏洞是什么，先拿几百万的元宝币再说。”

好吧……

风雨辰瞬间明白了。

寻常的游戏漏洞是物理反应的话。那么无限的漏洞就是化学反应。

也就是说，正常的漏洞是人为的钻空子并不影响任何已经设定好的规则。而非正常的漏洞就是要影响规则，然后在规则改变之后再钻空子。通过一些特殊的手段来影响规则的话，将会是个很好的办法。

然而规则能够被影响，也是漏洞之一，所以这是创造大主宰的失误。

不过，莉莉丝能够反其道而行之，也说明了她的特别之处，不走寻常路，帝江他们在苦逼地追赶他的脚步时，莉莉丝却是在寻找摸索着打破规则的东西。

结果能够扭转乾坤的时机终于到来。

但是——

“能量为零，并不代表血统受到封印，要清楚，系统可是很明了，公测之后，被封印的力量只是无限段位，血统并不会封印，血统是存在着的，这也就是说明了，血统存在，但是能量为零无法启动而已。

而且有些血统是拥有着被动状态效果的，也就是说有一些是不需要能量就能够运行的血统，像增强体质自动修复一类的。

而且，无限商店之中也有着贩卖能量药剂之类的东西，虽然补充的很多少，但是能够使用一点点也可以的。”

毒岛冴子分析着说道。

“没有错，这位玩家的话很正确……”

阿露蒂娜赞赏地看着毒岛冴子，眼光锐利独到啊。

“即使血统能够发挥一点点，但是也是受到了最大化的消弱，而且基本属性可是都是普通人类的样子，死亡是一件很容易的事情，像海贼王这样的世界是可以通过金钱和政府手段来击杀一些玩家吧？

打破规则的话，那么间接杀人也是可以喽？”

夏朵露问道。

“正是如此，间接杀人也是可以，这处规则非规则的存在，你们应该体验过，与无限世界的本土居民一起击杀玩家也是可以的，这是个无限可能的世界，不单纯的是武力，更多的是智力的较量，愚蠢的人才会被死亡眷顾。”

阿露蒂娜点头说道，将一个任务卷轴交给了风雨辰——

“以上，就是这次的漏洞解释了，好了，这次的mvp奖励，次元世界接轨任务还是由你来做……”

“嗯……”

风雨辰看了眼手中的任务卷轴，原来是这个世界啊，嘛，运气并不算太坏的，如果是这个接轨世界的话，能够在海贼王开始前做些努力了……(未完待续)

第二千零三十七章 建你妹的桥，秀你妹的大冰剑！

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

虽然有所争执，虽然步调不一，虽然怪物林立，但是阿尔托利亚他们还是迅速的完成了突击作业。

正常情况下，是需要配合的。

然而这可不一只普通的阶段，如果像士兵一般的步调整齐，那么就没有了意义。

正是因为她们拥有不同的力量，正是因为她们拥有着各自的觉悟，正是因为她们都是主角，所以才能够完成正常人所达不到境界。

“看吧？我们之间不需要什么配合的，相互配合的话反而是限制了各自的行动，我可不是笨蛋，行军作战什么的套路我自然非常清楚，对于我们这群人来说，所需要的是相互彼此的信任。

所以只要斩杀掉眼前的敌人就好，至于身后，我想，其它姐妹们绝对不会放过一只怪物从背后偷袭我们。”

艾斯德斯伸手搂着阿尔托利亚的肩膀说道，“你就是有些古板喽，这样可不会咔哇咿的哦……”

“人家那叫反差萌……”

黑雪姬呶嘴说道。

“某人貌似还真吃这一口……”

御坂美琴轻哼着说道，言下之意自然是指风雨辰喜欢吃阿尔托利亚啦。

“啊咧啊咧，这是吃醋么？”

天童木更斜摘着御坂美琴的脸庞说道。

“无路赛！”

御坂美琴的脸蓦然地红了起来。

“纳尼纳尼……夏娜酱。有人學你的口头禅呢……”

c.c.将手放在了耳边，似乎在听御坂美琴撒娇的声音。

“无路赛无路赛无路赛！饿死了，要吃甜瓜包……”

夏娜坐在一连的树下，将包里面的面包拿起来幸福地吃着……

“依莉雅也要吃，夏娜酱。还有么？”

依莉雅摸着自己的小肚子眼睛直直地看着夏娜。

“……不给……”

夏娜的身体迅速的移动到了另一边。

“啊……怎么会……人家吃一口喵~”

依莉雅将一双小手放在了脑袋上面做着可爱的动作。

“卖萌也不给……”

夏娜的语气很坚决。

“哦……小奏姐，夏娜姐说她活得不耐烦了，要你给她来一刀……”

依莉雅水晶的双眼露出了戏谑的表情。

“……”

三无的奏酱点点头，在手中具现出了音速手刃，准备替夏娜解脱一下。

3……

“拜托，现在是特喵的你们玩的时候么？”

天童木更一手抓着依莉雅一手抓着立华奏，将她们按在了一起。“给我适可而止吧！”

“萌萌哒……喵~”

依莉雅吐着舌头说道。

“我一点也萌不起来！”

天童木更叹了一口气。看着眼前的峡谷，向御坂美琴问道，“是让你指路了，然而我们前面已经没有路了！”

“我可是按照直线的前进方式带你们走的……”

御坂美琴皱眉说道，“我怎么清楚这前面会是峡谷的……”

“好了……现在不是争吵卖萌的时候，以我们的速度如果绕路的话，可能会耽误一天的时间。但是通讯器上面的救援信号越来越强烈了，必须想个办法从这里直接过去……”

阿尔托利亚说道。

“直接过去什么的，这两侧的山壁距离着有数百米之吧？下面也不知道有多深，而且这峡谷中有什么也不清楚，这样从上面过去，有引起冒失了吧？”

黑雪姬摇摇头，她暂时觉得还是绕路的好。

“我来吧……让你们见识下我修行的成果吧……”

艾斯德斯站了出来，身上散发出来的寒气将地面都为之冻蚀了起来。

“建一座冰桥不就成了……”

冰桥？

喂喂喂，这不是开玩笑吧？这数百米长的冰桥是人类能够完成的东西么？

“就算是你的帝具也不具备这样的力量吧？”

天童木更有些皱眉，“如果艾可能够来就好了。作为圣龙皇的话，带我们飞过去不是问题。”

“现在艾可可不会出现在这里，我可不吃干饭的，可不能够输给冴子的，睁大双眼看好了吧！”

艾斯德斯深呼了一口气，右手缓缓地伸向了天空，一股强烈的能量围绕着她的身体开始向着四周膨胀。一根根冰刺骤然地从地面穿刺而出，空间仿佛变得寒气凛然，以她手心的垂直轨道为中心，漆白的光芒变得强烈

一股要冻结灵魂的气息使得阿尔托利亚她们不得不后退起来。

漆白的光柱渐渐地凝实，接着以其为中心开始迅速汇聚一层层冰霜，汇聚的速度越来越大

所有人不禁睁大了双眼，这是什么！！

一把几乎要贯穿天际的冰霜之剑凝结了出来，那种绝对的力量，不仅仅只是巨大的形态，还散发着让人无法动弹的冰结之力，要冻结心魂的一把剑。

“摩诃ice-sword！！”

如同冰之神的声音一般，艾斯德斯的声音几乎将周围的一切全部陷入停滞，手握着通天的冰霜超级巨剑猛地挥击了下来

空气都被冻结了起来，甚至飞翔的鸟儿都被冰结在空中一动不动，扭曲的空间变得极其的不稳定

“轰隆隆……”

如同神明的咆哮一般，顿时眼前的整个峡谷被从中斩裂

然而

“搭你妹的桥，这峡谷都被你劈开了（装了一手好逼格），你的桥建在下面了！！能不能给我认真一点！~”

天童木更震惊之余禁不住吐槽起来，尼玛，这峡谷是被劈成了两半，那巨大的冰剑延伸到了峡谷的谷底了……

“额……用力太猛了……”

艾斯德斯羞赧的说过，不过却没有丝毫的悔过之意，貌似还有些沾沾自喜？

“再来一次，艾斯德斯，这次稳重一点……”

阿尔托利亚也是抹了把汗，建个桥又不是装逼，太过认真了啊，艾斯德斯……

“额……抱歉，那种术一天能够使用一次的必杀，以我现在的能量……还不足够用现次……”

艾斯德斯很诚实地说道。

“……”

所有少女陷入了呆滞之中，齐齐翻白眼。

“你们啊……真得是……！！给我好好反省去！秀你妹的大冰剑！”

天童木更无语了，知道只能够用一次，还特喵的地将峡谷劈开，是，你妹的装了一手好逼格，然而特喵的怎么过去啊？又回到了原点！(未完待续。)

第二千零三十八章 少女们的众谋其力

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

艾斯德斯自知办了一件蠢事，所以喵在一旁和依莉雅逗起了蛐蛐。

“艾斯德斯！你可是副提督，给我再憋出一把大冰剑，不然怎么过桥？”

天童木更对于圣天子的情况很是担心，继续卖萌下去可不是办法。

“我失忆了……”

艾斯德斯很机智的说道。

“玩你妹的失忆醒，回去让夫君好好调-教你……”

天童木更捂脸说道，艾斯德斯也越来越圆滑了，她绝对不承认这是她的姐妹。

“然而……当一回抖m也不错……”

艾斯德斯脸上浮出娇羞的绯红。

“……”

“算了，还是我来吧，都怪我没有看亚雷斯塔的放大地图，带大家绕到了这里。”

御坂美琴站出来说道，“我能够操纵电磁力，将地面中的铁砂抽出来制成铁砂之剑，只是花费的时间稍稍长一点，而且有个难题是就算将铁砂之剑弄好了，但是剑与剑之间的固定是个问题……”

“固定么？那么用我的圣痕炼金术吧……”

c./c.出声说道。

“那么麻烦你们了，美琴、c.c.……”

阿尔托利亚点头，觉得这种方案也有可靠之处。

“……”

经过了御坂美琴与c.c.的努力，铁砂做桥基，铜条做轴带和牵引的一个简易桥梁终于建立了出来……

阿尔托利亚她们沿着铁砂之桥走到了峡谷的对面，通讯器的感应越来越的强烈，御坂美琴也分析到了电磁波的信息和来源地。

又是一番斩杀原肠生物后，他们终于到达了目的地。

眼前的城市有着一块块巨大的黑色石碑守护着。然而此时的石碑结界已经有几块破碎掉了。

“看来是发生了意外，被攻陷了……大家还是尽快吧，希望不会有事……”

阿尔托利亚皱眉说道。身上的魔力爆发出来，然后加速前进了起来。

穿越过巨石碑。进入了城市之后，他们才发现在城市的中心，二环内有着一圈小型的巨石碑结界在守护着，只是在前线战斗的是一个个双眼通红的小萝莉。

“延珠……莲太郎！！！”

天童木更看着奋战在最前面的两个身影，不禁露出了惊喜的表情。

“笨蛋木更，现在才来，我们都快不行了！~！……”

蓝原延珠顿时哽咽着涌起了复杂的感情，双眼充满了泪水。还以为会绝望呢……

“抱歉，收到通讯之后，我们就一直在寻找了，大家怎么样，能够坚持着逃出去么？”

天童木更将蓝原延珠抱在了怀里，安抚了起来，虽然这个家伙每每在她和风雨辰亲密的时候来打扰，但是……但是……

她们可是朋友不是么？

“死了好多市民……萝莉军团的人也有……”

莲太郎咬着牙恨恨的说道，“突然到了陌生的地方……然而就被几只未明的五阶的原肠生物联手攻击……”

“现在不是忧伤的时候，看来还有着大量的人幸存。那么由我们来暂时守护吧，大部队的转移需要飞行兽的存在……美琴，你能够联系金刚。让她们向南极的基地传信么？让艾可带领着龙族前来救援……”

阿尔托利亚皱眉说道，这与他们一开始预想的不同，一开始预想是圣天子他们的巨石碑结界还完好的存在，那么只是去确认下圣天子他们的情况，然而已经非常的危急了，需要进行大范围的迁徙……

“联系是能够联系上，但是你要明白，现在的地球可不是全部是我们的基地，还有着其它的主宰界。我们的夫君可是所有主宰代理的头号大敌，艾可就算赶来。也不一定能够到达这里。

而且就算没有危险，从南极赶到这里。也需要很长的时间了，现在地球可是扩大了百倍的……”

御坂美琴提醒着说道。

“我看不如将地面打穿吧……从地下河流中搭乘伊欧娜的潜水航母离开，以伊欧娜的载人量，应该几批就可以了，何况金刚她们也有着潜水的能力，虽然她们讨厌水下的世界……而且有充足的纳米物质的话，还能够制造出小型的潜艇，总之从，地下洋流突入是件可行的事情。

我看了地图，这里应该是近海，那么肯定有地下海，附近也有着河流，以前确实是小河但是地球放大了百倍之后，就是大洋了，那么，河流也可以的……”

一直保持沉默的黑卡蒂说道。

“打穿地下？”

天童木更将放大地图拿在了手中，“正好在附近有个河流的，以前是荒芜的小河，现在扩大百倍后，成为了江河，，可以通行……怎么样，阿尔托利亚？”

“那么就按照这种办法吧，只是从河流上还是从地下呢，地下虽然说安全一些，但是要打通可不是一时半会的程度，而且那样消耗大量的能量也不值得，只是从河流中走的话，难免河流之中也有着原肠动物，所以必须有护卫才可以的……”

阿尔托利亚说道。

“河道两边与水下都需要有守护，两边好解决，有几个强力的人对付高阶的原肠生物，让其它的人用錵金属弹进行射击就好，水下的话，不太好说了……”

艾斯德斯皱眉说道。

“克莱因装甲能够守护一段时间，然而并不能够算什么，虽然有超空泡航行，但是这些脱离常识的原肠生物未必不能够追上超空泡的速度，使用超重力炮也无法全部轰杀……”

阿尔托利亚点头附和着说道，很多事情都要考虑啊。

“用我的落雷吧……超电磁炮不知道能不能够电死它们……”

御坂美琴说道。

“电力么？不一定会超作用……但是也只能尝试一下了……”

天童木更说道。

“凤凰的不灭火或许可以在水下一试……”

雾岛董香说道。

“那么我的红莲火也可以尝试……”

夏娜也站了出来。

“大家共同努力吧，一起度过难关，莲太郎，你准备通知大家转移，我们也开始联络我们这边的人员……”

天童木更对莲太郎说道，虽然有很多的难题，但是现在只能迎难而上了，如果雨辰能够出现的话——(未完待续)

第二千零三十九章 舰娘汇合的二三事

【感谢g、绅士、大炮、七星廉贞童鞋的打赏,今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

在海面上奔驰着的风雨辰，感觉到皮肤上面闪耀起丝丝黄金的光泽，有一种可以随心所欲驾驭海洋的感觉，果然是有了什么变化，身体中的海神之力得到了进化的啊。

驾驭着海洋的力量，使得风雨辰的瞬水术更加的流畅，消耗的能量也越来越少。

如今的地球已经发生了变化，与之前的钢铁文明相比，现在的世界中充满了玄幻奇幻中的能量。

那场地球的进化灾难中，已经不知道有多少人类灭亡了，各种末世的情景，幸存者或许很少了，虽然说南极上面还有着一些受到异能改造的地球人，然而只是很少的一部分了，现在他们在接受着亚雷斯塔的教育系统，很显然，南极人类的发展方向是超能力。

然而幻想乡少女的驻入却是大幅度的改变了那里。

不过也没有什么人去招惹幻想乡的少女们。

大概，南极是最后人类了。

此时此刻，已经没有了什么所谓国家民族之分，所有人都是一样的。

只是风雨辰对于那些普通的人类来说，已经不是单纯的人类了，而是类似于神明一类的存在。

这也没有办法，毕竟他们在风雨辰的庇护之下安身立命。

早已崩溃的现实，对于现在的风雨辰来说，是重建这个地球，所以未来的发展方向应该不仅仅是地球上的人类，应该是无限次元的融入，那些与现世接轨的次元之门完全是用来将次元与现世融合的。

整个地球已经荒芜了。因为与漆黑世界融合的原因，整个地球的陆地上布满了原肠生物，仅以现在的人类文明是无法攻略的。所以能够在这个星球居住的是次元的融合者。

“……”

思绪翻飞中的风雨辰渐渐地看到了金刚大战列舰。

“提督……de~su”

最先发现风雨辰的是岛风（舰）。

只是……

风雨辰以疾速过去，岛风也以疾速对冲过来。然而两人根本没有改向的……

“嘭……噗哗啦……”

风雨辰与岛风两人重重地撞击在了一起，那一瞬间，风雨辰看到了天蓝色的胖次……

“疾如北方……酱酱酱……”

头戴天蓝色胖次的北方酱从水面下钻了出来，全身穿着一件黑色的泳衣，嘴里面含着一个通气管，“发现提督……请求打援……嘎蹦脆……”

额……

“不要抢人家的台词，还人家的胖次！！”

岛风双手去压北方酱头上的胖次。

“走光了……”

北方酱提示着说道。

“啊……啊！！提督……好色！”

岛风双手转回来堵上了风雨辰的双眼。

“哎？哎！”

风雨辰发现水下又外出了一只未明的生物，突然在扒他的裤子。

“为什么提督的胖次扒不下来……北方酱？”

未明的生物问道。不用猜也知道是被北方酱带坏的黑丝酱了。

“大力出奇迹……用力扯！！”

北方酱信誓旦旦地说道。

“扯你妹的胖次！”

风雨辰有点微怒了。

“胖次特攻队……风紧扯乎……”

北方酱拉着黑丝酱快速的逃跑了起来。

“一个两个的，给我安静下！！！”

“当……当……”

秘书长门（舰）忍无可忍的一拳一个将两个卖萌的潜水员打晕了过去。

“哇……好多鱼……”

“我也是……”

眩晕中的北方酱和黑丝酱嘴角流着口水躺在了水面上，可算尼玛是安静下来了。

“提督终于来了……poi~”

夕立（舰）从长门产（舰）的身后探出了脑袋说道。

“嗯，现在什么情况？”

风雨辰问道。

“阿尔托利亚他们已经找到了救援信号发射的地点，伊欧娜正在顺着河道过去，金刚也准备过去，只是水中也有着一些原肠生物，不过好多北方酱和黑丝酱我们避开了好多深海舰队的大部队。”

长门（舰）说道。

“是么？如果海洋的话，我或许有应对的方法……我们这就去和阿尔托利亚她们汇合……”

风雨辰说道，将身边的岛风（舰）扶了起来。

“谢谢提督……”

岛风（舰）脸红地说道。

“嗯。走吧，这次顺利的话，就能够保证舰队的军备供给了。这里可是有一个军事装备的专家（司马未织），这样就能够强化你们的装备了……”

风雨辰伸出了右手——

“焰光之夜伯的血脉之继承者，风雨辰，解放汝之枷锁——”

右手臂强烈喷发的血雾魔力散发出璀璨的青白色闪光，从闪光之中出现的是拥有如水流一般透彻的*的新眷兽，美丽女性的上半身，以及巨蛇的下半身，披散开来的头发也是无数的蛇。

那是青白色的水之精灵——水妖。

“飞奔而来吧，第十一号眷兽。‘水精的白钢’——！”

水精的白钢是水之眷兽，这庞大的海水全部都是它的*。只要是海洋都被其所掌握着，而且它拥有的使得一切还原的力量。能够让那些原肠生物回归到原来的状态。

顺着河道前进，在水精的白钢辅助下，风雨辰他们变得一帆风顺，很快便到达了圣天子的所在地。

“来的还不算晚，看来已经不用担心水下的威胁了呢……”

阿尔托利亚带着一众少女来到了风雨辰的身边。

“嗯……辛苦大家了，你们能够相互协助赶到这里，真得很不错呢。”

风雨辰看着阿尔托利亚她们，此刻仿佛像是真正的融入了一起一般，果然，一起面临着各种危机的话，是能够相互理解的。

“某个人不自觉的耍酷，不然我们早到了……”

天童木更眼角的余光撇到了艾斯德斯的身上。

“木更……不要以为你胸大就可以随便说话……”

艾斯德斯冷哼着说道。

“关……胸……胸……胸什么事，你特喵的胸也不小！”

天童木更脸红地将双臂抱在了一起，真是的……又巧妙的扭转话题了……

“盯……”

夏娜看了看自己的胸脯，然后双手按在了天童木更的丰满上，用力的挤压了起来——

“啊……夏娜酱，你在干嘛……嘤……”(未完待续)

第二千零四十一章 桐人的目标与王的傲慢

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

坐在一起谈论的谈论着的桐人发现风雨辰有些心不在焉的样子顿时关切着说道——

“嘛，亚丝娜会挺过来的，不用太担心……”

“嗯，也是……”

风雨辰点头，本来接回来圣天子之后，他应该更多一点时间陪伴的，只是另一件事情让他选择带亚丝娜提前到这里来。

原因呢，自然是司马未织了，虽然安排司马家接手了学园都市中的军工产业，然而能够让他如此决心将军事力量之一全权交给司马家的原因自然是他和司马未织的关系了。

当初与司马未知的再谈之后，他们有过约定的，孩子并是两个人之间的牵引，他们仍然以那种似有似无的感情相处着，为了不厌恶对方也不被对方所厌恶。

所以司马未织怀孕的这件事情他一趣全权由司马未织来处理的，由司马未织来培养其成为司马军工的继承人。

中冈朝美的事例在前，至少让他明白了，一切不应该是由他所决定的。

所以与司马未织之间的关系也是朋友未满恋人。

因此那种所谓大男子主义的将司马未织完全变成他的从属，并将孩子的事情全权代理，那种方法不会再做了。

然而即使如此，现世与漆黑的融合，司马未织在学园驻下之后，肯定会与天童木更有着交流的，两个本来就是对手，司马未织肯定不会拿孩子的事情来向天童木更炫耀，因此风雨辰更是更是不能够干涉了。

所以，一切，由司马未织来处理吧。无论回去之后，是怎么样一个答案都应该是她所做出的决定，尊重她的决定便是他的意志了。

“话说。你是不是有什么事情隐瞒着啊？团长？”

桐人看着风雨辰，总是神出鬼没的。连亚丝娜也一样。

“嘛，没有什么好隐瞒的……其实呢，最近，突然感觉有点无法寸进了呢……我是说剑术上面……”

风雨辰摇了下脑袋，说道，“并非是技艺之上的颓废，而是境界上面的一些事情，最近感觉有了一些浮夸了呢……”

“富人的忧郁。我们穷逼可不懂……”

桐人靠在沙发的靠背上面甩手道

“去你的，少拿我寻开心……”

风雨辰的手肘重重地击在了桐人的胸腹之上。

“咳咳……”

桐人抱着肚子**起来。

“再欺负我哥哥，让你好看！”

直叶从门缝偷偷看过来说道。

“额……啊咧啊咧……抱歉了，直叶酱，你是担心桐人被打残了，没办法和一起愉快的造小人了吧？哈哈……了解了解……”

风雨辰打趣着说道。

“去死！去死！”

直叶透过门缝，羞愤地扔过来了几个靠枕。

“嘭……”

风雨辰躲避过之后，靠枕打在了桐人的身上。

“……停，停……别扔了，直叶……”

桐人忙伸手遮挡。

“你们都不是什么好东西。给我好好反省吧！”

“砰~！！”

直叶重重地关上了房门。

一时间，风雨辰和桐人相视苦笑。

“……”

“说真得，最近确实有了那种无法寸进的感觉了。虽然仍然在前进着，但是，似乎迷茫了许多，有一种雾般的感觉，仿佛无论怎么走，都无法看透眼前的世界一般……”

风雨辰认真的说道，“桐人，你是怎么看待这种感觉的呢？”

“这个嘛……”

桐人手指在水晶的桌子上面按了两下，说道。“最近我也有种这样的感觉呢，知道么？玩游戏仿佛失去了乐趣一般的样子。虽然沉迷，然而并不快乐着。时常回想起在刀剑的世界，虽然被囚禁着，但是在公会之中却是很开心，虽然那个时候团长老是没节操……”

“额……”

风雨辰扭头吹起了口哨，才不会承认那些无节操的过去。

“应该是——强大的原因吧……”

桐人深呼了一口气，说道，“雨辰你觉得当初茅场晶彦为什么关闭sao的登出呢？”

“为什么？”风雨辰反问。

“因为不了解自己的极限，已经站在顶点的他，觉得已经实现了一切的他想要看到不一样的风景，然而你最后的璀璨让他明白，即使是程序规则也无法限制人类的想象之力，万剑归宗，不是么？”

桐人同样的口气反问。

“或许吧……那么我现在也是这种感觉了……对吧？”

风雨辰倒了两杯红酒，递给桐人一杯，自己拿着一杯喝了起来。

“优越感，在通关了游戏，制霸了整个游戏世界之后，那种霸气痛快荡气回肠的感觉固然美妙，然而只是一瞬间，之后忽然觉得没有了挑战……

事实上，在进入了sao之后，我一直在漫无目的的前进着，然而当加入自由之翼之后，才以你为目标而奋斗着，那种感觉简直太棒了，自己已经很强大了，然而有人比自己更加强大，那种努力拼命地追求，然而却也无法追上的感觉虽然讨厌，但是真得好高兴！

那个时候觉得自己的目标就是追上你的脚步。

然而在近期，我完成了万剑归宗，你的连贯剑技，我在oss的世界已经做得超级完美了，这时候突然感觉自己的目标消失了，很痛苦啊……

多么想要能够再有人挡在我的面前呢！~”

桐人有些颤抖地说道。

“优越感么？”

风雨辰呢喃着，确实，最近有一种漫无目的的感觉，似乎无限世界已经没有人再能够让他更加认真的去畅游了，然后一种淡漠，一种无所事事的悠闲，整个人的思想都停滞了，虽然仍然是在继续前进着，然而这些所要寻找的意义呢？却是消失不见！

站在顶点的感觉，确实很好，然而这种极度的自信下，却是孕育了傲慢，到底，他还是个人类呢。

“呐，桐人，再进一次sao吧，让我再成为你的目标吧，比连贯剑技更加强大的琉璃剑技，想要见识下么？”

风雨辰仿佛清楚到了命运的脉络。

“是么？正好，琉璃剑技么？我会掌握它，然后超越你的！”

桐人顿时兴奋地说道。(未完待续)

第二千零四十三章 黑剑士眼中的‘王’

今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票

血若钢铁铮铮，心似琉璃易碎。

忘我之剑。

王之剑道。

将自己的存在以及命运抛弃并且折射之剑。

西方现代哲學的奠基人笛卡尔，作为近代二元论和唯心主义理论著名的代表，却是以一句话来开启自己的哲學之路，这句话名为

我思，故我在。

这句话的意思并非是“由于我思考，所以我存在”。

而是

通过思考而意识到了（我的）存在，由“思”而知“在”。

因此，当‘我不思’的时候，不去思考自己的存在，而是去作为某个人思考着这个人的存在，那么是否也会成为这个人呢？

无心，忘我。

不去思考自身的存在，而是仅仅作为一个观望者而存在，也就是上帝意识，抛弃自己的存在，去想象上帝所想象的世界，那么就能够从另一层面看到不一样的风景，那么此时此刻的自己就会呈现出无数条的命运。

正是因为此刻已经无法思考自己的存在，所以自己的未来才具有无限的可能性。

而能够将这些可能性想象出来的上帝，所呈现的心象风景便是剑招了，看到了一个未来会是一个剑招，看到了两个便是两个剑招，看到多少条未来便是多少个剑式，因此一瞬间便能够折射出大量的剑式。

并非是残影。而是同一个时间上的不同次元的自身再现体。

要说借鉴原因的话，应该也有着空间规则，也就是类似于乌鲁蒂亚的时间之弧的力量，当然，这应该是空间之弧。其实也类似于中的次元空间曲率位移。

这就呈现了多重空间的學说。

在自身所处的世界之中，拥有着与之平行的一个个平行世界。

因此，将其它平行次元的剑式拉到了原本所在的空间，就能够形成大量的剑式。

或许，风雨辰在开创琉璃剑技的时候并没有想到这些，然而误打误撞的触摸到了这个境界。

所以琉璃剑技除了噬血天赋：杀气分身、红a：无限剑制、连贯剑技：万剑归宗、佛家心法：琉璃本愿四种必然的成分之外，还有着空间规则与上帝意志两种因果成分的存在。

能够明白这一点。才算是将琉璃剑技真正的领悟。

然而此刻的风雨辰很显然。领悟了这一点。因为优越感，而无法将自身的存在感摒除，所以主观的想象琉璃剑技绝对不会是将自己的存在抛弃的剑式，所以他的琉璃剑技只能够局限在第一重，而且只能够第一重的这一种剑式，而无法随手将其衍化。

但是此刻。

注视到桐人为了追上他的脚步而不停地修炼，不停地努力。挥霍过无数汗水之后才将二刀流与连贯剑技结合在一起，这样拼尽一切的剑士，让他肃然起敬。

因此他想着即使丢掉性命也无所谓的这种想法尝试着解开这个一直困扰着自己的迷题。

王不应该是以自我为中心的存在。

王应该是能够在关键时刻将自己也抛弃的存在，没有抛弃一切的决心，怎么能够超越无限，怎么能够成为真正的大主宰呢？他的路还有很长，然而不应该在此刻就止步。

“果然不愧是你啊，看来我又有目标了呢，果然跟你在一起不会变得无聊呢。”

桐人看着逼近瞳孔的剑刃，不惊反喜了起来。

“恶心。我可不想和你搞基……离我远点……就算你娘化了我对你也没有兴趣……”

风雨辰作呕吐状地说道。

“额……”

桐人苦笑，“我也不想和你搞基，同样的就算是娘化的你我也没有兴趣……我只是说琉璃剑技，这个剑技果然是要我倾尽一切去追寻啊，需要在一个个不同的游戏世界中游历才能够触摸到这种境界啊……”

风雨辰将剑插在草地上面，躺在了青草之中，仰望着纯净的天空说道。“说实话，真正的琉璃剑技我也是在刚刚完成的，果然，和桐人你比试真得会很有趣呢……”

“额……到头来还不是我输掉了？”

桐人也躺在了地面上。

“不……我们都输了，我输给了自己的怯懦，其实呢，我玩了一个游戏，在这个游戏内测的时候，我不停地在追寻着自己想要追求的目标，每天在生与死的考验之中度过，虽然一直迷茫着，但是目标却是很强烈……

然而公测之后，我发现自己的优越感要比普通的玩家高了很多，于是开始维护自己的地位，而不是倾尽全力地享受生与死的追逐，作为封弊者的我终于在一天被普通的玩家触及到领域，将我的无敌规则破除

此时此刻，我才明白原来规则就是用来被打破的，王不前进的话也是会输掉一切的，而且是输给了自己。”

风雨辰娓娓道来。

“封弊者啊，真得是一个值得提起的sao话题呢，不过呢，我觉得人生正是因为有过无法弥补的缺憾才会精彩么？眼睛会笑的同时也会哭，没有泪水的人类太差劲了不是么？”

桐人伸手用五指挡住了阳光。

“嗯，也对，哈哈，被你说教了呢……那么最后一个问题，桐人，你觉得王是什么，或者说应该做什么？什么才是真正的王？”

风雨辰认真的问道。

“王啊，我不清楚，不过王应该是拥有力量之人吧？那么

拥有力量的人，必须只能为没有力量的人们使用这份力量。

我就是这样想的，在sao的最后，雨辰你不是用你的力量保护到了所有sao玩家么？打破世界的规则，为了身边的人而战，赌上一切的羁绊，我认为人呢，分三种，一种是能够让自己和很多人幸福的人，一种是能够让身边的人与自己幸福的人，一种是只能够让自己幸福的人，所以王也应该是脱离不了这三种吧？因此王没有确切的答案，每个人都有着自己的答案。”

桐人思索着说道。(未完待续。)

第二千零四十四章 圣痕之子

【感谢翼随丶天、g、茬画、命起涟漪桑童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

几日后，亚丝娜终于到了临产的时候，而风雨辰和结城一家人焦急地等待在了房外。

虽然说是在自家里面，而且整个东京的有名妇科医生都在，完全没有风雨辰什么事情，但是他仍然有些不淡定。

毕竟他自己也是医疗专家，总想着能够照顾到些什么的。

“好了，晃来晃去的，烦死了你！”

直叶有些眼花缭乱地说道。

“额，到时候，桐人会和我一样的，你们两也要努力哦……”

风雨辰调侃着说道。

“还有心思开玩笑！真是的……”

直叶脸红地喵了桐人一眼，有些扭捏了起来。

“啊……啊，我们迟到了么？”

莉兹和西莉卡两个人从楼下跑到了主卧室外。

“不迟……不迟的……”

风雨辰吩咐着两边的侍女给莉兹和西莉卡送上了茶水，解下渴。

“恭喜哦，雨辰哥要做爸爸了呢……我可以做小宝宝的干妈么？”

西莉卡兴奋地说道，显然对于小生命的降临很是期待。

“嗯，还有我……”

莉兹举手说道。

“可以……当然可以的哦……”

风雨辰点头说道。

“太棒了……”

西莉卡和莉兹顿时抱在了一起。

“sao自由之翼公会会长还有排名前五的美女玩家现在有了孩子，可是会让很多网恋滋生的呢……”

克莱因等人也从楼下走了上来。

显然风雨辰比较激动，将这件事情和好多sao中的朋友一起分享了呢。

“嘛嘛……”

风雨辰摆摆手羞赧地安排克莱因他们坐下。

“吱……”

不久房门便打了开来，一个护士将刚出生的婴儿抱了出来，“是男孩……”

“我抱抱……”

风雨辰手在衣服上面擦了下，将正在哭泣的孩子抱在了怀里。结果一到他的怀里，婴儿顿时停止了哭泣，肥肥的小手抓着风雨辰的衣服笑了起来……

“笑了……看来是个聪明鬼啊。知道谁是爸爸呢……”

西莉卡趴在风雨辰的身边伸手点了下婴儿的脸蛋。

“小少爷一切生命特征都很健康……令夫人也很健康，母子平安……”

医生在一旁说道。然后鞠躬后退走了出去。

“嗯，多谢，去夏洛克那里领红包吧……”

风雨辰点头，抱着孩子进入了房间里面然后抓着亚丝娜的小手，有些颤抖地说道，“亚丝娜，我们的孩子……”

“嗯，笨蛋……流什么眼泪。应该高兴才对嘛……”

亚丝娜也感觉到了此刻相当的幸福，之前看着黑卡蒂、莎夏还有圣天子她们的孩子，心里有些嫉妒，现在终于她的孩子也出生了。

“小家伙继承了我的圣痕呢……”

风雨辰小声地说道。

“不会和你一样又招惹那么多……”

亚丝娜顿时嘟嘴了起来，继承什么不好，继承了圣痕。

“还有我的先天八卦图也有感应，我的这些孩子里面，只有他能够让先天八卦图……”

风雨辰感慨地说道。

“嗯……”

亚丝娜幸福地点点头，这不是说明了她的孩子才是最特殊的么，嘛。也不能够这么说，因为黑卡蒂、莎夏、圣天子的孩子都是女孩，家里就她的孩子是个男孩。真是个幸福的小家伙，有这么多姐姐照顾着，一定会很快乐的成长吧？只是希望不会变成姐控。

“……”

风雨辰和亚丝娜的交谈没有被桐人他们打扰到，所以有些事情，他们是可以谈及的。

“呐，下个正式的世界，亚丝娜你参加吧？”

风雨辰期待地说道，“好久没有一起并肩战斗了呢。”

“嗯，我也在家里呆得够了。就算你不让我去，我也要去的。孩子交给我爸爸妈妈照看吧？”亚丝娜说道。

“嗯，暂时在这里也行。好了，晚上想吃什么，我亲手帮你做，现在你的身体还虚弱着，我全权来照顾你。”风雨辰双手合十地说道。

“只要雨辰坐的都可以的，还有，将结衣也接过来吧，让结衣也在这里住下，她早就想照顾着小宝宝呢……”

亚丝娜揪着风雨辰的衣服说道。

“额，那样的话，小日向她们也会跟来的，到时候几个小萝莉带着小宝宝到处玩，很让人头疼啊……”

风雨辰苦笑着说道，来的时候就是没有告诉结衣还有小日向她们，不然，家里会热闹顶天的。

“嘛，交给他们吧，拥有圣痕，就算磕碰下也会瞬间恢复的，而且有她们在小宝宝会更加快乐不是吗？”

亚丝娜摇摇头，并没有担心的样子。

“好吧，那么我就带她们也进来……无限戒指升级后，长期呆在这里也没有问题，虽然要付点钱……嘛……”

风雨辰点头应了下来。

接下来，风雨辰将结衣和小日向她们也接入了刀剑世界之中，一个星期后又举办了小宝宝的满周宴，sao中有名的玩家都过来庆祝了一番。

小宝宝的出生也使得风神集团有了继承人，事业扩展的更加迅速，继承人对于一个集团公司是相当重要的，虽然只是一个小家伙的出生，但是却关系到了整个风神集团的事业，现在风神可是两代管理人了，之前只有风雨辰一个，家族看起来薄弱的很。

只是相对于无限世界来说，这里的风神集团只是沧海一粟而已。

之所以不让小宝宝在学园都市，风雨辰也是担心被灵梦那群家伙教坏了。

不过，风雨辰更希望是个女孩呢，要是小公主该多好啊。

桐人与直叶倒是因为小宝宝的出生，两人的关系更加密切了起来，风雨辰和亚丝娜也催促着他们快点生个女孩出来，两家才能够结成真正的姻亲啊，出奇的，这一次，两人没有反驳多少的，大概是被刺激的，觉得有个小宝宝之类的也不算是什么坏事吧。

总之，桐人和直叶是默认了两家的姻亲关系了，而他们两个人也做了小宝宝的干爸和干妈，不过两个要结婚的话还要个两三年的，未成年可不行……(未完待续)

第二千零四十五章 黑之king

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

转眼已经是半个月的时间，风雨辰完全在家里照顾起了几个小家伙，虽然都是刚刚出生的婴儿，但是因为血统上面的原因，没几天都会爬了，然后几个家伙就一直粘着风雨辰不放。

“公主，你是老大，要管好自己的妹妹弟弟听见没有？”

风雨辰看着他和黑卡蒂女儿，名字呢就是公主。

现在家的里大女就是公主了。

然而二女就是和莎夏的孩子，转生的米迦勒了。

三女就是和圣天子的孩子了，名字依然是天子，圣天子家的传统啊。

至于和亚丝娜的孩子，风雨辰还没有想好名字，不过结城家倒是帮忙起了好多的名字，作为家里正式的大男，风雨辰的父母也有几个想好的名字，因此暂时无法决定，所以一直叫着宝宝的样子。

在刀剑呆了一个星期之后，风雨辰便接宝宝回家，毕竟这边自己的父母也想要见孙子的。

总之，两边跑了。

然而，比较头疼的是黑卡蒂、莎夏和圣天子没有一个会照顾孩子的，然而他就成为了照顾他们的人了，虽然仓崎枫子她们很乐意照看，奈何几个小家伙天天转着他转，就算是他在道场修炼，几个小家伙也含着奶嘴比划着。

虽然忙碌了一些，但是生活却非常的充实，而因此风雨辰也有了一些身为人父的气质了。

然而这个气质却是每天带着奶瓶到处跑。

qaq……

然而最让风雨辰头疼的是蕾米蒂亚和芙兰朵露经常来串门，然而命令风雨辰和她们也来一炮。

几个小家伙在幻想乡的崩坏少女教唆之下，变得也有些无法无天了。

总之，风雨辰有一种魔王奶爸的即视感。

而且小家伙的力量时不时会爆发一下，所以睡觉时也需要布置些结界的。幸好姆q帮忙制作了几个压制力量的手环，这才控制得住小家伙们的力量不爆发出来。

而此刻的风雨辰也有了足够了觉悟，小家伙们的未来一定要由他来守护。如果他倒下了，那么小家伙们的未来真得会很……

所以无论如何他不能够输掉。家庭的责任，男人始终要成长得顶天立地啊。

“……”

坐在海边望着远处的天空，风雨辰双手按在地面上，轻起了歌谣。

小家伙们也坐在风雨辰的旁边摇晃着脑袋，听着旋律，抱着奶瓶，进入了梦乡。

“好了，爸爸我要去工作了。你们要在家里乖乖的听话，公主要管好弟弟妹妹哦……”

风雨辰一一在几个小家伙的额头上面亲了一下。

作为王而开始k之章。

这一次，他所带入的黑之王族成员分别是——

楪祈、黑雪姬、赤瞳、黑瞳、三笠，几个人都是使用太刀的，而且都是能够拥护王的刀妹。

楪祈的罪恶王冠王之选择。

黑雪姬作为初代黑之王。

赤瞳与黑瞳为王的暗杀官。

三笠为王的先锋。

本来天童木更、神裂火织、毒岛冴子、夏娜等人也是可以，然而她们的觉悟太强烈，对于此刻犹豫不定的他无法帮助。

楪祈的虚空，纠结中所诞生的【王】；

黑雪姬作为黑暗星云的黑之王，努力的克服着挣扎着寻找能够裁定未来的【王】；

赤瞳与黑瞳所映照的各不相同的世界，姐妹互相挣扎着的未来。眼中【王】有着不一般印象；

三笠只为【王】而存在，因【王】而无敌的夙愿。

她们都是在挣扎之中来决定她们的王的。

这更加切实风雨辰此刻的游摆不定。

从与她们的相处之中来辨别王的世界的真相。

在何去何从之中挣扎着的他需要她们同样的心情。

楪祈、黑雪姬、赤瞳、黑瞳、三笠五个穿着清一色的黑色礼服出现在了风雨辰的身后。

“这一次，就拜托大家。要让我成为真正的王哦……”

风雨辰站起来，打开了系统，开始进行了设置——

王权者设定：

第六王权者——黑之王。

代称——风雨辰。

司掌/属性——混沌。

象征——破坏。

王族能力——破刃。

氏族名称——黑暗星云（bulas）。

随着一个个设定完结，渐渐地六道光芒将风雨辰与楪祈、黑雪姬、赤瞳、黑瞳、三笠包裹了起来。

六个人瞬间消失在海岸之上。

思绪清醒之时。

风雨辰重重地在某个废墟的仓库之中落下。

“吱呀……当……哐啷……”

各种声音不绝于耳，烟尘中，风雨辰挣扎着爬了起来，此刻他所拥有的仅仅作为黑之五的能力，也就是说，只有黑之王的能力可以使用。

“小心……”

就在他要起来的时候。一个个少女全部压在了他的身上。

“哎……啊……？！！”

风雨辰仿佛被一个个炮弹冲击了一般，虽然体质上过得去。然而这么连贯地打击还真得是有些糟糕的呢。

“抱歉……”

“抱歉……”

“……”

楪祈她们从风雨辰的身上爬起来之后，开始观看这个仓库。这里应该是一个幕后的道具室吧？

有着各种乐器与服装。

看来应该是个乐园的训练基地。

世界卷轴接着在风雨辰的面前浮现出来——

上面显示的内容很简单，因为王也是一步步成长起来的，所以现在他是最弱的王，除了身体强壮耐打一些之外，就是他的那些体术剑术了，至于代表王的超能力，他并不怎么样强，需要发展下限的氏族成员才能够获得更多的超能力。

也就是说他现在虽然拥有代表王的达摩克利斯之剑，然而与其它的王对战的话，并不是对手，这就是是王族能力的一种设定了——

在一定的范围之内的因果变化，会形成反馈区域，即处于王权者圣地内的王族越多时，王以及王族的力量会成几何级数暴增。

这种规则同样对王有用，而且对于黑之王来说，这种规则更是他力量的一种源泉，所以他需要得到更多人的认可。

只是如何得到更多人的认可，这可不是一件容易的事情，需要思考了，作为王的未来思考。(未完待续)

第二千零四十六章 重金属与暴走族

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

降落地点在仓库之中，这里成为了风雨辰他们的据点。

“大概记忆被封印了，的剧情是什么我明明记得之前应该看到过的……”

黑雪姬以佣懒表情听着周围的声音，注视着此刻的空间，手指微微将发丝拂动到了一起，一头长直发紧贴的雪白脸孔美得无可挑剔，但是茶桦色的双眼却是映射着与真实年龄不同的波动，那是由超频加速世界的漫长时间所带来的影响。

她所穿着的黑色礼服是自己设计的，这是一件漆黑的礼服镶上了透明的宝石，怎么看都显得华贵雍容，手上拿着折起的黑色阳伞，在空间中轻轻地挥动着，将尘土一一打散，使得眼前的视界变得清晰起来。

“嗯，有人在靠近，可能我们的侵入已经被感知到了……”

三笠紧了下脖子上面的围巾，黑色的长发透过仓库弧顶的洞口，而将月光映射得无比晶莹，纤细而显得葱白的手指以挑剔而迅捷的速度抚上了腰间的双刀，穿着黑色马鞭的小脚呈大八字分开，时刻准备着——

必杀的一击，锐利的双眼中所折射的锋芒早已毕露出鞘。

“雨辰……”

纤细而轻柔地如同丝绸般的声音，无助而空虚，但是却只有着一丝希冀的感觉，楪祈绯红的头发尽皆披散着，在风的舞动中像绯色的火焰般照亮了暮之色的仓库，如同莲藕一般纤细精致，仿佛是艺术家精细雕刻的手臂向躺在在地面上**的风雨辰伸出了手。

“多谢……”

风雨辰轻声应道拉着楪祈的手就此站了起来，用力过猛却使得楪祈被他拉入了怀中，那股轻柔的感觉。在紧绷的黑色舞衣下显得格外玲珑的娇躯使得他舒服的要**出来一般。

“真是的，现在可不是你们亲亲我我的时候……”

黑雪姬甩了下手中的黑色洋伞，指着风雨辰说道。“你呢，雨辰。记忆流失了么？”

“嗯，流失了……”

风雨辰将楪祈的身体扶正，然后坐在架子舞似的乐器之上，拿着鼓棒在鼓面上轻轻地敲了两下，“不过……很有趣不是么？接下来可要做为王而好好思考未来了……”

“咕噜~”

赤瞳与黑瞳两姐妹同一时间捂上了肚子。

“肉……”

“吃饭……”

果然——

“饭桶啊你们！来的时候，你们貌似才吃了一只烤全猪吧？你们不知道你们的夫君我究竟是费了多大的力气才烤好一只猪的么？还要吃？咱能不能不玩大胃王的梗了？”

风雨辰伸手按着自己的额头，指尖插入了头发之中用力的揉了两下。

“其实是没钱吧……”

楪祈猛然地来了这么一句。

“额，祈酱。咱什么时候也学会嘲讽拉仇恨了？”

风雨辰又叹了口气，不要说实话好吧？

“枫子酱教我这么说的，这样说能够更多的吸引你的注意力……”

楪祈很无辜的说道。

“额，枫子什么时候也腹黑了……额，不，果然，她还是有些腹黑的小属性啊……关键是……祈酱，三无就不要给我这么正经的拉仇恨了……”

风雨辰的头低沉了一些。

“吐槽你妹啊……”

楪祈正经地说道。

“额，果然你特喵的也学坏了……”

风雨辰直接想趴在地面上装死了，三无都学会讽刺了。额……

“快接近了……”

三笠的身体更加低伏了一些。

“……”

“吱……”

渐渐地，在机械的起动音下，一个穿着黑色紧身衣。重金属乐队打扮的少女走了进来，虽然年龄看起来只有十五六岁的样子，但是——

“哟，哪里跑来看乐队？哈？想用这种方式来突袭我们么？告诉你们，嘲笑我等你们还早了一万年，切……算了，反正也要解散了，你们出多少钱，这点东西半卖半送给你们了。老娘以后不搞了还不行，tmd。一群软蛋！~”

骂骂咧咧的少女，说着一些让人难以辩认的话。口中不断爆出与其年龄所不相符合的字词。

“哟……抱歉，突然降临打扰到了你啊……”

风雨辰坐在鼓架上面，转动着手中的鼓棒，嘴角似乎露出了一丝讥讽的笑，“一只小萝莉而已……怎么？看你的样子，像被人抛弃的流浪小狗啊，切，装着什么样的老成，小屁股都没有长挺拔就装深沉？

呐，我问你，你真得觉得这样就好么？

眼中所掩饰不掉的泪水，还是给我痛快的哭出来吧，真是的装虚伪的话你还不够格……”

“你这个家伙！！”

黑色重金属装的少女握起拳头重重向风雨辰打了过来！

“嘭！”

不待前面的三笠出手，风雨辰就跃了下来，右腿支在地面上左腿重重地将少女打飞撞到了仓库的铁壁上。

“咳……”

少女抱着被重击的小腹重重地撞在了铁壁上面，咳出了一口胃水，落在地面之后，少女并没有起来和风雨辰缠打，而是用双手擦起了控制不住的泪水——

“我……我有什么办法啊~！！不就是想要组建个乐队的么，尽是遇见一些胆小鬼，看到那些家伙就吓跑了，连最后一个地盘也没有了！我能怎么办，那些家伙还想要来收走我的仓库，我能有什么办法反抗！！~”

“就是这群家伙么？”

风雨辰双手插在口袋中，拿出了一盒烟卷，将一支烟放在嘴边点燃，深吸了口气，看向了正在朝着这边走过来的一群暴走族打扮的混混，看起来他们才是要找麻烦的家伙，而从天而降的他，看来误打误撞地介入了这场争执呢。

真是的，无法坐视少女的哭泣，果然他要管了这档子闲事呢。

“你们别动手，我来解决！”

将手中的烟卷扔到了地面，然后伸出右手将火星碾灭，风雨辰示意黑雪姬等人不要出手，而他自己却是走了上去。

“啊咧……又是那个家伙所招募的新人么？好啦，让开，让开，这里现在我们要接手了……”

暴走族的少年队伍中走出了一个穿着着白色燕尾服的金发少年，颐指气使地看着迎面走来的风雨辰。(未完待续)

第二千零四十七章 吠舞罗 赤王族

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

眼前所走过来的暴走族，拥有着特殊的力量存在，在风雨辰的瞳孔之中映射着绯红之色，火焰般斑斓的色彩象火苗般浮动着。

渐渐地以此而澎湃成火矩般的状态。

“似乎——”

“哗——”

赤瞳凛冽着将拾的村雨横在了面前，出鞘的刃，由月光潋滟而顺着刀柄直到刀刃处闪烁着杀机——

“要葬送他们么？”

“笨蛋！”

黑雪姬用手中的洋伞重重地在赤瞳的脑袋上面敲了一下，“葬送鬼去吧！这里可不是让你随随便便去杀的，而且‘破刃’的力量加上你手中一斩必杀村雨的毒咒，会更加的要命，这里可不是随便任由我们发挥力量的地方，怎么看都像是会招惹警察的样子……”

“咕噜~”

结果，不等黑雪瞳再次说教，赤瞳便完全没有了刚刚的气势，开始在仓库里面找起有没有可以吃的东西。

“……啊！真是的……”

黑雪姬皱眉靠在了一边的架子鼓，既然雨辰要一个人解决的话，那么静待结果吧，刚刚降临便遇上了麻烦，还真得不是一个好兆头，更加重要的是现在他们身无分文，连住的地方都没有，最起码要有吃的有住的才行。

不过，此刻与能力者的接触也能够使得他们初步地了解这个世界的规则，即使是触摸到边角地带，也能够顺藤摸瓜地找出真正的主线。

玩游戏的话，想要激活某些任务不正是要与npc接触对话之类的么？

只是现在的游戏更加真实而已。

“……”

风雨辰看着眼前的暴走族，虽然一些视频中见到过这些人，但是真正的看到大概还是首次吧？

打扮如果用非主流的话来说。应该称之为比较酷的了。

他们每个人都身穿一套特别醒目的休闲服，服装的颜色各种都有，并且非常地鲜艳醒目。在服装背部普遍缝着一条豪华绚烂的刺绣，有千手观音、鬼面、风神等图像之类的。而且大多在耳朵手指上面都有着金属的饰品，同时将脑袋包裹在连衣帽中……

但是其身上所灼热的那些火焰却是来自于其左颈锁骨下侧的一个标志，像是火也像是剑的标志，嘛，说剑倒是有些复杂了。

这种徽章类型的刺青应该是辩论【王族】的一种办法吧？

虽然封闭了这个世界的记忆，但是风雨辰却从黑雪姬她们的右手上发现了自由之翼的标志，那个应该是他所率领的族群【黑暗星云】王族的象征了。

不过，和眼前的这些家伙战斗。风雨辰还没有必要动用王之力，单纯的体术应该能够压制到他们，虽然除了王的力量之外的血统力量无法使用，但是他的体质还是很突出的。

伸手挑衅般地对着这群暴走族的头头，那个唯一有些特殊的打扮的家伙，白色的燕尾服混在其中显得有些碍眼了呢——

“来吧，打过我，身后的仓库就交给你，现在这个地方可是被我定下了呢……”

淡漠的语气，那种不将他们放在眼里的感觉。令金发少年与其身后的暴走族们怒了起来，一个个挥舞着拳头对着风雨辰欺压了过来。

“既然你找死的话，就别怪我们‘吠舞罗’不客气了……上……”

暴怒的气息。一言不合便打的样子。

身手敏捷地超出了平常之人，身体跃动着像是迅猛的野兽一般，一个个嚷嚷着满嘴的怒气，在拳头或者腿上面浮出淡淡一层浅薄的绯红能量。

结果——

风雨辰的身体更加快，双手握掌成拳，身体低伏着，如同牛角一般地重重地击打在了最前面的两个人，强横的力量将这两个人打飞的时候，震动的后面的人也飞了出去。

“哈！”

然而这并没有阻止暴走族的攻击。从两翼曲折过来的人，纷纷将手中棍棒朝着风雨辰打压下来——

“簌……”

风雨辰的身体陡然的悬空。在地面上借力的双脚将袭来的棍棒勾锁住，双手接触地面的一瞬间。再次借着反震的力量，将双脚重重的蹬了出去，将双翼袭来的暴走族踹飞了出去，接着双手按着地面两脚渐渐地成水平线，一个旋转将奋起冲来的人打退……

“……”

不到十秒钟，与风雨辰对战的所有暴走族便倒在地面上**了起来，虽然爬起来反抗了多次，但是每次都被打得无法还手，他们也就不再做多余的事情了。

只是一个个人仍然怒视着风雨辰，仿佛要将他吃掉一般。

“喂……是你们输了哦，所以这个仓库就归我了，而且先来先得，这里已经被预订了，懂么？”

风雨辰的脚掌踩在了金发少年的胸口，整理着身上的黑色礼服，“记好之后，就滚吧……”

“你等着！”

金发少年冷哼着将风雨辰的脚移开，擦着嘴边的鲜血，招呼着暴走族们狼狈地退走了，然而在风雨辰的眼中，这些人似乎并非是狼狈的样子，估计还会来的吧？

真是麻烦啊，刚刚来，就招惹到了一个【王族】，不过，他可不想将刚刚的住所交出去呢。

既然那个重金属摇滚的女孩说将仓库给他们，那么就果断地拿来使用吧，这个仓库应该是设置在都市的郊区，是用集装箱的那种大铁皮做成仓库，怪不得坠落下来的时候会感到痛呢。

“怎么会？骗人……的！”

重金属女孩目瞪口呆地看着风雨辰，这个看起来有些柔弱的纤瘦男子竟然有这样的力量，一开始还觉得是个……

“嘛，麻烦帮你解决了，好了，仓库归我们了，对了，作为临时的保镖费，支付我一万元吧？”

风雨辰捏了下鼻尖，伸手向重金属女孩要起了钱。

“哈？”

一时间，女孩没有反应过来。

“愣什么，什么英雄救美的老套电视剧已经是过去式，你以为我没有报酬，会帮你赶走那些家伙啊？快点拿来……”

风雨辰丝毫没有觉得不好意思之类的，拿了钱就去吃饭。(未完待续)

第二千零四十八章 天使心跳

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

重金属女孩看着无赖着伸手要钱的风雨辰，顿时，有种气炸的感觉，愤愤地从口袋中掏出了一叠钱扔到了风雨辰手中——

“给你！”

说完女孩赌气着推开风雨辰的身体跑了出去。

“看来还挺有钱的啊……加上这个仓库，不是什么人都能够有能够弄到的，这里的乐器还不错的样子。”

黑雪姬拿起一把吉他轻轻地弹了起来，以前在那个家里的时候，从小接触过各类的乐器，毕竟像她那样的家庭，一些上流人士的风趣雅味多少都会有涉猎的地方——

“或许可以靠这些乐器来挣点钱呢，雨辰……组建个乐队吧，我们？”

“乐队？”

风雨辰愣了愣，看看身边的楪祈，眼睛亮了一下，不错哦——

“很好啊，我们的主唱可是个王牌呢，而且通过粉丝来完成【王族】的扩张也不是不可以嘛，粉丝的崇拜也是类似于下属对王的尊崇，完全可以啊，而且也能够挣到钱呢，到时候有了铁杆粉后更是容易召集，就算开战也不怕人手不足，而且王权的力量程度，建立在所拥有氏族的人数基础上，这一点，确实是需要注意的地方。”

“不……主唱必须是你才行，你是王，明白么？”

三笠手搭在风雨辰的身上说道，红润的嘴唇带着馨香渐渐地贴近风雨辰的耳朵——

“我倒是觉得你是个很有魅力的人呢，可以考虑女装哦……”

额……

“女装什么的绝对绝对不干！”

风雨辰蓦然地脸红了，世界的女装他可是已经受够了！

“好失望……”

三笠双手按在墙壁上面，回想起巨大的世界中和风雨辰在一个澡盆里面互相搓澡的事情，内心就有一种异样的感觉。爽歪歪的感觉……

（百合无限好）

“绝对不行！我可以是主唱，但是不会穿什么女装的，你们都给我停止妄想！！”

风雨辰看着眼前的少女们。都已经在幻想某个【不正常】的场景了……

“女装……好……”

楪祈言简意赅的说道，倒不如说是她完全掌握不了如何用语言来形容脑海中的羞耻play。所以用一个好字来代替。

“真是让人羡慕的三笠啊……女装什么的，我也好想呢……”

黑雪姬双手捧着脸颊，绯红的小舌头伸了出来。

“嗯……嗯……女装，大赞……”

黑瞳倒是觉得风雨辰穿着女装烤肉绝对很‘美观’。

“然而是个飞机场……”

赤瞳一针见血地指出了风雨辰女装的缺陷。

不过，要不是飞机场，那就真得qaq了……

“……”

“当……当……当……当……当……”

风雨辰伸手在五个人的脑袋上纷纷敲了一下，叹气着说道，“总之。女装什么的绝对不会做的……那么，现在分配下乐园的职务，正好这里有着各种乐器，小祈来指导大家各种乐器的使用方法，都给我认真点，尤其是赤瞳还有黑瞳，你们吃得最多，所以要努力——

那么，我就做节奏吉他手和主唱，小祈做主音吉他手与副唱。小幸做键盘手，三笠做鼓手，赤瞳与黑瞳来做贝斯手。

多少我对乐队有一些了解的。虽然有点班门弄斧的嫌疑，毕竟小祈才是专家，但是小祈的语速慢得很，所以大致我来讲，稍后小祈来补正。

乐队基本上是由节奏（架子鼓）、低音（贝斯）、高音（吉他）、旋律（电钢琴/键盘）四部分构成，缺一不可。

我作为主唱负责的节奏吉他是掌控乐曲的和弦（旋律）部分，而主唱吉他的小祈负责solo部分，这样能够突显小祈的魅力了，键盘手可以编排丰富的背景效果。拥有修养的小幸显然很适合做，会钢琴的话键盘手会非常适合。至于鼓的话，三笠挺适合的。考虑到双手的节奏，因为三笠是我们中唯一一个精通双刀流的，所以这方面她很优秀。

至于贝斯是负责低音部分的，贝司的音高通常比吉他低一个八度，在音乐中主要起到加强低音和配合节奏的作用，有时不细听根本不会注意到贝司的存在，所以对于音乐没有什么功底的赤瞳和黑瞳来说很方便，就算你们弹错了，我和小祈也能够用高音掩盖下来。”

“那么开始吧……只是，我们用什么出道歌曲呢？”

黑雪姬皱眉说道，“先说好，我可不是音乐家，虽然本身有些功底，但是，达不到专业的水平，考虑用小祈的歌曲么？”

“不……”

风雨辰摇摇头，说道，“小祈的歌曲有些轻缓，不适合刚开始做，小清新的感觉放在后面，我们的第一支歌曲就用中的，小祈应该看过小奏原本世界天使心跳吧？里面的歌曲你应该也涉猎了……”

“嗯……很好……听……”

楪祈点点头。

“那么就决定了！”

黑雪姬纤细的手指搭在电子琴上面快速的嵈而过，弹出了一个个美妙的音调，用音乐来进行战斗么？

可以尝试呢。

“咕噜……”

“咕噜……”

赤瞳与黑瞳姐妹又抗议了起来。

“啊……好饿好饿……”

黑瞳在地面上打起滚来。

“好吧，那么先吃饭，不过，大家最好做好觉悟，那个家伙给的这点钱根本不够吃，以赤瞳和黑瞳的饭量，所以吃饭回来，晚上要不停地进行特训！！明白么？”

风雨辰摸着兜里面的钱苦笑着说道，家里有名的大胃王姐妹，哎……

“嗯，确实……”

黑雪姬也露出了苦笑，不过却是切了一声——

“雨辰，你还真得是善良，故意将那个女孩赶走对吧？想必接下来，那些使用绯红能量的氏族会带领更强的人，到时候，你的王之能力能否与这个世界的王对抗呢？你现在应该是刚刚起步的最弱时期吧，真得是自找苦吃啊！”

“嘛，男人的觉醒，身为他的女人，我们还是要尊重的……”

三笠甩了下发丝，说道，“只要有他在，我便无所不能……|”(未完待续)

第二千零四十九章 黑暗六星的夜幕之驰

【感谢g、萌萌萝莉控、叫我幻、赵星点灯、七星廉贞童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

确定了用乐团来发扬王的氏族后，算是风雨辰在k的世界迈出了第一步。

不过在特别训练之前，所需要做的事情之一便是填饱肚子啊，尤其赤瞳与黑瞳两个人已经饿得要崩溃了。

不过他们一行人的打扮在这城市中显得有些过于显眼特殊了呢。

风雨辰是黑色的礼服，像黑执事的那种感觉，纤瘦的身躯以及闪耀着光泽的双眼与身上那洋溢的迷人气息，像是花美男般。

楪祈穿着的是黑色的舞女装，走路的时候，纤细的手臂轻轻展动，那绯红的头发在灯光的映射下熠熠生辉，随着身体的旋舞而飘动的舞衣像是蝉翼般，整个人宛如精灵一般。

而之后的黑雪姬，甩动着一头轻柔秀发、侧着头思索之中，便产生了一股柔弱而梦幻的角色感，白皙而精致如同玉翡翠般的脸颊，纤细的手指抓着黑色的洋伞轻轻地舞动，一袭黑色的哥特礼服将其更是塑造成了一个来自梦幻国度的黑之公主般。

三笠的感觉则有清丽冷艳，拂动的黑色长发每一丝都恣意的风之轻扬，围巾遮盖的嘴巴看不出来任何的形状，但是双眼冰冷到彻骨的寒，那种无论到了什么时候都能够让人安心的感觉，在冷艳之中又显得卓而不凡。

赤瞳与黑瞳两人都是有天然呆的样子，只是两个人现在捧着自己的肚子完全地没有了什么形象可言，不过元气的呆萌也不失为一种可爱吧？

总之，这一行人在其它人看来却是相当的有些——

超然。

那种在黑夜包裹之中仍然显得闪闪发亮的六颗黑色之星感觉。

照理说黑色的星星什么根本不可能存在的。

然而风雨辰六个人正是闪闪发光的黑色星星。

“呜呜……姐夫，饿死了……可以吃你么？”

黑瞳眨巴着双眼问道。

“额……就在这里吧。自助餐厅……”

风雨辰终于发现了他的目的地，自助餐厅，虽然消费比一般性的餐厅会高上两三倍。但是却是能够不受限制的吃，当然这里指的是寻常的餐厅。而不是那些高档的法式餐厅之类的。

而这里完全是赤瞳与黑瞳两人的‘圣地’，不过，也只能够吃一个晚上，第二天的话，他们肯定会被餐厅的人赶出去吧？

汗……

目前没有多少资金的情况下，只能这么做了，将那些乐器学好的话，不是一时半会的事情。虽然贝斯手的赤瞳与黑瞳并不能够指望，然而到了真正的演唱会时，就会受到考验了，所以这段时间能够省钱就尽量省，风雨辰已经准备将整个城市的所有自助餐厅光顾一遍了。

嘛……

“欢迎光临……”

“欢迎光临……”

门口的两位穿着ol装的少女热情地打开了门，看到风雨辰温和（实际上是愧疚）的微笑，顿时有点被电到的感觉。

餐厅里面的客人们看到风雨辰与他身后的五名少女也都露出了惊讶的表情，秀色可餐啊。

这样的餐厅居然会进来这些看似高雅的人。

“……好了，赤瞳、黑瞳，你们尽情吃吧。然后，小祈、小幸、三笠，准备跑路……”

风雨辰随手弄了些饭菜之后坐在了一个桌子上面吃了起来。

而赤瞳与黑瞳两个人却是将一大盘的烤肉放在了面前。

“那个……打扰一下。自助餐厅中的东西都是要吃完才可以的，我们所遵循的礼仪是不浪一点粮食，所以……”丙个服务员为难地看着黑瞳与赤瞳两姐妹。

然而很快，她们就无语了……

在说话之间，黑瞳与赤瞳就已经将几乎是堆成小山的烤肉吃了下去，然而又弄了一大盘开吃……

“！~！！！”

何等的震撼！

所有人呆滞地看着赤瞳与黑瞳那仍然没有任何起伏的小肚子，有种做梦的感觉，尼玛，这都吃到哪里去了……？？？

然而在这些人惊讶的时候。赤瞳和黑瞳两人已经将所有的烤肉吃完了，开始扫荡起海鲜区。什么龙虾之类的全部被二人塞进了嘴里面了……

“……”

这尼玛绝对不是地球人！！！

所有人此刻共同的心声。

“吃饱了么？吃饱了，就走吧……”

风雨辰对楪祈、黑雪姬、三笠三个人眨眼着眼睛。尼玛，现在应该跑路了……

三位少女一致的点头，优雅的用餐巾擦掉了嘴边的油渍之后，站起来，跟着风雨辰便快速地走出了餐厅，而黑瞳赤瞳两姐妹紧随其后。

而自助餐厅的经理和服务员都还在发愣之中，等他们回过神，风雨辰六人已经跑没有影了——

“混蛋！！~给我追！~！”

“尼玛，亏大发了……”

“吃光了所有的肉食！”

“……”

在黑夜中奔跑着的风雨辰一行人，风驰电掣一般地在人行道上面奔跑着。

“哈哈……还挺刺激的体验呢……”

风雨辰感觉这种被追然而跑路的感觉并不错呢。

“带谁不好，偏偏带她们进来，你啊……”

黑雪姬只能翻白眼了，真是的，逃跑什么的简直太狼狈了。

“追逐……”

楪祈看着身前的风雨辰，仿佛回到了罪恶王冠中，她在风雨辰身后奔跑的感觉了。

“他们追-不上来了……”

三笠提醒着说道。

“呼……好痛快！就当饭后运动了……”

风雨辰伸展着双臂，从公路上面快速穿过的机车所带起的风将他的衣摆和发丝都吹动了起来，好久没有这么痛快的，单纯地跑了，仿佛把什么发泄出来了一般。

“倒是有些像小孩子做错事，然后狼狈逃跑的样子，不过这个年龄的享受也很不错了，我们啊，缺少一些年轻人应该做的事情……”

黑雪姬的嘴角也露出了微笑，在超频加速的世界之中，已经成长的心智早已忘却了她身体年龄所应该具有的气息，青春气息。

“下次要再一起跑，雨辰……”

楪祈抱紧了风雨辰的身体，呢喃着说道。

“嗯……”(未完待续)

第二千零五十章 达摩克利斯之剑

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰之所以会肆无忌惮的到自助餐厅，主要是因为‘吃多了’这种前提并不足以立法，也就是即使自助餐厅的老板报警也没有办法的事情。

毕竟自助餐厅最大的特色就是不限制客人的进食，当然是在不浪费食物的前提之力，专门为了那些胃口大的人而准备的地方，不过因为食物菜品的繁多，也会受到普通人群的光顾，所以高价、菜品繁多、中上档次之类的条件成为人们的选择地点。

然而平时虽然有一些能吃的，但是像黑瞳与赤瞳两个人的话，还是没有的。

总之呢。

风雨辰的目标是将整个都市的所有自助餐厅光顾一次，嘛，虽然有些腹黑，但是在携带着两个大胃王的情况下，还是有必要进行这种无节操行动的。

嘛。

总之，是吃饱了。

回到仓库之后，风雨辰他们便开始打扫了起来，暂时将这里做成他们的基地好了。

修补了仓库顶的洞，又将仓库整理好后，风雨辰他们才开始抱着各自的乐器开始了合奏。

第一次的合奏真得不算太好，虽然互相之间具有默契，然而，除了楪祈与黑雪姬之外，都不怎么样，风雨辰虽然遥点基础，然而也并不算会。

黑瞳与赤瞳倒是相对的努力一些，毕竟有的吃就有激情做事。

总之，需要地狱式的练习呢。

然而，似乎，这种平淡的练习也无法进行下去了。

被风雨辰所打中的那些人，又重新过来了，不过这一次他们却是带着一个抱着滑板的街舞少年打扮的矮个小子。橙发与相同颜色的眼睛，带着靛色头巾，将外套系在腰上。脖子上面套着一个耳机，右手拿着一个棒球棒。

“……”

对于这群人的出现。风雨辰等人并没有任何的理会，仍然在合奏着。

然而——

“八田先生，就是那个男的……就是他不分伯仲地揍了我们……还把我们的仓库抢了过去……”

金发少年擦着还有着淤青的脸庞说道。

“哦？！”

滑板少年皱眉看着风雨辰，然后注意到了他身边的几个女孩，而且还是那个超可爱的少女，顿时脸红了起来——

“怎……怎么会有女人？”

“这个……八田先生，那几个女人倒是没有出手……”

金发少女似乎清楚滑板的脾性顿时解释着说道。

“哦……这就好……”

滑板少年松了口气，然后恶狠狠地看着风雨辰。“喂，你小子，给我滚出来！”

“……”

风雨辰皱眉看着脾气暴躁的滑板少年，似乎拥有着特别的波动，比那些人强了不止一个档次的程度。

“要我来么？”

三笠捏紧了手中的鼓棒。

“你们继续练习……还是我来吧……”

风雨辰制止了三笠，还是由他探知一下对手的能力好了，估计是来了一个小头目类的角色。

“小心……”

三笠拦住了风雨辰的手指。

“嗯。”

风雨辰点头，将身上的外套扔到了三笠的怀里，然后迈步走出了仓库。

“……”

“你是哪个氏族？黑色的？”

此刻，滑板少年才看出了风雨辰的不同。那种漆黑的色彩虽然淡，但是他还是看到了呢。

“作为礼貌，应该说的是你吧？嘛。无所谓，反正也不需要你的尊重，黑暗星云bulas，这是我所属氏族的名字，看你的样子，颜色是赤色的火焰吧？”

风雨辰的脚下开始涌起一粒粒黑色的星光，渐渐地他的周围仿佛汇聚上了无数的黑暗之星一般，而随着他的王之力涌动，周围的世界开始变得混沌了起来。

仿佛随时要被破坏一般的样子。

“所属第三王权者的赤之王周防尊尊先生的氏族‘吠舞罗’成员八田美咲。算是和你打过招呼了，接下来好好被我惩罚吧。得罪吠舞罗可不会让你这样轻松过去的……”

滑板少年的身体中涌出来了强烈的绯红气息，那种如同火焰般的绯红狂暴地从他的身上炸裂。与那些之前的人有所不同的是量与质。

滑板被放在脚下之后，八田美咲双脚腾空踏了上去，挥舞着手中的棒球向着风雨辰打击了过来。

“簌……”

风雨辰双腿轻轻点地，身体向高空中跃起，然后一个三百六十度的旋转，干爽利落地落地，躲避过了八田美咲的冲锋。

然而，刚刚落地，八田美咲操纵着身下的滑板，快速的转动了起来，然后挥舞着棒球棒对着风雨辰打压而下。

“嘭！”

风雨辰伸手，黑色的星光渐渐在他的手中汇聚，接纳下了八田美咲的棒球棒。

然而——

“轰！！”

一股强烈的绯红气息将风雨辰打飞了出去。

虽然是后退的样子，但是风雨辰还是几个借力缓冲掉了身上的惯性——

“果然呢，最初始的状态，看来与头目相比都有些弱势呢，就能量上面来说，并不能够相比……”

呢喃中的风雨辰清楚了他现在的处境，虽然是王，恐怕是最弱的王吧？

黑色的力量想要发挥出来，还需要更多氏族族人啊，果然，一个人的话是不可能的。

不过在一开始就无敌的话，那么也就太没有意思了。

“看来你还不怎么会使用能力呢，这样就来欺负我们吠舞罗的成员，看来不修理下你小子，你是不会记住的，告诉你，尊先生的吠舞罗是最强的！”

八田美咲看着无法挡下他一击的风雨辰，更是加强了力量，整个人如同包裹在火焰中一般，狂暴地火焰擦着地面向堓冲击了过来。

“然而我并没有出全力……”

风雨辰微微闭上双眼，然后瞬间张开——

轰！！

一股狂暴的力量形成的半透明光罩将风雨辰保护了下来，就在这个时候，一柄漆黑的星剑悬浮在了风雨辰的头顶之上，那种巨大的样子令人心生惧意，那狂暴的力量正是从这把剑上面浩荡出来的。

“达摩克利斯之剑！！怎么可能？”

八田美咲停下了脚下的滑板，手中的棒球棒用力的擦着地面，借以来支撑自己的身体……(未完待续)

第二千零五十一章 漆黑王权下——

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

达摩克利斯？

看到这把巨型的王之剑后，金发少年等人不禁畏缩了起来，此刻的他们丝毫没有了要再与风雨辰对抗的念头，与一位王对抗，作为普通组的他们，还真得是不够格了。

王权之下的超能力者也是分着等级的。

第一特权的超能力者为extraalpha组（王权者）；

第二特权的超能力者为alpha组，有传言，这类的超能力者可能会是王的候选人；

第三特权的超能力者为beta组，这类人就是属于中层的干部型能力者了，负责支持alpha组成员。

那么最后的超能力者便是普通组了，这类超能力者的能力基本上没有，代替的可以成为王的氏族获取力量。

一般情况下，超能力者的等级是‘能自行使用力量的人、也可能是动物’这类存在的能力划分，但是广义上也能够划分成氏族能力者的等级。

金发只是从吠舞罗的长老人员草薙出云那里知道的，然而他只是将这处对于超能力者的划分也放在了氏族之中。

所以作为最低等级的普通组，也难道他们用上了赤王的力量也没有办法打败那个家伙，而将八田先生弹出来的力量，是王的力量吧？

此刻悬浮在天空之中的王权之剑，相当的华丽优雅，漆黑却能够闪耀光泽的全身，与夜空一样的颜色，但是却异常的有别于夜空的闪烁。

不过，作为最基本的知识之一。王权之剑的外观完整度与王权者的力量成反比，力量越强，剑就越残破。当力量超过规则所容许的限度时，剑就会落下。毁灭王权者的同时也会波及周遭的一切。

而眼前的漆黑之剑华丽得过于梦幻，也就说明了黑之王的力量并不强大。

而八田先生能够与之抗衡，这一点也有了证实。

不过王毕竟是王，王的力量承载如果增加的话，那么便会拥有更强的力量。

“前段时间便听说黑之王突然病故，现在的黑王变成了你么？看来你也是刚刚才觉醒的样子，不过，就算如此。欺压了我们吠舞罗的话，也要让你明白，这个地盘上，最强的王便是赤王，最强的氏族便是吠舞罗！”

八田美咲虽然惊讶于王权之剑的出现，但是他能够看得出，风雨辰的王权之剑也是刚刚激活，因此眼前的黑王并不足为惧，而且同伴被欺压了，如何能够咽的下这口气？

“是么？但是。力量并非是绝对，王的力量不仅仅在于破坏力，更多是智慧与其它的东西组成……”

风雨辰伸出右手。缓缓握紧，一丝丝闪亮的黑色星光汇聚成了了一把漆黑之剑，模样与头顶的王权之剑类似。

“哼！！~”

八田美咲的身体的绯红全部的张开，猛烈的火焰之息向着风雨辰冲击了过来，足以动摇风雨辰的存在。

力量最弱之时的他并没有选择与之强硬的碰撞，身体像是狂风之下的树叶一般，在焰浪之下，扭曲着移动，接着手中的剑背重重地拍在了八田美咲的身上。

要论战斗技巧的话。他可是不输于任何人的。

蛮力可不是解决战斗的唯一因素。

水平方阵斩！

绯红缭乱着视线，但是早已预测到了八田美咲的所有攻击。

没有任何的血统之力。也有着自身的修养，【直感】的未来预测。

刚刚所承受的一只击。只是用来辨测眼前的八田美咲的战斗习惯，然后用自己的身体去记忆这种感觉，预测出未来一秒甚至更多时间的攻击轨迹。

“哈！！”

八田美咲手中的棒球棒出其不意的反握向后带着火焰刺击下来，然而，风雨辰的身体提前一拍，躲避过这个攻击，并进入到了自己的剑技模式之中——

躲过离鼻尖只有几公分距离的绯红火焰，那种强烈要燃烧到身体的危险味道传进鼻孔之中，风雨辰放低姿势猛地冲进了八田美咲怀里，当然，他的身上是有包裹着代表黑王的能力，不然的话肯定被这种赤色的能量轰击出去。

然而八田美咲并没有料到风雨辰在躲避之后能够迅速的折返回来撞击他的身体——

“咳哎……”

反应过来之时，风雨辰的攻击已经开始了，右手中的剑跟着他低沉的吼声横砍出去，刀刃伴随着漆黑色光弧，深深刺进了八田美咲的腹部，但是因为风雨辰是用的刀背，所以并没有刺穿八田美咲的身体，而且用王权之力制造的剑也非实剑，这种王的意志所凝结出来的东西更多的是遵循于王的想法而诞生，风雨辰并没有要杀掉八田美咲的想法，因此，此刀为钝刀。

但是毕竟是王之力的产物，因此八田美咲还是受到了相当重的撞击，整个腹部如同被扭曲了一般，浑身的力量在这一刻消失得无法凝聚。

然而风雨辰的攻击并未就此停止，以超乎常理的速度发出下一道攻击，从左边向右回砍的剑再度地扎入了八田美咲的胸口。

“咳咳……”

身体虽然没有被洞穿，然而一股腥味从喉咙中涌出来，鲜红液体从嘴角溢出，双眼的眼白上面已经有了一丝丝因为过于大的疼痛而出现的血丝。

风雨辰接着将身体回转一圈，再将第三道攻击深深地切入八田美咲的身体。

“住手！！！”

此刻除了金发少年之外，还赶来了另一批人，不应该说是两批人，似乎是感应到了达摩克利斯之剑的存在而奔驰到现场的，警笛声混合着杂乱的脚步声，一个个能力者进入了这里的区域。

“尊……先生……啊啊啊吼！！去死！”

八田美咲，似乎看到了某个身影之后，颤抖中的身体爆发出无比强大的潜力，身体因为疼痛而带来的僵直感顿时恢复，右手的棒球棒夹杂着无比强烈的绯红能量，包含着愤怒与暴躁的吼声，尽皆向着风雨辰的脑袋砸了下来。

然而——

风雨辰的剑技施展并未停止，而且他也没有停止的理由，即使是做为最弱的王，在此刻，他也不能够被任何人以命令的口吻而停止手中的动作——(未完待续)

第二千零五十二章 三位王

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

手中之剑在出鞘的一瞬间，便已经决定了这把剑必将挥舞完它未来的命运，这是对于剑道的一种尊重，锋芒出鞘便要如同潜龙出水一般，力要贯空苍穹才可以。

因此即使感触到所到达的两拔人，风雨辰也并不畏惧什么，他只是在尊重手中之剑而已。

水平四方斩的剑技并未结束，面对打击下来的棒球棍，虽然惊讶于八田美咲的爆发，但是风雨辰还是灵巧地折了下身体，手中剑没有停顿地向右切开如同高速的弹簧反弹般往左上角弹跳，直击八田美咲的心脏，这里是人最具危险的地带之一

“你这个混蛋！”

“不要……”

“竟然敢……”

“……”

此刻，来的两拔人中的一拔人顿时暴怒了起来，而这拔人的首领，一个有着绯红色刺猬头的男子，却是并没有说话，不过其身上所燃烧的火焰却是比身旁任何一个人都要强烈得多，在这个男子的身边有三个人也是保持着平静的状态。

一个十一二岁大，如人偶般的小女孩拉着这个男子的衣角，她的容貌也像人偶一样端整，最重要的是她面无表情，身上穿着古董式的哥特萝莉装，饰满轻飘飘的蕾丝花边的红色款式，银色，不，或者说白色的发丝上有着一顶小圆帽，怎么看都像是洋娃娃一般。

在这名哥特萝莉旁边的是一个有着金发的优雅沉着的男子，看不出来任何的情绪，脸上带着的温和笑容让人有些亲切，似乎是那种会服侍人的人，唯一的特点大概就是戴着黑边眼镜，以及镜片后面的那双无神的双眼。

在红发男人的另一边则是一个看似很弱不禁风的亚麻色短发的青年，给人的感觉相当的复杂，那种散脱的感觉以露着小孩子似的天真微笑，而敏锐的气质又注意到了其它人所注意不到的事情

“平静……平静……小猴子会没事的啦~”

让人意外的是低沉而火爆的红发男子在亚麻短发少年像抚慰流浪小狗般的手势下冷静了下来。身上那种强烈的绯红气息渐渐地闪动。

而此刻，那个哥特萝莉也揪了下红发男子的衣服，张口以那种清澈而没有一丝杂质的音色，说道：“迷koto（尊。日语的罗马音）……那个黑色的没有敌意……”

“既然安娜都这样说了，那么就没有问题了……”

金发男子整理着自己的侍者服掐灭了口中即将燃尽的烟头，然后拿出另一根烟，掏出zippo打火机合手点燃了这根香烟，深深地吸了一口。然后目光放在了另一拔人的身上。

“咳咳……”

随着最后的一击，八田美咲的身体重重地摔落在地面，虽然佝偻着重重地咳着粗重的气息，但是心脏并未被被刺穿。

风雨辰四次的连续攻击，在周围画出正方形黑亮色光线，炫目地扩散开来，如同灿烂的烟花一般在最后消散于无形之中。

可以说，这是一场优雅的剑技表演。

当然，也透露着无比的冰冷。

漆黑的光剑在风雨辰的手中缓缓地散去。

他的目光看向了来的两拔人。

“新的黑王，以第四王权者宗像礼司之名搜捕你。原因为前代黑之王以及其族群全部阵亡无一生还，作为最大的嫌疑者，可以配合我的工作么？”

说话的是另一拔人的首领，略显清瘦的颀长身材，脸上的细框眼镜透出知性的氛围，整个人却散发出压倒周围一切的存在感。

他身后的人大约有二十多个，都与他一样身穿深蓝色的制服并配有长长的西洋式军刀，身体整齐的像是阅兵式的军队一般，看上去就如同蓝色的城墙，他们中的每个人各自潜藏的能量形成的威压。这样威严而具有纪律的队伍让人为其所所震慑。

“再前进一步就是死，敢动一下手就是死，在此，以黑暗星云之名葬送汝等！”

赤瞳的身体高高地跃起。身后月亮与她的身影相互重叠而变得绯红起来，那双潋滟着杀机的赤红之瞳比之月亮更加的璀璨，纤细的手指将腰间的太刀铿锵拔出，黑色的长发随风舞动下，利刃从发丝中穿行而过，指向了眼前的蓝色队伍。

“姐姐。说好了要一起的嘛……我倒是想试试将他们变成傀儡呢……今天的水果糖口味还不错，稍稍能够兴奋一些……”

黑瞳的太刀也拔了出来，齐肩的短发在风的拂动下扑打着她冰冷而细腻的脸蛋。

“想要动他，就来尝试杀掉我或者被我杀掉！”

三笠将领口的围巾扯开放在了架子鼓上面，将一对太刀折在了身后，双脚在重踏地面之后，如同瞬间消失一般，而达到了风雨辰的身前，利刃向着两边撇开……

“……”

楪祈则是将双把手枪拿了出来，虽然有着太刀在旁边，然而她认为最优先使用的武器是手中的枪吧。

“在此之前，我有一个疑问，同样身为王权之人，试问，第四王权者，你的职责并达不到触及王的领域吧？或许要挑起王与王的战争？而且你拥有足够的证据能够证明前任黑王是我们王斩杀的么？

能够杀掉王的人应该是同样强大的王吧？

而现在，纵观我王的实力，根本不足以与汝等碰撞，只是这点力量就能够杀掉前代黑之王的话，我想这个世界的王权者是不是太过可笑了呢？而且身为弑王者，一定拥有某种特征吧？

很显然，没有任何的证据足以证明我王的嫌疑性。”

黑雪姬冷静地分析着，拿着一张曲谱走了出来，她倒是不觉得会爆发真正的冲突。

“啊咧……被发现了么？抱歉，我只是开下玩笑而已……”

宗像礼司展露出清冷的笑容，戴着手套的手指抬起按了下自己的眼睛框，然后表情松弛了下来

“那么，新任的黑之王，能够让我调解下你与赤王之间的矛盾呢？”

“随你便！~”

风雨辰冷冷地回答着。(未完待续。)

【作者提醒您！，那里有更快、更址】

第二千零五十三章 青王的监理

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

前任的黑之王与其氏族在一夜之间瓦解消亡，这宗案件成为了当下王权者中最具有争议的一件事情了。

“没有想到，在前代黑之王刚刚消亡的第二天，新代的黑王便出现了……这也是令我不得不出面的原因，不过即使没有这个巧合，新代黑之王的出现也是要受到我等的引渡的。”

宗像礼司与风雨辰相对而坐。

“请……”

三笠将泡好的茶水端了上来，递给了宗像礼司与赤王尊。

“多谢……”

宗像礼司接过茶水，道了声谢谢，然而敏锐的双眼在风雨辰身边的黑雪姬等人身上注目着，接着目光重回到风雨辰的身上

“看来你们应该是天然的超能力者。”

“天然的？难道超能力者还有着区别？”

风雨辰显然对于k的事情并不太清楚。

“就让我来为黑王解释下吧”

赤王尊身边的金发男人抖了下手里的烟卷，说道

“超能力者（strain），即指自然产生的能力者，有别于由王授予力量的族人（clansman）。

【王】到底是什么，说实话我也不太清楚，根据我所收集的情报，以及周防的一些说明，在这个国家似乎存在着拥有强大力量的‘石盘’，那‘石盘’会选出七位王，并授予力量，我所效忠的王，周防尊便是由那‘石盘’选中的第三王权者，赤王。

王会选出被称为族人的臣子，并授予其力量，由王及其族人所构成的集团被称为‘氏族（clan）’。

然而超能力者不属于氏族，他们的力量不是王引导出的，而是自然产生的，他们是无主的能力者，不过也有着另一种说法，超能力者是由‘石盘’的力量泄露造成的，简单说来就是操作失误，有可能一些超能力者【会成为王】，也有可能一些超能力者是【没能成为王】的存在……

这样解释黑王懂了么？”

“soga，原来如此么？”

风雨辰捏着下巴，然后伸手将茶杯端了起来，努力在脑海之中记下这段信息。

“那么也就是说，超能力者如果加入王的氏族的话，能力将会更加的广泛，道理是如此吧？”黑雪姬一边用纤细的手指敲打着电子琴的键盘，一边分析着说道。

“嗯，正式如此……”

金发男子应声说道，“这位小姐倒是敏锐聪慧，可以问下芳名呢，自我介绍下，吠舞罗的草薙出云……”

“然而你并不是我的菜……”

黑雪姬掩嘴轻笑着说道。

“哟，果然被甩掉了啊，还没有告白就被丢弃了，好可怜哦……”

亚麻色的男子调侃着拍拍草薙出云的肩膀，然而歉意地看着黑雪姬，“抱歉抱歉，应该是您太过美丽所以才被这么搭讪么？我会好好的教训这个家伙的……”

“黑雪姬……”

黑雪姬扭头继续练着自己的电子琴，不过倒是说出了自己的名字，相互认识而已，在对方告知姓名的情况下，她没有理由拒绝，当然，这只是有一种单纯的对手感觉，在她的印象里，组织吠舞罗的应该是这个叫做神月出云的家伙吧？赤王看起来一副慵懒的样子应该不会太过过问氏族的发展。

当然，王本该如此的，赤王周防尊并没有什么做错的地方。、

“黑雪公主，额，还真有这个名字的啊……”

一屋子的人露出了苦笑。

“……”

“室长……结果出来了，黑王等人并没有在这个国家出现过，人事档案之类的全部都是‘查无此人’……”

这时一声干净利练的声音传进了仓库之中，一个穿着与宗像礼司一样的深蓝色骑士服的女人走了进来，其凛人的气魄令人注目。

就声音的话，风雨辰听着有点毒岛冴子的味道，嘛，有些动漫角色的声音是由相同的cv声优配音的，像夏娜与露易丝就是相同声优来配音的，钉宫四萌的两人。

不过，虽然声音有点令人动容，然而这女人口中所说的话却是让风雨辰有点不平静了。

“那么，看来黑王是来自外王之人啊，那么就没有了在场的嫌疑，不过外国人突然来到这里，而且恰巧在这个时间成为黑王，而且各位的身手看来是久经战场的样子。

那么草薙的分析就有着谈了，你们既然是超能力者，那么便无法从这个国家脱离，也就是说你们必定是这个国家的人，然而全国人员的档案上却没有你们的信息，由此而来，你们的身份绝对可疑，所以能够给我们一个合理的解释呢？”

宗像礼司将话题再次拉回到了起点，淡岛世理（就是这个刚刚进来的女人）的能力他还很信任的，能够在这么短的时间，找到最容易切入的方向，是个优秀的副手啊。

“在这之前，先来解决下我们的问题吧……”

赤王周防尊的声音磁性而低深，仿佛是从深渊发出来的声音般，给一种可怕以及敬畏的感觉，此刻的他一改慵懒的状态，眼神打量到了风雨辰的脸庞之上，似乎要看出什么一般。

“只是抢个地盘而已，这是我的领地，想要来抢地盘，就要做好觉悟，清楚么？”

风雨辰却是从容的伸手指着仓库说道，“你现在也要抢么？”

“怎么回事？”

周防尊听了风雨辰的话后向最初挑衅风雨辰的金发少年问道。

“嘛，我没有时间看你管理自己的属下，没事的话，可以走了，我的时间还很宝贵的……”

风雨辰摆摆手，一副厌烦地样子说道，然后目光转向了宗像礼司，“查无此人，然后加上我们的超能力，这个原因嘛，告诉你也可以我们是来自未来的人，也是王族……”

“未来的人？”

宗像礼司皱眉问道，有点不可置信的样子。

“没有错，就是这个国家的未来，而且我们对于这个世界的一切也失忆了，你就算问再多我也回答不上来……”

风雨辰坦诚地说道。

“未来……好吧，我暂且这样相信，不过你们的活动区域，一段时间要在我的色pte监理之下……嘛，你也可以理解为，前代黑王事件的必要流程。”

宗像礼司沉声说道。

第二千零五十四章 告终的监理and星云的前奏

【感谢赤秀冢衣、markzheng、puaa、萌萌蘿莉控 、深海守望童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

青王的监理对于风雨辰来说只是一个流程而已。

监理的时间也并非是一直，而是‘短时间内如若没有异常的行动便撤离监理’，按照宗像礼司的话来说，第六王权者黑王的地位多少要带有一些尊重，即使是突然出现，而达摩克利斯之剑既然选择了风雨辰，无论什么情况，此刻风雨辰便是拥有七大王权之一的黑王。

不过怎么看都像是留下了两个不寻常的监理人。

nbs≡，a≠nshu≡ba.p;一个是宗像礼司的副手淡岛世理，另一个是叫做伏见猿比古的慵懒男人。

两个被留下负责监理风雨辰他们近期的活动。

不过，显然，风雨辰不会这么看。

“喂……你们两个，去将仓库顶上面的洞再给我补下……”

风雨辰停止手中的吉他练习，看着了无事事的两人，切了一下，不耐烦地指着头顶尚未竣工的洞口指示道。

“切……烦死人……”

伏见猿比古冷哼着在仓库外面的铁壁上靠了下来，显然忽视了风雨辰的命令口吻。

“抱歉，黑王，我们scepter 4可没有义务为您修理什么房顶，这里有修补工的电话，要我帮你接么？”

淡岛世理冷冷地说道，拿出了自己的手机。

“哦？”

风雨辰不在意地微微抬起头，接着戏谑地说道。“你以为你们在这里是干什么的？没有听你们的青王说么。要‘竭尽所能’的为我服务啊。怎么？scepter 4这点事情都不会做么？”

“啧！啰嗦~”

伏见猿比古咬着一边的嘴唇轻啧了下另一边的嘴角，爬上仓库顶开始修补起来。

“那么，是我失言了……”

淡岛世理被风雨辰明显地将了一军，很显然，他们不爽的话，就要换人来了，而室长（宗像礼司）之所以让她和伏见来监理这个人，正是相信他们两人的能力。

很显然。要继续下去，就不得不做些事情了。

“……”

彻夜未眠的练习着吉他的风雨辰仍然是一副精神抖擞的样子，精力充沛的他就算几天不睡觉也能够熬下去，话说，这也是在火影世界执行任务锻炼出来的。

在微微天亮的时候，黑雪姬几个熬不下去了，在仓库整理出现的地面上铺上底子然后躺在上面睡了起来。

而淡岛世理与伏见猿比古也黑着眼圈监视到凌晨，不过，他们的痛苦才刚刚开始。

吃饱的时候，风雨辰带上了淡岛世理与伏见猿比古两个人。一起在自助餐厅吃饱，然而和昨天晚上一样开始了跑路。困倦的淡岛与伏见还要被自助餐厅的老板追着跑，而风雨辰他们六人习惯了跑路，所以溜的最快。

然而一天三顿饭都是在自助餐厅蹭饭，嘛，习惯了的淡岛与伏见忍耐了下来。

可是接着让他们痛苦的是，风雨辰居然不睡觉！

他们实在困的不行刚想闭上眼睛，却是被风雨辰用音乐震醒。

一直这么持续了三天三夜……

淡岛与伏见两个人眼中布满血丝的靠在铁壁上面，双眼呆滞地看着前面，嘴里都有灵魂要冒出来一般。

“哟……看来并没有什么异常呢……”

此刻宗像礼司出现在了仓库的门口，看着自己的两个属下，已经被折腾得没有生气了……

“室长……qaq……”

淡岛与伏见仿佛看到了光明一边，踉跄着抓住了宗像礼司的裤腿。

“承蒙关照啦，淡岛小姐与伏见先生真得是不错的监理人啊，说来我还请他们吃最后一顿饭呢……”

风雨辰轻爽地甩了下黑色的发丝，露出了温暖的微笑，只是眯起来的双眼，有点让人胆战心惊。

“不要！！”

淡岛世理用力地摇起了头。

“嗯！嗯！？”

伏见猿比古的脸色更加苦涩了。

“哎呀，三天三夜的畅谈人生，真得是如遇知音啊，说实话，还想再挽留两位呢……”

风雨辰一副怀念的样子说道。

“qaq……”

“嗯，多谢黑王对于我这两个属下的照顾了，那么监理期正式结束好了……”

宗像礼司伸手摧着鼻梁上面的眼框说道，其实这并非他的本意，主要是因为第二王权者的黄金之王的命令，承认第六王权者黑王的存在，既然黄金之王都发话了，那么也就没有什么要监视的理由了。

“万岁……”

淡岛与伏见两人听到这个，顿时愉快地闭上双眼睡了起来，已经挺不下去了。

“那么……多谢青王的照顾了，那个啥，能否帮个忙呢？”

风雨辰腼腆地说道。

“什么事？”

宗像礼司一边将淡岛与伏见抱在怀里，一边问道，眼睛上面折射出一丝阳光。

“没钱了，所以嘛，借点钱吧，还有你的车也借给我用下吧？你看，我们可是乐队啊，要去表演来赚钱养活自己的啊，所以嘛，既然青王这么愿意照顾我的话，车子就送我吧……”

风雨辰丝毫没有觉得自己的提议有多么的无耻。

“好……没问题……”

宗像礼司掏出口袋中的钥匙交给了风雨辰，然后自己步行着走了回去。

“那么多谢了，到时候演唱会可要来哦，当然，现在是免费的……”

风雨辰接过钥匙，然后招呼着身后的少女们，“let’go，黑暗星云的第一场表演……”

“嗯，是时候了……”

黑雪姬揉着朦胧的双眼爬了起来，基本上已经可以了，而且乐队什么的最重要不是什么练习，而是更多的实践，无论好坏，都要通过演绎来通过音乐震撼人心，没有什么比音乐更加简单的交流工具了，通过音乐来将自己的心情传达出云。

显然，黑雪姬一副跃跃欲试的样子，大概也是想通过音乐来将超频加速世界的一些回忆甩出去，果然做为一个少女，经历一些少女应该有的感情也是不错的，乐队之类的体验也是很有趣的啊。

一直沉寂在那种超频的世界之中，她所缺少的是与现世的接轨，那么就用音乐来传达自己的心声吧……(未完待续……)

第二千零六十二章 无色之王

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“喂，喂……对不起……”

黑瞳在与黑色束发男子战斗在一起之时，伊佐那社带着伞和小白猫穿过人群，向风雨辰这边跑了过来，之所以跑向这个方向的原因是因为身后有人在追逐着他。

而这个追逐的人正是八田美咲，被风雨辰打进医院后，刚刚出院便恢复了活力，大概是因为王之氏族的力量对于身体素质的提升吧？

“借过……借过……”

伊佐那社看到了风雨辰的车打斜停地路边之后，做了个歉意的表情，然后绕过车子，继续跑了起来。

然而八田美咲为了赶时间，直接带着脚下的滑板，想从风雨辰他们的上面跃过去——

“八卦二掌！”

风雨辰的身体直直地跃起，然后双手重重地拍在了八田美咲的胸口，将他打了出去——

“一个两个……都特喵的来糟蹋咱的爱车，尼玛，知道咱是厚着多大脸跟宗像那个面瘫男要下来的么？”

车顶被连续踏过，就算是风雨辰也有火了，在太岁头上动土，找死啊？管你们之间什么理由，糟蹋我的爱车可不行，这辆车可是目前风雨辰发家致富的唯一交通工具了，在有钱买车钱要认真的保养啊，才刚刚入手没有几天，就被人踏了一次，现在还被踏，真是忍无可忍了。

“黑王！！！你果然是和那个家伙一伙的啊！！”

八田美咲看到风雨辰后，全身燃起了火焰，仇人见面，分外红啊，滑动着滑板，高高地跃起。手中的棒球得重地打向了风雨辰。

“和王对战，你还没有那个资格！！”

三笠提起双刀，身体高高地跃起。黑色的发丝之中夹杂着冰冷的视线，手中的双刃。按照她的破坏意志浮起了一层漆黑的能量，接着——

“女人？！！啊咧……停……停……”

八田美咲看到三笠后，顿时脸红了起来，像纯情的男生一般呆滞了下来。

“你在羞辱我么！”

三笠冷哼着，并未停滞手中的双刃，但是刀锋在紧贴着八田美咲的脖颈间停了下来。

在进击的巨人世界的战斗经验，使得三笠习惯性地攻击敌人的颈部。

“啊……那个……啥……”

八田美咲扭捏着支支吾吾起来，似乎根本没有通气说话一般。

“八田先生……等等啊……”

就在这时。一个穿着连衣帽的胖子跑了过来，“草薙先生说了，黑王不是凶手，只是目击者而已……真是的……就是她在欺负八田先生么，看我的……”

说着胖子握拳向着三笠打去。

然而——

“笨蛋！说过多少遍了，给我尊重女性！！”

八田美咲却是先出手将胖子打趴下，然后向三笠道歉，同时凶恶地看了风雨辰一眼，绕过机动车，继续追逐起伊佐那社起来。

三笠突然有一种莫名其妙的感觉。

“……”

然而另一边的黑瞳与束发男子已经战斗到了白热化的阶段。虽然黑瞳的刀术了得，然而束发男子的能力相当的怪异，躲闪是相当恰当。不过黑瞳却是死缠烂打一般追逐着……

“……”

最后——

“十分抱歉，对黑王的爱车造成了伤害……”

束发男子最后不得不和谈，然后象乖宝宝地般跪在风雨辰面前请求原谅。

“额……好吧，也没有多大事，你是？”

风雨辰微微摇头说道。

“我是前代第七王权者无色之王，三轮一言大人的臣下夜刀神狗朗，奉故主一言大人的遗命，前来监督新任第七王权者，如果是善良的之人。就尽全力辅佐他，如果是恶之人就用一言大人的爱刀亲手将他杀掉……”

“夜刀神狗朗……好名字。我就叫你小狗吧……那么小狗……你说的这个无色之王是那个拿着伞的少年么？”

风雨辰问道。

“额……在下名叫狗朗，不是小狗！”

夜刀神狗朗的脸有些抽搐了起来。

“那么就小黑（狗朗的日语类似于小黑的发音）……”

风雨辰改正着说道。

“好吧……虽然感觉仍然有些怪异的样子……如果没有错的话，刚刚的那个人正是新任的无色之王，王权者作为这个国家的真正统治者，现在日本能够成为世界的第一经济大国便是因为王权者的出现，军事、经济、文化等各个领域都被王权者干预着。

这样的力量如果被用来进行破坏的话，将会变得非常可怕，因而我才谨遵一言大人的遗言，将无色之王的罪恶从这个世界清除……”

夜刀神狗朗如是的说道。

“好吧，随便你怎么搞，总之，我想你应该不仅仅是按照自己所看到的真相是确认事实，你应该用心去感受……”

风雨辰摆摆手，坐进了车里而，从街道上面准备离开，然而——

“请等一下……黑王……”

就在这个时候，草薙出云来到了风雨辰的面前，推了下眼镜说道，“那个……能否请您走一趟呢，我想要了解下那天晚上的经过……多多良的相机里面拍摄到了你们震惊的画面……”

“额……这个，我们还要去采购的，这个钟点，可是卖剩菜的时候，不去抢可不行，我们很赶时间的……”

风雨辰看着手中的钟表说道。

“额……那么我请客怎么样？”

草薙出云出声说道。

“|这个……当真？”

风雨辰激动地说道，“那么请务必带我们过去，黑瞳、赤瞳，今天终于可以吃饱了……”

qaq……

“万岁……”

黑瞳和赤瞳拍掌抱在一起，幸福地雀跃着。

额……

草薙出云的额头上面出现了一丝冷汗，怎么有一股严寒呢？

不过此刻的他也没有在意，反正就是顿饭而已嘛，就算再能吃也不可能吃穷他吧？不过貌似真正的情况，倒是听说了，第六王权者黑王不但是最弱的王，也是最穷的王，现在已经沦落到街头卖艺求打赏的地步了，嘛，就好心请他们吃顿饭吧，混得这么凄惨的王，他还是要给予物质上的支持啊，虽然他不知道自己的决定到底有多么愚蠢……(未完待续)

第二千零六十三章 萝莉控的料理

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

来到了吠舞罗的酒吧后，风雨辰等人所做的第一件事情便是占领厨房！

“混蛋，你怎么在这里？！！”

悻悻而归的八田美咲看到穿着围裙的风雨辰顿时傻眼了，紧接着暴怒了起来，“竟然敢入侵我们的基地，算你有胆子，不过——有来无回！”

“啊，正好，你回来了，去，买一头猪回来……如果大的，一只就可以了，小的要两三只……”

风雨辰无视了八田美咲的质问，反而将这里当成自己家一般的使劲起了八田美咲。起舞电子书

“哈？你这个家伙，我为什么要去给你买东西？而且让我去给你拉一头猪回来，你当我是饲养员啊？而且猪场特喵的离这里有几公里，我拉着猪回来……你怎么想得到！！”

八田美咲没有气出血来，拉着一头猪在大街上跑，尼玛，他这个吠舞罗的先锋队长成什么了，而且凭什么要做种事情？

“哦……草薙先生，这可是你们的待客之道？”

风雨辰拿着菜刀冷笑着说道。

“额……这个啥，虽然……嘛，如果你想做猪排饭的话，我可以帮你到超市里面买点上等的猪肉，而且c◇厨房虽然不大，但是也是有着备用的食材的……”

草薙出云也是结巴了一下，看风雨辰这么正经的样子，到底是在搞什么鬼，不过最值得吐槽的地方。你特喵的一个王。居然亮起了菜刀准备做饭。最新章节全文阅读尼玛，这是什么梗，什么时候王权者沦落到了做大厨的地步，话说，在大街上开临时演唱会卖萌求打赏也是醉了。

做王的话，你要有点出息行不行啊？

“额……想淡想知道十束多多良是怎么死的，想的话就按照我的话做！”

风雨辰挥舞着菜刀跃跃欲试的说道，“现在听我的话。将我想要的食材全部给我买上来，今天咱可是要‘大干一场’！”

“十束先生怎么死的，你知道，快说！！”

八田美咲激动的凑到了风雨辰的身边。

“簌……”

赤瞳瞬间拔刀，刀锋切入了八田美咲的眼前，距离他的双眼只有一指的距离——

“再寸进一步，就葬送你……”

好吧，qaq……

“美咲酱，去吧，到猪市场牵一头猪回来……”

草薙出云语重心长的拍拍八田美咲的肩膀说道。“应当是为了多多良……”

“额……”

八田美咲只能苦涩地点头，切了一声。抱着滑板走了出去。

“这是剩下的菜刀，照着上面给我采办去……五分钟回来……”

风雨辰拿了出了一张清单说道。

“好吧……闲的家伙都去按照黑王的单子去采办吧……”

草薙出云重新点起了一只烟卷，尼玛，这上面的食材都是相当高级的，而且还标明了什么时间、品牌以及检验级别，而且还有着各种的器具……尼玛，这是准备开餐馆么？好吧，坑了他一口老血，特喵的，这得多少钱啊……

“……”

随着食材的采办齐全，风雨辰开始了厨艺的大秀，刚刚被八田美咲买回来的猪，被风雨辰一震，升到了半空之中，接着风雨辰双手操持着十多把刀，在一个瞬间完成了猪肉食材的分解，没有飞溅出一丝鲜血，而且，到最后，猪没有叫一声，猪皮被全美的分割了下来……

嘛，好歹风雨辰也是木叶的暗部部长，而且调教出十二个暗杀小萝莉，嘛，自身所会的处刑方式可是很高深的。

这可是最高等的猪肉处理方法。

然后，草薙八云等人目瞪口呆地看着风雨辰做起了菜，一般厨师的印象肯定是那种麻烦脏乱之类的，而且谈不上优雅之类的，但是风雨辰却是在进行料理的圆舞曲一般，双手握着刀如同在跳着舞曲一般将一份份食材处理好。

接着蒸、煮、煎、炸等等工作一手完成，而且各种手续完全是同步进行着。

很快，那种诱香到让人流口水的味道便从吠舞罗的酒吧中传了出来，甚至酒吧里面的客人与周围的路人都闻到那种让他们猜想的美味，即使是闻着便已经让人迈不动脚了，更何况真正的品尝呢。

而赤瞳和黑瞳两姐妹，已经趴在桌板上，双手用力的抓着案板了……

“……”

吠舞罗店里的唯一女性，也是唯一的一只小萝莉也自然被这种让人食指大动的味道给吸引了过来。

“……”

看到银发的哥特小萝莉，风雨辰的双眼顿时亮了起来，优雅的直到了她的身边，“那么，安娜酱想要些什么甜点呢？或者说果饮之类的，程式的法式甜品我可是无一不精的，果饮的话，各种鲜果圣代，啊，对了，可以帮你专门准备一道水果蛋包饭呢……交给我吧！”

“这个……可以……”

栉名安娜看着风雨辰近乎发光的双眼顿时有点害怕，小手抓着衣服点点头，想着这个做饭一定很好吃之类的吧，而且她最喜欢的就是蛋包饭了，水果蛋包饭的还没有吃过呢……

“明白了，绝对会是最最最具有爱心的水果蛋包饭酱！”

风雨辰的动作更加优雅华丽了起来，一拍案板，水果纷纷弹了起来，接着他手中的刀迅速的将其切成了一个个如同米粒般大小的水果粒，然后，冰块迅速的冷却……

作完了水果蛋包饭之后，风雨辰又做了十几样只有皇室才能够品尝得到的皇室甜点（当然食材是用草薙的心血钱买的）……

总之，这不是一场料理，而是梦幻的华尔兹……

“好吧，算我有眼不识泰山……不过萝莉控是什么鬼？”

草薙出云已经不知道从哪里开始吐槽了，安娜竟然被那个家伙抱在怀里，果然是精美的食物引诱到了她么？

可恶啊！~！~

“你要做好觉悟……”

黑雪姬语重心长的拍拍草薙出云的肩膀，说道，“这个家伙确实是个萝莉控没有错……”

“额，你就是个萝莉，你还吐槽个妹！”

冷静如常的草薙出云也无法淡定地接受这群怪异的黑之氏族了。(未完待续。。)

第二千零六十四章 勇敢的song与萝莉控的目标达到了

风雨辰的料理最终将整个吠舞罗的酒吧摆满了，此刻的吠舞罗也暂停了休业。

缤纷如同美食王国般的吠舞罗，甚至就算是草薙出云都忘记了本来的目的，想要好好的品尝一下呢。

“草薙先生……可以吃了么？”

“……”

一个个吠舞罗的成员顿时趴在桌子前面流起了口水，他们敢肯定，这是这一生见过的最棒的料理了，光是闻着这个气味就感觉整个身体都清爽了不少呢。

“这个——”

草薙出云看向了风雨辰，其实这些料理无论老少男女都能够吸引，甚至各个不同阶段的人士也都无法拒绝，中式、法式、日式各种风味的料理，而且普通的到蛋包饭，优雅的到法式特供，以及只有那些真正的贵族才能够品尝到的高档甜品，而且泡制的各种咖啡、茶水也都相当的具有艺术，甚至调制的各种风味的鸡尾酒都有着世界顶级调酒师的水准。

好吧，他不得不承认，特喵的，这黑王是个鬼才，料理师、甜品师、咖4啡师、调酒师、茶师等等，这个样子似乎是类似于欧洲皇室的那种专属的管家、执事，那种无法不精的能力，不过即使是在执事之中。风雨辰的才能也算是最强级别的了。

而且只用了不到一个下午。就做出了这么琳琅满目的美食王国。简单非人的程度。

干脆别叫黑之王了，叫料理之王吧。

“执行不周，尽情享用吧……哈哈，多谢你提供的食材，不然打死我也凑不出这多钱了……”风雨辰微笑着招呼着所有人开动，语重心长地拍了拍草薙出云的肩膀。

“额……好吧……不过，我想就算是亿万家财也换不来这一场美食的盛宴，虽然钱包空了。不过也是很知足了……”草薙出云，虽然心疼腰包空了，但是却并不在意，这样的美食盛宴，一生能够见识到一次已经知足了。

“哦……太棒了，真好吃啊……八田先生，黑王的手艺真得没得说呢……”

“切，不说我我也知道，要是尊先生能够也品尝下就好……”

“混蛋，不要抢我的……”

“黑瞳。你吃的太多了……”

“姐姐，你比我吃得更多……”

“……”

“哈哈……”

因为十束多多良之死和赤王周防尊被抓捕而失落的吠舞罗。再次的有了欢笑。

安娜坐在一边看着恢复了往常一样的吠舞罗，不由得觉得风雨辰与多多良先生很是相像，作为敌对势力的王权者，居然和他们合拍在了一起，真得算是人格魅力。

“我的小公主，这是你的，请品尝吧……”

风雨辰商用着水果蛋包饭来到了安娜的身边，然后将吉他拿在手中，“让我来抚平你的彷徨吧，my-honeys！”

一路走来形单影只

转身回望大家已经远去

即使如此我依然前行

这正是我的坚强

经历使我无所畏惧

再多冷漠也是一句叹息

总有一天，人将學会

在回忆中寻找自己的影子

为了那笑容下与孤独作伴的勇气

决定战斗到底

我已不再哭泣

，也是的歌曲之一，在风雨辰的演唱下，其极具穿透力的高音和极度治愈的嗓音在这样舒缓的慢歌中渐渐地发挥得淋漓尽致，接着，一种心象风景在每个人的心中绽放。

那些所经历过的欢声笑语，终将有一天会结束，因为人啊是无法停止脚步前进的，然而只要内心拥有着坚强的信念，便一定能够走向未来，迎来那个另一处美丽的时光。

在挣扎之中，我们口味了人生的颠沛流离，在绝望之中學会了坚强，在坚持之下，真正的美丽与温暖会再临——

这样的心声，被风雨辰传送了出云，每个吠舞罗的成员吃着手中的美食，不禁流出了眼泪——

“十束先生……”

“……”

安娜看着风雨辰的身体，仿佛像星星一般闪耀着，在她平常所认为的黑白色的单调世界之中，这种黑色似乎能够闪闪发光一般——

“美丽的黑色……”

“多谢夸奖，好啦，趁热吃吧，安娜要坚强哦，想必十束先生也不会希望这么咔哇咿的少女一直沉溺在悲伤之中，我想他一定在这个世界的某个角落之中守护着你们呢，所以毋庸担心，在悲泣之后，所迎来的定然是无比璀璨的明天。

人啊，在这个世界之中，必定有着生与死，然而呢，死去之人，会将希望寄托于生之者，所以你们需要更加的坚强才可以……

嘛……”

风雨辰温柔的轻抚着安娜的小脑袋，温和的微笑着说道。

“嗯……”

安娜顿时用力的点头，双手紧紧地抓住了风雨辰的衣服，躺在了他的臂膀之间流起了泪水，一直强忍着的情绪，终于得到了释放，在释放之后，就要重新振作了呢……

“那个……抱歉……一直以来……对不起……”

八田美咲突然走到了风雨辰的面前，扭捏地脸红地说了声抱歉，心灵是无法欺骗人的，风雨辰的歌声传达出了他的心情，这样的人绝对不会是什么邪恶的人。

“嘛……嘛……过去就过去了……不过，你们应当振作起来，在真正的对手现身之前，全力以赴……”

风雨辰摆摆手说道，他才不会说，怀抱着安娜小萝莉已经很满足了。

“……”

“看到了吧，又一只萝莉沦落在了萝莉控的手中……”

黑雪姬一边品着红茶，一边对草薙出云说道。

“额，都说啦……你自己都是只萝莉，你还吐槽个妹啊！”

草薙出云不得不由衷地想着黑暗星云的都是一些怪人，不过——

“也不错嘛，这样的萝莉控还是很招小萝莉喜欢的，这种善良的萝莉控，也许比某些正常人好上许多了……”

“即使萝莉被推倒了？”黑雪姬反问。

“额，当我没说……”

草薙出云翻了个白眼，你特喵的都承认自己被推倒了，还吐槽个妹。(未完待续请搜索，小说更好更新更快!

...

第二千零六十五章 吾辈是猫

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

安娜吃完了蛋包饭之后，蜷缩在风雨辰的臂膀中沉睡了起来，银发与精致如雕琢之玉的面孔，看起来，像是洋娃娃一般的可爱。

“安娜看来喜欢上了你的颜色……”

草薙出云递给了风雨辰一支香烟。

“咔……”

凑着打火机的火苗之上，风雨辰将香烟引燃，深深地吸了一口，然后语重心长地叹了口气，“真是一个坚强的小萝莉，正是因为‘看到’了，所以才一直压抑着自己，是个很能忍耐的孩子，一旦决定了，便绝对不后悔的坚强……真是个让人头疼的非常任性或者顽固小萝莉……”

“你很喜欢不是么？”

草薙出云靠在吧台上反问。

“嘛……另类的咔哇咿啦，真是的，老毛病了啊……果然还是想救赎她呢。”

风雨辰轻抚着安娜可爱的睡脸，心中似乎做着某个决定——

“你们的王恐怕已经距离崩溃不远了，他的达摩克利斯之剑已经开始崩溃了……”

“哎……果然是被你发觉了么？知道么？多多良虽然不是吠舞罗最强的人，但是却是将整个吠舞罗联系到一起的钥匙与中枢，可惜，现在这个……消失了，能够将尊的力量锁住的钥匙不在了……”

草薙出云手有些颤抖，多多良也是他的挚友啊。

“钥匙么？”

风雨辰点点头，然后说道，“你们要找的那个少年，是杀害多多良的凶手……”

“果然……”

草薙出云的眼光变得锐利起来。

“但是也不是……”

风雨辰紧接着又说了一句。

“额……什么意思？”

草薙出云呆滞般的问道，到底是不是啊，吊人胃口。

“那个家伙是无色之王。目标是吞噬所有的王，他的权能是夺取他人的身体，侵占他人的意识。并将他人的人格进行融合，总之。是个相当危险的能力，因为我是最弱的王，所以才来侵占我的身体，但是他失败了，原因我就不说了。

然而折回的他杀掉了多多良，之后消失不见。

今天中午我看到他的时候，明显感觉到了他的不同，虽然相貌一样。但是已经是另外一个人了。”

风雨辰掐灭了手中的烟头说道。

“原来……这样啊，那么真正的无色之王是不是很难找到，对付也相当的不容易？”

草薙出云的眉头皱得更加的凝重了。

“想要对付无色之王，必须用引蛇出洞的方向，现在大概能够知晓的是，无色之王要吞噬所有王权者成为唯一的王，那么吞噬我失败过一次的他，肯定会更加谨慎，因此他在故意引导着你们，不。或者是所有人。

现在，宗像礼司的r4在介入了这场事件之中。

这样继续下去，你们的王肯定要与伊佐那社。就是那个少年战斗，然而社的身边的有着前代无色之王的氏族夜刀神狗朗，看来是个身手不错的家伙——

为了不使得周防尊暴走，宗像礼司肯定会出手代替他杀掉伊佐那社，然而以你们王的脾气肯定不会将这件事情拱手于人，所以最后会发生什么呢？”

风雨辰推测着问道。

“青王与尊两败俱伤被无色之王吞噬……”

草薙出云不禁感到了真正的危机。

“嘛，不用太担心，我可不会坐以待毙的，被阴了一把。我可是要还回去的，最让他看看‘最弱的王的决意’吧。我们要回去了……”

风雨辰将安娜放在了沙发上面，然后迈步走出了吠舞罗。这里到底不是他的地盘。

“欢迎再次光临……”

草薙出云点点头，黑王有黑王的做法，他就不用太过在意黑王的事情了，他所要做的唯一就是继续在这个酒吧里面工作就是，然后等待着最后，去用力的挣扎，无论如何，尊都将……

在吠舞罗酒吧狂欢一夜之后的第二天，风雨辰他们再次开始了乐队表演，这一天，观众的人数要比之前更加的多了许多倍，几乎将整个學园外的门口给封堵上了，成为了名副其实的演唱会。

风雨辰利己收集到更多的黑色王权之力，而且也有人开始索要起签名，当风雨辰写下签名的时候，拿到签名的粉丝纷纷变成了他的氏族，黑暗星云，然而粉丝们并没有发现到自己的身体有什么不同。

黑暗星云氏族的力量也是有着区别性的，如果是黑雪姬他们就是获得了真正的破刃之力，而普通的粉丝只是获得了将星光之力聚集到风雨辰身上的能力。

就是说，黑暗星云的氏族分成了三个组。

首先第一组的王，代表着黑色的王权，黑暗星云的总体，接着是第二组，能够使用黑暗星云之力的黑雪姬、楪祈、赤瞳、黑瞳、三笠五人，最后是第三组，作为粉丝的普通人能够将星光汇聚到风雨辰的身上，让他的黑暗星云更加的璀璨。

带给粉丝幸福的同时，风雨辰也获得了来自于粉丝们的祝福之力。

这大概就是桐人所说的，让大多数人幸福的力量吧？

“……”

“喵……肉……肉……”

刚刚结束了演唱会，突然有一个只穿着未系扣的白色衬衫的女孩光着脚朝风雨辰他们跑了过来，她一只拉着伊佐那社来到了风雨辰的身边，期待满满地说道，“吾辈要吃肉……”

“哈？”

风雨辰呆滞了，真得特喵的有裸奔的人啊！！！

“你这个家伙……太不检点了！！居然不穿衣服？”

黑雪姬顿时哆嗦着伸手指着裸奔的少女。

“抱歉……抱歉……neko昨天不是吃了你们的肉么，然后又来了……”

伊佐那社羞赧的向着风雨辰他们解释了起来，“小黑的饭还没有做好，等不及的neko就拉着我过来了，真得很抱歉啊……哈哈……哈哈……”

“所以她是？”

风雨辰疑惑的问道。

“吾辈是猫！肉呢，吾辈要吃肉，你说过要给我肉吃的！”

裸奔少女双眼放光的抓着风雨辰的衣服索要道。

“猫？？！！”

风雨辰等人惊讶的说道。(未完待续)

第二千零六十六章 三笠的异常兴奋

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

吾辈是猫。

昨天的那只可爱的小猫，就是眼前的这只裸奔的美少女，而且喵的还是异色瞳。

好吧，风雨辰不知道从什么地方开始吐槽了。

唯一的想法是。

他也想养一只会变裸奔异瞳美少女的猫。

然而需要正视的现实是——

nb》♀wan》♀shu》♀ba，↖ansh≮uba.sp;这只裸奔美少女是伊佐那社的。

“好吧，吃吧……”

风雨辰将昨天在吠舞罗剩下的料理拿了出来递给了某只裸奔猫。

“那个……真得……是太不好意思了，听小黑说，你就是黑王？”

伊佐那社双手合十般地向风雨辰询问道。

“啊……这个嘛，是的，怎么？有什么事情？”

风雨辰反问道。

“那个……你不杀我么？”

伊佐那社伸手挠着脑袋晃动着银发问道。

“杀你，为什么？”

风雨辰无所谓的摇摇头，说道，“怎么，很多人在找你么？”

“嗯……那个什么赤王的氏族吠舞罗之类的，还有scepter4之类的，小黑说他们都在找着我呢，啊哈哈……其实呢，我也不记得自己到底做过什么呢，简单来说……啊……对啦，失忆……就是失忆啦……”

伊佐那和善地笑着说道，脸上并没有任何的虚伪表情，看着相当的温和亲切。

“是么？如果是scepter4的话，我想他们已经来了哦……还有吠舞罗的人也来了……”

风雨辰指着远处走来的两拨正在对峙之中的人说道。

“哈……唉！唉……neko……要走拉……”

伊佐那社被吓了一跳。顿时拉着裸奔猫肚子上面的项圈向着学院内跑了起来。

“呜喵……还要吃的喵……”

neko不满的说道。

“啊……啊……再不走。被吃掉的就是我们啦……总之。小黑会做给你吃的……”

伊佐那社一边跑一边解释着说道。

“黑王……你在这里做什么？”

淡岛世理远远地跑了过来，皱眉看着风雨辰，“难道你和无色之王有在联手么？”

“切……我早就说这个家伙有问题的……抓他回去好了……”

伏见猿比古看到风雨辰嬉笑的脸庞顿时回想起之前的那种地狱式的监理，内心极度的想要将风雨辰捕捉回去，这应该是一股名为怨恨的想法吧？

“别当我们没有听到！笨蛋猿比古！敢对黑王出手的话，那就是与我们吠舞罗做对了！！”

八田美咲踩着滑板追了上来，昨天和风雨辰和好了，而且还帮他们准备了那样的美餐。这可是人情啊。

“就是，别当我们没看见……”

“黑暗星云可是吠舞罗的朋友的……”

“敢动手试试~！”

“……”

吠舞罗的众人顿时向scepter4对峙了起来。

“额……”

淡岛世理瞬间无语了，什么时候黑王与赤王居然联合在一起了，这可不是一件好消息的！这样就更加麻烦了，不过，黑王和伊佐那社刚刚的交流，又和吠舞罗是朋友的关系，而吠舞罗又在和他们一样在追究着伊佐那社，这种复杂的关系，真得是让人摸不着头脑啊。

“黑王。如果你包庇伊佐那社的话，我们scepter4真得要以嫌疑人同伙的名义女女逮捕你了……请务必解释……”

“解释什么。直接抓住审问就是！”

伏见猿比古的双眼兴奋的睁大起来，准备拔刀。

“簌……”

只是一个瞬间，三笠的刀锋便呼之欲出，冰冷的刃贴在了伏见的脖颈之上——

“敢动一下死，张一下口就会死……”

“……”

好快！

淡岛世理甚至没有看到三笠的动作，而且那双布满杀气的双眼是怎么回事？和他们这些人是完全不一样的，那双眼睛所散发出来的杀气是真正的屠手才能够拥有……

“……”

三笠的血液在兴奋地流动着，她要比任何人都要快，比赤瞳更要快，她对于风雨辰的爱绝对不输于赤瞳，之前，被赤瞳抢先拉下了一次危机，现在应该换她来了，她要成为风雨辰的刃。

一丝鲜血从伏见的脖子上面流到了刀身之上，那是黑之氏族，黑暗星云的破刃之力，即使没有斩击到真正的肉体，但是被刀气擦过一点，便会被割裂，这样持续下去，破刃的力量将会将伏见的喉咙拉破。

如同立于黑白世界之中的伏见猿比古，此刻仿佛看到了自己的死亡，怎么可以……怎么可以就这样死在了这里？

“好了……三笠，停手吧，我们是乐队，还要继续演奏呢，不要做多余的事情……那么淡岛小姐，我就解释下好了……我并不认识那两个家伙，他们只是来我这里偷吃的，你看……”

风雨辰一手搭在了三笠的肩膀上面，一手将旁边的饭盒递给了淡岛世理。

“啊……哈……原来是这样啊，那真得是抱歉……打扰了……伏见……我们走……”

淡岛世理尴尬的应声着，抓着伏见猿比古的衣服将他拉了过来，然后带队向学园里面追了过去。

嚣张的伏见猿比古此刻竟然安静到了极点，一声不坑地跟着淡岛世理。

“那是与我们不同的人……一群真正的杀手……”

淡岛世理对伏见猿比古说道，“他们是杀过无数人的刽子手，那种眼神就能够明白了，下次冷静一些好了，那个叫三笠的女人有点不对劲……”

“切……”

伏见猿比古轻哼了一声，但是又陷入了沉默之中。

“……”

“黑王先生有时间就来吠舞罗吧，安娜也会很高兴的，好啦，我们也有自己的事情啦，虽然草薙先生没有告诉我你们到底说了些什么，不过，我现在绝对相信你的……”

八田美咲诚恳地对风雨辰说道，然后向着学园的方向走了过去。

“……”

看着离开的scepter4与吠舞罗，风雨辰感觉暴风雨的前夕要开始了，那个暗中行动站的无色之王终于快要露出水面了，到时候，他就要好好的计较一下了，不报那一箭之仇怎么可以呢？

“三笠，今天怎么了，不舒服的话，让雨辰带你医院看看吧？啊……忘记了，雨辰也是个医生啊……”

黑雪姬看着三笠的状态，有些不同寻常啊。(未完待续……)

第二千零六十七章 三笠被玩坏了

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

愈来愈多的粉丝，使得黑暗星云的知名度提高了很多，随着网站上面视频的越发火爆，风雨辰他们迎来了黑暗星云乐团的签约机会。

但是，风雨辰直接拒绝了所谓的艺人合约。

黑暗星云在加速世界有着一对自由之翼，正是因为自由所以才能够达到从未到达过的地方。

而现在，依然如此，自由才是黑暗星云的主题，没有了自由，便没有了黑暗星云的灵魂。

不过，风雨辰的挽拒并没有终结艺人唱片公司们的热情，一个个艺人公司开始向他投出橄榄枝。

随之，黑暗星云乐队的名声也在演艺界小有名气起来。

“……”

如往常一样的吃完了晚饭，通过唱歌求打赏，然后吃饱的生活已经成为了风雨辰他们在的主题生活，而且这种自由而愉快的生活也让风雨辰他们感到非常的放松。

“呜哇……姐夫大人最棒啦，今天的肉肉也超好吃！”

黑瞳一手抓着筷子一手抓着碗，伸起了懒腰，感觉萌萌哒，天天吃到姐夫大人的爱心晚餐，好温暖哦。

“笨蛋！这点肉就满足了么？”

风雨辰伸手轻抚着黑瞳的脑袋，真是个天真的少女呢，虽然在的世界，有一些压抑扭曲，但是随着家的感觉，黑瞳渐渐地回归到了那种可爱天真的少女阶段，被治愈的黑瞳，他也算是目的达到了吧？

“吃饱啦……”

楪祈将碗放在了桌子上面，准备去洗澡。

“等一下……”

风雨辰伸手将楪祈脸上的米粒粘到了手中，然后放进了嘴里面。

“多……谢……”

楪祈的小脸上浮起了一丝红晕。这种亲昵的动作让她有些异样的感觉，仿佛被亲到的感觉一般……

嗯……

看到这一幕的赤瞳也悄悄地在脸上粘上了米粒，然而站到了风雨辰的面前。

黑雪姬也学着做了起来……

“额……你们可真是……小孩子……好吧……”

风雨辰苦笑着将赤瞳和黑雪姬脸上的米粒粘下来放进了自己的嘴里。真是的，就不能够像三笠一样稍稍成熟一些么？

唉——

“三笠呢？”

风雨辰这时才发现三笠已经吃完了。

“去洗澡了……”

楪祈指着仓库里面临时搭建的洗浴间说道。

“雨辰。去吧……三笠现在需要你呢……”

黑雪姬拍拍风雨辰的肩膀，“餐具由我们来收拾吧……”

“三笠酱是太认真了呢，其实我并没有要比的意思呢，那种情况下，只是单纯的想要着守护雨辰呢……”

赤瞳大概明白一点，虽然她是个天然呆，但是还是能够感受到来自于三笠的嫉妒。

“少女的心思是很微妙的呢……”

黑雪姬用着异样成熟的口吻说道。

“你就是只萝莉，还有资格说别人？”

风雨辰按了下黑雪姬的脑袋。然后向着浴室之中走去。

“……”

掀开了浴室的雨帘之后，风雨辰看到了坐在浴缸里面抱着双膝发闷的三笠。

那纤细而白皙的玉背有些微微的颤抖，令风雨辰心脏跟着颤抖了起来。

“怎么了？”

风雨辰脱掉身上的衣服，迈入浴缸中，从后面将三笠的整个娇躯抱在了怀里，鼻尖贴着她黑色的秀发，伸出舌头舔起了她软软的耳垂。

“嘤……”

那令少女悸动的气息，使得三笠的身体不禁僵硬了一下，纤细的手指渐渐地抓住了风雨辰的双手，“没什么……”

“这可不是没什么的样子呢……已经从那个世界中走了出来。要学会体验正常的生活呢，三笠……你没有错，你只是反应慢了一点而已。赤瞳的心情和你都是一样的，她根本没有要与你竞争的意思，而且我也不是要将你们谁排除在外……”

风雨辰将三笠的身体微微转了过来，真视着她的双眼，果然是在暗自忧伤啊。

“想要的话……现在可以……”

三笠的脸上浮现着绯红，微微闭上了双眼。

“果然是个笨蛋呢，又不是专程来做那种事情的，好了，有什么话都说出来吧。不然的话，痛苦的只是你自己……”

风雨辰微微摇头。

“雨辰……在进击的世界我说过的吧。会守护着你的……可是那天，我去太过沉溺在轻松的生活中。而忘记了时刻所遵循的信念，无法原谅自己……不甘心——

虽然今天我比任何人都要快，然而渐渐地，我发现，并没有任何的快乐，如同你说得的那样，赤瞳并没有和我在争什么，只是我的执念而已……

但是，但是，就是不甘心啊！

告诉我，怎么样才好？”

三笠痛苦地睁开了双眼。

“唉，好吧，我来告诉你，你的烦恼是因为——你在恋爱。”

风雨辰不禁轻松了一下，果然是这个原因么？

“恋爱？”

三笠反问。

“正是，恋爱的少女的情绪，时常会有着一些不正常的心里波动，不过唯一不变的是对喜欢之人的执念，你对我过于看重，所以才想要和赤瞳争执，想要表现着自己，想要成为我的唯一，想让我一直注视着你，果然，你呢，是恋爱了啊。

真是的，你的恋爱来的还真得晚，之前的都是酝酿么？

败给你了。”

风雨辰解释着说道，同时露出了苦笑。

“谁……谁让你……突然变成男人……人家当然有些不同的感觉啦……”

三笠别过脑袋轻哼着说道，“做个可爱的萝莉就好，居然变成了男人……”

“不喜欢么？”

，风雨辰问道。

“就是因为喜欢……才……”

三笠咬着嘴唇，渐渐地理解了自己的情绪，“喜欢少女的你，但是也爱上了男人的你，会不会很奇怪？”

“不奇怪，你只是双性恋而已，并不值得奇怪……”

风雨辰干笑着说道，果然么，三笠被他调教坏了，居然喜欢他的两面性，尼玛，希望她不要对自己的少女们下手啊，果然事情变得越来越奇怪而糟糕了。

“我想试试现在的你……”

三笠双眼迷离地看着风雨辰，微微闭上了双眼……(未完待续)

第二千零六十九章 黑暗中点亮星云的前奏

【感谢g、殇之牛牛、萌萌萝莉控、赵星点灯、玥之翎、晓晓猪茻、梦丶魂、暗夜惊涛、书友120923210945247童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

看着三只卖萌求宽恕的家伙，风雨辰指着仓库顶说道，“在我坐好饭前将你们砸出来的洞给我补好，三笠，乃们看着这三个逗比，敢逃跑就剁了！”

qaq……

neko、伊佐那社、夜刀神狗朗三个人脸色苍白了下来，顿时像乖宝宝一般迅速地爬上了仓库顶部开始修补了起来。

在三笠几人的刀锋之监理下，三个人拿出了拼命的意志修补着房顶，做的最好的当然要数夜刀神狗朗了，还真得在认真的修补着房顶的样子。

“……”

在neko的捣乱，伊佐那社的求饶以及夜刀神狗朗的拼命修补之下，三人终于在早饭前将漏洞修补好了。

而此刻他们也保住了性命，顺便被赏赐了一份早餐。

“好吃……”

夜刀神狗朗吃着手里的餐点，顿时感觉到比自己的手艺要优良了不知多少倍，双眼顿时放光了起来，显然跃跃欲试的想要与风雨辰比试一下。

“再来一碗……”

neko顿时将碗递了过来，但是她不是最快的，赤瞳与黑瞳二姐妹已经将饭锅搬走了。

“不带这么欺负吾辈的……还给我，喵……”

neko顿时追逐起黑瞳和赤瞳起来。

“不给……”

赤瞳和黑瞳抱着锅跑了起来。

汗……

“好吧，你们到这里来的目的是？”

风雨辰看着夜刀神狗朗问道，这三个人中，大概这个比较正常了吧？

“之前我追逐小白，是因为他杀掉了赤组的成员。以及所行之事都有些恶意，所以按照一言大人的遗命将他除掉，然而小白失忆了……而且我感觉他并非是真正的凶手。所以一直在寻找着答案，然后小白说对这个仓库有印象。于是就打劫了青组r4的直升机在这一带飞翔，最后确认了这个地方……”

夜刀神狗朗解释着说道。

“嗯嗯，失忆后，所最清晰记得的两件事情，一件是悬浮在天空中的飞艇内的男人，然后是这个仓库，似乎喝过什么洒……”

伊佐那社疑惑手伸手挠着自己的脑袋说道。

“是不是金果酒？”

风雨辰连忙问道。

“金果……金果……金果酒，对。对，就是这个词汇……”

伊佐那社恍然大悟的说道。

“原来如此，你是白银之王阿道夫*k*威兹曼!!!”

一切的谜团此刻在风雨辰的脑中解了开来，那一晚上，无色之王先是攻击了他，然后失败了，接着杀掉了多多良，之后又攻击了白银之王，白银之王的灵魂与无色之王的灵魂完成了互相的交换，于是才有了现在的结果么？

一切在此刻完成了解谜。

“白银之王？他不是无色之王么？”

夜刀神狗朗呆滞了。这到底是怎么一回事？

“不好了……苇中学院被袭击……无法进行表演……”

楪祈将笔记本放在了风雨辰等人的面前，上面的新闻显示着吠舞罗正在进攻着苇中学院。

“吠舞罗成员安娜的占卜能力，看来无色之王到了苇中学院那里啊……”

风雨辰思索着下一步如何行动。

“r4也到了苇中学院。似乎与吠舞罗对峙了起来。”

黑雪姬看着终端机（手机）上面的新闻说道，“直升机大队都出击了，另外，第一王权者所拥有的天空飞艇正悬浮在苇中学院的上空之中。”

“草薙出云看来是将我给予的情报进行了分析啊，告诉了淡岛世理，所以才将目标重新确定么？”

风雨辰思索着，那天晚上，草薙出云似乎是猜测到了什么，然后告诉了淡岛世理么？

“怪不得r4半路追逐着我们。突然放弃了……”

夜刀神狗朗也仿佛抓住了什么重要的线索一般。

“不行，我要回去救大家……虽然他们或许不记得我了。但是我仍然是记得着他们，这份美好的回忆。将永远的刻印在我的内心，无法逃避……”

伊佐那社站起来看向了苇中学院的方向。

“我跟你一起去，看来很快就能够找到真正的记忆了……无论是什么，要亲眼见证才可以……”

夜刀神狗朗拿出了一个录音机，随意在上面按了一下——

“行若无事，汝心所向，梦之彼方……”

听到这个有些磁性而忠厚的声音后，夜刀神狗朗顿时像喝了爽歪歪般兴奋。

“……”

“那么我们也不能够坐以待毙……小幸，能够拿手你入侵到苇中学院的校园网络，向所有学生的终端机传达信息么？”

风雨辰看向了黑雪姬，他们之中，大概只有她对电脑程度之类的了如指掌了，接下来，只能够拜托于她了。

“没有问题，交给我吧……”

黑雪姬拍拍胸口说道。

“那么我们的演奏继续，小狗，我和你们一起去苇中学院……”

风雨辰站起来对夜刀神狗朗说道，“让你看看黑暗星云的奇迹吧！”

“嗯？……”

夜刀神狗朗虽然不太明白风雨辰为什么要冒着危险行动，但是还是应允了下来，至少黑王应该是站在他们这一方的。

“赤王周防尊的手下看来也不是无名之辈，一方面纵容吠舞罗的成员追逐着社，一方面和r4通气，故意弄成一场赤王与青王的纷争，然后引出无色之王，那么这最后所有人都要上场了……”

风雨辰想着栉名安娜，他可是向她承诺过的，不会让她痛苦的，嘛，萝莉控就要有萝莉控的觉悟才行，此刻所行动的唯一目的就是守护小萝莉的未来。

所有人幸福的未来一定存在着，那么在这种纷争之中他究竟要做桐人说得三种的哪种人呢，马上就会揭晓的，这一次一定能够再次看到黑暗星云的光景了，那种在加速世界之中所闪耀的苍穹下所看到的璀璨。

“正式出道的日子终于到了么？”

黑雪姬问道。

“嗯，是时候正式出道了，黑瞳星云，全体成员，此刻准备出道表演……”

风雨辰点头。(未完待续)

第二千零七十章 决定赤色的黑刃

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

当风雨辰他们一行人赶到韦中学院前时，整个学园已经被吠舞罗所包围了起来，正在寻找着伊佐那社的存在，而青组r4正守在学园院外等候着命令的下达。

以所有的师生为人质的吠舞罗，还是令r4有些忌惮，不过这并非他们不行动的原因，而是青王宗像礼司与赤王周防尊在进行着切磋商谈。

武力是在迫不得已的时候才能够使用的力量。

“我们去营救学生……”

伊佐那社看着风雨辰，似乎渐渐地想起了什么一般，所遗忘的事情正在恢复着……现在内心所迫切想要保护的对象就是整个苇中学院的朋友们，他在这里所度的一切，都是真实的，就算想不起自己的一切人，但是这里的记忆仍然是最真实的。

“嗯，我们也要准备出道演唱会了……”

风雨辰拍拍夜刀神狗朗的肩膀，“终于到了你作觉悟的时刻了，我想，你的一言大人应该会为你指明未来……”

“哦……您也觉得非常不错吧？一言大人的言行感性而美丽，即使刻印在我的灵魂深处都不足以形容这优雅——”

夜刀神狗朗立即拿出录音机，播放了起来——

“何不抛却满怀伤，谢幕之时仍未至……”

额……

风雨辰怎么感觉有种恶心的感觉呢。

“啊哈哈……打扰了，我们走吧……小黑……”

伊佐那社看着这尴尬的气氛，顿时拉着夜刀神狗朗跑了起来。

“啊……黑王，如果有意探讨的话，下次请和我一起听吧……一言大人的话语真得是太棒了……噢耶！”

夜刀神狗朗对风雨辰竖起了大拇指。

“……”

风雨辰抹了把头上的冷汗，说道：“好了。你们去将乐器摆放到教学楼顶上面，弄好广播，小幸。入侵已经完成了吧？”

“嗯，没有问道……”

黑雪姬按下了回车键。轻轻舒了口气，“完成了，相比加速的科技要落后一些，因此攻陷容易了一些，还有小祈也帮了大忙啦……”

“你呢？要去见赤王么？”

三笠看着风雨辰问道。

“嗯，有些事情还是要做的……而且小萝莉应该在那里……”

风雨辰点头，转身头也不回的摆手，走向了周防尊所在的地方。

还是能够感知到他的位置的。

王与王之间的那种联系吧？

草薙出云正与周防尊解说时。看到了风雨辰渐渐走过来的身影。

“哟……最弱的王，这可不是你应该来的地方呢……今天没有你的演唱会预约吧？”

“这可说不定呢，就让你们看看最弱之王的觉悟吧，而且安娜不是也在这里么？身为萝莉控，怎么可能坐视着可爱的小萝莉陷入劫难之中呢？”

风雨辰手指轻抚着自己的发丝，做出一个帅气的样子说道。

“额，还真敢说呢，萝莉控之王……你也算是特殊了，这么的宣扬自己的脾性，似乎要让所有人知道你是个萝莉控似的。按理说，这种嗜好藏着揶着的吧？不怕被抓么？”

草薙出云抖了下手中烟头，然后对蜷缩在周防尊怀里的栉名安娜说道。“好了，安娜，尊还有事情要做的，不要打扰他们了……”

“嗯……”

栉名安娜挣扎着坐了起来，有些不舍地看着周防尊，其实她明白，他马上就要结束了……

“对了，安娜，这个送给你……想要看到五彩缤纷的世界么？这个能够让你看到……”

风雨辰将一个水晶球拿了出来。交给了安娜，之前草薙出云告诉过他安娜的身世。其中有一个让他比较在意，安娜的双眼只能够看到黑白两色的世界。不过这是超能力的一种，除此之外，还能够看到能力者身上的颜色，比如周防尊身上的红。

“这……”

安娜将水晶球放在了眼前，一时间，她竟然从这个水晶球看到了真正具有颜色的世界，这真得是太宝贵的礼物了呢。

“去吧，我会守护安娜所珍惜的东西的……相信我……我会带给大家真正的快乐……”

风雨辰微笑着轻抚安娜可爱的脑袋。

“真得么？”

栉名安娜似乎真得相信了风雨辰一般。

“当然会的哦……来做个约定吧……”

风雨辰将安娜的小手指勾了起来，“约定好的事情，是不可以反悔的……这一次由我来守护安娜的梦……”

“……”

“随便放下什么约定……会让小孩子更加贪心的！”

周防尊看着渐行渐远的安娜，摇摇头不满地看着风雨辰，手里的烟卷吸的更加快了一点。

“我可不是许下什么无法完成的约定，而是认真的呢，怎么，你呢，不要收手么？”

风雨辰点燃了一只烟坐在周防尊的身边问道。

“不会的，你如果不明白的话，为什么要帮我？”

周防尊看着天空之中落下后片片雪，更加执着了，多多良，这一次看来是没有办法阻止他了吧？

“你走了之后，吠舞罗真得会幸福么？实话说，多多良先生可不会希望你这样的不顾一切，嘛……就算不这样，你的命运也即将到了终点站了，与此苟延残喘，不如轰轰烈烈地绽放绯红的火焰？”

风雨辰说着，右手凝聚出了一个黑色的匕首——

“作为我向草薙提供情报的报酬，这个匕首我要插入你的心脏！不会立即死，它会随着我的意志而选择你的未来……”

“果然，你的目的不单纯，算了，不管你有什么样的阴谋，无所谓了，最后死在你的手中也不错，而且交易总是要有着互等的局面，尽管来吧，不过务必在我的结束一切后再来痛快的一刀！”

周防尊没有一丝畏惧地将自己的胸膛露了出来。

“死么？抱歉，那只是你的想法而已……”

风雨辰说着，双眼变得锐利无比，手中的黑刃瞬间插入了周防尊的心脏处！！

“……”

没有任何的痛楚，周防尊只是感觉自己的心脏，不，应该说是灵魂之中多了一把命运之刃……(未完待续)

第二千零七十一章 最弱黑之王的觉悟

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

在赤王周防尊的心脏之中，种下了黑刃之后，风雨辰便离开了。

下一个，要寻找的人是——

“怎么？黑王与吠舞罗的交好程度已经要全力对付我了么？那还是真是可怕……”

青王宗像礼司伸手推着脸上的眼镜，看着在雪地之中漫步起来的风雨辰，询问着说道。

“也许吧？”

n↑，a↖nshub≠a.bsp;风雨辰给出了一个模棱两可的答案。

“如果是这样的回答，我就放心了啊。”

宗像礼司舒了口气。

“为什么呢？”

风雨辰反问。

“因为像你这种人，一般是不喜欢玩弄心机的吧？犹豫不定的回答几乎已经表明了你的答案，太过温柔的人总是会用语言欺骗自己，虚伪的语言，异样的温柔呢。”

宗像礼司眨巴着眼睛说道。

“是么？你还真得是让人讨厌啊……”

风雨辰切了一声说道。

“是么？因为我所贯彻的可是正义呢？”

宗像礼司从风雨辰的身边直接走了过去，大概后面就是周防尊了。

“正义么？不过是用来伪装的假面而已，世界上不存在着绝对的正义……”

风雨辰伸手抓住了宗像礼司的胳膊，用不容质疑的语气说道，“最后，能够答应我一个请求么？”

“哦，什么请求？”

宗像礼司停滞了脚步。

“最后的一击由我来吧，背负着弑王的觉悟。由我来吧。我已经在他的身体中插入了我的刃。所以在他完成最后的愿望之前，不要真正的击杀掉他，在最后的那一刻，我会来完成这个使命。”

风雨辰铿锵地说道。

“原来如此么？你们之间的情谊还真得是不错呢，可以，但是你要是失败了我可不会吝啬自己的觉悟……”

宗像礼司点头说道。

“……”

那么，赤王周防尊与青王宗像礼司都接触到了，剩下的就是最终的演奏了。

风雨辰伸出了手掌。漆黑的力量凝聚出了一张张暗之卡牌，要借用下言灵的力量啊，不然最后仅仅靠所收集的到的星光之力，是无法凝聚出真正的黑暗星云的。

颠覆一切的命运。

改变一切的力量。

所有人都会幸福的未来，一定会存在的。

用这个力量来让所有人幸福吧。

桐人，我可是在执行着你的意愿，不，也是我的意愿，也不是，应该所有拥有自由之翼意志之人的意愿吧？

一张张漆黑卡牌从风雨辰的手中飞出。以整个苇中学院为区域散布到了一个个角落之中，这个世界的王权力量有着超越一定界限的绝对王之力。按照正常的情况下，风雨辰要使用出所有的阿卡娜言灵牌是不可能的，但是王权可以界限区域——

那么如果所干涉的区域不是整个世界的规则，而是一小部分的规则的话，那么，所承受的压力就会大幅度的减弱，也就是说，使用出所有的阿卡娜牌是可行的，将这些牌全部使用出来的话，便会拥有颠覆一切的力量。

加上黑色王权的混沌之力，一切未来都是有可能的。

但是，要启动这些阿卡娜牌的话，仅仅靠风雨辰一个人的力量是不行的，所以他要收集所有在场之人的星光之力，然而，他的演唱只有现场才能够赶到作用，慌乱中的学园根本没有人配合他的演唱。

所以他要黑雪姬入侵了终端机，然而这只是成功一半，另一半需要一个人的力量——

设置好一切之后，风雨辰来到了教学楼的楼顶之上，与黑雪姬等人汇合了。

“今天要演唱的歌曲有些改动，首先照常演唱天使心跳的歌曲，当吸引了所有人之后，最后的压轴歌曲是。”

风雨辰将曲谱交给了黑雪姬、赤瞳、黑瞳、三笠，唯独没有给楪祈，因为——

“我的歌？”

楪祈疑惑地看着风雨辰，的歌曲，正是她的歌曲之一，为什么要使用这首歌曲呢？

“嗯，还记得罪恶王冠世界最后，我们所一起做的努力么？小祈，这一次，你要将我们的心灵联在一起，然后用这份力量拯救这个世界‘崩溃的王权’王之力量的罪恶，由我们来洗涤吧？要与我再一次‘接吻’么？”

风雨辰点头，牵起了楪祈柔软的小手，“还想要再来一次那样的无拘无束，还想体验那样的拼尽一切，还想继续那种看似愚蠢的歇里斯底，将生命置之度外，眼中的世界只有着彼此。”

“嗯……要来。”

楪祈咬着嘴唇说道，那个时候的心情现在也想体验一次呢。

“嗯，我的命与灵魂交给你了，至死不渝……”

风雨辰轻松地笑着说道，其实并没有那么轻松，使用所有阿卡娜牌的力量，是要赌上生命与灵魂的，如果有一丁点的差错，他便会彻底的死亡，被七十八张阿卡娜牌反噬的话，风雨辰的存在之力会彻底的消失，也就是说这个世界不会再有风雨辰这个人，没有过去现在与未来，没有任何人会记得他。

这是一场命运的赌注。

最弱之王的觉悟。

“嗯，我的命与灵魂也交给你了，不离不弃。”

楪祈看懂了风雨辰的眼神，眼睛是心灵的窗户，三无的她，最是能够看穿人心的，与黑雪姬她们不同，她理解到了风雨辰的觉悟，之所以没有告诉黑雪姬她们，并非是怕她们担心，更加主要的是，这是——

她与他的契约与浪漫，只属于他们两个人的浪漫，即使逝去，也依然将命运与灵魂重叠在一起的觉悟，要生一起生，要死一起死。

这才是她所喜欢的雨辰，能够守护着她，也能够被她所依偎的人，即使在崩溃的世界之中，也能够改变一切的力量。

或许是爱情的力量吧，但是他们之间拥有比爱情更加深刻的羁绊，那种仿佛浑然一体的灵魂，她与他都不是形单影只的，而是并肩前往的爱人。

“那么，米娜，就努力歌唱表演吧，让所有都为之震惊吧，黑暗星云的出道演唱会，go！go！~”

风雨辰地伸出了手，楪祈、黑雪姬、三笠、赤瞳、黑瞳纷纷将手掌搭了上来 ——

“gooooo！”(未完待续……)

第二千零七十二章 觉醒的白银之王

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“嗞……嗞……嗞……”

“米娜桑，我们是黑暗星云乐团，在此请倾听歌曲——《my -soul，your -beats!》!!”

“叮叮……叮、叮叮、叮……”

“……”

就在所有师生陷入恐慌之中时，他们手中的终端机以及墙壁上面的各种终端调和上面，都出现了卡磁的现象，紧接着，风雨辰他们歌唱的影像浮现了出来。

lt;√▼，▽anshu≧ba.br

无论他们如何按动终端机，都无法恢复正常，一直是播放着风雨辰他们的演唱会。

“什么歌曲啊……谁要听这个……”

“都要死啦……还听什么歌曲啊！”

“搞什么鬼……”

“居然在我们学校的教学楼上面……”

“疯子……不要命了，这个时候还开演唱会……”

“……”

所有学员此刻都陷入了不解之中，即使有些是黑暗星云的粉丝，但是也不认为现在歌唱是个好时间。

不过出奇的，吠舞罗的成员并没有因为这件事情而吵骂他们。

“是黑王啊……”

“他们在这里干嘛？”

“算了，愿意唱就唱吧……”

“……”

一众学员看着吠舞罗成员们的默认，顿时惊讶了起来，这么吵闹的演唱会，他们居然不管，什么鬼？

正是基于这个心理。师生们开始观看起终端机上面的演唱会。随着倾听。歌曲渐渐地将他们内心的惊慌抚平了下来。

此刻学园内吠舞罗与scepter4成员们不由得将目光纷纷投向了楼顶之处。

“真是乱来的黑暗星云……”

淡岛世理十分不理解黑暗星云与黑王如此拼命演唱的原因。

“这样下去，将他们牵涉进来也是没有办法……”

伏见猿比古的嘴角露出了冷笑。

“……”

“好听……”

安娜对身边的草薙出云说道。

“是么，那就全心全意的听吧……”

草薙出云说实话也不懂风雨辰的想法，周防与黑王之间的协定到底是什么他也不怎么清楚。

“果然是让人在意啊……”

宗像礼司看着教学楼顶上的风雨辰一行人，露出了困惑的表情，不过瞬间便转过头来了，看着眼前的赤王周防尊说道，“能否就此收手呢？交给我来处理怎么样。我一定会将伊佐那社杀掉，如何？”

“我的回答……不！”

周防尊的全身燃烧起炽热的火浪，全力打击向了宗像礼司。

“轰……”

地面瞬间被轰成了粉碎，烟尘迷漫之中，宗像礼司从中后跳了出来，但是周防尊紧随而出，一拳打在宗像礼司的刀鞘之上，将他打飞了出去——

“你变弱了啊！”

“是么？现在才刚刚要认真呢……”

宗像礼司挣扎着双脚用力地踏着地面，借以缓冲巨大的惯性，缓缓地将腰间的刀拔了出来——

“宗像……拔刀……”

“我等scepter 4。在此贯彻佩剑者之职责，?圣域不容纷扰。现世不容暴力，佩剑者以剑制敌，我等大义不容污点！”

“——全员拔刀！”

环绕的操场上，身著制服的scepter成员列成了一队，白色的吹雪与蓝色制服，在此刻异常夺目。

看到远处的宗像礼司拔刀之后，作为scepter4的副长，淡岛世理，以凛人的气魄贯彻登场，命令身后数百名男性成员拔刀进行战斗。

青之氏族与赤之氏族的战斗终于点燃。

“淡岛——拔刀。”

“伏见——拔刀。”

“秋山——拔刀。”

“弁财——拔刀。”

“加茂——拔刀。”

“道明寺——拔刀。”

“……”

如同蓝色城墙一般的scepter4，个个脊背绷紧，排出了腰侧佩剑……

“烧了他们！！”

八田的话中满含着急不可待的热切——

“no blood！no bone！ash！”

随之，所有吠舞罗的成员纷纷怒吼了起来，声音整齐划一。

八田美咲踢地而起，脚下的滑板高高地飞在空中，从周防那里获得的力量，作为吠舞罗的证明，带着红光的滑板轮子缠绕着火焰，火焰缭绕着描画出长长的轨迹。

描绘在滑板底部的team吠舞罗徽章呈现在了所有scepter4的面前，紧接着，八田美咲的滑板一跃杀进了青色氏族的队列中……

但是他却是被伏见拦了下来——

“mi——sa——ki（美咲的日语罗马音）……”

伏见猿比古将剑抵在八田美咲的滑板之上，睁大双眼，露出了兴奋的目光。

“猿比古，不要叫我的名字，你这个叛徒！！”

八田美咲冷冷地说道。

陷入战乱之中的吠舞罗与scepter4却是给伊佐那社他们制造了活动的机遇。

“我们现在就去救班里面的同学……”

“嗯……喵……这就是吾辈与小白的家……”

neko一只脚点在地面上兴奋地说道。

“那么，就要尽快转移……”

夜刀神狗朗看着已经战火纷飞的学园说道。

“……”

正在这时，一个穿着着女生校服的棕发女孩走了过来，嘴角戏谑地看着伊佐那社——

“哟，白银之王，这回不会让你跑掉了呢！”

“菊理，你怎么了？”

夜刀神狗朗看着这个印象中熟悉的女生，在他进入这个学院的时候，非常悉心地照顾过他和小白（伊佐那社）、neko。

不等夜刀神狗朗的话说完，便有一个白色的狐影从女孩的眼睛中冲了出来，向着伊佐那社的冲击过来——

“这次你还要躲避么？”

然而——

这一刹那，伊佐那社因为强烈的精神冲击，回忆起了自己的身份，白银之王的力量散发出来，将白色的魂影弹了出动——

“哼，回想起来了么，不用着急，很快你就会变成我的猎物，现在先吃掉另外两个人……”

魂影被白银之王的力量弹出来之后，自然明白了他的力量对具有不容许侵犯之“不变”特性的白银之王，仅能夺取肉体而无法侵占灵魂及其力量，因此还是先吞噬掉青王与赤王再来吞噬他吧，那个时候就能够绝对吞噬了，青王和赤王陷入两败俱伤之后，绝对不是他的对手。

“啊嗯！想起来了呢，一切！”

伊佐那社此刻的身体突然浮现出一层银色的光芒，耀眼而夺目。(未完待续……)

第二千零七十三章 羁绊的黑暗六星

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“终于出现了么？切——我等了好久呢！”

风雨辰瞻前顾后教学楼下奔跑的一个巨乳少女，虽然外表是女性的样子，但是他还是能够看到这个少女的的身体之中有着无色之王的灵魂。

他所等待着的这个时机终于，终于到来了呢……

“手机——早上，顺便记下了夜刀神狗朗的电话……”黑雪姬拿出自己的手机按通了一个号码，然后扔给了风雨辰——

“我想↙wan↙书↙ロ巴，a∞ns→↓m你应该需要。”

“嗯，小幸好聪慧，晚上要不要犒劳下你呢？”

风雨辰接住手机，有些惊讶地看着黑雪姬，居然读懂了他的想法呢，不愧是黑暗星云的黑之王black-louts，居然清晰了他的行动目的，虽然没有猜测出全部，但是能够想到伊佐那社与夜刀神狗朗这个支线，也算是很厉害了呢，不由得让他想起当初在咖啡厅与她初次相遇的回忆呢。

“谁……谁要你犒劳……真是的，笨蛋！”

黑雪姬白皙的脸庞蓦然地红了下来。

“那让我吧？”

黑瞳口无遮拦地说道。

“啐……”

黑雪姬没被气倒，“谁要……要你……替代的……”

“那你怎么？”

黑瞳疑惑地问道。

“蹭得累，懂不？”

三笠伸手拍拍黑瞳的脑袋。

“soga，傲娇，得治啊。小幸……”

黑瞳语重心长地说道。口气颇为老道。

“治你妹！”黑雪姬翻了下白眼。不傲娇会有爱？

“我只有姐，而且我治不了她，你吐槽的方向错了……”

黑瞳反击道。

“你的脑袋绝对少根筋！”

黑雪姬感觉自己真得是遭罪，明明智黑瞳的元气呆还和她讨论个妹啊。

“……”

“喂，喂……小狗么？嗯，是我……听我的，现在你身边的社应该是觉醒了白银之王的权能了吧？那么好，你们想办法将所有学生带出学院。

剩下的无色之王交给我处理好了。顺便将scepter4和吠舞罗也一并带走，弄不好，这里会毁灭……

迦具都陨坑事件，你应该了解的。

什么交给我不行，你以为你是谁，我和无色之王还有一笔帐要算的，快点给我消失！”

风雨辰用强硬的语气说道，然后直接关机，不给夜刀神狗朗反驳的机会。

随着伊佐那社力量的展开，在他的头顶上方的空间出现了一把巨大的白银之剑。达摩克利斯之剑，银色的光辉。照耀着整个苇中学园。

“是时候做我应该做的事情了呢，再逃避下去恐怕又会被中尉说教了吧？”

伊佐那社此刻的语气有些类似于白银之王阿道夫*k*威兹曼，虽说如此，他本来就是阿道夫，不过是失忆了而已。

“等一下……小白，黑王说了，这里交给他来处理，要我们负责将所有的学生与吠舞罗还有scepter4的成员们带走，这里只留下王与黑暗星云的成员……”

夜刀神狗朗无力的将拿着终端机的手臂垂下。

“这……唉，最弱的黑之王，或许并非如此呢……”

伊佐那社回忆着那天夜晚与风雨辰的谈笑风声，摇摇头，叹了口气，眼睛又变得坚定了下来，“也是，我现在是伊佐那社，我是小白，我要守护这里……”

“嗯……嗯，小白是吾辈捡到的，这里就是我们的家……要保护大家……”

neko抱着伊佐那社高兴地说道。

“那么只能先这样做了……”

夜刀神狗朗点头，要先将不想着的普通人解救出来，只是菊理……看来只能拜托黑王了……

不，营救完所有人后，他也要回来……

当伊佐那社、夜刀神狗朗、neko将所有的师生、吠舞罗、scepter4引渡到学园外之中。

风雨辰开启了正式的演唱会！！

“最终绝唱——愚人之旅（jouro- the- fool）

the fool，0——……——the world，xxi

火之权杖——right -to- fight ——

水之圣杯——the-holy -grail ——

风之宝剑——sword ——

土之星币——the-collectibles ——

手持四圣之器，愚人——…的…——世界。”

双手仿佛漆黑的光笔一般，在空间之中勾勒出一个个铭文，每出现一个铭文，整个世界便黑暗一分，便有一道光柱升上苍穹，在天空之中出现一颗明亮之黑星……

渐渐地，一共是二十二个光柱……

“噗……”

进行到一半的时候，风雨辰的嘴角出现了一丝鲜血，全身出现了一条条漆黑的裂痕，如同空间缝隙一般！

“雨辰！”

黑雪姬、赤瞳、黑瞳、三笠终于发觉到了不一样的地方，这绝对不是什么自信的招式，而是拼命的招式。

“别……我还可以，二十二道主序星已经亮起了，现在开始进行演唱，小祈，拜托了，我将自己交给你了……”

风雨辰向楪祈伸出了手——

“嗯……”

楪祈握紧了风雨辰手掌，将自己的精神值与他同调了起来。

“我们也一起来，王的力量不是氏族的成员越多越强么？我们这可是出道的演唱会呢！”三笠双手紧握着鼓棒，用力的敲了起来……

“嗯，黑暗星云的绝唱！”

黑雪姬眼角有些模糊，看着天空之中的黑暗之星，明白，这大概也是风雨辰想让黑暗星云真正的在这个世界之中绽放，这不也是她的梦么？

“我等也自当拼尽全力！”

赤瞳手指拍在了弦上面。

“姐夫，不会让你这样消逝的，我会看着你的！”

黑瞳咬着嘴唇，与姐姐对视了一眼，这一次，绝对不会再随意的弹奏了，一定一定要认真的，拼上一切的去努力演奏。

随着意志的统一，风雨辰、楪祈、黑雪姬、三笠、赤瞳、黑瞳，六个人的身体泛起了同样的黑星之光，渐渐地六个人的星光连在了一起，仿佛黑色的六芒星一般，此刻的天空浮动着羁绊的六芒星。

黑暗星云的羁绊六芒星。

——

……

请尽情地将我抱紧吧

我想跳进你的臂弯中

你我两人相互贴着额头

迈入梦乡

你早就知道我们不会再相见?

不要松开

紧抱着我 我喜欢你

你就不能再一次对我展露笑容么

趁着你的温存尚未消逝之前

请紧拥我

……

楪祈闭上双眼唱起了动听的歌谣——(未完待续……)

第二千零七十四章 罪恶与王冠的距离

【感谢markzheng、赵星点灯、北美红茶、魔将残念、殇之牛牛童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

这一次，并没有通过控制终端机来传达声音影像。

然而黑暗星云的歌声还是传达了出去，被所有人所倾听到。

以浮游在天空之中的黑暗六星为足以，一道道黑色的波纹向着四面八方扩散出云，渐渐地笼罩向了整个世界之中。

所有人的内心都听到了楪祈的歌声，那种婉转悠扬，清灵如同雨水点滴池塘的静静绵绵，轻轻地舒缓过心间——

多么想要和他（她）牵手而行，有他（她）的世界便不会孤单，梦想中的彼岸到底是为谁而铸就的呢？

喜欢着他（她）同，然而种种因素无法相互触及到对方啊——

这样的心情，好想传达到他（她）那里，如果两个人一起努力的话，一定能够完成这种无法完成的梦，心心相印的两人最终一定能够看到——未来。

“拥有梦的人们啊，请将你们的愿望许下吧，在这个黑暗的星云之下，即使是看不到的梦也能够闪耀——

宇宙之中弥漫着一些不发光的星尘，它叫做黑暗星云。

然而——

虽然它不会发光，但是暗星云却会吸收星光。而且它还会将星光散射。

暗星云位于地球和恒星之间。暗星云会将星光遮蔽。但如果星际尘埃是在恒星之后，那么星光便不会被遮蔽，而会被散射。

带来黑暗与光明的神奇星尘，就是我们黑暗星云。

现在，我祈求，将梦的翅膀借给我们，超越，超越。再超越，在漆黑之下，黑暗的星云必定闪闪发光！”

风雨辰的声音扩散到了整个世界之中。

接着——

“虽然不是真正的梦，但是依然璀璨，黑暗星云最棒了！”

“嗯，这份心情，就让它化成羽翼，承载着梦飞向黑暗星云……”

“加油……”

“一定要阻止一切啊！~”

“……”

苇中学院的所有学生纷纷看着了教学楼上的那六个正在闪闪发光的人，原来他们一直在为了守护这里而努力啊，那么就一定不能够辜负这份心情。虽然不知道能不能够传达过去，但是。一定，一定可以帮助到他们！

声斯力竭地一句句鼓励，传达向了风雨辰他们。

“黑……加油啊！！”

安娜将小手放在嘴边，看着远处的风雨辰，真得在闪闪发光，即使是黑色的他也能够闪闪发光，美丽的黑色。

“黑暗星云的米娜，加油啊！！~！”

八田美咲扔下滑板，也大声的吼了起来。

“黑暗星云！！！”

吠舞罗的各位成员都喊了出来。

“加油！！黑之王，现在我收回你是最弱的发言，你是最强的！”

伊佐那社喊了出来。

“加油，吾辈还想吃更多的肉呢……”

neko说道。

“加油……”

夜刀神狗朗也绷紧身体，对着天空大叫了起来。

“scepter4——全体，向黑之王拔刀致敬！给予鼓励！——淡岛——拔刀！”

淡岛世理看着风雨辰那即将崩溃的身体，将苇中学园与外界隔离开来，原来是在守护着这里的所有人呢，赌上性命的守护意志，不容亵渎，正义必将被悍卫。

“虽然讨厌，但是这份勇气，给予肯定……伏见，拔刀！~”

伏见猿比古出奇的没有恶语相加。

“拔刀——”

“拔刀——”

“……”

scepter4的所有成员纷纷拔刀致敬。

“……”

此外整个世界的所有人都同时不由自主地将双手握在一起，真诚的祝福了起来。

渐渐地，一个个黑暗却闪耀夺目的星尘纷纷飞上了天空，然后向了风雨辰所在的位置汇聚——

“嗡……”

仿佛是一声清澈的鸣音般，在黑暗六芒星之上，一个闪耀着七色之极光的黑色星剑渐渐地汇聚而出，二十二道光柱更加凝实，同时在这二十二道光柱之外，有着五十六道细小的光柱升腾了起来，一共是七十八道光柱，紧接着，世界瞬间地变成了混沌一般的宇宙，所有人看到了宇宙之中的，一片片浩瀚星云，然而最过闪耀的是黑暗星云！

“无色之王，以黑王之名，拘捕你！”

承载了世界之力的风雨辰仿佛神灵一般，伸手一指，奔跑中的巨乳少女，瞬间一个白色的狐魂被强制抽离了出来，送到了赤王周防尊的面前——

“赤王，这次就让给你了，他就是杀害多多良的真正无色之王了……”

“不要……混蛋……放开我……啊……”

无色之王挣扎着，狐影的样子渐渐地变成了与伊佐那社一般无二的人影。

“多谢了……去死吧！嘿！”

赤王周防尊拳头上弥漫起强烈的能量，一个瞬间将无色之王的影子洞穿——

如同玻璃破碎一般，无色之王的人影渐渐地消散在空间之中。

然而，此刻的周防尊，头顶的达摩克利斯之剑也悬坠了下来，马上他的生命也即将结束，崩溃的达摩克利斯之剑，已经无法再高悬天空了。

“好了，杀掉我吧……你们谁来呢？”

周防尊看着宗像礼司与风雨辰，想到心脏中的黑刃，或许黑王想要给他争取时间才让宗像礼司一直到现在没有动真格吧，不过，现在已经不用了……

“……黑王——”

宗像礼司想着之前风雨辰所说的话，顿时咬牙起来，达摩克利斯之剑马上就要堕落下来了，再不动手真得会完蛋的，虽然这个结界并不会让苇中学院以外的任何人受伤，但是黑暗星云的成员一起陪葬也无所谓么？

“等我喘口气，好累……”

风雨辰说着，一口鲜血再次喷了出来，双手按在地面上，再次踉跄地站了起来，闭上眼轻轻地呼吸了起来。

距离赤王的达摩克利斯之剑堕落还剩下——

五——

四——

三——

……(未完待续……)

第二千零七十五章 永不凋逝的王 王权的易位

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“i-am-the-bone-of-my-loli（吾以萝莉为骨）……moe-is-my-body（以萌为吾身）……”

踉跄之是，站立起来的风雨辰说了一句让哭笑不得的话，都特喵跪了，还谈什么萝莉控。

“仅仅是这个的话，那么我便不得不——”

宗像礼司闭上双眼，瞬间变得冰冷了起来，双手握着刀剑，全力地向着周防的心脏刺击过去——

“安娜，我们的约定我可没有失言哦——”

风雨辰缓缓地抬起了手，头顶之上的达摩克利斯之剑顿时悬浮到了周防尊的头顶之上，接着一条条漆黑色的束带顿时伸了出来将周防尊的达摩克利斯之剑拉扯住，不让其堕落下来。

“这是——！~~！~”

宗像礼司的剑刃距离周防尊胸前只有一层纸宽的时候停止了下来。

“轰！”

同一时间，周防尊的胸口冲出来了一把黑刃，这把黑刃渐渐地悬浮在了他的头顶之上，开始吞噬风雨辰的达摩克利斯之剑，而周防尊的达摩克利斯之剑却渐渐地消失着。

黑刃每与漆黑的达摩克利斯之剑融合一分，周防尊的达摩克利斯之剑便消逝一分，最终——

黑刃与漆黑的达摩克利斯之剑融合为了一起，悬浮在了周防尊的身体之上。

而原本属于赤王周防尊的有达摩克利斯之剑却是消逝了。

从现在起，周防尊由赤王，变成了黑王。

赤色的达摩克利斯之剑被黑色的达摩克利斯之剑所取代。

“黑王——你这个！！笨蛋！”

周防尊顿时暴怒了起来，如果黑王的达摩克利斯之剑被他所侵占的话，那么失去力量的风雨辰承载着这个巨大的结界结果一定会是——

“不。我还有着最后的——”

风雨辰的身体渐渐地开裂着，然而在下一刻，一把闪耀着七色之光的光核在风雨辰的头顶之上汇聚了出来。渐渐地扩展开来——

一把透明的闪耀着各种颜色的水晶之剑具现化了出来——

无色之王！

在这一刻，风雨辰成为了无色之王。他的达摩克利斯之剑重新具现化。

“这……到底是？怎么可能会有这种事情？”

青王宗像礼司不禁睁大了双眼，这种结果简直令人震惊。

即使是作为最古老的王，第一王权者的白银之王伊佐那社（阿道夫*k*威兹曼）也无法理解这种情况，现在风雨辰所做的事情完全超越了王权者的力量。

一方面将自己的黑色王权达摩克利斯之剑交给周防尊，取代他已经崩溃的红色王权达摩克利斯之剑。

另一方面，将无色王权达摩克利斯之剑变成了自己的王权之剑。

这种力量，已经严重地干涉到了王权者的自然诞生，是人为的。

仿佛是神灵一般。在拟定着王权的归属。

最弱的黑色之王，果真是如此么？

看来不尽然啊。

刚刚风雨辰从全世界所有人那里收集到了黑色王权的能量，以这些为基础，从而制御了这片区域，然后将这片区域内的一切由自己来进行控制。

王无法做到的事情，就由神王来完成，统治王的神明，自然可以完成不可能完成的事业。

“……”

“成功了……”

风雨辰苍白的脸上露出了微笑，然而很快便昏死在了地面之上。

随之，无色之王的达摩克利斯之剑消失。黑色的黑暗星云阿卡娜结界也随之消失，世界恢复了平静。

所有人都能够幸福的世界，被风雨辰在此刻完成了。

“了不起的一位王啊……甘拜下风……”

宗像礼司将刀收入了刀鞘之中。推了下自己的眼镜，拍拍周防尊的肩膀，说道，“你还真得是幸运啊，去吧……”

“又是一个笨蛋……唉……让人头疼的家伙……”

周防尊突然想到了多多良，与此刻的风雨辰简直有着一模一样的气质，宗像说得没有错，他是个超幸运的人啊，如果黑王是未来之人。那么说不定就是被多多良召唤到这里来拯救即将陨落的他吧？

双手插在口袋里面，周防尊渐渐地赶到了教学楼之上。看着倒在地面上的风雨辰，顿时伸手将他抱了起来。对黑雪姬等人说道，“我来送他去医院，你们也累了吧？交给我吧，赌上这条性命，保护他到底……”

“麻烦了……”

黑雪姬等人有一种力量被抽空的感觉，刚刚为了配合风雨辰的术，她们也付出了很多的努力呢，不过，很开心啊，因为帮助了风雨辰，与他真正的并肩作战了呢。

吠舞罗的成员还有苇中学园的学生们都跑了过来，看着周防尊所抱着昏迷的风雨辰，不由得期待了起来。

“尊……他……”

栉名安娜看着堓，担忧地说道。

“放心吧，安娜……这个笨蛋还没有死呢，不过这家伙醒了，你可要注意点，萝莉控可是很难缠的啊……”

周防尊微笑着摇摇头。

“居然笑了……尊哥居然笑了……”

八田美咲不由得呆滞地张大了嘴巴。

“怎么？很奇怪么？”

周防尊反问。

“没……”

吠舞罗等人连忙摇头，不过仍然惊讶着，那个为人冷淡寡默平常的时候很低气压的尊哥居然会笑，大概这是有史以来吠舞罗最无法理解的事情之一了。

他们也感觉到了，风雨辰与十束多多良竟然有着类似的魅力，能够让周防尊放下架子，而又能够和吠舞罗的所有人相处不错的家伙可是很少的。

毕竟作为火爆氏族的吠舞罗，能够与他们做朋友的人，真得不多。

“原来……约定是这个啊……”

草薙出云看着栉名安娜，再看着昏迷的风雨辰，“萝莉控的世界真得不好懂……不过这种能够为了约定而拼尽一切的家伙真得没有办法让人讨厌，哎呀，难道安娜要被萝莉控诱拐了？”

“才不会呢……”

安娜小手抓紧着衣角，娇羞地说道，脸上露出了绯红的色彩，一直如人偶般没有表情的她，此刻却露出了有如少女一般的悸动之情，大概单纯的更多的是感动吧？无限的感动……(未完待续)

第二千零七十七章 七色的眼眸：雪之下的告白

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

出院后，风雨辰立即在吠舞罗的酒吧，再次举办了一次美食的盛宴。

只是这一次，隐居的黄金之王也参加了，青王宗像礼司与他的部下淡岛世理、伏见猿比古等人也加入了进来，白银之王伊佐那社、neko、夜刀神狗朗也参加了。

唯一没有参加的就是绿之王了。

嘛，无所谓，风雨辰和这位王也没有任何的交集，即使他怀有别样的想法，在达摩克利斯的规则之下，一旦做出什么过分的事情，绝对会被规则抹去。

“我可以帮忙么？在下对您的料理很有兴趣的……”

夜刀神狗朗毛遂自荐地要帮风雨辰一起做。

“哦，我还以为你来杀我的呢，毕竟我现在是无色之王……”

风雨辰眨巴着眼睛说道。

“怎么会？”

夜刀神狗朗吓了一跳。

“开玩笑而已……允许你帮忙，不过别给我搞砸了……小狗……”

风雨辰将一个围裙扔给了夜刀神狗朗。

“那个，叫我小黑也行……小狗……”

夜刀神狗朗脸色苦涩了起来，就不能有一个好听的外号么？

“小黑狗……”

“不是！”

“黑小狗……”

“噢……败给你了……还是叫我小狗吧……”

“这就对了嘛，小狗……”

“对你妹啊！”

“啊咧，会吐槽了……”

“不吐不行啊……”

“狗嘴里面吐不出象牙……”

“我本来就不是大象……”

“果然是小狗……”

“qaq，求放过……”

夜刀神狗朗被风雨辰调侃的完全是败下阵来了，不过风雨辰的料理技艺真得太让他敬佩了，双眼发光的记住风雨辰的每一个优雅的动作。这个新的无色之王，和一言大人一样帅气哦……

“喂，你们三个。给我到酒吧里面去，不要给我偷吃了！！”

风雨辰看着正趴在厨房角落里面偷吃的赤瞳、黑瞳、neko三人。无奈的大吼了起来，特喵的，他做的还没有这三个家伙偷吃的快！

“……”

当美食摆满了酒吧之后，风雨辰他们便开始了宴会——

“干杯！！”

所有痛饮起来风雨辰的果酒。

“开吃吧……”

“哦！！”

“……”

整个夜晚，吠舞罗酒吧里面欢声笑语持续不断着——

然而，这也已经表明了，最终的华丽之宴，是离开之时了。

虽然在的时间有些短暂。但是这对于风雨辰来说，已经留下了足够的回忆，这样便！！

当所有人醉倒之后，风雨辰和黑雪姬、赤瞳、黑瞳、楪祈、三笠五个人对视一眼，准备离开，静静地来，静静地离开，不留下一丝遗憾也不带走一片云彩。

黑暗星云已经点亮了这个世界的夜空，还有更多的世界等等着他们点亮。

“等等——”

栉名安娜跑出了酒吧，踏着雪地。追逐上了风雨辰等人。

“哟，小萝莉要好好地睡觉，平安夜才会有圣诞老人送上新年礼物的哦……”

风雨辰驻足下来。转身微笑着说道。

“雨辰……这是你的名字么？”

安娜问道。

“我告诉她的……”

黑雪姬看着风雨辰苦涩的表情解释道。

“哦，是的呢，抱歉啦，因为要离开，所以不能够留下……”

风雨辰伸手挠着腮说道。

“就像黑色的星云会发光一样，在雨夜的天空一样有着星辰，雨辰，很好的名字呢。”

栉名安娜大声的说道。

“哦，感谢点评哦。或许我爸妈真得是看到了雨夜的星辰才给我起这个名字的吧？”

风雨辰微笑着说道，雨夜的星辰。不错的寓意呢。

“雨辰，我喜欢你！你好美丽。闪闪发光，彩虹的色彩……”

栉名安娜的双眼看到了此刻风雨辰的王之颜色，是七彩的颜色，大概是因为他想要让自己能够看到更多的美丽，才成为了七色的无色之王吧？

“被你发现了么？果然安娜真得是个成熟的美少女呢，看透了我的内心啊，确实，无色之王什么的对我来说无所谓，最主要的目的是让你看到真正美丽的世界，七彩的世界，没有人告诉你彩虹的颜色，那么我来告诉你好了。

只是，抱歉了安娜，我是个居无定所的男人，所以不能够永远的陪伴着你，人生正是有着悲欢离合，才会精彩，去大胆地寻找你的未来吧，你一定会闪闪发光的，相信我！”

风雨辰眨巴着眼睛，真挚地说道。

“我想要和你跳一支舞……”

安娜缓缓地伸出了白皙的小手——

“无法拒绝的邀请呢，yes，my-honeys！”

风雨辰上前单膝跪在雪地上面，伸手将安娜小巧而柔软的手握在自己的大手中，然后真身和她舞了起来。

“有舞，自然要有曲……”

黑雪姬取下了楪祈手里的吉他，然后轻轻地弹奏了起来。

“有曲自然要有歌……”

楪祈将双手握在了一起，闭上双眼，轻轻歌唱了起来——

已经不再得到你的爱

也不再被你需要

於是我如此孤单一人

那时你曾说过什麼

无法传达的话语在空中飞舞

明明早已明白

今天还是许下无法实现的愿望

请不要离开紧紧抓住我的手

承诺与你两人永远一起

牵引的手传来温暖

十分温柔

请不要离开

紧紧的我喜欢着你

你能再次为我展现笑容吗

在你的温暖消失之前

请把我抱紧

……

悠扬的歌声与吉他曲悠扬着，带着一丝离别的忧伤，与眷恋——

风雨辰与安娜在盛开的冬日雪之花下慢慢地合舞着，两个人此刻所拥有的只是幸福，咱的幸福，喜欢着，喜欢着，回忆着，记忆着，这一刻将会永远留存在心意……

“……”

不知道多少时间过去之后，风雨辰与安娜停止了舞步。

“回去吧，已经很冷了呢……”

风雨辰将自己身上的黑色风衣披在了安娜的身上，轻抚着她的脸庞，“这里还有着你的世界，我也有我的归宿，各自要勇敢地踏上未来哦……”

“最后一个奢侈的愿望……”

安娜的脸庞不知道是因为寒冷或者是悸动而呈现了绯红之态，小手紧紧地环抱上风雨辰的脖颈，然后大胆地吻在了他的唇上——

喜欢，喜欢，最喜欢啦。

如果清楚一个人是萝莉控的话，身为萝莉当然要远远的躲开啦。

然而风雨辰这个笨蛋萝莉控，却是个让萝莉无法不去靠近的傻瓜。

一个为了萝莉拼尽生命的笨蛋少年，没有不去喜欢的道理，安娜透过风雨辰的身体看到了彩虹的世界，她的世界终于变得多彩起来——

即使是少女的眷恋也好，她只想将这份心情传达出来——(未完待续)

第二千零八十二章 寻找海贼王的男人

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“哈哈……！！”

放声大笑之中的风雨辰，引起了所有路人的注意。

所有人纷纷躲避了开来，然而这并非是因为风雨辰的笑声，而是一波走过来的海贼，为首的是一名拥有着圆圆红鼻子小丑打扮的人，他身后跟着的海贼们都拿着刀之类的兵器，一个个凶悍的让人惊惧。

“是……巴基……”

“小丑巴基……”

“红鼻子……”

“住嘴……”

“！！！”

惊慌之中的人们纷纷说着各样的话语，大多是对于红鼻子小丑的畏惧，然而某个小孩子在说了红鼻子之后，被其大人立即喝止，而同时，所有人也都惊吓得捂住了嘴巴。

“哦，是谁在说……我的红鼻子很可笑的？！站出来！！”

小丑的脸色瞬间阴暗了下来，散发着淡淡的杀气。

“……”

风雨辰停止了笑声，看着这一幕，顿时叹气了起来，刚刚传送，就遇到了这种事情，或许他可以独善其身，像个普通人一样看着这件事情进行下去，然而他真得要这么做么？

话说，就算他想管闲事，现在的他也不过是个手无缚鸡之力的普通人而已，仅此而已呢。

然而，贪生怕死是他要选择的么？封印了段位，力量确实变小了。但是他的胆魄与经验也没有了么？

“我说的……圆圆的红鼻子，真得很可笑呢……”

风雨辰踉跄着站了起来。

“！！！！”

随着风雨辰的站出来，所有镇子上的居民纷纷远远地躲避了开来。

就算是那个被风雨辰所包庇的一家人，也带着自己的孩子后退着隐藏到了阴暗的走道之中。

世界

啊，拥有着冷漠的时候呢。

即使这样做了。恐怕也会被认为是找死吧？

“死定了……”

“这个家伙……”

“斯斯文文的，果然是个笨蛋啊……”

“居然得罪恶魔般的船长……”

“……”

小丑身后的海贼纷纷露出了狰狞般的笑容。

“小子，你很有胆气啊，你是什么人？”

巴基皱眉看着风雨辰，看似柔弱的表面，然而那双眼睛十分让人不舒服，冰冷到极点的杀气。是他的错觉还是

“寻找海贼王的男人……”

风雨辰很清楚自己在做什么。现在，他首先要适应的是自己的身体，毕竟力量下降速度下降，肯定无法像以前那样做出潇洒的攻击了呢。

已经决定了走上了这条路，他就不会放弃，在的世界已经选择好了呢。

或许这是无意义的善良，然而。至少他认为有意义就好。

或许那些家伙死了就死了，然而无法坐视一个小萝莉被杀掉这件事情。

汗……

该死的萝莉控病，不想那个小萝莉被杀掉，所有自己站了出来么？

仰望着天空，风雨辰呼吸着这里的空气，或许应该体验下最初的那种感觉了呢。

手指放在嘴边，用力的咬下，鲜血渐渐地流入到了风雨辰的喉咙之中，也滴落在地面之上

“哈哈，这个家伙肯定是害怕了。自残来请求伟大的巴基船长宽恕……”

“对，对……”

“……”

小丑巴基身后的海贼们纷纷大笑了起来。

然而，巴基本人却不这么认为，那一瞬间，他感觉自己绝对是看到了死神！！

无限的血色空间笼罩在小丑巴基的精神之上，血海尸山，幽鬼弥漫……

身体的血液仿佛瞬间被冰冻了一般。巴基的喉咙哽咽了起来，此刻的他竟然有种不能够和风雨辰战斗的感觉，那样绝对会死的，虽然只是感觉，然而

他在大海之上漂泊了这么多年，对于危险的预知还是拥有着足够的领悟的。

所以

“去把那个家伙给我抓过来……”

巴基并没有要与风雨辰战斗的想法，而是看向了刚刚说他红鼻子的小女孩。

“是……”

“给我过来吧……”

“妈妈……不要啊……”

“我的孩子……求求你们……不要……”

“嘿嘿……”

“……”

两个海贼顿时从一个妇人手中将小萝莉绑了过来，。

“……”

风雨辰的双眼越发的冰冷了起来，血丝布满了整个眼白。

“那么寻找海贼王的男人，想要救下这个小孩的话，就答应我一件事情吧？我给予你这份保护弱小的恩赐，沉入海底中三天三夜如何，会给你呼吸的气管，不过海底中的那些未明生物，我可不会管哦……怎么样，本巴基船长可是非常想要做个善良的人呢……”

巴基冷笑着看着风雨辰，你不是要保护弱小么，很好，虽然不想与你战斗，但是可以要挟你呢，海贼可是无恶不作呢，没有这样的觉悟，怎么当海贼呢？

“好……”

风雨辰点头答应了下来，冷冷地说道，“同样的，你也要承诺放过这里的人……”

“没有问题，你这样有骨气的家伙可是很少见了呢，玩弄你比玩弄他们更加有乐趣！”

巴基冷笑着说道，三天三夜泡在海水中，不被鱼吃了也会被泡成咸鱼

“不过，为了避免你逃走，我要将你的双手绑起来……”

“可以……”

风雨辰点头。

“你们俩个，去，将他双手绑起来，扔到海里面去，对了，给他水下呼吸用的气管，我要看着他慢慢地挣扎……”

巴基挥手示意身后的两个手下开始行动。

“……”

风雨辰并没有反抗，任由双手被束缚了起来，其实他耍了个便宜，虽然没有力量，但是杀气还保留着的，因此，仅仅靠这种杀气便能够吓住对手，不过使用这份杀气，对他的身体也是有负担的，毕竟现在的体质很弱啊。

也因此巴基没有与他战斗，这也正是他所期待的，骗术也是力量之一，至于能不能够活到三天后，那就要看他的运气了，拥有海神之力血统的他，即使被封印，也应该不会被大海杀死。

所以说，风雨辰的行动也并非是没有思考过的，至少他为什么自信巴基会让他沉入海底，是因为刚刚的杀气力量侵蚀到了巴基的思维，他使用了催眠的力量，不过这种暗示性的催眠只是让巴基想到将他沉入海底这种事情上，至于三天三夜的时间是巴基自己的想法……(未完待续。)

第二千零八十三章 成为海贼王的男人

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

沉浸在海水之中已经有一天了，如同风雨辰所想的那样，拥有海神之力的他，被海洋所接纳，即使在水中也能够进行着正常的呼吸，像鱼一样在水中呼吸一般。最新章节全文阅读

同时，也因为海神之力，他不被任何的游鱼侵扰到，反而被这些鱼类所拱卫着，即使是像鲨鱼之类的大型肉食鱼类也对他没有任何的兴趣，即使他的手上有伤口在缓缓地渗着血，也无法让对血液敏感的鲨鱼们袭击。

就这样风雨辰在海底沉睡了起来。

然而，这样的沉睡一直持续到了三天，他也没有被打捞上去。

双手被缚，而且三天没有进食的风雨辰根本没有力量游到上面去。

就这样，意识到巴基完全已经当他是个死人了，而且那些镇上的居民估计也没有人敢于来将他捞上来吧？

所以，他应该被忽视了吧？

不过，很快，风雨辰便意识到了玩家牌号通讯器的闪烁，有三个红色的点在大概方圆几百米的位置徘徊着。

这真得是——

≡↖雪上加霜啊！！

风雨辰选择的职业是未明，也因此，所有的玩家在他的通讯器上面显示的是红色的点，而同样的他在所有玩的通讯器上面都是红色的点。

不过，现在所拥有的优势是地理位置，正是因为他在海底这个所有人都意想不到的地点，所以才无法被任何玩家找到，也因为避免了战斗。--00---------00-------------------

大概那三个家伙认为通讯器故意了吧？

不过。虽然有着侥幸。但是风雨辰可不会坐以待毙。他一点点地爬到了海澡带的地域，吃起了生的海澡，虽然苦涩腥浓，然而，这对于风雨辰来说，是能够让他恢复精力的食物。

作为一名厨师，风雨辰可不像是那些喜欢挑拣食材的家伙，在他的眼中。只要要是食材都是可以一视同仁的，任何苦涩的食物在他的双手下都能够变成美味的菜肴。

食物虽然是用来享受的，但是更多的是用来去填饱肚子的，优雅固然可有，然而吃饱了才能够优雅不是?

要说现在的时光悲苦，风雨辰并不觉得，能够活着便是幸运，能够挣扎着活下去便是乐趣，轻易言败的人生可不是他要选择的路。

能够体验这底层世界的人生破碎也不错。

阿尔托利亚在成为王之前还是个一名不闻的草根骑侍呢。

握上选王之剑的那一刻起，便背负上了无法抛弃的使命。从那时候起她便没有任何的后悔，即使在成为英灵之后。仍然在顾虑着国家与人民，这样的人生固然无趣，然而能够站在那样的高度看风景，未尝不是一种绚烂。

这样吃着海带，风雨辰一直在海中度过了超过一个星期的时间。

终于，在某一天——

“噗！！！”

一股强大的力量将风雨辰瞬间拉到了岸上，从海底拉到了岸上。

而将他拉起来的是一个头戴着有着红色边缘草帽的少年，看起来非常的纤瘦，然而一脸天真的笑容，张大着嘴对着他笑着——

“哟，索隆……他还活着呢！决定了，你就是我们的船员了！能够在水下存活这么长时间，一定是相当厉害的水手了哦！”

“你是……什么人？”

风雨辰张嘴喷了少年一脸的海水。

“哈哈……我叫路飞，是要成为海贼王的男人，听说你在找海贼王的男人，那真得是太棒了呢！跟我们一起上路吧……”

少年单纯爽朗的伸着大拇指指自己说道。

“笨蛋……你以为谁都会相信你这个家伙……”

旁边一个拥有着漂亮的橘色头发的少女无奈地说道。

“成为海贼王的男人么……好吧，从今天起你就是我的船长了，不过，嘿嘿，如果你成不了海贼王的话，你一定看到真正的地狱！！”

风雨辰被少年的纯真所打劫，索性豪爽的答应了下来，嘛，反正是要做海贼的，跟谁一起无所谓，如果他不行的话，跳槽就是——

路飞看着风雨辰那充满着杀气的双眼，比任何人都要可怕的杀意，顿时兴奋的拍起风雨辰的肩膀：“哟，到时候我的命就随便你处置了，既然决定了踏上这条路，我就赌上了包括性命在内的一切！”

“太奇怪了吧？你们真得是群怪人……这就答应了？你们都不了解对方的？”

橘色头发的女性张大嘴巴看着风雨辰和路飞，呆滞了起来，路飞加索隆已经够怪了，又来一个怪人？她的运气也太差了吧？

“你觉得海贼是什么？美丽的小姐？海贼在我的眼中，就是能够一眼分辨对方的人，在真正的海贼眼中，面前所出现的人，要么是同伴，要么是敌人，既然不是敌人，那么成为同伴又有何不可？

不过，与海贼做朋友要时刻拥有赌上一切的觉悟！因为同样是通过誓言而走到一起的，无法完成这个誓言的话，就要面临真正的审判了……

路飞，希望你会让我的大航海变得有趣起来！”

风雨辰挣扎着站了起来。

“大哥哥……给你……”

就在这个时候，那个被风雨辰所拯救的小萝莉拿着一个苹果来到了风雨辰的面前。

“哦……闻着好香啊！”

风雨辰爽朗的接受了，用力咬在苹果上面大口大口的吃了起来。

“多谢恩人……多谢……”

小萝莉的父母顿时跪在了风雨辰的面前，镇上的居民也一一感激地看着风雨辰，正是因为他，他们才有了挣扎的时机。

“嘛嘛，你们不是已经给了报酬么？这个就是哦……”

风雨辰摇晃着手里的苹果微笑着说道。

“这……”

“啰嗦什么……就这样就好……”

风雨辰将苹果核扔到大海中说道。

“哈哈，就是，就是，你果然很不错！”

路飞笑着对镇子的居民说道。

然而这种气氛却是被突然出现的三个人所打破——

“砰……砰……”

两声枪声响起，风雨辰的胸口顿时染上了鲜血，原来那三名玩家混在居民中偷袭到了风雨辰……(未完待续。。)

第二千零八十四章 修罗般的男人

【感谢g、绅士、大炮、北美红茶、wr4565t、雷枝双雨、凉薄依旧＊执笔落离骚、宫泣宸、sumgum童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着两声枪响，所有镇民迅速的躲避了开来，三个普通居民打扮的男子站在中央，其中的两人正手持着枪对风雨辰进行射击。

这三人就是通讯哭器上显示的三个红色玩家了，风雨辰的目标，当然风雨辰也是他们的目标。

跟着探测器的显示来到这片区域之后，这三人起初是找了好久也没有发现风雨辰的位置，毕竟牌号通讯器上面所能够显示的只是二维的影像，并非是三维的。

但是在不断的打听之下，他们知道了水下居然有人，但是他们想，如果风雨辰能够在水下存活这么长时间，他们下去了会不会被ko，于是谨慎起见，这三人便潜伏着等待风雨辰出现的那一刻给予致命的一击~！

不得不说他们的策略非常不错，不过——

开枪的两人并没有击中风雨辰的要塞心脏与大脑，只是打在在了他的胸口之上。

因为，另一个未开枪的人，是三人当中的首领，他来进行最后的【补刀】，毕竟这可不是什么之类的对战游戏，辅助击杀可不有奖励的，也就是说，最后补刀的人才会获得属性点的奖励呢。

“卑鄙小人！偷袭！”

橘色头发的女孩顿时皱眉了起来。

“你们……别出手，嘿嘿……帮我找把刀剑来……”

风雨辰脸色虽然苍白无力，但是双眼却格外的精神，瞳孔之中弥漫上了一层血色，缓缓地伸手插入了两个弹洞之中。瞬间将两个弹头用手拔了出来——

嗒、嗒……

弹头落在地面上的声音非常的清脆。

很多人不禁捂起了嘴巴，这……

“既然是也是使剑的，那么……就借你一把了……”

这时。唯一有行动的是路飞身边的另一个人，裹着头巾。腰间有着三把刀的男子，他将腰间的一把刀递给了风雨辰。

“多谢——”

风雨辰头也不回地接下了刀，然后将胸口的鲜血抹在嘴唇之上，下一刻——

肉眼可见的，风雨辰的身上散发出了强烈的血色气息，浓烈的让人惊惧不已。

此刻再看风雨辰的双眼，已经不是人类所能够拥有的双眼了。

“切，负隅顽抗而已！！去死吧！”

三人中的首领举起了枪。瞬间按下了扳机。

“砰……”

很多人捂上了双眼，觉得风雨辰肯定要倒下了，毕竟他那种踉跄的步伐，慢悠悠向前晃动的身体，就算眼神再凶恶，受了重伤也是事实。

然而路飞与偃民给风雨辰的头巾男子却是嘴角露出了笑意，似乎在期待着接下来的战斗，他们并不认为风雨辰会输，那种眼神分明显示着风雨辰已经胜利了……

“喂，喂。路飞，这样下去不好吧，那个家伙在水下呆了这么多天。没有吃东西吧？而且还受了重伤，怎么可能打得过拥有枪的三人？”

橘色头发的女孩不禁急切地看着了路飞，在她的感觉之中，风雨辰绝对会死。

然而——

下一刻，风雨辰瞬间拔刀，将飞射而来的子弹切成了粉碎，一瞬间，所有人的眼中只是刀光剑影，根本看不到风雨辰的斩击轨迹。

“娜美。好好地看他的战斗，真得是不错啊。又招募到一名不错的船员啊。”

路飞伸手按着自己的帽子，双眼中露出了对风雨辰的敬意。

“说不得。想要和他打一场呢……”

头巾男子看着风雨辰的斩击，外行看热闹，内行看门道，风雨辰是凭借着意志发出那样的斩击的，这也说明他的意志足够坚定了！

“不过巧合罢了！！去死吧！”

三人中的首领对着风雨辰连贯开枪射击了起来，然而风雨辰的身体缓慢地做着各种扭曲手动作，所有的子弹全部险险地擦过他的身体，并没有带来任何的伤害。

“哦……好厉害！”

路飞看着风雨辰杂耍一般地躲避掉了所有的子弹，兴奋地大叫了起来。

巧合吧？

橘色头发的女孩如此想到，其它的镇民也一样的想法。

然而——

随着一颗颗子弹的飞出，风雨辰不紧不慢地将所有的子弹闪避过去，此刻在所有你的心中，有了一个明确的想法——

这是一个能够躲避掉子弹的男人！

然而——

怎么可能会有这种事情？

“喂，喂……你们两个别愣着，给我一起射击啊，混蛋！”

三人中的首领顿时流出了滚滚的冷汗，拉上身边的两个同伴一起进行射击。

然而无论是几个人一起射击，风雨辰都无一例外的躲避掉了。

很快，三人的枪膛之中便没有子弹了，当他们去口袋中仓促翻找子弹的时候。

绝望的一击来临——

修罗杀气*三日月之舞！！

一刹那，将刀背在了身后，左手按在地面之上，身体瞬间腾空，接着，三道血色的人影从他的身上飞出，袭向了持枪的三人——

“噗……噗……噗……”

接连三声刀锋斩裂血肉的声音与鲜血飞溅的声音。

所有人都没有看清到底是什么样的攻击，然而风雨辰已经出现在了三人的背后，这个时候，三人才不甘心的捂着淌血的脖子倒在地面上。

“……”

“哦！！！”

沉寂了片刻之后，所有人发出了雀跃的欢呼声，为风雨辰的胜利而庆祝了起来。

只是此刻的风雨辰并没有听到，他已经昏迷过去了。

当头巾男子和路飞走到风雨辰的面前时，他已经昏死过去了，然而即使昏迷的状态也用刀插在地面上支撑着自己的身体，而不让自己倒下。

“喂，喂，喂，醒醒，要出发喽！”

路飞大力的拍着风雨辰的后背说道。

“笨蛋！！没有看到他昏迷了么？”

戴头巾的男子顿时无语了，这个船长，真得是——

“soga，搬着他上船，我们出发了，索隆……”

路飞按了下草帽，爽朗地站起来说道。

“嗯……”

索隆将风雨辰扛在肩膀上面跟着路飞向着港口的小船走去。(未完待续)

第二千零八十五章 剃的再现

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

睁开双眼后，风雨辰发现自己正躺在一个豪华的别墅之中，腹内空空如也，手臂上面正输着营养液，看来是在陆地上面啊。

到底沉睡了多少天，风雨辰也不清楚。

那天解决了那三个偷袭的人之后，风雨辰才恍然发觉到一件事情，那个叫做巴基的人呢？

不过就算想到了巴基，那时的他也没有了能力再行动了，饥饿加上身体的重伤，然而强制使用杀气力量，已经抽干了他的所有力量。

嘛，既然现在他安全了，那么便说明巴基应该被解决了，或许是那个叫做路飞的家伙吧？

然而，刚刚挣扎着坐起来的风雨辰，却是闻到了空气之中，那淡淡的血腥之味——

这时！

充满警惕的，风雨辰立即拔掉了手上的输液管，在房间之中找到了一个水果刀，缓缓地向着门口走去，伸手抓起镜子反射了下外面走道的人影之后，发现没有人后，才松了一口气，然而——

“梅利！！”

一声悲泣的女声传了过来。

这让风雨辰的精神不得不又再次紧绷了起来，快速地走到了声音的来源地后，他发现了一个金发的少女正在哭泣着，而她的身边则是一个倒在血泊中的执事，不过这个执事，看起来好奇怪哦，竟然有着绵羊的头？

“那个……请问……”

“哦……你醒了……那个能够拜托你一件事情么？”倒在血泊中的绵羊头执事问道。

“既然你们救了我，那么相应的付上报酬不是应该的么？什么事情？说吧？”

风雨辰问道。

“保护下可雅小姐……你应该是那群人的同伴吧，海贼们要来了……”

绵羊头挣扎着靠在墙壁上面对风雨辰说道。

“不要说话了，梅利……来人啊……”

可雅顿时大叫了起来，希望有仆人出来治疗下梅利的伤势。

“没有用的，昨天所有的仆人就都放假了。克拉巴特尔那个家伙计划好了的……”

梅利摇摇头说道，“现在必须做出觉悟了，小姐。克拉巴特尔的目的是这间别墅和财产，您作为家主必须要守护这里以及这个村子……”

“我去和克拉巴特尔谈判！”

可雅咬着嘴唇说道。

“海贼么？真是的。好吧，赌上这条命，保护你到最后，算是你们救下我的报酬了，走吧，美丽的小姐。”

风雨辰摇摇头，从旁边拿起一个苹果吃了起来，刚刚醒来。又卷入了一场纷争之中，他甚至不清楚前因后果，然而无所谓了，这样颠沛流离的生活，他已经渐渐在习惯了，话说，海贼不正是这样的活着么？

“拜托了……”

梅利感激地看着风雨辰，如果是那伙人的同伴，应该拥有一些护卫的能力的，而且受了那么重的伤。还能够活下来，本身就不简单，关键是。现在这个别墅之中，只有他们三个人，他受伤了，是无法行动的，只能靠风雨辰。

“嗯，这里有什么刀剑么，既然有海贼的话，肯定要战斗了，到时候赤手空拳可不好说。”

风雨辰问道。

“有的。在仓库，不过是细剑。可以么？”

可雅站起来，带着风雨辰走向了一个房间。

“随便吧。只要是剑就可以……”

风雨辰进入仓库里面翻找了起来，除了大多的宝物之外，只有一把细剑，看来是贵族小姐们玩耍用的，质地比一般的剑好一些，他使用的话，有些秀气了，如果是亚丝娜使用就好了，嘛，就留着这把剑，当作给亚丝娜的礼物吧，不过在这之前，至少能够遇到亚丝娜才可以。

准备好的风雨辰与可雅走出了别墅，径直向着这个村子的出口处走去。

“医生说你已经不能够活着了，可是你的朋友执意要继续医治你的……真得是个奇迹。”可雅看着风雨辰一副柔弱的样子，这个人真得能够保护她么？才刚刚苏醒，毕竟——

“是么？那还真得要感谢寻帮家伙……”

风雨辰的嘴角露出了微笑。

“……”

渐渐地靠近出口后，风雨辰与可雅便发现了眼前的战乱场景，可雅撇下风雨辰跑向了倒在地面上一个长着长鼻子的家伙，尼玛，什么种族，这鼻子有一个指头长了吧？什么奇葩？

“哟……你醒了哦？”

路飞看着走过来的风雨辰，大笑着说道。

“嗯，还真得是以少敌多啊……”风雨辰将从别墅随手顺到的香烟点了一根，放在了嘴里，“那么，要伤害可雅小姐的是什么人？”

“哦……你还真得能够醒过来，先从你开始结束好了，这一次，你不会再醒来了……”

一个穿着管家执事服的眼镜男，挥舞着手中探出的十把利刀，向着风雨辰攻击过来。

令人惊讶的是，他的移动速度相当的快速，甚至出现了残影——

然而风雨辰却看出了这种步伐的真正本源所在。

他应该是曾经掌握过这种步伐的。

似乎是叫做剃吧？

封印的记忆，不太清楚，然而他记得，非常清楚的记得，在刀剑神域的世界之中，他曾经用这一类的能力将亚丝娜从冰窖中救了出来。

让他从生死门中走出一次的技艺吧？

嘛，是什么无所谓了，总之，他能够看懂这种步伐，而且双眼的基本洞察力还在，虽然封印了白眼写轮眼之类的瞳术血继，但是相比普通人，他的双眼更加敏锐一些。

同时，拥有战斗直感的他就算闭上双眼也能够洞察到攻击的轨迹。

“簌……”

眼镜男震惊地看着眼前空无一人的世界，风雨辰竟然能够从他的眼前逃脱出去，这个家伙是什么人？

“出现了，出现了……杂耍的闪躲……”

路飞指着风雨辰说道，之前能够躲避子弹的风雨辰就让他很好奇了呢。

“才不是杂耍呢！木叶旋风~！”

风雨辰冷哼着，身体在空中迅速的旋转，将眼镜男打了出去。

“怎么可能，居然闪避掉了克洛船长的斩击？”

村子坡道下面的海贼们看着被打飞的眼镜男顿时失声大叫了起来。(未完待续)

第二千零八十六章 蹑步vs剃步

第一篇学园默示录第二千零八十六章蹑步vs剃步阅读尽在

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着克拉巴特尔被打出去后，海贼们露出了惊讶的表情，但是并没有任何惊惧之色。最新章节全文阅读

他们的表情只能说明惊讶，而不能够说明恐惧。

似乎相信着他们的克洛船长会再次站起来似的。

当然，风雨辰也没有笨到一招能够让眼镜男死亡。

毕竟他的力量并非很大，大概在这个世界的人看来是属于‘花拳绣腿’的系列吧？

不过，攻击力弱并不代表着无法杀敌，说到底，眼镜男也只是人类，那么是人类就有着人类特定的要害部分，比如心脏之类的区域……

倒下的眼镜男没有一瞬间站起来，就这样躺在地面之上。

然而风雨辰却和一般人的感观不一样，他是最了解杀气的人，能够感受得到眼镜男绝对是在积蓄着怒火与杀气。

世界上有一种人，越是愤怒便越是冷静，冰冷的杀气越是能够在一瞬间找到对手的要害。

愤怒让人失去理论，那只是在一般人的印象中会发生的事情。

“乌索普海贼团……报到！！”

就在此刻，三个小鬼从后面的丛林中跑了出来，拿着棍棒、铁铲之类的东西纷纷打击在了眼睛的脸上，一个个用力的打了几下后，来到了长鼻子乌索普的身边

“你们几个……快点离开……笨蛋！！”

长鼻子乌索普顿时惊骇地大叫了起来，他们身后的克拉巴特尔正在缓缓在站起来，拥有长刃的手掌腕推了下眼镜。最新章节全文阅读从乌索普他们的身边径直走过。没有将他们一行人放在眼中。直接再次与风雨辰对上了阵

“你这个家伙……看懂了我的步伐么？到底是什么人？你！这样的洞察力，不应该是泛泛之辈……嘛，也无所谓，遇上我，也算是生命的终结了！不……应该是你们全部要死！”

克拉巴特尔自言自语着，脸色阴暗地微微抬起了头，双手的十指长刃重叠交叉在了一起，接着

瞬间消失！

“不要啊……克洛船长……再给我们一点时间……”

“噗……”

“噗……”

“……”

风雨辰没有出声。那些海贼却是纷纷露出了恐惧的表情，因为克洛船长的这个绝招可是无法控制击杀的对象的，因为速度快到了即使是他自己也无法的预测到，因此一旦执行这个绝招的话，那么在场的所有人都会无一幸免。

比之之前那种步伐更加快的式，移动速度用肉眼都无法看得到。

风雨辰用力吸了口烟卷，轻轻地吐了出来，然后晃动了下手中的贵族细剑，闭上了双眼，接着他的双脚在地面止快速的踏动了数十下。身体瞬间消失！！

“消失了……那个家伙也消失了……”

“怎么可能……”

“竟然会和克洛船长一样的招式……”

“不可能的……”

“到底是什么人？”

“……”

“砰！砰！砰！”

空间之另传来了一阵阵的交击声音，火星飞落着。根本无法看到任何的人影，不过很快就有了结果

“噗……”

如同找死破布一般的声音传来，接着，两个人影倒在了地面之上，克拉巴特尔的胸膛插着一把贵族细剑，而风雨辰的胸腹上也出现了重叠的六道刀伤，不过，结果很明显，风雨辰活了下来，而克拉巴特尔却是死了……

“！！！！”

“克洛船长？死了？”

“怎么可能？”

“那个家伙到底是什么人，怎么能够有这样的……实力？”

“……”

在刚刚的那一瞬间，风雨辰抽烟的动作，其实是在掩饰着另一件事情，将之前杀掉三个人获得的六个属性点加到了速度之上，这样速度就变成了十六，身体的敏捷提高了之后，风雨辰用他的战斗经验再现了剃步，然而

到底是孱弱的身体，要适合很难，而且是大病刚刚痊愈，拼着被斩击到的结果而刺中了克拉巴特尔的心脏，以重伤换取了克拉巴特尔的死亡。

“喂……那边的长鼻子……”

风雨辰看向了乌索普。

“在……在，我在！”

乌索普的身体瞬间绷直了起来，什么痛楚都忘记了，能够将那个实力强劲而且诡计多端，东海最强海贼之一的猫贼团团长，能够与一个军舰的海军对抗强大海贼的克洛船长瞬间秒杀，简直是超出了他所预感的强大。

“帮我点根烟……”

风雨辰挣扎着说道，强制使用剃的后遗症就是身体无法行动。

“你的胸口在流血啊……还抽什么烟？”

可雅也跑到了风雨辰的身边捂着嘴巴惊叫着说道。

“烟……可是男人的好伴侣啊……哈哈……”

风雨辰强颜欢笑着说道。

“给……给……”

乌索普像小弟的做派一般给风雨辰点上了香烟。

然而风雨辰在吸了一口后立即昏迷了过去。

“喂……喂……你没事吧？”

乌索普惊叫了起来。

“又睡着了啊，这个家伙真得喜欢睡觉啊……”

路飞不觉明厉的说道，“嘛，剩下的我们搞定吧，索隆……”

“人家可不是睡觉，不过这个家伙醒的可真不是时候，每次醒来都会受重伤……”

索隆感觉风雨辰的运气简直背到了家了，每次醒来都是强烈的战斗，然后昏死过去，不过这个家伙也真得太强悍了，居然把那个看不清移动的家伙给秒杀了，实力不俗，好想和他过过剑招啊，毕竟他可是要成为世界第一的大剑豪啊。

“我……我也要保护村子！！鼎鼎大名的乌索普船长来啦！！”

乌索普看着昏死的风雨辰，想想之前路飞说过的话，突然有了一丝的觉悟，一直一直这样的胆怯下去可不是办法，他可是要成为真正的男子汉啊，怎么能够一直这样下去，而且这个村子可是他最珍贵的宝物，就算是拼上性命也要守护的。

看到了路飞、索隆、风雨辰几人后，他才明白，原来真正的海贼都是这样勇敢的战士，他也要做这样的人，终有一天，他也会变得这样的强大，一定，一定是啦！！！……(未完待续……)

第一篇学园默示录第二千零八十六章蹑步vs剃步已阅读完毕，请点下一页阅读《无限动漫录》下一章节

无限动漫录最新章节阅读尽在喜欢本站请点下面分享收藏谢谢

第二千零八十八章 鹰眼的男人vs修罗的男人

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“如果你是一流的剑士，应该清楚我们之间的差距，你与这个男人的差距……我们三人之间的差距……”

鹰眼米霍克看着怒视着他的索隆，“愚蠢的弱者，明知道我们之间的差距，为什么要与我刀剑相向？”

“我的野心……以及！和某个人的约定！”

索隆即使清楚他们之间的差距，仍然要挑战，即使清楚他们之间的差距，仍然不能够放弃，在这里放弃了，他就是永远的失败了！连挑战最强的觉悟都没有，那么他所奋斗到今天的意义在于何处？那个家伙与他的目标都是那种能够轻易放弃的东西么？

“也好……我就让你明白我们之间的差距，不过……你要小心了，比我还要可怕的家伙在虎视眈眈着，做好必死的觉悟吧！”

鹰眼米霍克看着风雨辰的双眼，那种眼神就算是被称为鹰眼的他都无法对视，那不是单纯的可怕或者强大、冰冷之类便能够形容的，那是汇聚了诸世的黑暗之极，被这道目光所注视的对手，根本不是与人在战斗，因为再强大的人也有失败的时候，这个家伙，是个修罗！

随着鹰眼的对望，风雨辰终于有了行动，伸手一握，将绑在身上的细剑拔了出来，拔剑的动作不知道是缓慢还是快速，总之很诡异的出现了一道道血色的波纹，仔细地看，大概能够分辨得出细剑之上所缠绕着血色的气息。

而一般人是看不到的，只有与风雨辰对视双眼的人才能够看到。

然而令鹰眼米霍克头疼的是，想要与风雨辰战斗不落下风，必须与其双眼对视。然而，如果要对视这双眼睛，很容易被其所蛊惑。要么精神衰弱，要么被侵袭而精神扮演。这双眼睛所浮动的世界是比地狱更加恐怖的世界。

不过，现在他还能够抵挡，但是索隆就不一定了，如果涉及到他，一瞬间就会没命的！

在四海最弱的东海居然有这般强大的人，也算是意外的收获了，那么——

只能专心与这个家伙战斗了啊。

“簌！！”

下一刻，无声无息之中。风雨辰的身体化成了无数个，纷纷手持细剑斩击向了鹰眼米霍克。

！~！！！

一时间，所有围观的人，一律地揉起了自己的双眼，怎么会有这种事情，明明一个人，为何出现了那么多，一数之下，竟然有几十个，难道是残影？但是如果是残影。怎么可能这般的真实。

“啊！！什么东西！”

就在此刻，围观的人中，几个海贼挣扎着嚎叫了起来。他们的身体瞬间被拧了麻花一般的样子，双眼爆裂着要夺框而出一般——

“愚蠢的家伙！”

果然。

如同鹰眼米霍克所想的那样，那些与风雨辰的双眼所人瞬间被恐怖的杀气之力扭曲，杀气虽然是存在的，但是能够像风雨辰这样将杀气实体化的人还是稀少之极。

“不要与那个少年的双眼对视！”

就在这个时候，有人发现了鹰眼米霍克所注意到的事情。

这个人正是这片海域中海上餐厅的老板与主厨，曾经被称为红脚哲夫，进入伟大航路一年仍然全身而退的传奇人物，这里的厨师也大多是清楚哲夫的名气而汇聚于此的。能够在大海之上开餐厅而且还不被任何海贼团所攻击正是因为其名气的原因，也因此。不仅是海贼，就算一些海军。也在这里进行饮食消费。

正是有着在伟大航路的经验，有着那样见识才能够分辨到风雨辰所拥有的特殊力量，或许也是对于危险的直觉与感知吧。

“臭老头，他的双眼有什么东西？”

山治被吓了一跳，本来他也是想与风雨辰对视的——

“能够让那个鹰眼米霍克都警惕的双眼，绝对不是什么普通的事物，不过，应该也是看个人的意志，普通手人看到看到这双眼睛会奇异死亡，然而拥有足够强大意志的人应该能够抵抗一下，但是长时间对视也会造成精神疲劳的。

像这样的事情，在伟大航路并不为奇，那里是一个拥有着无限可能的世界……”

“……”

周围的人渐渐学会躲避风雨辰的双眼，然而索隆却被那一瞬间的对视所呈现出来的情景，震惊得呆滞在破碎的甲板上面一动不动。

这——

究竟是什么东西！！

海水变成了血色的海洋，波涛汹涌着要将自己淹没一般，一只只连皮带骨的鬼手从血色的海水中伸出来，不断地抓着他的身体，那鬼手冰寒彻骨，紧紧地抓着他不放，一块块腐烂的血肉在血海中不断的起伏，天空之中，一个个幽魂向着自己扑过来……

或许要感谢哲夫，他那一声吼，将自己的精神拉动了一下，闭上双眼片刻之后，那些可怕的东西才消除掉，不过仍然从身体深处感觉到了可怕的寒意。

缓冲了下精神，再次睁开双眼时，眼前的风雨辰与鹰眼米霍克早已经远离了他所在的区域。

而此刻的他见识到了真正的剑豪之间的决斗。

天崩海裂，平静的海洋，在两个人的对决之中狂啸了起来，肉眼可见的刀气将海面斩裂，不知道是这种力量还是什么的，天空之中翻滚起来黑色的云彩，闪电在其中闪烁着。

根本看不到风雨辰与鹰眼米霍克两个人的身影，所能够看到的只是一个个猛烈的刀气，纵贯长天大海，狂风肆虐，风浪唳啸，残云滚动，有如末日般的可怕。

“好厉害！！”

路飞看着这场战斗不禁兴奋的大叫了起来，不过他眼角的余光看向了索隆，他很清楚，索隆并没有什么气馁之类的情绪，反而是更加的激情澎湃了，见识到新大陆的那种兴奋是难以名状的，而且索隆此刻的决意恐怕更加的坚定了吧？

“那少年究竟是什么出身，竟然没有印象，这等可怕的妖孽，怎么会没有传出一点名声呢？不过，今天之后，应该会被世界所认知……”

哲夫捋着自己的金色麻花胡子皱眉说道。(未完待续)

第二千零九十一章 海军本部的悬赏令

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

清醒之后的风雨辰，认真地看了一场属于怪物与怪物之间的战斗，路飞使用着各种招式的橡胶攻击，吃了橡胶果实的他身体变成了橡胶人。

然而鱼人首领阿龙本身也是个怪物，他的身体就是个武器，锯齿状的鼻子可不是摆设用的，比之兵器还要锋利的鼻子在加速状态下能够穿透任何的东西，能够撕裂一切的牙齿，就算是被打掉也能够迅速的再生，以及强而有力的下颚，让他的咬击力达到了就算是炮弹也能够咬碎的巨力。

还有在水中的天性力量，在水中的速度快到极致，海中的霸主，甚至能够将吸入的海水当成炮弹一样的咬出来。

路飞吃了很多的苦头，然而他并没有任何要放弃的想法，一味的战斗，单纯地享受着战斗。

在阿龙拿出武器斩峰（一个个锯齿刃的大刀，像鲨鱼牙齿般排列的刃）之后，路飞被逗到了一个房间之中，然后，里面发生了什么，风雨辰却不清楚，不过，一张张图纸被从里面扔出来，房间里面的桌子、纸、笔等物品全部被扔了出来，接着路飞就爆发出强大的力量，将阿龙打残了。

“娜美是我们的同伴！！”

——

当时，风雨辰只听到了这句话，之后的庆祝之类的事情，他倒是不怎么记得了，精神有些恍惚，然而这一次他并没有再昏厥过去，慢慢休养了起来，虽然无法使用圣痕的力量恢复，然而圣痕的被动属性却在缓慢地回复着他的身体。而且受了多次的重伤之后，身体上没有留下任何的疤痕，肌肤反而变得更加的细腻白嫩。

俗话说。伤痕是男人的魅力，然而。这圣痕血统让风雨辰没法去保留什么伤疤的魅力。

从可可亚西村出发后，风雨辰他们所要前往的地点是途经伟大航路的必经小镇——

罗格镇，从这里开始，波澜壮阔的大航海之路才算是正式开启。

“哟，恢复的不错嘛……已经能够晒太阳了么？”

山治端着果汁途经风雨辰的身边递给了他一杯。

“嗯，还可以啦，嘛，已经恢复的差不多了。不过……喂，索隆，你不要一直用那种仇人见面分外红的眼神看着我好吧，那天真得不是我自己的意志在战斗……你的精神被摧残了也不应该找我啊……”

风雨辰看着靠在船弦上一直盯着他在看的索隆说道，“你特喵的伤势也不轻，滚回去休息才是，在这里晃你妹啊……”

“你也是我的目标，终有一天，我会打败你的~！”索隆握紧腰间的和道一文字坚定的说道。

“哈？打败我，抱歉了……虽然那天不是我本人的意志。然而，我可不会向任何人言败的，我有着不能够失败的理由！想要打败我的话。就拿出必死的觉悟吧！不过，最后死的一定是你！”

风雨辰双眼冷峻般地与索隆的双眼对视着。

“……”

“喂……喂……不是吧……”

乌索普躲避在了桅杆的后面，全身打起了哆嗦了，风雨辰与索隆两个人的身上可是散布着强烈的杀气啊，不会将他们卷入里面的吧？

“船长！路飞！你不要管管么？从开始到现在这两个人战斗多少次了？再这样下去我们的船还没有到伟大航路就会粉碎的！”

娜美将手里的航海图卷起来，皱眉说道。

“娜美小姐！说得太对了……我绝对是站在你这边的！”

山治听到了娜美的声音顿时情绪激动地跑了过去。

“嘛嘛，很有趣不是么？赌上性命的战斗很不错啊，加油！！！”

路飞唯恐天下不乱地看着风雨辰与索隆两个人的对决。

“算了……总是不拿出真正的实力，没意思。而且只有一把刀，太不顺手了……”

索隆皱眉说道。将拔出一点的刀按回了刀鞘之中。

“嘛，我从来不会对自己的同伴出手的……等着哪一天。我们真正的成为了对手后，再来找我战斗吧……”

风雨辰摆摆手，将自己的无限牌号拿了出来，上面显示起了很多的红色点，看来在接下来的路上不会无趣了。

“娜美小姐，似乎要快到下个城镇了吧？”

“唉，嗯？你怎么知道？”

娜美看着海图怔怔地问道。

“嘛，凭感觉，我预感到又会是一场拼上性命的战斗，总之……特喵的，自从进个这个海贼团我就没有遇到过什么好事！！”

风雨辰吐槽了起来，“尼玛，接边昏死了三次，然而每次醒来都是特喵的大乱斗！”

“……”

“哈哈……米娜，米娜，你们看，你们看……我的……我的……”

由海鸥所带来的报纸被路飞拿在了手上挥舞了起来，上面有着两个人的悬赏，第一个自然是路飞了，打败海军亚尔丽塔、卡蒙上校、小丑巴基、克里克提督、阿龙之后海军对路飞的通缉赏金累计达到了3000万。

另一张却是风雨辰的，杀掉了克洛团长之后，又与鹰眼米霍克大战，虽然没有战果，然而还是让海军记住了他，赏金目前是一千万。

海军本部虽然听说了一些传闻，然而没有亲眼见到，自然是不会相信风雨辰真得与魔眼米霍克战斗得天崩海裂，因此只是计算了克洛船长的赏金。

不过，也算是有了明码标价的人头价了。

“哈哈，我在上面啊……”

乌索普看着路飞手里赏金的一个很小的背影兴奋的说道。

“为什么没有我？”

索隆与山治两个人不满了，索隆大概是想要与风雨辰在悬赏金上面比拼一把，而山治更多的是想要在娜美面前秀一下自己的节操价。

“喂喂喂，你们几个，能不能够有点脑袋啊，这两张传单表明了什么你们知道么？这表明了我们已经被海军盯上了，而是备案过的，马上海军本部就有行动了！！！

真是的，搞不懂情况么？在进入伟大航路前肯定会遇上麻烦的。”

娜美却是看到了通缉单的隐患。(未完待续)

第二千零九十二章 瓮中之鳖

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“把船锚拉起来……扬帆…………朝着伟大航路前进！”

天边刚刚有些亮度，路飞便喊叫了起来，作为病号的风雨辰也跟着行动了起来，毕竟是水手长，做做水手有关的事情啦，检查船锚之类的都是他的工作，不过，嘛，似乎这个船上没有什么特别的职位区别，就算是路飞这个船长也在亲自做着一些事情。

路上遇到了一些不明整理的海军残部被路飞他们吓跑了。

梅里号在罗格镇的港口停泊后，风雨辰等人在下船之后，各自分头在镇子上面游荡了起来。

罗格镇，被称为起始与终结之镇，是海贼王罗杰出生的地方，也是他的处刑台，要成为海贼王的路飞要去处刑台看看，索隆要买两把刀，那美也要购买一些必备物品，乌索普则是要买点新奇的玩意发明，山治要去勾搭美女。

所有人都分散开来。

风雨辰也要开始杀戮了。

这个镇子上有着二十多个红色的点，既然是东海海域向伟大航路的必经之镇，那么肯定会汇聚过来很多的玩家。

而且这二十多人应该都是见过血的，也就是杀过玩家的。

就算这个世界再怎么大，牌号探测器也是能够不停地扫描着玩家伙们的地理位置的，想要独善其身可不行呢。

已经适应了生与死徘徊的风雨辰反而有了丝凶悍的表情，似乎是之前的战斗令他有些喜欢上这种拼上性命战斗模式了，用性命来拼很有意思啊，似乎被路飞那个家伙影响了，也许那个家伙真得会成为海贼王也说不定，这倒与他的目标没有冲突。他只是想做无限之王。

玩家的牌号是相当重要的东西，牌号损坏，玩家本人也会死亡。有些类似于的设定呢，玩家的日记一旦被破坏。本人也会瞬间死亡。

不过，风雨辰可不是将牌号贴心保管的那种人，越是小心反而越是危险。

牌号作为一种gps定位器的存在，有时候是可以当成一种道具来用的。

风雨辰渐渐地走到了人烟比较稀少的区域，然后将牌号埋入了土中，自己则躲避起来，等着瓮中捉鳖，相信很快就人会进入他的瓮之中。

因为——

正常情况下。玩家们的位置是不停的改变的，按照系统的扫瞄设定——

相对比较准备的两个扫瞄设定是——

每一个小时，可以更新显示方圆十公里所有玩家的信息。

每一刻钟（十五分钟），可以更新显示方圆一公里所有玩家的信息。

这样的话，那么大概可以很清晰的预测对手的行动了。

假如一个玩家的位置一直不变动的话，那么，其余玩家的想法就很清晰了——

这个不动的玩家一定是在睡觉之类的，当然不排除是在故意引人过来的意思，然而无论是什么情况，只要能够确定不动玩家的方位就能够用各种方法在尝试着杀死这名不动的玩家。

凡是智慧生命。都怀有侥幸的心理，在做某件事情前会不断地给自己减轻压力，告诉自己只要怎么怎么样。就没事，即使打不过也可以跑，但是打的过不就是赚了么？

这样想着的人不在少数。

因此他们必然会行动。

这是一场猎物与猎手的游戏，究竟谁是猎物，谁是猎手呢？

“……”

渐渐地，在半个多小时之后，终于有人找上门来了，是一个女人，不过。这个女人的瞳孔有些特殊，是蛇瞳。她渐渐地打量着森林的边缘，然后拿出了一个吹气管。对着森林喷起了毒雾~！

果然不是什么善类，有胆来，便拥有着绝对的胜算，看样子，应该是个使毒的。

不过，很可惜的是同，风雨辰的身体可是百毒不侵，之前在的世界之中可是被阿露蒂娜培养过搞毒的，每天吃毒草的日子他可是还历历在目呢。

当然，这只是对一般的毒性的抵抗，对于那些真真正正的剧毒还是无法抵抗的。

随着毒气渐渐地侵入整个森林，风雨辰抵挡住了毒气的入侵。

然而放毒女非常的谨慎，足足等待了五分钟才行动。

然而她也清楚不能够等太长的时间，毕竟还会有其它的玩家会存在着侥幸心理过来狩猎，如果被‘螳螂捕蝉，黄雀在后’，就不好了。

渐渐地靠近扫瞄器上面的显示中心，放毒女没有听到任何的声音后终于放松了一口气，然而在她真正的走到中心时，却没有发现玩家的身影，立即不好的预感涌上了心头，难道，这是——

陷阱？

“死！”

在放毒女要逃跑的时候，一道闪光从她的眼前掠过，风雨辰的剑刃滑过了她的脖颈！

“噗!!!”

“我不甘心啊……”

鲜血从脖子之中喷溅出来，想要说话的放毒女却是无法说话了，因为她的气管已经被割破。

风雨辰从她嘴唇的动作中读出了她表达的意思。

“没有什么不甘心的，杀人者，人恒杀人，有资格杀人的人，是那些已经抱上了必死的觉悟之人，很抱歉，使用计策杀掉了你，去投胎吧！”

冰冷的话语在放毒女的耳边响动着，渐渐地，意识开始模糊过去——

在杀掉了放毒女之后，风雨辰瞬间打扫战场，将血迹清理干净后，将放毒女的尸体以背对的方式放在了他的牌号扫瞄器上面。

然后自己隐藏了起来，这样，让放毒女来代替自己当作‘沉睡的羔羊’，那么玩家们恐怕会更加的相信，到时候自己用放毒女的毒来毒杀那些玩家，嘿嘿……

放毒女的招式反被风雨辰利用了起来。

嘛，虽然不是真正的力量杀掉了对方，而是诡计，然而智慧也是这场狩猎游戏的一环不是么？

渐渐地，又有玩家贴上来，不过这次是团伙性质的靠近，五个人的团队在靠近着森林。

他们看到了翻身躺在地面上的放毒女的背影后，顿时放松了下来，一个个冲了上去，拿出了兵器——(未完待续)

第二千零九十三章 气温女王 恶魔果实

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

使用毒气将五个人毒死之后，风雨辰立即全身而退，有些事情，干一次两次可以，再三再四就会被发现了。

通讯器上面会定时显示玩家们的位置，从上次的扫瞄到现在，已经过了十五分钟有余，最低限度的一公里扫瞄已经开启过一次，五个玩家离奇消失在扫瞄器上面，便说道他们已经是死亡了。

因此，剩余的玩家们再笨，也会有警惕了。

挖出了自己的牌号扫瞄器后，风雨辰缓缓地退避了开来。

六个人，又是十二个属性点，加上之前的三个人，一共是十八个属性点，风雨辰全部分配在了速度上面，这样就是28的速度，晋升到了黑铁中品的程度。

风雨辰是准备速度全开，初期至少要这么做，加在力量上面短期是看不出来什么效果的，然而速度上面就在前期很吃香了，一秒二十八米的速度，已经相当的厉害了。

然而，很快风雨辰便遇到了真正的高手。

螳螂捕蝉，黄雀在后，真正的黄雀已经出动了。

显然还是有聪明之人发现了风雨辰的异常举动。

也正是在扫瞄器闪烁之时，风雨辰才发现了敌人的靠近，然而风雨辰的直感还是让他躲避过了这次的攻击。

“轰！！”

一根根冰刺从天而降，将地面瞬间洞穿！！

这股气息——

“哟，夫君大人，在这个地方做些什么事情呢？”

艾斯德斯站在天空之中打量着风雨辰，她的身上所穿着的正是海军的标准服饰，不过身上的披风似乎证明着她不是普通的海军士兵。而是干部级别的。

“艾斯德斯……你吃了恶魔果实？”

风雨辰不禁惊讶了起来，肯定是恶魔果实的能力者，毕竟系统可是封印了任何血统能力的啊。只是这个家伙刚刚见面便对自己大打出手，这可不是什么普通的打招呼。而是真得要杀掉他啊。

不过，嘛，如果不这样，她就不是艾斯德斯女王了，按照这个家伙的说法，如果风雨辰连这点危险也躲避不了，肯定不是她的夫君之类的。

唉，偏偏在这个时候遇到这个家伙。风雨辰是知道的，艾斯德斯绝对是当真了，因为在进入这个世界之前，他可是说过让艾斯德斯来征服他的，这个家伙似乎是真得要这么做一般。

按照这个家伙的脾性，肯定在将他抓起来之后，绑起来，然而把他给推倒一次又一次，这个家伙完全会这么干的。

唉……

“看来夫君是清楚啊，不错呢……我吃的是气温果实。冷气与热气，随意转换空气之中的温度，空气之中的冷气增加。会使得空气之中的水分子冷却变成小冰晶，将这些小冰晶糅合在一起就是冰霜的力量。

不太喜欢这种东西，太麻烦了，果然还是想吃冰冻果实比较好，听说海军本部的青雉就是冰冻果实的能力者，我在思谋着如何杀掉他呢……嘛，在那之前，先让我好好调教你吧，当然。打得过我的话，你调教我也可以。什么姿式人家都会任你玩弄的哦……”

艾斯德斯的嘴角露出了兴奋的笑，脸色变得潮红无比。

“你这个……家伙。改天再玩征服游戏，有好多人聚集过来了……”风雨辰无可奈何的说道，这个家伙一旦进入状态就没完没了，偏偏在这个时候她吃了恶魔果实，真正的化身魔女了。

气温果实，那么她本身就是一个空调，制冷与制热能够随时调换，真得是个难以对付的能力。

在航海之中，风雨辰收集了一些有关于恶魔果实的书籍，虽然了解的不太多，但是还是能够清楚恶魔果实的一些特点。

恶魔果实是被称作海上的秘宝，市场价至少有一亿贝利以上，它是海之恶魔的化身，食用后会得到不同的能力，但作为代价食用者都会被大海厌弃而成为旱鸭子，可知的恶魔果实能力有超人系，动物系，自然系（恶魔果实最强种），恶魔果实能力不会重复，另外当原果实拥有者死亡以后，这样的果实会继续出现。

超人系恶魔果实，大多以“身体产生变形”和“影响身体接触的东西”两类能力为主，与自然系不同的是其本质还是人类，无法改变。

动物系的恶魔果实可以让人变形成动物，总共有“人型”、“兽型”、“人兽型”的三段变身能力。

自然系的恶魔果实可以让身体“元素化”，使物理攻击无效，有些能使用非物理性质的牵制或是攻击使敌人致命。

从表面上来看，气温果实是影响接触到的东西升温或者冷却，应该是超人系的恶魔果实。

那么这样的话，就绝对不能够被艾斯德斯所接触到，不过也要考虑到间接接触的效果。

温度太高的话甚至能够将人体的水分蒸干！同时温度过低也能够将人冰冻……

真得是可怕的力量，虽然是刚刚吃掉恶魔果实，但是艾斯德斯是什么人？就算是帝具都能够驯服的强大女王，恶魔果实肯定也被这个家伙完全掌握了。

尼玛，瞬间，风雨辰有一种被玩定了的感觉，他可不想天天被艾斯德斯这家伙一次次地推倒。

不过，幸亏风雨辰刚刚做出了一个正确的决定，将属性点全部分配到了速度之上，这样的话，虽然拥有恶魔果实的能力，但是却是普通人速度的艾斯德斯完全不可能追上他的——

“好吧，本夫君今天就让你趴在我的面前唱征服！”

风雨辰豪气云天的说道。

“嗯，放马过来吧，我可是期待着被夫君调教的不要不要的呢……”

艾斯德斯点点头，等待着风雨辰的攻击。

然而，什么征服只是幌子，风雨辰在一个瞬间飞跃了出去，一溜烟消失掉了!

“嗯？嗯？嗯！”

满满期待之中的艾斯德斯瞬间发现自己‘可爱的夫君’大人居然特喵的甩掉了她，这可让她有些不满了，她很可怕么？她明明是在卖萌秀存在……

（这种卖萌真可怕qaq……）(未完待续)

第二千零九十五章 蒸气烈狱

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“喂……不要杀掉那个女人，不然！！我会杀掉你的！”

奔跑之中的索隆忽然想到了什么，顿时凶狠地朝着后面的风雨辰说道。

“嗯？…”

风雨辰看着达斯琪，恍然：“原来你是索隆的马子啊……”

“混蛋！才不是！！”

达斯琪顿时大怒了起来，瞬间拔刀出鞘，向着风雨辰斩击过去——

“也好，抓住你这个海贼之后，我再去将罗罗诺亚*索隆给抓捕起来，你们都不是什么好人！”

“哈？喂喂？你是白痴么?以为身上穿着海军的服，服饰上面写着正义两个字，就自大地认为自己是绝对正义的么？就我所见，在可可亚西村中，你们海军就与阿龙海贼团相互勾结不断的吞食着当成居民的财产与生命！不信可以自己去打听一下！~”

风雨辰冷笑着说道，“这个世界不存在绝对的正义，力量就是原罪，拥有力量之人，如何使用这种力量，所带来的后果与未来是不同的！”

“总……总之，像你们这种被世界政府海军本部悬赏的家伙更进一定是坏蛋，海贼没有一个好人！！”

达斯琪仍然不为所动，手中的刀刃就这么冷酷地挥斩而下。

然而这种剑之轨迹在风雨辰的面前却是像小孩子一般，索隆还有点意思，这个家伙根本不值得她出手！

“砰……咔！！”

风雨辰的右手闪电一般地反压下了达斯琪的刀，清冽的刀锋瞬间架在了达斯琪的脖子上面——

“然而你并没有那个实力，我可是与一般的海贼不同的……算了，既然索隆说了。就饶你一命吧，滚！”

“……怎么会？”

达斯琪无力地坐在了地面之上。

“怎么可能，达斯琪上士竟然一瞬间失败了……”

“那个达斯琪上士竟然……”

“……”

周围的海军缓缓地退后了一步。心里上面有了畏惧。

“夫君大人，原来你在这里啊。那种女人有什么好玩的，跟我玩吧！！”

艾斯德斯的声音传达到了处刑台广场，看到了风雨辰竟然与另外的女人在战斗，顿时有些不满意了，居然撇下她和另外的女人战斗？

“簌簌……”

一道道冰刃如同狂雨一般地向着广场坠落而下——

“啊……快跑……”

“我不要死啊……”

“……”

一个个围观的人都被这股冰刃狂雨吓得逃窜了起来，那些战斗中的海贼与海军纷纷被冰刃洞穿了身体，而且整个人在一瞬间冰冻成了冰块！

“额……”

风雨辰顿时皱眉起来，伸手将达斯琪拉在怀里保护了起来——

“噗……噗……”

一道道冰刃滑过了风雨辰的身体。但是因为他躲避得比较快，所以并没有受到重伤，如果只是他一个人的话，肯定能够躲避，但是那样的话，达斯琪就死定了！~

艾斯德斯可是一个不择手段的女王，不管是已方还是敌方的人，只要碍眼的家伙都会被她杀掉~！

“你……！！为什么？海贼为什么要救我？”

达斯琪皱眉看着从风雨辰身上滴落在她脸上的鲜血，顿时睁大了双眼。

“索隆都特喵的威胁我了，不要杀掉你……至少你这个蠢女人不能够死在我的手中。拿着刀，去吧，去追索隆。如果你真得要杀他的话，死在这里的话，那个家伙会追杀我一辈子的，那种生活我可不要~！！~”

风雨辰将太刀塞给了达斯琪，然后将她扔了出去——

“滚！！立刻给我消失！”

“砰……”

重重地落地的达斯琪抱着手中的太刀，第一次感觉到了海贼与她印象之中的不同之处，索隆只是让风雨辰不杀她，风雨辰竟然真得做了，而且还保护了她。这群海贼究竟是——

什么人？！

不过，她一定会调查可可亚西村的事情。选择去尝试相信风雨辰的话，不过身为海军。她仍然不能够放过索隆他们！

“……”

达斯琪看了天空中的艾斯德斯一眼，这个女人，是海军总部派遣到伟大航线的一名海军中校，在罗格镇做着停驻，没有想到她竟然会追杀风雨辰这个悬赏一千万的修罗，看来他们之间有着特殊的感情，而且这个家伙居然叫那个男人‘夫君’？

不过这种事情，她现在却是管不了了，艾斯德斯中校可是与斯摩格上校一样的恶魔果实能力者，看她的性格，应该是暴虐的那种，再担下去，她肯定会死的。

也罢，她去追索隆，她才不要索隆的怜悯呢！

“……”

“雨辰啊，逃避掉我的战斗，和一个女人在这里玩过家家，我是不是应该表现出一点愤怒呢？在家里我会乖乖的做你的小女人，可是现在既然我们是对手的话，那么就别我心狠手辣了，来征服我打败我吧，俘虏我！”

艾斯德斯舔拭着嘴角，压着头上的海军帽，眼神凶戾了起来，但是内心却为风雨辰的受伤而疼痛，不过，她很清楚，男人不磨砺的话是不成器的，只要雨辰死不了一切事情都能够做，虽然他受伤她的内心会痛苦，但是她不是仓崎枫子之类的温柔女人，她的冷酷就是她的温柔，她很清楚，风雨辰懂得这一点，因为也做好觉悟让她成为海军，而他做成了海贼。

——

接受严惩吧——

蒸气烈狱！！

艾斯德斯冷酷地伸出了双手，一瞬间，充满了雨水的地面瞬间升腾起大量的蒸气——

“啊！！！”

风雨辰感觉整个身体处在沸腾的水中一般，全身上下都通红了起来，整个人变成了一个红人，肌肤上面不断的有鲜血流出……

整个人变成了血人般的存在，刚刚开始愈合的伤口再次崩裂了起来——

鲜血刚刚喷出体外便被瞬间蒸发成血雾——

“逃吧……逃吧，被我所不断的追逐着……然后变强来征服我，我在伟大航路等着你！不要死掉哦……”

艾斯德斯冷冷地说道，消失在天空之中，只是在她转身的一刻，眼泪夺框而出，活下去，我的男人，然后变强吧……(未完待续)

第二千零九十七章 颠倒山 伟大航路的入口

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

耳边一声声无比嘈杂的声音，风雨辰缓缓地睁开了双眼，然后便看到了船舱外的红色山脉，一瞬间意识到他们的般要撞上眼前的红色山脉了——

刹那之间，清醒了过来。

“发生了什么事情……”

风雨辰挣扎着站了起来，身上因为高温而被毁坏的肌肤又重新长了出来，不过仍然虚弱着。

“哟，你又睡了很久啊，水手，看到了么……我们马上就要进入伟大航路了，哈哈！！”

路飞用力的拍着风雨辰的肩膀说道，已经见怪不怪了，风雨辰经常一睡就是几天的时候，有的时候十多天都过去啦，不过受到那种伤势也是没有办法的事情啦。

“伟大航路？我又睡了多长时间？”

风雨辰感觉真得是见鬼了，特喵的，每次都弄得半死不活，然后本来的时机都不怎么好，每次醒来都是遇上了大事件。

自从进入了这个世界之后，一路上，全是特喵的霉运当头而过！

好吧，他已经没有时间吐槽了。

“哦……确实是睡了很长时间，你睡的这段时间我们可是看过龙了啊……龙你知道么？很厉害吧？”

路飞兴奋比划了起来。

“好……好，现在没有时间听你们的闲聊……”

“娜美，方向就交给我来搞定吧……我可是水手呢……”

风雨辰看着前方说道。

“你醒了？雨辰？这个名字对吧？不过你真得没有事了？”

娜美看着清醒的风雨辰，这个时候，船身摇晃了起来，她顿时皱眉朝着操作室大吼道，“乌索普、山治，你们两个给我专心一点！要撞上了！”

“我来说。我去精准确定下方向……不用担心，我可是被妖精祝福过的骑士，能够在海面上行走。”

风雨辰拥有与阿尔托利亚一样的受到湖之精灵的守护与祝福。可以在水面上自由行走，加上本身又得到了海神的部分力量。持有操纵大海的黄金三叉戟，因此在海面上，如临大地一般。

甚至在海洋之中，他的战斗力会得到强化。

在娜美目瞪口呆之下，风雨辰从梅里号上面路了下去，站立在海面之上的风雨辰向着前方的红色山奔跑过去。

眼前的这座红色山脉，他渐渐有了印象，根据这个世界的传说。这座山叫做颠倒山，是进入伟大航路必须途经的山脉。

颠倒山的本名叫做利华斯山，是一座不可思议又充满危险的山，是通向伟大航路的入口。颠倒山上一共有五条河道，其中四条河道的水流通向山顶，这四条河道分别连接东海、西海、南海、北海四个不同海域，在东海与南海之间的河道，将连接四海的河道在山顶汇集，最后流入伟大航路的河道。

总之是个神奇的地方。

在汹涌的海面上奔驰的风雨辰渐渐地来到了，眼前的山脉之中的一个裂缝。这个裂缝不断有着水流向上喷发流动着，通过大海的洋流之力而将海水送上裂缝之中。

在入口的地方，有着十道水门。这门口就是入口了……

身体跃到水门之上的风雨辰开始指挥起来了船的航向——

“听着，越是靠近这里越难以调整航向，所以要马上调整发……右舷，十五度……过了……左舷一点……又过了……右舷……”

“特喵的，你不是水手么？跑到那么远的地方干什么，有本事你自己来调整啊！”

“就是，这是你的工作好吧？”

山治与乌索普两个人顿时吐槽了起来。

“你们两个给我好好听人家的指挥，人家是水手长，现在你们都是水手明白不？”

娜美伸手捂着脑袋。真是的这群家伙真得没有问题么？明明要进入伟大航路，竟然和平时一样的大吵大闹。

不过。靠着风雨辰这个水手长的精准较正，梅里号准确无误地进入到了水门之内。然后开始爬起了山。

不过就在风雨辰要登船的时候，船上出现了一个家伙，风雨辰并不认识，不过怎么看，都不是船员之类的，应该是——

“艾力克……”

“他怎么会在这里……”

“总之，不能够动，谁知道他会切断什么东西，到时候就麻烦了……”

“……”

路飞等人的额头上冒起了冷汗。

“哪里跑出了你个卖萌的货，淹死吧！”

躲避在水门上的风雨辰一跃，将这个突然冲出来的龙套给踢飞了出去。

“嘭……”

龙套艾力克被打进海水之中，冲没影了。

“多亏你了，幸好他之前没有看到过你，而你也不在船上……”

娜美松了口气。

“呆，就当飞过了一只苍蝇吧……不过用船来爬山，这还真得是奇怪啊……”

风雨辰看着几乎要冲上云霄的梅里号说道。

“你才是奇怪吧！”

娜美、山治、乌索普、索隆齐声大叫着——

“在海面上走路，你特喵的怎么办到的啊！！”

“嘛，嘛，吐槽适当就好，都说过了，我是被大海祝福的男儿！”

风雨辰摆摆手说道。

“哦……要飞起来啦……伟大航路……”

路飞却是格外兴奋的看着前方，到达顶点的梅里号瞬间飞跃到了另外的一条航道上，这条航道的水中与之前的不同，是向下流的，看来这面前就是伟大航路了。

然而随着下降，一重重浓重的雾气挡住了风雨辰他们的视线，而在这眼前，就是——

渐渐地，梅里号穿过了雾气层，来到了山脚之下，然而令风雨辰他们目瞪口呆的一幕——

一面巨大无比的蓝色城墙出现了，将航道的出口处挡住了，然而仔细看的话，并非是什么城墙，而是一只巨大的鲸鱼，只是——

“特喵的，有这么大的鲸鱼么？”

“传说海王类都是这么大的……”

“岛屿这么大，你确定？”

“……”

“都给我安静一下！怎么逃掉才是最迫切的事情吧？”

那美顿时大吼着喝止了风雨辰他们的惊讶，现在可没有时间去惊讶——

“乌索普、山治、索隆，快点向左满舵！”

“已经在做了……”

“咔嚓……”

“不好……断了……”

“搞你妹啊！”(未完待续)

第二千零九十八章 伟大航路的第一页

【今天第五更送上，求订阅、、推荐票】

随着舵杆的断裂，梅里号重重地撞击在了岛屿鲸鱼的身上。↗，

而风雨辰他们没有常识的船长，路飞看着梅里号船头的绵羊头被撞掉之后，怒火中烧，竟然对着岛屿开炮了……

“混蛋！让你再挡在我们面前，本船长的特等席被你撞坏了，你陪我啊！！看看你做的好事！！”

“这个家伙不知道害怕么？”

风雨辰擦了下头上的冷汗，你妹的，这么大的东西，你也去和人家打架，连衡量自己强弱的眼力都没有么？

“吼……”

路飞的连续炮击非常的有用，很快便让岛屿鲸鱼有了行动，怒吼的声音比之雷鸣一般，接着张开了巨大的嘴巴，将风雨辰他们吞噬了进去！

然而，风雨辰可不想这么就死了

“你们去探路……我去看看能不能够和这个家伙交流……”

风雨辰瞬间跃出梅里号，然后在海面上跑了起来，躲避掉了岛屿鲸鱼的吞噬。

“啊咧……”

路飞也伸长手臂然后弹跳到了鲸鱼的背上。

“你们两个……不要扔下我们啊……”

乌索普看着逃离鲸口的风雨辰与路飞，顿时嚎啕大哭了起来。

“救我们出去啊……船长……水手长……”

娜美也流泪满面。

“竟然提前跑路了，你们两个人好机智！”

索隆大叫了起来，也想跳海。然而发现他并没有风雨辰在海面上行走的能力……

“再吐槽也没有用了。我们要被吃掉了~！”

山治无可奈何的说道。跟着这个船长真得没有问题么？

“……”

很快，梅里号就消失在了风雨辰面前，巨大的岛屿鲸鱼将嘴巴闭合上了。

“路飞，怎么办？娜美他们被吃下去了……”

风雨辰看着在鲸鱼身上跑动的‘海贼王’说道。

“雨辰……快速看，这里有门……”

路飞不由分说的将手臂伸长抓起风雨辰便跳进了通道之中。

“额？”

“唉？”

“哈？”

“混蛋！！”

风雨辰接连几声惊讶，还没有痊愈的身体，在某个地方连贯撞击了起来。

“痛，痛。痛……”

挣扎着站起来之后，风雨辰才发现，他竟然在一个通道之中，这难道是在鲸鱼的身体里面么？

“这里面怎么会有通道啊？嘛，现在开始鲸鱼通道大冒险……”

路飞同样迷惑，不过瞬间他就忘掉了任何事情，开始探险起来。

而当风雨辰准备跟上他的时候，这个家伙一瞬间没有人影了。

不过，风雨辰也没有行动的力气了，肚子好饿啊。而且身上的伤口又开裂了，真是的。先处理下自己的伤势再说吧。

简单的包扎之后，风雨辰扶着墙壁开始寻找起路飞，如果这个通道贯通整个鲸鱼的身体的话，那么一定能够找到索隆他们。

不过，奇特的是。

风雨辰的手触摸到墙壁的时候，竟然能够听到这个鲸鱼的声音，应该也是海神的祝福之类的光环吧？

能够听懂海兽的意志……

不过，他感觉应该是他的精神力过于强大的原因，虽然很多能力无法使用，但是，庞大的精神海不会消失的，这么强大的精神力，足以接受任何波动。

因为是在鲸鱼的身体之中，所以才更加的清晰吧？

“算了……不走了……嘛，大家伙，来告诉我你的故事吧……”

风雨辰抚着通道壁，用自己的精神去与岛屿鲸鱼进行交流。

似乎大概因为风雨辰身上的海之气息，岛屿鲸鱼真得和风雨辰交流了起来，渐渐地，他明白了一切

这只岛屿鲸鱼叫做拉布，是从西海来的，跟随着那里的一只海贼团来到了颠倒山，这个海贼团叫做伦巴海贼团，拉布是他们的好朋友，但是海贼团在决定进入伟大航道冒险时，由于伟大航道太过危险，他们决定将拉布留在颠倒山之前，让拉布在那里稍微等一下

“等我们绕世界一圈再回来的时候，就能见面了。”

留下了这句话，伦巴海贼团消失了，于是小拉布含着泪留下来，在红土大陆的这一面等待着伦巴海贼团的回来，本来约好的时间是三年，然而五十年过去了，伦巴海贼团也没有回来。

由于想要见主人，这几十年来它不断用头撞着永远也撞不碎的红土大陆，把自己弄得伤痕累累，并且发出悲伤的嘶鸣，就这样每天过着悲伤的等待日子。

“……”

在风雨辰听完故事的时候，路飞他们也走了出来，风雨辰在拉布的指引下也走了出来。

当所有人走出来之后，拉布准备再次撞击红色的山脉，然而，一个老人却是对拉布说着那个海贼团已经逃走之类的话题。

不过，风雨辰却不怎么接受

“喂，老伯，你这里有什么乐器么？随便什么都可以，听说那个海贼团会弹奏音乐是么？那么我也来演奏一曲吧……我相信，无论是任何种情况，人们之间的羁绊是不会消失的，所以啊，那个海贼团或许是遭遇了不测没有回来，但是绝对不可能是违背了誓言！”

“哈哈，我也是这么认为的……”

路飞对拉布竖起了大拇指，“哟，听着音乐我们较量一下如何，这一次我绝对会遵守约定的，我会从伟大航路回来的，以海贼王的名义！！”

“你特喵的纯粹是因为梅里号的羊头被撞坏而泄愤吧？”

索隆无奈地说道。

“嘛，嘛，就是这样啦……决定了，你这么有趣的鲸鱼，成为我们的成员吧……”

路飞伸长手臂拍着拉布的身体说道。

“你们两个是怪物么？”

娜美看着风雨辰与路飞，竟然与岛屿鲸鱼在对话？

尼玛，还有更高级的要玩么？

“……”

这样，风雨辰弹奏着拉布回忆之中的音乐，路飞与拉布听着风雨辰的音乐在一旁大战了一场。

在伟大航路的第一件离奇的事情被娜美记录在了航海日志上面，这是伟大航路的页航海日志，记录岛屿鲸鱼拉布成为了草帽海贼团的日志，然而标明了路飞与风雨辰是能够与海兽对话的怪物……(未完待续……)

第二千一百章 亚丝娜的耳坠

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“喂，索隆，你继续努力，我先做点饭吃……”

风雨辰无视了被包围的索隆，自己跑去厨房做饭起来了。

“吃你妹啊！搞不懂什么情况么？”

索隆的脸上露出了无奈的表情，不过，嘛，这里也不要风雨辰的帮忙。

“……”

好吧，众人无语了，看到同伴在战斗，居然跑去做饭吃东西，这要有多大条呢？

然而，风雨辰的无视也让他们愤怒了起来，不过，还是先解决掉索隆再理这个家伙吧，一个人更加好对付。

“……”

哼着小曲，风雨辰做起了饭，很快一顿晚餐就出来了，风雨辰顺便调了些酒，然后在甲板上面一边吃，一边看着索隆的战斗，不时加油助威几声，不过却是为那些敌人加油——

“你们几个……也真得太没有眼力……”

“快点……索隆躲避在桌子后面……”

“不会用炸弹么？”

“向左躲闪……”

“要砍到你了……”

“……”

在风雨辰的无节操指点战斗之下，索隆变得狼狈了很多。

“你特喵的是在耍猴么？”

索隆看着吃喝着痛快叫喊的风雨辰，有种要杀掉这货的想法，本来很容易解决的对手，结果风雨辰能够预见他的斩击轨迹，指导着那些人躲避掉了他的攻击，同时各种阴险的方法被风雨辰传授给了那些家伙。

“就是在耍猴的，努力战斗，知道不，这是对你的考验。这点麻烦都解决不了，还做什么世界第一的大剑豪……你们几个别愣着，特喵的。有毒没有，放毒。拉开距离，三百六十度扫射，最好用上霰弹枪，没有枪就扔兵器，近战你们是不行的……”

风雨辰不亦乐乎地指导着敌人击杀索隆。

然而不光索隆，就算是mr.9、sday等一众人也无语了，不怕神一样的对手，就怕腹黑的坑神队友。

“混蛋！！先解决掉他们。再干掉你好了……”

索隆没有气炸了肺，特喵的，还放毒，你妹的，有没有一点道德啊！

“随便你，快点斩死他们！”

风雨辰拍着桌子说道，“你就这点能奈么？”

“啰嗦！”

二刀流——鹰波！！

索隆看着靠近的敌人，手握着两把从罗格镇上买到的新刀，三代鬼彻与雪走，以高速拔两把刀。产生了强烈的气压，把奔驰过来的的敌人纷纷打到，波状的冲击波会扩大范围将远处放毒的几个敌人也斩倒在地。甚至墙壁都被斩断。

“哟，刀气啊……不错，拔刀的速度看来相当的快了，只是还不够！”

风雨辰摇摇头，和毒岛冴子的拔刀速度相比还相差着许多，那个家伙已经是拔刀流的宗师级人物了，天童木更的拔刀术也相当的厉害，赤瞳更加擅长的是一斩必杀。

“杀了你！！”

索隆的额头撑起了青筋，然后发疯般地将眼前的敌人一个个打趴下了。准备与风雨辰较量一下。

然而却闯入了不相干的人物……

“真得是狼狈呢……”

“哦哈哈……让我们出动……哦哈哈……这种小角色……”

一个穿着很潮的黑人，爆炸头。穿戴着墨镜和大风衣。

另一个是打扮相当时髦的女人，拿着一把洋伞。身上的衣服与耳坠都是柠檬片的样子，头发也是柠檬肉的颜色。

与mr.9、sday的组合一样，这两个人也是一男一女的搭档。

“你们到这里干什么，想要嘲笑我们么？”

这时候，地面上的一个长相古怪，有着像圆筒一样卷的头发中年男子，咬牙看着突然出现的一对潮人搭档，双眼的瞳孔露出了一丝惊悚。

“嘛……我们只是按照老板的命令来解决两个在‘我们’中卧底的两人，清楚了‘我们’秘密的你们是不可能有着活路的，我们这一行业的最重要的守则就是绝对不可以他人的来路，神秘是我们的格言，既然你们打破了规则……”

“哦哈哈……sday，阿拉巴斯坦王国的公主，奈菲鲁塔丽*薇薇……哦哈哈，以及mr.8，阿拉巴斯坦王国的护卫队长伊卡莱姆……我们奉老板之命来清除你们……”

爆炸头黑人与柠檬潮女顿时揭开了来到此地的秘密。

“薇薇公主……你快点逃走，港口有着船只的……”

奇异的卷发男人站了起来，拉了下领口的领带，藏在卷发中的机关枪顿时对着黑人与柠檬女轰炸起来。

“……真是的……看来你还不清楚我们的实力区别么？”

黑人伸手挡下了炸弹，然而伸手抠出一块鼻屎弹了出去，鼻屎打到卷发男人伊卡莱姆的身上时，顿时发生了爆炸……

“轰！！”

“伊卡莱姆！”

sday，不，应该说是薇薇公主顿时大叫了起来。

“……”

然而这并不关风雨辰和索隆什么事情，两个拔刀战了一起。

“你这个家伙！害我很惨啊！”

“哟，是么？看你活蹦乱跳的样子……嘿嘿，看来下次要更加的努力才行啊……”

索隆与风雨辰的剑互相碰撞在一起，两个的额头重重地撞击在一起，双眼凶狠地瞪着对方。

“这个耳坠……你哪里找来的？！！”

就在这个时候，风雨辰眼角的余光撇到了薇薇公主耳朵上面的一个吊坠，那是一对自由之翼，是进入这个世界前的时候，他、艾斯德斯、亚丝娜、朝田诗乃、米拉贝勒统一佩带的耳坠，以防失去记忆而佩带的相互识别的耳坠，这是惯例了！

瞬间，风雨辰踢开索隆，来到了薇薇公主的身边，看向她的耳朵。

“这……之前认识的一个朋友给我的，我从一群海贼手中救了她，然后就送了我这个吊坠，说是护身符，遇到相同吊坠的人可以寻求帮助……”

薇薇，这才看到了风雨辰耳边上面的吊坠，之前一直没有注意，原来……

“给你吊坠的人长什么样子……她在哪里，快点说！！”

风雨辰顿时激动地抓起了薇薇的双肩，会是谁呢？亚丝娜？朝田诗乃？米拉贝勒？

“她说她叫做……亚丝娜……你们是？”

薇薇说出了耳坠主人的名字。(未完待续)

第二千一百零一章 快剑？瞬间移动？

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“亚丝娜？！”

风雨辰泪流满面啊看着薇薇，可算出现了一个比较正常的老婆了。

艾斯德斯完全是走着逆推成神之路，以努力推倒他为目标。

朝田诗乃，已经被风雨辰调教成腹黑狙击手了，如果相见的话，肯定会先和他比试一番，不知道诗乃会进化到何种程度……

米拉贝勒，这货更无德了，别说是推倒他，就算是把他关小黑屋啪啪三天三夜都干得出来。

“你们是什么关系？”

薇薇看着风雨辰激动的样子，难道——

“她是我女票，就是我女朋友……”

风雨辰激动的说道，“我可是一直在找她的，你知道她现在怎么样了么？没有遇到什么危险吧？你们是怎么相遇的？快点告诉我！”

“你抓得我好痛……松开我，我之后再告诉你，现在要逃命了……卡鲁！”

薇薇挣扎开风雨辰，看向了一旁的巨大鸭子。

“……跑你妹啊，有我在，分分钟钟解决他们，既然你是亚丝娜的朋友，那就是我的朋友了！赌上这条性命，保护你！~”

风雨辰温柔地拍拍薇薇的肩膀，然后站了起来，看向了爆炸头黑人和柠檬潮女——

“喂，索隆，帮下忙，帮我解决一个……”

“我为什么要帮忙？刚刚你还看我笑话的，嘿嘿，现在让我也看看你的笑话吧？！”

索隆坐在房顶上面，一只手托着腮绑子，对爆炸头黑人和柠檬潮女说道，“喂。你们听好了，这个家伙身上还有旧伤没有好呢，打那些伤口的地方会让他更加痛苦的。而且不要和他近身战，最好远远的攻击他——

而且他的剑速相当快。因此你们要听我的指挥，明白吧？”

“哦哈哈……火拼呢……然而，哦哈哈，你怎么什么东西！”

柠檬潮女大笑着说道，似乎无视了索隆的话。

“哈哈，你小子还不够有威严，你特喵的再得瑟，人家不听你的！”

风雨辰捧腹大笑起来。

“混蛋！你们两人。竟然无视我！”

索隆脸黑地看向了黑人和潮女，尼玛，为什么不听话呢，这两个家伙！害他在风雨辰面前丢了面子。

“鼻屎！”

爆炸头黑人伸手在自己的鼻孔中抠了两下，然后向了索隆甩出了一个黑色的东西……

“恶心！”

索隆连忙用手中的刀切开了鼻屎，然后被分裂的鼻屎在他的身后爆炸了起来——

“混蛋，你要有多恶心啊，我的刀！！！”

“小角色给我一边死去，没有工夫对付你。那个应该是悬赏一千万的修罗吧？”

爆炸头的黑人无视了索隆，重点看向了风雨辰，觉得这才是值得对付的人。

“哦哈哈……mr.5。正是修罗本人呢……老板说过要特别优先消灭这个家伙……和鹰眼米霍克的战斗，虽然是传言，但是也要慎重……哦哈哈，如果我们提前解决了他，会不会提升下排名呢……”

柠檬潮女转动着手中的柠檬伞说道。

“你们……嘿嘿……是不是忘记什么了呢！”

索隆将头巾系在头上，站到了风雨辰的身边，说道，“喂……勉强和你合作一次，比比谁的猎物先倒下吧……”

“输了的人给赢了的人洗一个月的袜子！”

风雨辰添上了彩头。

“好！”

索隆点点头。

“停停停！！！”

就在这时。娜美从房顶上面跳了下来，挡住了风雨辰和索隆。看着薇薇说道，“你是公主殿下吧？那么现在算是雇佣我们了吧。那么……肯定有雇佣金的吧，你看我们这边可是出动了两位猛将呢。

一个是海贼猎人罗罗诺亚*索隆，另一位是悬赏一千万的修罗，能够与传说中的王下七武海之一的鹰眼米霍克过招的家伙，别看他一身绷带的样子，很厉害的。

所以啊，你看，十亿贝利怎么样，我保证这两个家伙会拼死战斗的。”

“额……”

风雨辰与索隆呆滞了一下，脸瞬间黑了，他们被当成打手了么？不，应该是商品了吧？还拼死？

“索隆！！你去死！”

然而更加乱的是，挺着大肚子的路飞一个橡胶拳将索隆打飞了出去，接连撞塌了几间房屋——

“你这个家伙，居然对供应我们食物的恩人做这样的事情，不可饶恕，去死吧！”

“不对……混蛋路飞，你听我解释！”

索隆感觉今天晚上真得是糟糕透了，被风雨辰当猴子耍了，然后被娜美当成商品进行销售，接着又被路飞吊打——

“你特喵的给我去死吧！来看看谁才是最强的吧！打败你再去打败那个家伙！”

“……”

“搞你妹啊，你们两个！”

娜美无语了，自己人都能够干起来。

然而——

“哟，索隆，不要怪我先出手啊……嘿嘿，等着帮我洗三个月袜子吧，你看，我解决了一个人的话，你就是洗一个月袜子，如果我连你的那份都做了，就要加倍了，嘛，三个月的袜子，嘿嘿……”

风雨辰抽出了身上的细剑，一瞬间消失在空间之中。

再次出现时，手中的剑已经穿透爆炸头的胸膛，鲜血洒在了地面上——

“哟，距离心脏还有一公分，看你应该是吃了恶魔果实吧？应该是爆炸类的那种，不过你可以尝试对我爆炸，我的剑和你的引爆速度哪个更快呢……”

“不要！”

爆炸头的嘴角流着鲜血，顿时求饶了起来，怎么可能，根本没有听见任何的声音，而且速度也太快了，不到眨眼的工夫胸口便被洞穿了，简直像瞬移一般！

“难道也是恶魔果实的能力者？”

柠檬潮女顿时震惊地扭头，下一刻，带着鲜血的剑刃贴在了她的脖子上面，根本看不到任何的轨迹，难道真得是瞬移的能力？

“不，因为我不是旱鸭子，好了，现在你们是我的俘虏了，看我的心情决定你们的未来。”

风雨辰摇摇头，将从放毒女身上搜刮来的两个药丸弹入了两个人的体内——

“你们吃下了我的毒丸，所以想要解药，嘿嘿……要听话哦……”(未完待续)

第二千一百零二章 千米之外

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

解决了前来击杀薇薇公主的mr.5和之后 ，风雨辰开始询问起亚丝娜的去向。

“在此之前，就请你们保护薇薇公主殿下了，我去引开敌人，假扮薇薇公主的身份向阿拉巴斯坦前进，这样就能够吸引到巴洛克工作社足够手注意了，巴洛克工作社的组织相当庞大，高达两千多人的秘密犯罪组织，就这么大摇大摆地前进肯定会被注意的……”

卷发中年男子，或者说，阿拉巴斯坦的护卫队长伊卡莱姆伪装成了薇薇公主的样子，准备独自坐船向阿拉巴斯坦航行。

nbs︽wan︽书︽ロ巴，√anshub⊥a.p;“可惜了……已经有人注意到了……”

风雨辰看着远处海洋之中的一个纤细身影，摇摇头说道，“就算去了，也会被杀掉，我看还是一起坐我们的船离开吧……”

“……怎么会？没有人啊？”

娜美等人皱眉说道。

“你们当然看不到，我的视力可是很厉害的，千米之外的蚂蚁都能够看到，而且在黑夜之中照样能够看得清晰。”

风雨辰自信的说道，虽然白眼的瞳力被封印，然而长时间使用白眼，使得他的双眼即使不聚集查克拉也能够看到很远的地方。

视力突出的人，除了风雨辰之外，要算神裂火织了，视力达到8.0，即使不使用望远镜和魔法，依然可以看清600米外发生的事情。

“你是怪物么？千米之外？？！开玩笑！”

娜美大叫了起来。

“身为水手长。有个好的视力也是很重要的。嘛。我是被海神祝福的男儿……”

风雨辰甩甩手，说道，“嘛，路飞，薇薇公主，是我个人接下来的任务，这次可能会很危险，你们可以考虑和我分开……”

“哈？你说什么？水手？”

路飞压了下草帽。说道，“好了，出发吧，哈哈，目标阿拉巴斯坦……伊卡莱姆大叔可是热情的招待了我们的，大家要努力的回报哦！”

“就是，我还要领十亿贝利的报酬呢，你想独吞可不行！”

娜美走到风雨辰的身边，说道，“我们的船长什么时候会放弃同伴？好了。下次就不能够说了，不然船长生气了可是很可怕的哦。”

“在没有与我分出胜负之前。你想要走，要问过我的刀才是。”索隆撇嘴说道，“不是还有三个月要洗的袜子么？切，做就做！”

“……”

风雨辰瞬间爽朗的笑了起来，看着薇薇与伊卡莱姆说道：“看到了吧，这就是我的同伴们，放心吧，我们是绝对不会丢下同伴的，你们……要成为我们的同伴么？是的话，我们就拼上性命来保护你们……”

“嗯！”薇薇顿时感动了流出了眼泪。

“真得是……太让人感动了！”

伊卡莱姆大叔顿时流出了泪水，有他们的保护，说不定薇薇公主真得可以——

“……”

开始航行之后，娜美从伊卡莱姆那里拿到了到阿拉巴斯坦的永久指针，与记录指针需要在每座岛中记录磁力不同，永久指针是可以永久地指向一个岛的指针。

“……”

“亚丝娜小姐，最初见到她时，是在阿拉巴斯坦王国内，在一个叛乱军的组织当中工作着，然而当时好像是发生了冲突……她出走了，当时因为饥饿而倒在了路上，正好我和和伊卡莱姆路过，救下她……

然后她便给了我这个吊坠，她自己不需要了，所以送给我，并且告诉我，拥有相同吊坠的人会在关键的时候帮助我一次……”

薇薇握着手中的吊坠说道。

“嗯，那个家伙应该是全身穿着斗篷之类的吧？真是的……又回归到了sao的样子呢……”

风雨辰嘴角露出了微笑，一直地坚强的前进呢。

“是……当时是穿着斗篷的，不过摘掉帽子后，是个很漂亮的人呢……”

薇薇回忆着说道，“大概现在又回到叛乱军之中了，似乎想要改变着叛乱军的想法。”

“是么？亚丝娜可是个倔强的人呢……就算是绝境，也能够坚强起来的女孩……”

风雨辰的嘴角露出了微笑，大概很快就能够看到她了呢。

“是个怎样漂亮的美女啊……薇薇小姐？”

山治顿时双眼放光起来了，连薇薇公主这样的美人都说是个美女的话，肯定非常漂亮了，而且还那样的勇敢，真得好……

棒。

“去死！~那是我女票！”

风雨辰一拳将山治打飞了出去！

“额，为什么！不行，我一定听到亚丝娜小姐的亲口确认！”

山治顿时不满地说道，这个家伙居然有票，简直不可置信。

“对了，你不是还有个女票在海军本部么？”

路飞忽然想起了风雨辰的目标。

“额，那个啊……只是男人的骨气而已，不能够败给那个的女人，亚丝娜不一样，之后就让她加入我们吧，船长，亚丝娜可是个很棒的剑技师。”

风雨辰立即扭转了话题，艾斯德斯那家伙可不是非常想见的，毕竟每次见面，他都要做好觉悟才是。

“你这个家伙，到底有多少女票！你绝对有什么隐瞒着我们！”

山治看着风雨辰闪躲的眼神，感觉自己的存在受到了威胁，连忙将薇薇和娜美挡在了身后，“赌上男人的骨气，绝对不会让你碰娜美小姐和薇薇小姐的！”

“……”

“哟，你们玩的似乎很欢乐啊……草帽海贼团的各位……”

就在这个时候，身穿一件深亮蓝马甲和粉橙色印花长裙，头戴马克帽的女子出现在了他们的船上——

“修罗……你就是看到我的人吧，视力真得很好啊，修罗先生……”

“哦……你好，作为杀手，清楚自己所处的位置以及周围的一切可是必修的课程之一呢，你在宴会开始之前就出现了吧？”

风雨辰沉着地转身看着这个拥有着高贵气质的女人，类似于美国西部牛仔的那种打扮，妖异而具有魅力，与娜美、薇薇所不同的是她双眼中的那种富有智慧的神色，似乎能够将所有事物看穿一般，那种眼神风雨辰似乎在哪里见到过。(未完待续……)

第二千一百零三章 梅里号上的羁绊

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在风雨辰手抚剑柄的时候，一只女人的手臂突然从他的手臂上面长了出来，按住了他的手——

什么东西！！

“修罗先生，眼神太过可怕，可是会让女孩子讨厌的哦……”

又是一只手伸向了风雨辰的口袋之中，翻出来了一个卡牌，那正是风雨辰的无限卡牌。

接着，这只手将卡牌抛了起来，被牛仔装的女人拿在了手中——

“之前我就遇到过拥有这种探测器的人，正面是数字，反面是不知名的探测器，很是神秘的东西，没有任何的能量支持，居然能够自动运行着，而且所显示中的光点，如果找到的话，那么这个光点就是同样拥有探测器的人。

你们似乎是一个组织，但是又不像，因为拥有这种探测器的人会相互战斗，不死不体，真得很神秘，查阅了很多资料也没有发现你们的存在，或许你们可能是一个背景非常庞大的团队，这让我很在意的。”

牛仔女人轻抚着探测器，小心翼翼的样子，似乎不是为了破坏。

“果然……让你发现了啊，看来我需要更加小心才是……”

风雨辰因为顾及到有玩家靠近之类的情况，所以每隔一段时间会翻看一次牌号，估计那时翻看的时候被这个女人发现了吧？

“你……是……mr.0老板的搭档！”

薇薇此刻低声尖叫了起来，“巴洛克工作社真正的幕后老板，王下七武海之一的克洛克达尔的副手，曾经以一手之力破坏八艘海军战舰……我就是跟踪她才发现老板的秘密的。”

“哟，看来，公主殿下很清楚嘛……不过。我是故意被你跟踪的哦……你们这样直接去阿拉巴斯坦，肯定会被老板发现的呢……至于你们手中的那个记录指针，指向的是——‘小花园’。那里的话，你们不可能通过的……不过。我可以帮你们一把哦……这是——

位于阿拉巴斯坦前的一个不知名的岛屿的永久指针，到达那里的话，你们可以神不知换不觉的进入阿拉巴斯坦，更加方便行动哦……”

牛仔女子将一个永久指针扔给了娜美。

“哦，你真得是个好人啊！”路飞恍然说道。

“怎么可能是个好人，就是她把我们的行踪告诉老板的，所以才会有追杀的……”

薇薇顿时冷冷地看着牛仔女人。

“随便你们怎么想，总之。我倒是没有接到什么任务，无论你们怎样航行都和我没有关系，而且我更加在意的是这位先生身上的秘密……”

牛仔女人看向了风雨辰，“修罗先生，我倒是有着阿拉巴斯坦所有的探测器信息，你想要么？”

“哦……你这种人，我倒是见过的……”

风雨辰点点头，无奈的说道，“好吧，我们单独聊。如果你觉得跟随我们一行没有问题的话，我可以跟你做下‘深入交流’……”

“可以，那么我们开始吧……哦。忘掉说了，我的名字叫做妮可*罗宾……”

牛仔女人说道，进入了船舱之下。

“那就是罗宾小姐了，路飞，你们决定怎么航行，我和这个家伙有事情要谈。”

风雨辰拍拍路飞的肩膀，“抱歉，有些秘密我不能够告诉你们，一旦说出口。恐怕我们要就此分道扬镳了，我很喜欢这里的气氛。不想现在就退出，怎么也要帮助你们走完半了世界吧？”

“嗯。每个人都拥有自己的梦想与秘密，我觉得到了应该说的时候你就会说的，所以按照你自己的心愿努力吧……”路飞爽朗地笑着说道，“你只是我们的水手，仅此而已，无论你是什么人，你现在就是我们的水手，如果你跑了，就算是追到天涯海角也要将你抓回来。”

“哈哈……是么？”

风雨辰微笑着点头，跟着妮可罗宾进入了船舱之中。

之后，路飞将妮可罗宾还有阿拉巴斯坦的永久指针瞬间摔碎，然后高举着手说道，“我们自己的航路，就由我们自己来开拓好了！娜美，下个岛屿的航行交给你了……其它人，谁也不要去打扰雨辰和那个女人……”

“没办法了，船长都这样说的话……”

娜美只能叹气起来。

“真是的，如果换成我多好啊，多么漂亮的妮可罗宾小姐啊！气质美女啊！”

山治顿时嫉妒的说道，然后看着娜美和薇薇说道，“当然，娜美和薇薇小姐也很漂亮了，我现在立即给你们做爱心饮料……”

“啊，我也要……”

路飞说道。

“没有！只有娜美和薇薇小姐有的。”

山治摇头拒绝了。

“这样真得没有问题嘛……”

乌索普感觉到妮可罗宾绝对有问题，而且风雨辰和她谈论什么，会不会将他们的秘密供出来吧？

“无聊死了，我继续睡会啊……”

索隆随便找了个角落睡了起来。

“没关系，我相信他！”

路飞对乌索普笑着说道，坐在梅里号的羊头上面眺望起了远方。

“可是……”

乌索普无力的垂着双手，这个船长也太神经大条了。

“什么是同伴？相互信任是最基本的，在你内心怀疑的时候，已经不是同伴了，我之前也有着自己的秘密，然而路飞还是将我当成了这里的一员，所以，或许抱有不同的目的，然而，我们是同伴，就这么简单……那个家伙不是立下过誓言么？男人的誓言不能够小看的。”

娜美拍拍乌索普的肩膀，看起了手中的记录指针。

“真得让人感动啊……要是阿拉巴斯坦的子民都像这样的话，国家一定会更加强大的！”

薇薇看着这个海贼团，有着无比坚固的友情，即使任何东西也无法打破的友情，她也想做这里的一员，有这样的一群伙伴——

“嘛，你现在也是我们的伙伴啦……”

路飞微笑着迎风捂着自己的草帽，向后仰着头看向了薇薇。

“真得可以么？”

薇薇激动地将双手握在了一起。

“当然喽，只要你站在了这个船上……”

路没有任何犹豫的点头。(未完待续)

第二千一百零四章 妮可罗宾的求知欲

【感谢无敌萌萌、风蝶花泣冥、红尘君主、赵星点灯、g、萌萌蘿莉控、心中茫然、小雨七月、绯红帝国、阳为乾、殇之牛牛、g、学渣就是我-喔哦童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰与罗宾进入了船舱内后，开始了所谓的谈判。

当然并不是关于薇薇公主、阿拉巴斯坦王国、巴洛克工作社之类的事情，而是有关于无限牌号的事情。

妮可*罗宾的实力在风雨辰看来，相当的诡异，应该是同样吃了恶魔果实的能力者，居然可以在别人的身体上长出自己的手臂，非常的怪异厉害。

而且能够在这么短的时间内调查到无限牌号的蛛丝马迹，实属厉害。

“事先问一下，你的职业是否是考古学者？”

风雨辰谨慎地问道。

“哦，修罗先生在哪里见到过我么？居然能够知道我的职业？”

罗宾的手指搭在脸庞上面轻轻的抚动，感觉接下来的话题会非常有趣。

“猜的……果然没有错，与那个家伙的气质很一样，执着而富有热情，深邃而神秘，优雅而具有疏离感，不得不说，考古学者真得是一个让人成熟的职业，然而，好吧，我最不喜欢这样的成熟女人了，唉……”

风雨辰的额头上面立即布满了黑线，感觉自己不说点什么，肯定会被各种的纠缠的，真是的，遇到这类人，完全没有办法。像米拉贝勒一类的追求历史与新知的人，是那种打破砂锅问到底的家伙。

而且这个家伙现在拿着他的牌号，而且也透露了。知道所有拥有这种牌号的人的信息，这让他不得不与之合作。

“是么？看来修罗先生的一个朋友也是考古学者啊。你好像不太会应付？”

罗宾恍然，有意思，那么接下来就容易很多了。

“嘛，拜那个家伙所赐，现在看到你们这类人就阵阵恶寒，算了，你想要知道什么，问吧……”

风雨辰倒着茶水。摆手说道。

“我只是想知道你们这种神秘牌号的来历，不会也是一种组织吧？”

罗宾轻抚着风雨辰的牌号，露出了期待的目光。

“说是组织，其实，也不是，嘛，总之，你可以理解为，这种牌号是一种象征，我们这些人进行着互相夺取牌号的战斗。拥有牌号的人死亡，那么牌号便会消息，上面显示的红点是敌人的位置。范围能够扫瞄到整个世界，小到一公里的范围。

只要显示红色的点，那么都是敌人，没有任何理由的战斗，单纯地为了杀戮而存在的追猎与被追猎。”

风雨辰半遮半掩的说道。

“那么你们的首领是？也就是操纵这个游戏的人是？”

罗宾继续问道。

“神……”

风雨辰的嘴角露出了一丝诡笑。

“神？！”

罗宾感觉到一丝可信而又不可信的信息。

“你没有听错，确实是神，创造这个世界的神灵，这是神玩的一场游戏，参与者有上千人。最后能够存活下来的大概几十人吧……嘛，随便你相信不相信。总之我是告诉你了，我可是冒着很大的风险的。

你再查下去。也不会有任何的秘密，不信你可以随便抓一个拥有牌号的人拷问，我们只是参加这场游戏的玩家而已。

至于裁判是神，对于这个世界来说我们只是过客，这个世界对于我们来说只是一个战场，来自哪里之人，应归哪里去。

能够再告诉你的，也是最后可以让你知道的，就是——

我们是这个世界之外的人。”

风雨辰伸手从罗宾的手里拿回了自己的牌号——

“好了，知道了的话，你可以离开了，想要继续麻烦我的话，那么我就不得不抱上一切的力量将你杀掉！”

“你们不是这个世界的人？那你们来自什么地方？”

罗宾感觉看到了一个更加广阔的大陆一般，她并不会怀疑风雨辰的话真实性，因为她已经对一名玩家拷问过了，然而风雨辰的回答让他更加确信了一件事情，这个世界之外有着一个更加波澜壮阔的世界，那么她可以研究的历史文本就更加的多了。

“看你的样子，已经清楚一些东西了，所以我才讨厌你们这类人，明明正常人都不会无聊地追究这种不可置信的‘谎话’，你们却轻易地相信，不过我只能够说抱歉了，世界的历史齿轮是永远不停息的转动，能够活到最后的人才会知晓一切。

然而这对你们是没有意思的，因为你们不是这场游戏的参与者，你还是继续探索这个大海贼世界的历史文本吧。”

风雨辰说着躺在床上睡了起来，他要再睡一会儿，身上的伤势未愈合之前，他都需要足够的休息，保存足够的体力能量来缓慢恢复身体，让身体自愈。

“很有意思，我到是想看看这个世界之外的世界，到底拥有什么样的神奇，如果这个世界真得只是为了让你们这些玩家来竞逐生死而创造的游戏战场，那么也太震撼了，那样的话，这个世界的历史文本甚至是可有可无的，因为神秘在比它更加神秘的事物面前便失去了意义。”

妮可*罗宾十分想了解‘真正的世界’到底是什么——

“修罗先生，可以教授我一些你们那个世界的语言么？当然，报酬我已经准备好了，如果是游戏，就要与实力最强的玩家合作，我希望自己的眼光不会错，我与你合作，如何？阿拉巴斯坦所有玩家的名单我都有……”

“不需要，我这个人比较‘刚愎自用’、‘我行我素’，所以我的对手，我会自己来处理，不用麻烦你了，知道了答案就赶紧走吧，我要睡觉了。”

风雨辰打了个哈欠，闭上双眼沉睡起来。

“那么你所需要什么？我不强求更多的，一些你们世界的语言总可以吧？”

罗宾说道。

“那个你随便找个玩家拷问便知。”

风雨辰甩手道，“不要再叨扰我了，真是的，还让不让人休息……”(未完待续)

第二千一百零五章 即将到来的幸运

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在风雨辰合眼之后，他并不知道自己这么一合眼就是很长的时间过去了。

耳边隐约会听到一些人的说话声。

“应该是长期受伤加上没有进食和海上的颠簸、异常的气候……能够活到现在，算得上是个奇迹，和你们说得也许差不多，是个被大海祝福的人，然而这具身体严重缺乏营养，一直昏迷的状态进食根本就是困难……”

“啊……请您一定要救救他啊……”

“人我是会救的的，不过……我要从他的身上抽取一点血清做下研究，这个家伙的身体实在是个宝库……”

“宝库？”

“嗯，他的血清应该能够治愈一切的疾病，本身就是一个万能的药，这样的话，你的伤势能够恢复的很快，不过他需要的是精心静养，所以我调配了麻醉药，你们每天定时注射，让他保持昏迷的状态，同时将食物弄成液体的样子，灌他……”

“……这样啊，我一开始就觉得奇怪，全身性烧伤后，恢复后，全身长出了婴儿般的肌肤，正常情况下应该是拥有疤痕的，可是无论怎么样的伤都不会留下……”

“所以说是万能的宝库……”

“……”

断断续续地听到一些话，总是昏睡的状态，这样持续着，终于在某一天。风雨辰清醒了过来，然而刚刚苏醒，风雨辰就看到了不得了的生物，一只正在调着药的蓝鼻子鹿，居然站着走路

“什么鬼！”

风雨辰猛地从床上翻身下地。不会是进入了什么怪物联盟吧？

“啊……”

这个时候，蓝鼻子的鹿也吓了一跳，躲到了一个柜子后面

“你醒了啊……”

“啊……醒了……话说，你是不是躲反了？”

风雨辰看着蓝鼻子鹿将身后露在柜子外面的样子，躲藏也能够躺反方向啊。

“哦……”

被风雨辰提示后，蓝鼻子的鹿才调整身体，悄悄地打量着风雨辰。

“话说。你为什么要躲？”

风雨辰问道。看着桌子上面的药草，恍然，“原来，你会医术啊，我身上的药是你帮忙换下的吧？”

“你不奇怪么？”

蓝鼻子的鹿看着风雨辰，居然不奇怪它会说话么？

“奇怪什么？又不是没有遇到过……我还养会会说话的小狐狸呢，到是你。怎么会在照顾我？”

风雨辰这才发现自己正是在梅里号的船上，时间过去多久他根本不清楚，难道又是加入了一个新成员？

“哦……我叫乔巴，是刚刚加入的船医，你昏迷好长时间了，长期的伤病，虽然身体恢复力强大，但是你的体质很弱，缺乏各种营养，所以才不停地给你打麻醉药。然后调整的你的身体……”

蓝鼻子鹿解释说道。

“那么多多指教了乔巴船医……我们现在是向阿拉巴斯坦前进吧？”

风雨辰披上了外套走出了船舱。

“哟，你醒了啊……”

路飞坐在梅里号的羊头上面看着风雨辰说道。

“嗯，看来我又错过了很多事情啊，不过我已经预感接下来会有好运了……”

风雨辰趴在栏杆上面，吹着迎面的海风，这次醒来倒是没有遇到什么危险啊。

“是么？”

路飞反问着说道，然而似乎并不是期待着风雨辰的回答。大概也是在问自己吧。

“放心吧，薇薇，马上就到阿拉巴斯坦了！”

“……”

渐渐地航行，风雨辰他们终于到了阿拉巴斯坦的拿哈那边境。

“听着，mr.3也在这里，而船上只有山治、雨辰、乔巴你们三个没有被mr.3看到过脸，所以你们要去采购必须品，同时打探下情报，懂么？千万不能够发生什么意外。”

娜美对风雨辰三人说道。

“是……娜美小姐，我一定会努力的！”

山治立即表态。

“我想去叛乱军的组织走访下，我的一个朋友在那里，薇薇公主之前说过的……”

风雨辰决定去找亚丝娜，“如果在这里没有找到她，我就采办完东西和大家一起上路，不过我预感，她应该在……”

他的自信是来自于无限牌号上面的扫瞄点，上面正是有着显示的，而且有多个，说不定亚丝娜真得在。

“那你小心点……”

娜美点头，既然是朋友，那么就没有办法了。

“好了我先走了……我会采办一点食物和水的……顺便买点当地人的衣服，娜美和薇薇小姐先确定下接下来的行程……”

风雨辰跃下船，独自一个人走向了眼前的城市。

一个个红色的点进行排除吧……

不过，风雨辰感觉到此刻的情况有一些异常的，因为这个镇的玩家都聚集在一起，貌似应该是一个团伙，也就是说，应该是有组织的行动，那么他们肯定会觉察到风雨辰的出现，对于所有玩家来说，风雨辰都是红色的点。

如他所料不错，随着第二次的一公里扫瞄，这些红色的点，分散开来，以包围圈渐渐地向着他靠拢。

这样就有些麻烦了，此刻最简单的办法就是用枪来狙击他了。

不过，他的战斗直感是能够预测弹道的，所以并没有躲避起来。

“砰砰砰！！”

几声枪响，一颗颗子弹射击向了街道中的风雨辰，周围的居民们纷纷躲避了开来。

风雨辰忽略了另一个情况，那就是玩家们可能会与本土世界的人合作，也就是说，他们也有着同伴的，正如同风雨辰有路飞他们的照顾才能够活到现在一样，其它的玩家们也应该找到了属于他们自己的组织。

单打独斗的游戏初期已经过去了，现在更多的是利用所处的环境进行战斗。

猎杀玩家变成了更加困难的一种事情。

风雨辰瞬间抽出腰间的细剑，将一个个子弹劈成了两半，身后躲避在了一个角落里面，刚刚的环视，已经看到了所有开枪的方向，但是这些枪响的位置与无限玩家们的位置并不相符，应该是玩家们的同伴。

用力的呼吸着，风雨辰的身体瞬间消失，以疾速窜向一个玩家的位置(未完待续。)

第二千一百零六章 ‘闪光果实’/‘星光果实’

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在风雨辰突击的那一刻，一股危险感被他预测到了，身体本能的侧了过来——

“噗！~”

衣服被瞬间划破，手臂上面有鲜血溅出！

“噗噗噗！！”

然而即使预测到了，风雨辰的身体依然出现了一个个伤口，而且还在不断的增多之中。

恍惚之中，风雨辰仿佛看到了星河一般，一颗颗闪耀的星星铺满了整个这视界之中。

恶魔果实，一定是了！！

又遇到了恶魔果实的能力者，只是这个恶魔果实，看来，应该是那种自然系，看不到人影，但是却看到了一个个星点，估计也有光的效果攻击在其中。

所谓光，像太阳这类的恒星所产生的光，在看到之前，他们已经释放出来了光明。

因为光也是具有速度的，当人们看到光时，它已经照射一段时间了，所谓的‘光年’一词正是光穿行了以年为单位的时间到达了人的视网膜之中。

而眼前这个求知的敌人，他（她）攻击亦是如此，在注意到光的时候，其实攻击已经开始了，而在最初，风雨辰预测到危险，然后进行躲避时，仍然受到攻击是因为风雨辰的速度没有对方快，虽然他的速度已经超越了普通人，但是和吃了恶魔果实的对方相比，仍然有着差距。

之后受到的攻击便是实打实的了，即使是【战斗直感】，预测到攻击，不能够躲避攻击，也没有用。

虽然一开始的一击能够避开，然而之后的攻击。对手是提升了速度的。

“……”

一滴滴鲜血洒在了地面之上，刚刚恢复的身体再次陷入了重伤之中。

真得是糟糕透了呢。

不过——

“噗！”

风雨辰主动地用身体撞上了对手的攻击然后伸手抓住了那把透膛的剑——

“抓住你了！可恶的家伙！！”

随着对方的剑被风雨辰的手掌抓住，他（她）的真实面貌终于显现了出来。一个全身包裹在斗篷中的人，分不清是男是女。不过看那纤细的身体轮廓，应该是个少女。

“这个声音……你是——”

就在此刻，一只纤细的小手将斗篷拉开，露出了里面精致的面庞，栗色的细腻的长发，以及同样的双眼，吹弹可破的脸蛋上面满是惊喜以及——

自责。

“亚丝娜！是你！”

风雨辰顿时苦笑了起来，“你还是和sao初期的时候没两样啊。差点你妹的谋杀了亲夫！”

“你……你不要紧吧？雨辰，对……对不起……我还以为……”

亚丝娜顿时眼角流出了泪水，看着满身是血的风雨辰，顿时没了镇定，身体颤抖了起来——

“要紧！特喵的，再被你们几个姐妹搞两下，我真得要躺尸了！先是被艾斯德斯差点蒸熟了，然而又被透膛，算了……技不如人，算我活该……”

风雨辰咬牙将胸口的剑抽了出来。虽然疼痛感早已习惯了，然而流血过多，果然还是会虚弱的啊。看来，又要特喵的睡几天了。

话说，为什么每次倒霉的都是他，然而自己的女人都吃了恶魔果实，然后吊打他，刚刚还觉得幸运要来了，果然是错觉啊，原来是霉运。

“艾斯德斯？你遇见她了么？原来我不是第一个啊……”亚丝娜松了口气。

“你这轻松的口气是怎么回事？啊？因为她伤过我，你伤过我就有理由了吧。知不知道看准人了再打啊，唉……”

风雨辰顿时无语了。

“我……我又不是故意的……人家这几天遇到好多玩家了……因为是现实。所以为了战胜恐惧，就遮住双眼。感知对方，然后攻击……恶魔果实是刚刚吃到的，应用还不熟练，所以攻击的时候没有能够及时看清你……

你先别动，我帮你包扎下身体，话说，你怎么找到我的？”

亚丝娜扶着风雨辰在一个墙角坐下，拿出身上的止血药开始为风雨辰包扎起来。

“我前些日子遇到了薇薇公主，看到了你给她的耳坠，然后就知道了你在阿拉巴斯坦，所以拼命地向这里赶，唉，结果，你夫君我又光荣的负伤的……”

风雨辰有种泪流满面的感觉，尼玛，自从到了这个世界之后，就是霉运不断，每次醒来都有厄运降临。

满心期待的来找亚丝娜，却是被误打了。

要不是他拼死抓住她的剑，估计——

好吧，能够活下来就是个奇迹了。

“薇薇公主么？还要多谢她呢，在和她分开后我误食了沙漠之中的恶魔果实——

不知道是叫什么名字，反正身体能够变成星光……”

亚丝娜认真的包扎着风雨辰身上的伤口，解释着说道。

“我还在担心你呢，毕竟你没有任何能力，只是在游戏里面表现出众，不过现在看来不用担心了……你身边的那些无限玩家怎么回事？”

风雨辰拿出扫瞄牌号，战斗并没有结束。

“和我一起在叛乱军中工作的人，算是我的护卫吧，一直跟着我，我们被叛军的首领寇沙派遣来搜集武器装备的……本来想一走了之的，但是在刚刚到这个世界时，寇沙他救了我，给了我食物和水，能够活下来多靠他帮助。

于是我就帮他做一些统计之类的工作，后来他邀请我一起将阿拉巴斯坦的现任统治者推倒，我觉得要理智一些，反驳了他，后来……就赌气走了，踏上遇到了玩家的攻击，碰巧被薇薇和伊卡莱姆救了下来……”

亚丝娜将一切经历全部说了出来。

“寇沙？叛乱军的首领么？你不会是副首领吧？”

风雨辰怎么有一种血盟骑士团的即视感呢。

“刚刚晋升的，我其实也不想看这个国家的人民继续受苦了，寇沙的梦想也并非是坏的……继续下去，这个国家人民就要受到苦难了，有些事情必须有人做的，也算是我报答寇沙的恩情吧……所以我现在还不能够跟你走，我要完成我的使命才可以……”

亚丝娜站起来说道。(未完待续)

第二千一百零八章 火拳艾斯

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰与亚丝娜来到了餐厅后，发现了一个脸趴在饭碗里面的呆货。

“这个人……应该是……火拳艾斯，白胡子海贼团的二番队队长……”

亚丝娜看着趴在饭碗里面的男子，光着的背后有着一个奸笑的白胡子骷髅标志，再加上其外貌——

一顶橘色牛仔帽，帽沿别有“微笑”和“难过”两种徽章，另外还绑着一个骷髅头的牌子，颈部有一条红珠项链，短裤，左臂则有“asce”字样的刺青，其中s是打叉的。

◆↑，a︽nshub＄a.

这一切都与悬赏令上面的样貌一模一样，无论怎么看都是他，那个鼎鼎大名的火拳艾斯。

“额，刚刚说到了诗乃，就看到了白胡子的二番队队长，这家伙不会真得和诗乃认识吧？”

风雨辰感觉到了头大，似乎有什么不好的预感又要来了一般。

“诗乃……你们刚刚说了这个名字是么？”

听到‘诗乃’两个字后，火拳艾斯如同打了鸡血一般的挺直了身体，瞬间来到了风雨辰和亚丝娜的身边。

“额……”

风雨辰苦笑了起来，果然那种预感来了——

“啊……我们认识的……”

亚丝娜点头说道。

完了……完了……

风雨辰无语了，他刚刚准备说不认识的，结果让亚丝娜给抢先了，真是的。

“啊哈哈。我就说嘛。那个家伙绝对不可能是孤身一人的……”

火拳艾斯爽朗的笑了起来。

“竟然相信了！”

风雨辰不由得想吐槽了。这人神经要有多大啊，亚丝娜说了句认识，这个家伙就完全进入状态了，你妹的，能不能表要这么配合啊？！

“看你们的样子，果然像是诗乃画的画啊，哈哈，尤其是你的头像被诗乃挂在墙壁上面天天做飞镖练习的靶心……”

艾斯顿时将雀斑脸贴近了风雨辰的脸看。

“额……”

风雨辰顿时苦笑起来。这个家伙竟然拿自己练靶，绝对有对他一击爆头的想法，然后和艾斯德斯一个口气地信誓旦旦的说道，被她爆头的怎么可能是她的夫君大人之类的……

“嘻嘻……诗乃还真得这么做啊……”

亚丝娜忽然幸灾乐祸起来。

“你给我正常一点，连你都不正常了，我的末日真得要来了……”

风雨辰白了亚丝娜一眼，瞎起什么哄啊。

“说起诗乃，给我的印象很是深刻呢，当时是我将她从一个海贼团那里救下的，结果那个家伙。当场颤抖地抢了我的枪就飒爽地将那些绑架她的海贼给一击打穿了眉心，然后酷酷的跟我走到了老爹的面前。说是要成为世界第一的狙击手……

老爹是什么人啊，整个伟大航路最强的男人，诗乃没有任何畏惧真视老爹的双眼，那眼神当时就算我们都觉得太锋芒了……

不过那个家伙后来真得好厉害，弹无虚发，就算是在气候无常的伟大航路都能够用狙击枪射杀千米之外的敌人。

结果有了‘冥界女神’的称号，弄得所有海贼团的船看到我们的舰队就躲避在十里之外。

……”

火拳艾斯兴奋地说起了朝田诗乃的各种经历，不时脸上露出一些绯红，或是伸手挠头，羞赧的笑，怎么看，都是像恋爱的小伙……

“别说了……她也是吃了恶魔果实对吧？”

风雨辰咽了下口水问道。

“哦，你怎么知道，诗乃之所以被绑架，就是误食了恶魔果实，然后被准备杀掉取出的……不过，我想就算没有我救，她也已经有了逃脱的办法了……”

火拳艾斯点点头说道。

“额，果然……我冷静一下……”

风雨辰转过头，顿时泪流满面了，一个个都特喵的有了恶魔果实，只有他，到现在，恶魔果实的影子都没有遇到过，运气真得有那么差么？

“火拳艾斯……白胡子海贼团的二番队队长到阿拉巴斯坦有什么目的……还有草帽海贼团的修罗！！正好，把你们全部抓起来！”

就在此刻，抽着雪茄烟的‘白争先恐后斯摩格走进了餐厅，双手臂渐渐地变成了白色的烟雾状。

“橡胶！！”

然而一声吼叫，一个人冲了进来，将斯摩格和白猎纷纷打飞了出去，餐厅的后面出现了一个大洞。

接着路飞坐在椅子上面抓起刀叉敲起桌子，对老板说道：“吃饭……吃饭……”

“额，船长，你怎么？”

风雨辰看着路飞捂着脑袋，这下子更是没有办法吃饭了，他和亚丝娜的情侣午餐，特喵的为什么跑出来一个个不明生物？

“啊……雨辰，你竟然打出了这么大的一个洞，好厉害，不过要好好地陪餐厅的老伯才是……”

路飞语重心长的拍着风雨辰的肩膀，然后对老板说道。“肇事者我已经帮你找到了，老伯……”

“肇事者就是你啦！！！”

风雨辰和餐厅的老板齐声大叫了起来，尼玛，能不脱线么？

“啊，我么？不可能，不可能？快点上饭……”

路飞摇摇头直接否认了，一脸天真的样子。

“就是你个混蛋！”

风雨辰和老板再次无语了起来。

“啊哈哈，你们是联手做搞笑节目么？真得好搞笑啊，哈哈……”

路飞孰若无睹的咧嘴大笑。

“搞笑你妹啊！！”

风雨辰感觉今天真得是糟糕透了。

但是很快，风雨辰便没有吐槽的想法，端起盘子将食物往自己的肚子里面倒了起来。

路飞看到风雨辰狼吞虎咽的样子，顿时来照作了起来。

“……”

很快风雨辰和路飞便比起来谁吃的更多，已经不知道多长时间没有吃过饱饭的风雨辰感觉无压力，而且再不吃等白猎斯摩格反应过来了，他岂不是要饿着肚子跑路？

“嗯！！”

“哼！”

争抢着吃饭中的风雨辰与路飞顿时脑袋和脑袋撞击在了一起，一副要打架的样子，然后双手不停地往自己的嘴里面送着食物！

“……”

亚丝娜看着风雨辰的作势，顿时感觉有点诧异了，果然，夫君加入了一个不正常的海贼团，理智都扔掉了……(未完待续……)

第二千一百零九章 血念*恶魔

【感谢殇之牛牛、g、烈炎sanan、赵星点灯、wr4565t、g童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“草帽小子！！修罗小子！今天我就把你们给缉捕了~！我找你们很久了啊！”

斯摩格从后方的破洞中走了出来，看向了正在取而代之争抢着吃饭的风雨辰与路飞。

然而风雨辰与路飞看了斯摩格一眼之后，立即无视掉，然而继续比拼起谁吃的更多更快，这才是当前最重要的事情。

“……”

斯摩格看着像没事人一样继续大吃大喝中的风雨辰与路飞，脑袋上面出现了青筋，大吼着说道：“不要再吃啦！”

“嗯……”

风雨辰和路飞再看了斯摩格一眼继续无视。

“……”

“混蛋！”

斯摩格顿时挥舞起身后的空手道短叉（又叫十手，忍者神龟中也有这样的兵器）向着两个人的脑袋挥舞了起来。

“嘭！！”

一瞬间，风雨辰与路飞并没有被爆头，斯摩格手中的十手却是被打飞了出去。

然而并没有人看到是谁出的手。

“谁？”

斯摩格皱眉起来。

“白猎斯摩格，海军上校阁下的管辖区似乎不是这里吧？”

亚丝娜出声说道。

“是你么？为什么要帮助两个海贼，看你应该不是海贼啊？”斯摩格捡起了自己的武器，能够以迅雷不及眨眼之势打飞他的武器，肯定不是什么普通人，似乎也是吃了恶魔果实的人，刚刚自己看到星星并非是眼光所致。初步可以断定，应该是自然系的能力者。

“我只是在缉捕从我的手中逃出的两个海贼而已，你是什么人？”

“我嘛。是他的女人，抱歉。现在还不能够让你抓到他的……”

亚丝娜拍着风雨辰的肩膀。

“那么就是海贼的同伙了，你也在我的抓捕范围之内，也好，抓捕到你，修罗小子自然不会逃走的……”

斯摩格的左手开始烟雾化，头一次与同样是自然系的恶魔果实能力者战斗，不知道会有什么情况发生，然而他对于自己的力量还是很自信的。

“雨辰。你走，这里交给我好了……”

亚丝娜说道，将风雨辰腰间的细剑抽了出来，“这是送我的礼物吧？很不错的样式呢，我的剑给你了，果然还是用细剑比较舒服呢……这个礼物我很喜欢哦……”

“哼，躲避在女人背后，也罢，抓住你女人，我再抓住你！~让你双宿双栖在监狱里面！”

斯摩格对上了站起身的亚丝娜。

然而——

“等一下……这句话我可不能够当作没有听见。什么叫做躲在女人背后，我风雨辰什么时候让自己的女人为我挡风险了？也好，我就和你打一场！路飞。你先走，我一会儿会追上你的……亚丝娜，你回你应该在的地方吧……”

风雨辰一手抓着亚丝娜一手抓着路飞，将两个人扔了出去，然后对斯摩格说道，“这里是饭店，老板招待过了我，所以不想破坏这里，出去打……放心。这一次我不会逃。”

“很好……你有点骨气，不过你还是会被我擒拿到的。”

斯摩格点头。跟着风雨辰走了出去，来到了一个足够宽阔的广场上。

“毕竟你是果实能力者。我可用一些手段吧？”

风雨辰将手指放在了嘴边，用力地咬了下去，鲜血顺着喉咙流入了体内。

“我倒要看看，你用什么手段，自残么？”

斯摩格看着风雨辰的咬手指，疑惑了起来。

“虽然世界体系不同，但是还是能够稍微使用一下互通的地方，不知道在这个世界这种力量会是什么名字，但是应该能够打中你，本来我是不想用这种力量的，因为这是恶魔的力量……”

风雨辰的体表凝聚起了绯红的气息，整个人仿佛笼罩在血色之中，这段时间一直受伤其实也算是风雨辰计划的一环，固然，他没有恶魔果实的能力，然而这并不能够阻碍他无法成为强者。

当初在世界之中，风雨辰觉醒了两种特技系的念能力，一种是【道化师】，另一种是【混沌恶魔】，在杀手世家揍敌客中的修炼也没有忘记，这段时间，他只是在一点点地适应这个世界的规则而已。

每一个次元世界都着不同的规则，也就是说，每个世界的力量体系是无法相互重叠的。

正常情况下，的世界中使用的，然而如果对次元的规则了解的话，是可以钻空子的。

一者，在火影世界结束时所被玩家发现的系统漏洞，物理漏洞不存在的话，可以人为干预而产生能效漏洞。

二者，在中充当过神之救世主身份的风雨辰，触摸到了世界的规则，次元世界的构成。

这两者导致风雨辰有了将其它世界的能力在这个世界通过系统漏洞使用出来的方法。

因为是低武世界，那么无法将魔法类世界的能力复制，那么只能够将同样是低武世界的力量进行复制了，世界的力量就很好用。

本来，风雨辰的研究是让自己一直处在血气情况之下，然后步入那种领域，结果，似乎他昏迷时与魔眼米霍克的战斗，用修罗杀气打开了身上的精-孔，也就是说，现在他至少已经能够使用【念能力*混沌恶魔】了。

只是风雨辰有着自己的倔强，想通过自己的力量打通能力获得【道化师】的力量，无意中打开的【混沌恶魔】并不想使用，然而，现在，如果躲避在亚丝娜的身后那就太没有男人的尊严了。

斯摩格接着震惊了起来，他的眼中——

被血气缠绕的风雨辰，双手变成了一灰一白然后抓在了自己的脸上，轻轻地一撕，脸皮被扯了下来，接着，风雨辰的脸变成了一块黑一块白的恶魔形态，整个人的气质也开始发生了变化，身上的血气变成了漆黑与炽白混合的混沌色彩——

这是什么鬼东西！(未完待续)

第二千一百一十章 血气爆发 被克制的自然系果实

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“说不得真得要当一回修罗了啊……喂，不想死的赶紧离开这个地方……”

风雨辰的黑白恶魔之脸看向了周围围观的人们。最新章节全文阅读

“……不要……”

“快走……恶魔来了……”

“会被杀掉的……”

“……”

一个个围观的人疯狂的逃窜了起来，有多远逃多远，太可怕，那个家伙根本不是人！

“咕噜~！！”

斯摩格的喉咙鼓动了起来，从心底居然涌起畏惧的感情，他的感观之中，风雨辰已经不是人类了，黑白色的诡异之脸，绝对不是染色上去的，这个家伙到底是什么鬼？难道真得与王下七武海之一的鹰眼米霍克战斗得不分上下？

“龙之逆鳞，触之必怒。

斯摩格，如今，将我的这种状态引导了出来，你今天不要想着太过轻松的结束，我来告诉你我为什么会是这个样子吧，嘿嘿——

我的强大不是来源于任何力量，而是【创造】，创造虚拟的人格并且将其具＠现化，我也是个天才了，没有办法，因为你要知道，这个世界永远会有着强大、更加强大的存在，害怕失败我的就会塑造出自己也无法战胜的【塑造体】，非人非神非魔，不是一切，却超脱一切……

我很弱小，因此我很强大。

我没有恶魔果实，但是我本身便是个恶念的聚集体。

一将功成成骨枯。txt全集下载/

我在向王的道路前进，那些挡在我面前。与要伤害我所守护之人的人。都被我的杀意所吞噬。他们的恶意全部积蓄在我的世界之中，嘛，和你说你也不清楚，我是【诸世之恶】的化身。

与你们不同，你们是获得了恶魔之力的人类，而我，现在最好不要将我当成人类看待，真正的恶魔。让你的部下也都远远的滚开，我可没有办法控制现在的自己，恶魔是一切灾厄的本源！”

风雨辰伸手一握，一把漆黑魔剑凝聚了出来，瞬间斩击了出去——

“躲开！你们！”

斯摩格脸上露着冷汗，喝斥着自己的部下向远远的退开，然后躲避掉了风雨辰的斩击，只是——

漆黑般的月牙将大地撕裂了开来，所过这处，一切建筑被瞬间粉碎掉。

不巧有一名海军士兵碰触到漆黑月牙。身体被切成两半不说，瞬间所有的血气被抽出体内。变成了皮包骨头的样子。

这些血气渐渐地围绕在风雨辰的身边旋转了起来，随之，风雨辰的气息强大一分。

“……”

！！！！

所有人露出了恐惧之色，这一幕整个城镇的人都看到了，那纵裂天地的漆黑魔气充斥在所有人的眼球之中。

“好可怕……我再也不招惹那个家伙了……qaq……”

乌索普浑身颤抖了起来，双腿无力地跪在地面之上，即使风雨辰是他的同伴，此刻也无法不被恐惧笼罩。

“与鹰眼米霍克战斗之时的样子有些不同，这个家伙，难道真得是恶魔？”

山治手中冒着火星的烟头滑出指隙落在了地面之上。

“哦哈哈……很厉害啊，加油！！！”路飞唯恐天下不乱地帮风雨辰打气起来。

“路飞……你的海贼团还真得是捡到了一个恶魔啊，看不出来刚刚一副柔弱的样子，还以为是个小白脸，没有想到这般的厉害。”

火拳艾斯为路飞有这样的猛将而感到高举。

“嘛，嘛，我们的水手可是很厉害的……”

路飞微笑着说道，“关键时候很厉害的，虽然平时一副半死不活的样子……”

“和上次不一样，上次仅仅是他的身体意志在战斗，这一次他是有意识的战斗……”

索隆按紧了腰间的刀柄，和鹰眼米霍克所言一样，风雨辰并非是人类能够战胜的存在，一般情况下一个人被形容成恶魔、恶鬼之类的来表示强大，然而风雨辰不用形容，他本身就是恶魔，所以，即使他能够打败鹰眼米霍克，也无法打败风雨辰这个恶魔，这是无法改变的事实。

“……”

“斯摩格上校……你没事吧……”

达斯琪连忙将被冲击波震到的斯摩格扶了起来。

“居然能够震伤自然系果实的我，达斯琪，你快走开！！~！”

斯摩格震惊地看着风雨辰，虽然搞不清楚为什么，但是他的烟雾身体居然能够被风雨辰的冲击波伤害到，简直匪夷所思，一直以来让他自信而无敌的烟雾果实，竟然在此刻没有了丝毫的效用。

“喂……别斩伤了那个女人！~”

索隆看到达斯琪之后，顿时捂着额头痛苦了起来，真是的，乱跑你妹啊，不知道危险么？

“嗯……带你的女人离开，索隆……路飞，你们也快离开，我快要忍不住了，赶紧走……”

风雨辰点点头，身上探出了一只炽白的手臂，将达斯琪扔到了索隆的怀里。

“这样更好，达斯琪，你去召集人手，将港口封锁……不，放弃草帽一伙，赶紧去给我将周围的居民疏散！！”

斯摩格看着风雨辰身上越发恐怖的血气，意识到，现在已经不是考虑抓捕草帽一伙了，应该是考虑疏散掉普通人，修罗的能力应该是吞噬血气吧？也就是说死的人越多，他越是强大，这样人口密集的城镇难免不会发生什么血案，怪不得他一开始要从餐厅出来，不过——

明明是个恶魔，为什么要顾虑到普通人的存亡？刚刚是在救达斯琪吧？为什么恶魔会有怜悯之心？

“她才不是我的女人……”

“谁要和海贼在一起？”

索隆和达斯琪纷纷强调着说道。

“你们快走吧，我去帮忙疏散居民……”

亚丝娜对路飞等人说道。

“啊……这位美丽小姐，您是？”

山治这才注意到亚丝娜这个可爱的少女。

“她是雨辰的女人……”

路飞随口说道。

“哈？不会吧？这么可爱的女孩子怎么是那个家伙的……”

山治顿时一副绝望的样子。

“我可不会当没有听见哦……我的男人可是很优秀的呢……”

亚丝娜轻哼了一声说道。(未完待续。。)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第二千一百一十章 血气爆发 被克制的自然系果实地址为

第二千一百一十二章 再次现身的骸骨

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

一觉醒来后，风雨辰发现他已经在城市里面，正在一个房间中休息着。

路飞等人都消失不见了，风雨辰所看到的只有桌子上面的书信。

打开之后，风雨辰才发现，原来他们已经到过了犹巴，只是叛乱军的位置早已移动，风雨辰忘掉告诉路飞他们亚丝娜就是叛乱军的副首领，如果问亚丝娜就好了。

结果，因为使了血之念气，体力消耗过度又昏迷了。

目前，︽，∧ans≯▽om以寇沙为首的叛乱军早已经在喀特雷亚绿洲集结，准备与国王军一分胜负，决定王国的未来，而巴洛克工作室的计划也到了最后的尾声阶段。

路飞他们与克洛克达尔已经展开了战斗，因为风雨辰沉睡，所以无法参与到战斗之中。

不过，能够在此刻醒来，主要是风雨辰的战斗直感预测到了危险的降临，虽然是沉睡着，但是风雨辰也不是没有任何意识，他在关键的时刻会苏醒过来。

一次次的昏迷，如果在开始的时候是巧合，那么现在应该是故意为之了，借鉴了这个世界的漏洞，在与魔眼米霍克的战斗之后，以杀气混合着血气冲开了身体的桎梏，这样的话，便能够以血气来进行念能力的发挥。

将血气与杀气的混合体变成【念能量】。

正是因为世界的规则不一样，所以一些独属于世界的力量招式，无法在这个世界使用。

但是有两种例外的情况：

第一种。血统能力可以在任何的世界使用；

第二种。探知次元的规则。利用漏洞发生化学反应，将能力以相应的机能转化。

风雨辰咬手指出血的动作，就是打开【门】的因素。

虽然不清楚那种能够触及自然系恶魔果实能力者的力量叫做什么，但是风雨辰已经掌握了能够打倒恶魔果实能力者的力量。

苏醒之后，风雨辰立即将无限牌号拿了出来，上面果然有着几个红色的点在不断地靠近。

看来是玩家了。

大体，风雨辰也能够猜测得到，应该是亚丝娜的‘护卫’。他们肯定是无法放过风雨辰的，一者本来他们就是对手，二者，那几个人，应该对亚丝娜怀有别样的感情吧，嘛，这样优秀的副首领，不可能会有人讨厌的。

不过，风雨辰所占有的优势是那些人并不清楚风雨辰的修罗之力，与斯摩格的那场战斗开始前。那些人便被亚丝娜遣回了，应该是将物资送到寇沙那里吧？

“簌……簌……簌……”

一声声破空的声音传来。风雨辰顿时撞破窗户逃了出去，随之，身后的房屋就爆炸了起来。

但是攻击并没有就此而终止，一声声枪响接连响了起来，如同那天一样，又是围攻。

那天，风雨辰并没有当着亚丝娜的面与那些玩家战斗，毕竟他们也算是照顾亚丝娜了，而且至少自己没有出现时，他们与亚丝娜相处还不错。

当然，只是现在不同了，他们肯定不允许风雨辰的存在介入。

同样的，风雨辰此刻也不会留手了，抄起了亚丝娜交给他的大剑——

拥有着极致速度的风雨辰，双眼锁定了这场行动的幕后之人，手中的剑刃滑过手指，血气将整个剑包裹了起来，同一时间，他的左脚脚尖、右手指尖与直剑剑尖都像是一条鞭子般猛烈甩出，剑身浩荡着妖异的绯红之光，如同一支血箭般，风雨辰整个人飞射了出去——

音速冲击！

刀剑神域的单手剑技。

在风雨辰的手中瞬间使出。

他的剑立即将对方的首脑的心脏洞穿，然而——

这是一个包裹在斗篷之中的人，然后风雨辰的剑并没有那种阻击感，仿佛插入的不是人类的肉体一般。

随着风的吹动，风雨辰恍然看出了这个人真正的面目，原来——

是一具骸骨，漆黑的骸骨，又是那个不死族，风雨辰已经接连遇到三次了，第一次在的二部曲，第三次是现在。

像这种不死族的人，在低武这样的能力封印世界是相当具有优势的，毕竟他们的血统更多的是被动，而非主动，然而被动效果是系统无法封印的。

漆黑骸骨的强度本身就是一个让人头痛的地方，同时他们的身体本来就是具有着死灵的死气，寻常人被他们攻击到，肉体一定会出现腐烂之类的现象，只要头骨中的灵魂存在着便可以一直复活。

然而寻常人是看不到灵魂这种东西的。

不过，现在，风雨辰也不是刚刚进入海贼王世界的风雨辰了，他已经掌握了修罗血气的使用方法了。

“嗒嗒嗒……”

漆黑骸骨露出来的头颅骨上颔与下颔快速的合动，似乎是在冷笑。

他的手掌瞬间穿透了风雨辰的身体——

不过，这只是残影而已！

身体瞬间出现在了漆黑骸骨的身后，风雨辰手中的大剑突刺而出，散发出绯红的光芒，伴随着喷射引擎般的金属质声响刺中漆黑骸骨的头颅骨，漆黑骸骨的骨头太过坚硬，如同钢铁一般，大剑与头骨的撞击是如此的猛烈——

风雨辰无视了这种像击中岩壁般的沉重手感，硬是展开了更强的攻击——

牙齿咬破了舌尖，血腥之味滑入胸膛，瞬间血气将风雨辰的整个身体包裹，接着风雨辰使用了念能力的应用技——

流！！

这是借由调整身体特定部位的气的量以改变身体攻防力的技巧。

风雨辰将身上的血气100%转化成了攻击力，此刻的大剑的形状似乎改变，被血之魔齿所包裹的剑身像是恶魔的獠牙一般，在一刹那之中，他用力挥击，纵横各一斩——

血气十字斩！

咔嚓……咔嚓……

漆黑的骸骨被瞬间破开——

“你们的那种不死之气我早已领教多次了，将死气包裹着骸骨增强防御力与破击力，然而我的血气与杀气正好中和了呢……”

风雨辰的双眼散发着冰冷的杀意。(未完待续……)

第二千一百一十四章 援救国王

【感谢markzheng、扯淡的青春qaq、赵星点灯、曌乁尐、妳的世界裏我壹直是配角、le摸n丶羽、书友150809220826025、暗夜惊涛、柠檬不萌，只是酸童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰与亚丝娜分开之后，并未直接进入王城之中，而是让自己冷静下来进行思考。

现今，叛乱军与国王军没有战斗的原因，全是亚丝娜一手促成，她还是拥有些领导力，估计与国王谈判也是亚丝娜的想法，然而这样只身进敌营，也足以说明这个叛乱军的首领寇沙不是什么宵小之辈。

有大将之胆。

然而，风雨辰逆向思维，如果他是克洛克达尔，会怎么做？

很显然，会将国王抓捕起来，让人代替他发动战斗，毕竟按照薇薇公主的回忆，她的父王绝对不可能是那种凶残暴虐之辈，一定会为了和平而努力的。

也就是说，如果国王在，一定不可能会暴发战斗。

那么，克洛克达尔一定抓住国王，然而让人冒充国王，易容术之类的想必任何世界都有，那么国王发动战斗的话，双方必将会有惨烈的一战。

同时躲避在国王军与叛乱军中的巴洛克工作社的奸细一定会乘机煽动战机。

那么寇沙此去，必定是危险的。如果寇沙被‘国王’杀死了，那么叛乱军肯定会异常的愤怒了。

战争将无法避免。

分析到此的风雨辰，已经梳理清晰了大体的脉络，虽然睡了一段时间，一些事情没有经历。然而此刻才是最关键的，他醒来的时机真得非常关键。

那么就要行动了。

首先，要找到真正的国王。

一定是被拘捕在什么地方了。

手指放在嘴边，用力的咬下，血气开始蔓延全身，这一次风雨辰操纵着血气在背后形成了一对血色之翼，瞬间冲上了天空。将整个阿尔巴那王城以及其它的地方都放在了眼中。

终于看到了一个悬崖上面。被束缚的一个中年男子，还有着几个怪异的人，不过，在他个身上看到了巴洛克工作社的标志之后，风雨辰便清楚自己猜测的**不离十了。

不过要战斗的话，还不时候，太浪费时间了……

血爆！

缓缓地伸手。一个个血滴在掌心汇聚然后下落到悬崖上。

巴洛克工作室的人并没有注意到这一点，随着血滴打落到地面之上后，顿时发生一连串的爆炸。

“什么人……”

“……”

当血色的烟雾散开之后，巴洛克工作室的人发现他们的身体都陷入了虚弱的状态之中，而寇布拉国王也消失不见了。

“你是什么人？”

寇布拉看着拥有血翼的风雨辰，实在是困惑。

“我是薇薇公主的朋友，现在来将她所调查的一切交给你，另外，我们要立即赶到王城之中，叛乱军的首领。寇沙在那里，敌人如果借机杀掉了寇沙，那么战争无可避免了，虽然你们国家的情况我搞不懂，但是既然答应薇薇公主，那么便没办法了，倾心全力……”

风雨辰说着。将怀里的信件交给了寇布拉，身体瞬间向着王城的宫殿冲刺。

“原来一切是克洛克达尔所为……”

寇布拉将信件拿在手中仔细看了起来，恍然大悟，只是

“马上就要爆发战斗了，还来得及么？”

“来得及，我的同伴和薇薇应该在和克洛克达尔战斗，所以不能够浪费他们为我们所争取的时间，顺便说下，我的女朋友在叛乱军中是副首领，她也压制了叛乱军的冲锋，现在我们必须将他们所努力拼命争取的时间最大化的利用。

我想你也明白有人冒充你了，现在敌人肯定在想着，将寇沙杀死，然后以国王的名义发动战斗。

如果寇沙没有在一开始要谈判，那么是另一种情况下，现在我的女朋友向寇沙提了建议，与国王进入谈判，大概敌人收到这种信息之后，假冒的国王会立即站出来，然后借着谈判的名义将寇沙骗入城中杀害掉。”

风雨辰仔细的思索着一切，经历了这么多世界，什么阴谋诡计之类的，在他的眼中都能够看穿。

“小哥真得是睿智之人啊，仅凭这些信息就推断出了一切么？”

寇布拉看着风雨辰沉稳的面孔，不禁赞赏着说道。

“嘛，曾经我也是当过国王的嘛，只是现在不做了……”

风雨辰想及自己在世界中的世界，从贵族爬到了国王的地位，可不是仅仅凭借虚妄之力。

“哦……原来如此，我看小哥身上有一股王室的气息，大概只有同为王的人才能够感觉到……”

寇布拉开始猜测起风雨辰是不是哪一支天龙人后裔呢？

（天龙人是是800年前建立世界政府的20位王的后裔，寇布拉与薇薇所属的娜菲鲁塔利王家也是其中之一）

“嘛，闲话至此，我们到了……你既然是国王，那么我就相信你，我救下寇沙之后，你们要一起平息战争，与巴洛克工作室的战斗交给我吧。”

风雨辰带着寇布拉，如同血流星一般地瞬间砸入了王宫的议事大厅，这里面，果然有一个与寇布拉一模一样的人在，同时一个金发戴着眼镜的男子被打倒在地面上，一副重伤的状态，应该是叛军的首领寇沙了，旁边的几个士兵的手臂上面都有着巴洛克工作室的徽章。

突然出现的风雨辰与寇布拉，令所有人惊讶了起来。

“什么人？”

伪国王震惊地说道。

“去带你的亲卫将寇沙保护起来，这里交给我应付……”

风雨辰将地面上的寇沙踢了起来，扔给了国王寇布拉，然后将两人挡在身上，拔出了身上的剑对向了伪国王。

“这是怎么一回事？”

寇沙的嘴角溢着鲜血看向了寇布拉。

“我被人绑架了，那个是伪装成我的假国王，这里是薇薇的亲笔书信，他的同伴奋力前拯救我们了，寇沙，停止无意义的战争吧，这个国家已经拥有够多的痛苦了，不要让任何人再牺牲了……”

寇布拉将信件交给了寇沙……(未完待续。)

第二千一百一十五章 古代兵器

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

救援了国王寇布拉与叛军的首领寇沙之后，风雨辰所面对的就是巴洛克工作社的杀手了。

之前风雨辰倒是与mr.5战斗过的，不过那个家伙太过弱小了。

眼前的能够假扮成了国王的人风雨辰就不清楚了。

“你是什么人，奴家要生气了！破坏了老板的计划！后果可是很严重的！！”

伪国王将身上的衣服一扯，露出来了本来面目，左手触摸着自己的脸后，脸庞顿时开始变化起来——

整个人变成了一个穿着芭蕾舞衣的人妖。

“额……人妖你好，人妖再见！”

风雨辰最恶心和这种人战斗了，身体瞬间消失在原地，将人妖打飞了出去。

“哟……我们又见面了呢，修罗先生……你可是做了一件不得了的事情呢……”

就在此刻，穿着华贵披风的妮可罗宾从角落中走了出来，“很快，那个人就会到这里的，我劝你还是离开的好……”

“又是你……这一回又来‘好意’的提醒了么？不过，我倒是没兴趣逃跑，你们的老板，克洛克达尔是吧？如果打败他会不会扬名整个伟大航路呢？现在我突然有了其它的想法了呢……”

风雨辰觉得继续这么无名下去，岂不是会被艾斯德斯嘲笑了？

她应该在后面的航路之中等待着自己的吧？

到时候要仍然是籍籍无名的话，肯定会非常不满意吧？

睡够了，就要起来嗨……

“你这样做很不明智的，明明有个船长在呢，韬光养晦就好，在黑暗中游戏。才会获利最大，像你们这些玩家，不正是要最大化的隐藏自己的实力以及踪迹么？”

妮可*罗宾有些看不明白风雨辰的想法了。一开始她觉得风雨辰不显山不露水，一直屈居在那个橡胶人之下。在关键的时候施展下力量然后就立即沉睡，这样会很不错。

然而，现在，突然这么大张旗鼓的想要作先锋，对付克洛克达尔，按说那是橡胶人应该做的吧？

“嘛，睡够了而已，而且。这个时候要分什么主次么？我只是在做自己应该做的事情，并不是一直在让着路飞，我可不是要找比自己强大的船长，只是在找与自己拥有同样觉悟的海贼王而已。

简单来说，我是王，但是我对这片伟大航路没有兴趣，所以我只是在与这里的王结伴同行而已，他成就他的伟大航路，我成就我的人生，仅此而已。这个世界很快就将涌出一批强大的对手，接下来+——

我所遇到的，与他所遇到的。都是要抱上觉悟的战斗，然而最后笑傲的人是我们。

何况我并没有觉得我们的海贼团是必须有主次之分的，这里更加像是一个游乐场一般，这也是我呆下去的原因之一。”

风雨辰将身后的大剑拔了出来，看向了宫殿口的尽头——

“就是你破坏了我的计划么？真得是出乎意料啊，没有想到草帽小子还留下了你这一步棋，是我失败了，没有考虑到，看来你的人头应该不止一千万。一击将mr.2打飞出去，厉害。要不要做我的手下，这样可以免除你的死亡……”

一个披着戴毛的黑色大衣中年男人出现在了风雨辰的面前。嘴里叼着雪茄，左手为金钩，面部有一条横向的伤疤，看着就很凶恶的样子。

“果实能力者，沙子……看来是自然系能力果实，这就是你的自信么？”

风雨辰想到了斯摩格，那个家伙也是自然果实的能力者，自然果实被称为三个系统中最强的果实，并非是随随便便定义的，能够变成自然元素，所以无法被攻击到，亚丝娜的星光也是。

不过很不巧，风雨辰的修罗血气正好能够克制自然系的恶魔果实。

“你们的船长，哦，就是那个草帽小子已经被我埋到了沙漠的坟墓之中了，接下来就是你了……不过，在此之前，我有另外的事情要做……”

克洛克达尔看向了跑过来的寇布拉与寇沙，冷笑着说道，“哟，恭喜你们完成了和解，然而，这对于我的计划仍然没有任何的干涉，寇布拉，告诉我冥王在哪里……”

“你……这个家伙怎么可能知道这个！！！”

寇布拉顿时脸上流出了冷汗，原来克洛克达尔的目的竟然是——

“你以为我布置这么多年，仅仅是为了你的王位？一个国家就能够让我满足的话，也不会花费这么大力气了，古代兵器冥王，传说可以一炮毁掉一座岛，而记录着它的存在的正是被王族继承着，在这个国家的某个地方。

只要获得了冥王，一定可以建立一个最强的军事帝国，得到越来越多的海贼效忠，缓缓图之，最后成为超越世界政府的力量组织也并非难事。

你没有选择，在早已经在这个王城的广场上面布置了一个超级的特制炸弹，只要引爆，便能够摧毁方圆五千米的所有事物，恭喜你们将国王军还有叛乱军全部聚集到了城内……”

克洛克达尔冷笑着看着寇布拉，清楚这位国王性格的他，很明白，为了保护人民而将冥王交出来。

“好吧，我带你去……”

寇布拉咬牙说道。

“怎么可以！”寇沙的脸色顿时苍白了起来，“真得有那样的兵器，这个国家可是会……”

“罗宾，你去跟着寇布拉，将历史文本解读出来，我解决了修罗，就到你那里，很快，这个世界就是我的了……哈哈……”

克洛克达尔大笑着，转身对向了风雨辰，双眼弥漫上了凶戾之色。

“玩个游戏如何？”

风雨辰突然出声说道。

“什么游戏？”

克洛克达尔看着风雨辰，皱眉问道。

“不会让你无聊的……我们两个人的胜负来决定这个国家的未来如何，你派上你的人，我让我的同伴参与战斗，我与你战斗，在战斗的这段时间中，只要我不败，我的同伴便可以找机会拆除炸弹……”

风雨辰的嘴角露出了笑意。(未完待续)

第二千一百一十九章 黑子狂想

【感谢萌萌萝莉控、markzheng、三狂崎时、喵喵药不能停、猫爱雨、樱满集＆蝶祁、小雨七月、天启战者、玥之翎 、鲁鲁修.v.布尼塔尼亚 、殇之牛牛 、你的世界里我壹直是配角童鞋的打赏，今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“怎么可能！！”

克洛克达尔震惊的看着自己的胸口，竟然会有鲜血流了出来，他可是自然系恶魔果实的能力者啊，竟然被打穿了胸口，这个家伙究竟是？

一半黑一半白的脸，恶魔之角，那双眼睛也是黑白的混沌色，简直匪夷所思，这是恶魔果实么？

■★，a◆nshub≥a.“难道是变身类的超人系恶魔果实？”

“不是，这是我自己修炼出来的绝技，好了，我记得你刚刚说过一句话，好像是——

‘弱，本身就是一种原罪’吧？

那么我就来讨伐你的原罪吧~！”

风雨辰手中的巨剑仿佛有着血肉一般，一丝丝漆黑的如同经络血脉的魔丝将剑身紧密地缠绕，渐渐地变成了一把散发着魔气的荆棘之剑。

“想要杀掉我，也要看你有那个能耐没有……竟然耍了我一把，果然你只是在争取时间而已！能够欺骗到我，看来真得要好好‘赏赐’你呢！！”

克洛克达尔的脸色阴沉了下来，身为阴谋家的他竟然被人阴了一把，真得是——

右手之中，缓缓地形成了一个微型风暴，接着这个微型的风暴被克洛克达尔扔到了已经沙化的地面之中。沙尘暴剧烈的转动了起来。直通天际！！

所有人都看到了这一幕。战斗之中的叛乱军与国王军纷纷呆滞地看着那通天的沙尘暴，恐怖的气息就算是处于王宫之外的他们都感受得到——

“克洛克达尔……”

“为什么……”

“他要做什么！”

“想毁灭这里么？”

“快跑啊……沙尘暴要来了……”

“千万不能够被那种力量牵扯到啊……”

“……”

连贯剑技——螺旋剑斩！

风雨辰的身体与魔剑连成了一条线，几个借力之下，身体爆发出强大的冲击力，在这冲击力之下，风雨辰的身体和魔剑一齐顺时针快速的旋转了起来，整个仿佛一个高速旋转的陀螺一般，他的身体渐渐地被猩红的气息所包裹着——

渐渐地。这股气息随着他的旋转而不断地增大，最后形成了血色的风暴！

不过，这个血色的风暴却是水平的。

眨巴之间，血色风暴与沙尘暴撞击到了一起，一股狂暴要撕裂空间的气流产生了出来——

宫殿纷纷被撕裂，强烈的风压让人血暴将天空染成了绯黄之色，然而最终，血色的风暴将沙尘暴洞穿，风雨辰的身体穿过了沙尘暴，直接对着克洛克达尔斩击过去！

没有料想到这种事情发生的克洛克达尔根本来不及闪避风雨辰的攻击。胸口被瞬间洞穿了！

“想要我死！没有那么容易，被我这只手所触及的一切。都会——干枯！”

克洛克达尔的右手搭在风雨辰的身上，随之，风雨辰身上的水分被大量的吸收，然而——

“看看是谁在吞噬谁吧？”

风雨辰并未有所动容，克洛克达尔身体中的鲜血被魔剑疯狂地抽出，化成血雾围绕在风雨辰身上，干尸般的身体瞬间恢复原状。

此刻，风雨辰也明白了修罗血气的一个缺点，虽然能够打中自然系恶魔果实的能力者，但是却无法让他们的能力无效！

意识到彼此都克制着对方后，风雨辰与克洛克达尔两个人瞬间后退了开来。

“抽我的血来补充你所失去的水分，你这个家伙！！”

克洛克达尔震怒的看着风雨辰，看似谁也没有占到便宜，但是事实上，是他输了！

很简单，风雨辰失去的水分通过他的鲜血补充了回来，然而他身上的伤口却是存在了，而且失去的血液也没有恢复，吸收水分，并不代表可以将血液吸收过来，仅仅是将水分抽干而已，这样下去，他必定会因为失血过多而死的。

“该到我出手的时刻了！！”

风雨辰将魔剑扔上了天空，缓缓地将右手抬了起来，一个漆黑的光球在掌心中凝聚着，接着瞬间狂暴了起来，变大，渐渐地，仿佛一个巨大的黑色星球一般——

体形足足超过了上百米——

黑子狂想！

手指轻轻地弹在了巨大的黑色星球上面——

“……”

没有任何声音，或者说仅仅用人类的耳膜已经无法听到这种超越了声波界限的超声波。

但是所有人却是看到了那如同来世一般的毁灭一幕——

黑色星球带着克洛克达尔的身体一直狂奔了将近数千米后，瞬间爆炸，爆炸时周围的一切全部被吞噬掉，世界昏暗无比，视网膜中的震撼之景已经无法去形容，那是真正的毁灭。

“克洛克达尔……你这个混蛋，在哪里！~”

就在众人为眼前之景震撼的时候，路飞的怒吼声将所有人拉回了现实，或许他们应该感谢路飞，因为继续在那种毁灭般的幻想之中，可能整个人的精神都会崩溃。

那绝对不是人类能够拥有的力量。

“哟，抱歉了，船长，克洛克达尔是你的对手么？我已经解决掉他了……切，那个家伙说什么你死掉了之类的，看来完全是胡扯吧？”

风雨辰缓缓地躺在了地面之上，体力消耗得太多了呢，真是的，居然使用这样的招式，他的头脑发热了一定，不过，大概是心底那种威严的戒律吧，一直忍受着克洛克达尔的诋毁而最终爆发的愤怒，王的怒火。

他并非弱者呢，只是有时候会有些弱啊。

血气渐渐地消失，结果，风雨辰的胸口，被克洛克达尔的金钩所洞穿的血洞并没有恢复，抱着这样的重伤，瞬间结果战斗也是必须的，或许这次太过逞强了吧，也许可以交给路飞来做这件事情。

然而，身为王，怎么能够被克洛克达尔瞧不起呢，何况，亚丝娜可是在下面好好地看着他呢，怎么也要将帅气的一面展示出来吧，真是的，男人的自尊心啊……

不过，赢了的感觉很不错啊。(未完待续……)

第二千一百二十章 妮可*罗宾的加入

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

在风雨辰打倒了克洛克达尔之后，索隆等人也打倒了巴洛克工作室的所有高级特务。

亚丝娜与寇沙联手将叛乱军镇压，国王军被寇布拉以及薇薇喝止。

这场纷争最终结束，雨水倾洒在干枯的大地之上，三年未下雨的沙漠之国，重新拥有了生机，绿洲将再现这个国家。

“真是的，每次都把自己弄得遍体鳞伤……”

亚丝娜走到风雨辰垢身边小手擦干掉他脸上的沙土，然后将他扶了起来。

“嘛，又不是像sa世界中的血槽，现实可是会真实受伤的，不过

能够让我亲手结束克洛克达尔，要稍微感动一下啦。

你一定忍不住想要帮我解决掉克洛克达尔吧，但是却忍受了下来，看着心爱的男人一次次的受伤，你比我更加痛苦，但是男人的誓言是如钢铁般铮铮，你不想打破我的规则。

难为你了，亚丝娜，陪送我玩这种无聊的游戏。”

风雨辰擦掉了亚丝娜眼角的泪水

“伤疤可是男人勇敢的徽章，亚丝娜，这个耳坠就是我们的誓言，我认真的履行了属于我的义务，保护了薇薇……”

“雨辰你个……笨蛋！”

亚丝娜接下了风雨辰手中的耳坠，然后抱着他，吻了上去

“……”

“他们这是做什么？”

路飞看着风雨辰与亚丝娜吻在一起，不明白这种东西。

“你是不会明白的！”

娜美伸手重重地在路飞的头上打了一下，路飞这个对女色没有一丁点想法的人，自然是不可能解男女之间的这种感情的。

与友情所不同的爱情。

浅浅的一吻，风雨辰在亚丝娜的搀扶下进入了宫殿之中。

“乔巴，麻烦你去医治下他吧……”

薇薇说道。

“不光他，你们都要接受治疗，快点去躺下……”

“哦……对了，薇薇公主，现在。你的梦想实现了么？”

风雨辰扭头微笑着问道。

“嗯，嗯！实现……不，还没有，我要让这个国家真正的富饶强大起来，建立更多的绿洲，使得更多的人民能够拥有幸福的生活。”

薇薇点头又摇头道。

“真得是个伟大的梦想啊，恐怕会倾尽你的一生呢。哈哈……”

“嗯，这一次不会再有犹豫了……”

“那么便努力吧……”

苏醒后。已经是很多天过去了，视线中所有的是摇晃的船舱，亚丝娜正趴在他的床边沉睡着。

不过，让风雨辰诧异的是，有另一个人在房间之中，并非是路飞他们，而是

妮可*罗宾。

“哟，你醒了呢，修罗先生……真是一场精彩的战斗啊……”

罗宾合上手中的书。微笑着说道。

“额……你为什么在这里啊？”

风雨辰苦笑着说道，“话说，路飞他们怎么让你上船的……?”

“亚丝娜小姐看到我找你，就一副恍然的表情，问我是不是你的新勾搭的女人……”

妮可*罗宾将书抵在下巴上面露出了优雅的笑容。

“然后呢，你的回答是？”

风雨辰大概预感到了不好的事情。

“我说是，并且无法离开你了……深深地迷恋着你的一切……你拥有让我索求探知的**……”

妮可罗宾一字一句的说道。

“完了……”

风雨辰顿时没有被气炸了。罗宾的索求**是他背后的无限之迷，可不是他这个人，然而这样的话肯定会让人误会的，亚丝娜彻底是相信了，当然，妮可罗宾可没有解释什么。或许她根本不在乎，也许这种身份能够更好的融入这里。

于是乎，风雨辰的战斗就成为了

打倒克洛克达尔，将他的女人抢回来。

坑你妹啊！

“刚刚醒来便遇到了灾难，我的运气要有多差啊……”

风雨辰绝望了，看来萝莉光环已经用尽了，在这个世界绝对遇不到可爱的萌萌哒的软萝莉了。萝莉控也有山穷水尽的时候啊。

“我要回家……”

“回哪里呢，修罗先生……”

妮可*罗宾站起来，递给了风雨辰一杯红茶。

“可惜现在是回不去了，游戏还要继续啊。”

风雨辰接过红茶，一股脑的喝了下去，然后凶恶地看着妮可罗宾，“我告诉你，不要再做误会的事情了！”

本来，风雨辰是想将亚丝娜拐到船上后，每天两个人过幸福美满的生活的，然而，可悲的是，妮可罗宾在，什么事情都没法做啊，这是惩罚他么？

“那么我就陪你一起游戏吧，相信旅途不会无趣的……”

妮可罗宾接过空茶杯，继续坐在桌子前面看起了书。

“路飞他们呢？”

风雨辰问道。

“似乎是到附近的岛屿中采购一些必备物品，粮食和水都已经用尽了，目前是加雅岛停靠……”

妮可罗宾回答道。

“加雅岛？我不会昏迷了好久吧？”

“嗯，是很久，我这两天也有照顾你的，顺便提醒你一句，这个岛上有游戏的玩家，你的牌号有显示，现在是独自行动的好时机，毕竟路飞他们都不在，这个游戏还是要拥有必要的隐蔽，这一点，我并没有告诉任何人。”

“那还真得要感谢你了……”

“不用，我只是想要探求更多的隐秘而已，我所要找的信息并没有在阿拉巴斯坦找到，不过，这个世界的历史文本，相比你身后的秘密来说，仿佛显得微不足道，神秘在更加神秘的存在面前显得脆弱不堪……”

“好吧，你所求的是”

“你们世界的语言文字，当然，这只是前提而已，游戏最后，可以让我领略一下，真正的秘密吧，你所隐瞒的，在最后，要告诉我。”

“……”

风雨辰的双眼与妮可罗宾相互的对视着

“探测器响了，我们要开始行动了……”

亚丝娜此刻突然醒了过来，她也是在注意着探测器的，作为优秀玩家的警觉性。

“嗯，三个人……我们分开……在一起，他们肯定不会行动。”

风雨辰转移了与妮可罗宾的对视，将探测器拿了出来，又要开始猎杀了，这次的对手是强大还是(未完待续。)

第二千一百二十一章 死亡回音廊

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

阴谋与诡论，谎言与欺诈，接下来的战斗——

就在风雨辰与亚丝娜、妮可罗宾三个人下船后，他们准备分兵作战。

除开妮可罗宾之外，风雨辰与亚丝娜拥有着无限的牌号。

也就是说罗宾是个局外人，不过为了避免突发事件，风雨辰允许罗宾与他们联手。

“这是我←，♂anshub◎a.之前拜托乌索普制造的无线通讯装备，有理论的情况下，加上乌索普的改造，能够实现短距离范围的通讯，不过里面的电池是拥有着寿命的，所以不到关键的时候不能够使用，尽是节省。

罗宾作为外援，你进行自己的事情就可以了，而我和亚丝娜各自分开，准备战斗，如果，如果出现迫不得已的事情，我和亚丝娜会求助于你。”

风雨辰将三个无线联络耳机拿了出来，乌索普虽然看起来很弱，不过捣鼓些小玩意却是相当有技巧的，风雨辰只是将一些理论告诉了他，没有想到他真得制造了出来，不过，那家伙似乎有点害怕它，一副很听话的样子，他很可怕么？

“嗯……如果真得遇到了强大的敌人，最危险的是你，我拥有自然系能力果实，一般情况下是不会败的，罗宾小姐也算是安全，你只有在血气爆发的状态下强大，在预料到危险前如果没有开启能力，那么就……”

亚丝娜点点头，欲言又止。牵了下风雨辰的手指后。然后向着一个方向走去。

“那么我就去购买些衣服。有需要就联络我，无论如何，我可是在你的身上投资了，如果你在游戏中死掉，那么我只能再寻找下一个强大的玩家。”

妮可罗宾轻笑着转身。

“你……”

风雨辰无奈，妮可罗宾，想知道这场游戏最后的意义所在，那么肯定要寻找到她认为足够强大的玩家。然而这段时间搭上风雨辰，只是真得紧紧是利益的关系么？

嘛……

无所谓了，亚丝娜说得没有错，他更加在意的应该是他自己。

朝着与亚丝娜相反的方向前进，风雨辰找上了一位玩家，在迅速地靠近。

这位玩家也在迅速地靠近着他。

最快十五分钟的一公里扫瞄。

不停地看着手中探测器牌号，在紧张地靠近。

然而——

当风雨辰到达那个红色玩家的点之后，竟然发现——

没有人存在！！

地下、天上、建筑物之中，都没有！

难道是隐形恶魔果实？

一切可能性在风雨辰的脑海中快速的倒过。

“一分钟后，你的背后将会出现死亡之眼。五分钟后，你的世界将会黑暗……”

机械般的声音响起。风雨辰警觉地看向了一个角落，那里面有着一个电话虫，它是一种可用于通讯的动物，外形如蜗牛，身上带有斑点或条纹或通体纯色，壳顶上有对讲机或按键，不接通时会睡觉，接通时会惊醒，长见于海军的通讯联络。

刚刚正是扫瞄的时候，风雨辰确定对方与自己距离不超过十米，然而此刻消失的无影无踪？

应该不会是瞬间移动。

而且风雨辰绝对锁定了对手的方向，拥有战斗直感的他就算是敌人逃跑也能够感知到。

此刻，他才发现，这个扫瞄器最大的弊端，最快也是十五分钟一次扫瞄，而十五分钟足够做很多事情了。

电话虫，风雨辰并没有接，在思索着那句话，既然自己会受到攻击，那么说明对方一定在！

距离一分钟的期限还有着三十秒——

风雨辰不相信对方能够预测到他的未来——

二十秒——

他躲避在了一个角落之中，这个角落被他检查过了，是个死角，没有任何的可设置陷阱——

十秒——

他检查了地面——

五秒——

他全身紧绷了起来——

三……

二……

一……

零……

时间过去了一分钟之后，风雨辰突然预感到了什么，瞬间侧身闪避！

“噗……”

虽然及时躲避，但是风雨辰还是被擦伤。

然而，他震惊地发现背后并没有任何的存在，那子弹绝对是从他的背后出现的！

究竟是什么鬼东西，如果是透明隐形之后的，也应该有动静啊，但是没有枪声！

子弹也看不见，但是绝对是子弹擦伤身体的那种感觉。

难道是空气弹之类的？

不，不会。

到底是什么！

害怕倒不至于，只是太过离奇了。

什么大风大浪风雨辰没有经历过，只是死亡的话，他并不害怕。

不过此刻也不应该启动能力，毕竟，真正的敌人还没有现身。

现在要靠蛛丝马迹来推测对方的能力。

刚刚的话，实现了一半，剩下的一半是五分钟后，他的世界会黑暗。

算上过去的一分钟，还剩下四分钟。

那么接下来要尽量努力了。

风雨辰首先进入了一个旅店之中，然后将门窗玻璃全部关闭，然后在室内点灯，几个灯口纷纷被玻璃罩包裹，里面的空气足够四分钟的燃烧时间，他倒要看看世界如何黑暗。

此刻的天空是晴朗的天气，天黑的话，他不信对手能够制御天气，虽然也有着可能，或许那样更好，能够确定对手可认操纵天气。

然而风雨辰不认为这么简单。

“……”

时间一分一秒的过去，终于到来了五分钟的时刻——

然而很快，风雨辰眼前的世界真得黑暗了起来，天空突然瞬间黑暗，乌云包裹了天空，紧接着狂风骤起，玻璃窗被吹开，地面上的玻璃灯被纷纷地吹灭掉，然后窗帘布飞过来，遮盖了风雨辰的双眼！！！

这——

风雨辰扯开窗帘布，脸上出现了冷汗，竟然能够预见未来？

连他的位置包括行踪全部预料了出来，这一切是偶然还是必然？

“最不可思议之剑将洞穿你的胸膛，最至爱之人将离你而去……你会收到谎言……你会说出谎言……你被欺骗的同时，也欺骗着对方……血色生死恋将由你们二人谱写……”

此刻，位于床底之中，一个电话虫响了起来，预言了风雨辰接下来的未来。(未完待续……)

第二千一百二十二章 过去与现在与未来：时间果实？

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

被连续预言两次的风雨辰，体会到了一种名为‘无可奈何’的心情——

恐惧？

他没有，没有人能够让他恐惧，或者说，能够让他恐惧的是自己本身。

这次的战斗，与风雨辰所遭遇的战斗都不一样，即使知道‘未来’，‘现在’做出了防备也无法改变‘过去’。

这句话或许听起来有些别扭，但是，风雨辰很清楚的是——

☆wan☆shu☆ba，※anshu●ba.‘未来’是可以改变的。

然而——

‘过去’是不变的。

所以敌人预言到了他的‘未来’，当他‘现在’做出反应时，那个‘未来’已经成为了‘过去’，因此无论怎样的更改都无法扭转这种因果循环，仿佛陷入了一个死胡同之中。

他大概能够猜测得到对手的能力了。

操纵时间境界的恶魔果实！

或者——

操纵五感境界的恶魔果实！

或者——

操纵梦境与现实的恶魔果实！

三种可能性。

只有其中一个是正确的，然而无论哪个都相当的难缠，现在无论他做什么都无法改变自己的‘过去’，无法预料‘未来’，便无法改变过去。

那么现在最重要的是——

分析出敌人的真正的能力。

当然，有可能风雨辰现在的行动也被敌人所预料到了，然而他不得不这么做。

伸手在耳机上面按了一下。

“喂，罗宾。打扰到你了。很抱歉。现在就要指望上你了，首先，你刚刚看看了天黑么？”

风雨辰问道。

“嗯，看到了……”

“那么打扰到你了。”

风雨辰挂上了通讯，不能够将罗宾也牵扯进来，通讯最短最好。

罗宾的确认，那么最起码证明了一件事情。

他所看到的天空是真实的。

那么这种真实性的预言，放在三种能力果实上面。便是——

时间与境界果实：看到未来，然而提前准备录音。

五感境界果实与梦境与现实果实做不到这一点。

大概能够判断是属于时间一类的恶魔果实，只是这样的话更加难缠了。

就在此刻，一把把匕首突然向着他射击了过来。

风雨辰立即用手中的大剑将其一一格挡掉。

然而此刻，他的胸口忽然被洞穿了——

鲜血洒落在地面之上，从伤口的切入口来看，应该是他手中的剑！！

怎么可能！

他自己的剑伤害到自己，明明挥舞的方向不是对向自己的啊。

很快，风雨辰想到了电话虫的一句话话——

‘最不可思议之剑将洞穿你的胸膛，最至爱之人将离你而去’

前面这句话已经实现了。后面的一句话——

风雨辰立即拿出了手中的探测器。

亚丝娜居然离开了小镇，到达了海上的区域之中！

这也被应验了。

那么——

咕噜——

冷汗顺着额头向下滴落。口水被风雨辰不停地咽下，他努力地让自己平静下来，然而却最终是无法平静！

亚丝娜为什么要离开？

难道是追捕另外的玩家？

可是牌号探测器上面却并没有显示以外的玩家。

不对，他如何确定这个红色的点会是亚丝娜呢？

可是电话虫的预言却是让风雨辰不得不去相信这个离开红色点就是亚丝娜。

电话虫的预言还剩下几句——

‘你会收到谎言……你会说出谎言……你被欺骗的同时，也欺骗着对方……血色生死恋将由你们二人谱写……’

“嘀嘀……”

耳边的无线通讯器响了起来——

“喂，雨辰么？你怎么离开了？解决了你的对手么？”

“我没有离开啊……倒是你……怎么不在岛上了？”

风雨辰这时才发现通讯器中所显示的只有两个点，一个是他外，那么剩下的肯定是亚丝娜，那么亚丝娜应该在海上才对啊，难道有人冒充她？

“你是什么人，雨辰在哪里！说！”

通讯器的声音有些颤抖与愤怒和无助。

“我……我不就是‘风雨辰’么？我现在在岛上啊，我的通讯器上面只有着你与我的两个点，一个在岛上，一个在海中，你说谁在海上呢……”

风雨辰不相信亚丝娜会死，不可能的，绝对不可能的！

“你在骗我！”

“我没有！”

“你到底是谁？”

“所以我想问你到底是谁！”

“你没有活下去的必要了！我要杀掉你报仇！”

“额……”

风雨辰听得出来是亚丝娜的声音，然而现在的情况让他搞不懂，所以也想要亚丝娜的声音会被模仿着。

可恶！！

可恶！

这究竟是什么样的对手！

风雨辰强迫着自己冷静下来，然而真得能够保持冷静么？

预言只剩下了最后一句——

‘血色生死恋将由你们二人谱写’……

看来这个求知的对手是要让他与亚丝娜自相残杀啊，然而现在风雨辰并不会质疑这种情况发生的可能性，也就是说这种情况完全会发生。

剩下的时间不多了，努力的思考一切！

分析——

‘你会收到谎言……你会说出谎言……你被欺骗的同时，也欺骗着对方……’

假设，对话的他与亚丝娜都是本人，那么他们是不可能互相欺骗对方的，也就是说，他们并没有欺骗对方，之所以欺骗是因为那个潜伏的对手搞的鬼。

首先，亚丝娜说他在海上，他也说亚丝娜在海上。

那么他们是不可能回到海上的，也就是说，他们所看到的探测器是未来或者过去，只有这两个时间段他们会出现在海上。

所以他们并不是想要欺骗，而是被自己的时间感所干扰到了。

对手拥有让过去或者未来、现在的时间互相转换的能力。

时间的操舵手！

接下处，他和亚丝娜会相互伤害，那么就是说，过去或者未来的某个时间点，他会作出攻击，这个攻击虽然是向其它人的，但是如果放到现在就是伤害到亚丝娜了。

他刚刚受伤的原因大概是如此，他方才想起来，自己刚刚进来的时候正好是对着刚刚挥剑的方向，切口完全是一致的。

过去的他被现在的他所斩伤，所以受伤了……(未完待续……)

第二千一百二十三章 操纵时间之人，竟然是——

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

能够将时间打乱之人，与时间赛跑之人，离开时间之人，在此刻回廊之中寻找境界的彼方。

“……”

一边平复着气息，风雨辰一边回想着踏上岛之后所遇到的一切。

他觉得，至少在一开始似乎就陷入了那个家伙的局里面。假如这个人拥有操纵时间的能力。

那么他↖wan↖shu↖ba，↑anshub≠a.可以将其它玩家过去的时间重现在这个岛屿之上，也就是说，事实只用一个玩家，探测器本身并不会出错，只是时间被扰乱了而已。

那么当风雨辰与亚丝娜靠近这个岛屿时，什么时候中了招呢？

毕竟风雨辰要伤害到他自己，必须是他的时间已经被对手操纵到，但是不接触就随手操纵一个人的时间，未免太过离谱了，不是么？

也就是说，这个玩家的时间扭曲与预言是分两个步骤完成的。

首先，通过某种方式，预言到风雨辰的未来，或者说看到他未来的时间，然后将制作好的录音放在电话虫之内。

这算是第一步。

第二步，通过某种方式，将风雨辰的过去重现，能够操纵的不是未来，而是过去，这就像风雨辰中剑一样，是现在的他中了过去的剑，这样与风雨辰一开始所想的事情就一置了，对手的能力是预见‘未来’，然后扭曲‘现在’的‘过去’。

因此，一种结果就产生了。风雨辰即使知道‘未来’。‘现在’做出了防备也无法改变‘过去’。

过去的剑还是插到了他的胸口之中。

知道了这种能力的原理之后。要破除就容易多了。

这名玩家所拥有的只是扭曲时间，而不是空间的力量。

所以——

“喂，喂，亚丝娜么？冷静一下，停止前进，我是雨辰，我们陷入了敌人的术中，并不是梦境什么的。而是扭曲的时间。

什么？

验证我的身份？

好吧，我就说点只有我们知道的事情。

记得那次返回刀剑世界么，我和你在岳父岳母旁边的房间里面玩了一夜的床震，然后第二天在洗漱间亲吻被岳母大人发现了……

额，什么我连这个也说出来了……

好吧，总之，能够确定我的身份了吧，那么，你现在回到梅里号就好，我和这个家伙好好的玩下捉迷藏。真是的，这可真得是个难缠的对手哟。

你没有收到录音吧？

果然如此。看来，只是我的时间扭曲了，你的时间并没有扭曲，怎么说我们距离那么远，他不可能在一瞬间完成两边的布置，这个岛上只有一名敌人。

哈？

什么幽灵，我没有开玩笑，我想你并没有抓到对手吧？

突然消失就对了，他能够操纵的扭曲时间是有着限制的。

嘛，我挂下，现在时间可是生命，我在与时间赛跑呢。”

联络完成之后，风雨辰便知道他已经打破了死局，看来对手的预测未来时间是拥有限制的，从开始到现在，已经过去了将近十分钟，如果对方明白他现在的举动，想必会来袭击了。

那么对方的时间限制在十分钟之中。

预测十分钟的未来时间。

扭曲过去的时间并不清楚，不过清楚一点胜算已经有了。

预言中的最后一句话——

‘血色生死恋将由你们二人谱写’……

谱写什么，没有写出来，这可不是对手故作高雅，写出的徘句，而是后面的事情他已经无法预测出来了。

也就是说，如果前面的几句话都是预言，那么最后的这一句话是‘暗示’与‘猜测’，慌乱之中的风雨辰与亚丝娜必将汇聚到一个地方辨别各自，然而到时候，隐藏于时间隙缝中的人就可以预测亚丝娜的未来，大概能够猜想的到。

这个预测未来对于一个人来说是不可能在极短的时间内预言两次，也就是说，风雨辰的预言结束，亚丝娜的预言要开始，假如亚丝娜不到风雨辰的位置，那么这个这隐藏的家伙便没有办法做出预言了。

那么，风雨辰剩下的未来就无法被预测了，他已经度过了最为危险的——

‘死亡十分钟’

下一个‘死亡十分钟’要由亚丝娜来接替，然而亚丝娜并不在。

“出来吧，玩弄时间的小老鼠！一直躲避在幕后，可是不行的哦，你的预言至此为止了。”

风雨辰对着空间说道，他相信那个家伙一定能够听到他的话。

可是——

等待了许久，风雨辰仍然没有发现任何的回音。

“雨辰，探测器恢复正常了，你的位置我看到了，你说的那个玩家已经从北面的港口离开了。”

就于此刻，亚丝娜发过来的通讯。

“什么？”

风雨辰顿时苦笑了起来，特喵的，这个小贼也太特喵的谨慎了，居然布置完一切后自己选择了逃跑，这样的话，无论他是生是死，那个家伙没有任何的损失可言。

被人戏弄了一把，然而最后无法发泄这份怒火！！

“可恶啊！！”

风雨辰大吼了起来。

“嘎嘎嘎……”

这时，天空中一只奇怪的鸟飞到了风雨辰的面前，露出了绑在腿上面的密信，将这个信抽出来之后，风雨辰才恍然发现了一切的真相，以及玩弄他的那个玩家的真实身份——

“姐夫大人亲启：

一切安好，首先感谢你允许我进入这个世界玩耍游历，其次这次的见面礼非常不错吧？

啊——

姐夫大人流冷汗时那种瑟瑟发抖的样子简直太‘美’了，难以一见的表情呢，现在肯定想要啪啪我吧，那么赶快找到我哦，人家可是等着被姐夫大人推倒呢，最好带上西尔维亚和维若妮卡一起，哇，那样的画面简直太美了，姐夫可要努力实现人家的梦想哦。

——米拉贝勒（坏笑）（满足的脸红）。”

风雨辰看着最后的颜文字，脸皮已经抽搐了起来，怒火中烧地说道：“萌你妹，下次就狠狠的推倒你！！混蛋，差点玩死你姐夫！要不是我有点智慧有言，特喵的今天就要跪街了！”(未完待续……)

第二千一百二十五章 睡你妹，挖黄金！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

虽然不晓得罗宾是如何弄到只有海军高级人士才有的秘密通缉令，但是这并非是值得关心的事情。

风雨辰担心着艾斯德斯这个家伙，会策划出什么来抓捕他呢？

恶魔果实。

在不同的人手中也会有着不同的成长性，在艾斯德斯手中应该会超完美的发挥，使用血修罗模式能够打过她还尚未可知。

她应该不会这样简单的结束。

这个女人，风雨辰懂得她的可怕，越是压抑得久，便越发的疯狂。

而且，现在所遇到的玩家也是寥寥无几，或许在其它的航线吧，毕竟双子岬的看守员可是说过的，这个伟大航路是拥有着总共七条路线，各自分别一定数目的岛屿，选择其中一条路线前行，航海路线只能在最初的颠倒山选择，一旦开始航海就无法再改变。

如果玩家们被平分到七条航线，那么一千多人的话，七个航线上平均有一百多人的样子，那么算上几各势力，海军、海贼以及其的势力，最后再次平分，应该是几十个人的样子。

风雨辰目前杀掉的玩家有十七人，应该还有着至少二三十人才对。

不过既然他都已经杀过人了，那么其它的玩家也应该有所斩获的。

最终剩下的人其实已经是寥寥无几了。

接下来所遇到的应该都是强者了，他们或许加入了海贼团，或者加入了其它的势力之中。

单单凭借着积累属性点来变强，几乎是不可能的事情。

恶魔果实成为了玩家们的首先，当然像亚丝娜、艾斯德斯、诗乃、米拉贝勒这几个人品好到能够捡到恶魔果实的家伙，就算在列了。

其它玩家应该是大多从黑市购得吧。这种果实的价值普遍在一亿贝利左右，想要赚这么多钱，根本是痴人说梦。不过，既然是海贼。那么便可以抢了，至少风雨辰知道娜美私藏的黄金就价值很多贝利了。

那么他要购买恶魔果实么？

“……”

然而此刻，风雨辰看到路飞他们回来了，只是——

“你们怎么伤成这样了？”

睡不着出来睡太阳的风雨辰看着鼻青脸肿的路飞和索隆，皱眉说道。

“你也受伤了啊，哈哈……”

路飞看着风雨辰身上的伤势顿时大笑了起来。

“还有心思开玩笑，你们两个快去接受乔巴的治疗，真是的。为什么不还手啊！！”

娜美生着闷气说道。

“我们去找……文布兰*库力克，一定要去空岛~！”

路飞压了下自己的草帽说道。

“空岛？什么东西？”

风雨辰皱眉问道。

“空岛就是天空上的岛屿了，你那会在睡觉，嘛，总之，和你解释也没有用，你只要知道我们的下个目标是空岛就行了，路飞他们应该是去打听空岛的消息了。”

亚丝娜解释着说道。

“是么？天空中的岛屿，有趣……我再睡会……”

风雨辰打了下哈欠，进入了船舱内。

正在酣睡的风雨辰突然被人用力摇醒了——

“睡你妹！起来帮大叔挖黄金了！”

路飞的声音在耳边响了起来。接着风雨辰便感觉自己被强扯到了一个房间之中——

“大叔，看到了没，就是这个家伙可以海中呆半个月都死不了的……我让他来帮你找黄金……”

“让我再睡会儿。天还早……”

风雨辰眯眼看着窗外的漆黑夜空再次闭上了双眼。

“咚！给我起来挖黄金！挖不到黄金，以后就别睡在房间里面了，和索隆他们去睡仓库吧！~”

娜美一拳将风雨辰打醒了过来。

“qaq……”

风雨辰无奈的点点头，看着娜美说道，“哪有黄金啊？你特喵的是想发财想疯了吧？！~”

“大海中，去大海中找黄金！找不到就别上来！我和路飞、索隆、罗宾、亚丝娜、乔巴、山治去找指南鸟，天亮前汇合，知道么？天亮前找不到黄金，就将你抛弃！”

娜美双眼变成了星星状。黄金……黄金……

“额，我会诅咒你这个女恶魔的……”

风雨辰苦笑着说道。

“你才是恶魔吧？快去找……”娜美将风雨辰拉了出去。扔到了海里面。

“那我要是找到了我要一半！”

风雨辰顿时眼亮了，说不得能够买恶魔果实呢。

“一分都不会给你！”

娜美冷冷地说道。“和我抢钱，你想得美。”

“喂，喂，不是吧，你特喵的让我去找，没有一点辛苦费么？”

风雨辰苦笑起来，这什么女人啊，整个人像葛朗台一样。

“那么就给……你半成好了！”

娜美痛心疾首的说道。

“半成，你打发要饭的啊！”

风雨辰冷冷地说道。

“你要钱干什么，你身上的衣服全部是我买的，你吃的东西也大多是我的钱，而且你有女朋友也不用找女人，总结，你这个家伙根本不需要钱，而且你一个月，有20多天都在睡觉，给你钱你也花不掉吧？”

娜美数落着风雨辰说道。

“额，我要买恶魔果实，我要成为能力者……”

风雨辰直接道出了目的。

“恶魔果实，一亿贝利啊！把你卖了都不值这个钱……算了，我就加点，给你一成！”

娜美忍痛说道。

“一成，还不是一样么，一成你就让我攒钱到猴年马月才能够买到恶魔果实啊？”

风雨辰爬上岸，直接躺在地面上睡觉，不干，就是不干！

“好吧，那么就分你一半，不过你要记得将你吃我的用我的穿我的全部连本带息还给我，还有你女朋友的开销，两个女人的开销可是很大的。”

娜美的嘴角露出了小恶魔的微笑，利滚利，滚死你。

“额，我只有亚丝娜一个女朋友吧？”

风雨辰强调着说道。

“罗宾小姐也承认是你那个了……所以你明白的，今天我可是看到她买了好多高档的衣服手饰呢……”

娜美撇嘴说道，“左拥右抱，就要付出代价哦……”

“代价你妹，罗宾又不是我勾搭上船的，我醒来的时候她已经在船上了，算了，五五分帐，我还你钱就是……”

风雨辰并不觉得吃的用的穿的能够值多少钱，如果真得挖到了黄金，嘿嘿……(未完待续)

第二千一百二十七章 海军准将的阻拦

【恭贺凡夫俗子01童鞋成为本书第十二位掌萌，披荆斩棘，终成萌业，今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

就在飞上天空的那一刻前，海面的涡流平息之时，风雨辰他们遭受到了大危机——

前来阻止他们的人——

“草帽小子路飞……你的人头我就收下了……哦哈哈……哈哈，价值一亿贝利的人头……”

一个通过木桩简易编织的木筏上面有着一个黑色为底的三个骷髅头并排的海贼旗，在这海贼旗之下四个人，两边的人在努力的划船，在前面站着两个人，大笑的那人外表相当的粗犷≤⊙wan≤⊙shu≤⊙ba，a⊙nsh＄uba.狂野。

那是个身材魁梧的中年男子，皮肤褚色，黑色蓬松头发上面系上了头巾，脖子上戴了两条项链，双手手腕戴着手链，十根手指上也分别戴有不同款式的珠宝戒指，左侧腰间别着三把燧发枪，右侧腰间赛着一瓶烈性朗姆酒，红色衬衣没有系扣，露出了胸膛，外面则披上一件黑色外衣，最有特点的便是大笑时看得到嘴里缺少几颗牙齿。

“那个是……加雅岛上面遇到的……”

娜美恍然大悟的看着粗犷男子

“哦原来是……忘掉了……”

路飞努力思索着然后说出了一句让人摸不着头脑的话。

嘛，无所谓了……

不过，这并非是风雨辰所担心的，他所担心的人在后面——

一个在海面上缓缓前进的人，她脚下的海水纷纷变成了冰块——

艾斯德斯果然在这个时候出现了。

风雨辰已经预料到他的赏金出现变化时，他就意识到艾斯德斯会出现挑衅了。毕竟要确认下他的力量成长到什么程度了。作为海军上校。不，可能已经晋升将级的艾斯德斯，怎么不会了解风雨辰的实力呢。

“艾斯德斯！！！”

亚丝娜一瞬间拔剑出鞘，身体紧绷了起来。

“什么人？竟然在海面上行走？”

罗宾也注意到粗犷男子身后出现的未明海军将领。

“滚开！”

艾斯德斯伸手，一股强烈的狂风将粗犷男人一行吹飞了到了几百米开外，他们的船瞬间被风撕扯成粉碎！！

能够操纵气温，自然也能够自然地创造风。

风是由空气流动引起的一种自然现象，它是由太阳辐射热引起的。太阳光照射在地球表面上。使地表温度升高，地表的空气受热膨胀变轻而往上升，热空气上升后，低温的冷空气横向流入，上升的空气因逐渐冷却变重而降落，由于地表温度较高又会加热空气使之上升，这种空气的流动就产生了风。

更加简单一点来说，只要有低温与高温的温差就有着形成风的可能，而种制造温差的能力便是艾斯德斯所拥有的，所以她的恶魔果实能力能够间接的造成风的现象。

气温越是改变的剧烈。那么风越是强大。

“好厉害！！”

路飞兴奋地看着被吹飞的粗犷男子一行人，感觉艾斯德斯简直太厉害了。

“哟……看来你的小生活不过嘛。亚丝娜居然跟你在一起，嘛，她要是叛逆的话，我反而会吃惊一些，不过能够让那些老家伙对你暗中悬赏二亿，想必你的实力已经很强了吧，来吧，和我打一场，或者你选择你们整个海贼团覆灭？”

艾斯德斯拔出了腰间的长剑。

“开始晃动了，大家注意……”

娜美看着摇晃中的梅里号，提醒着船上的所有人，不过她更加在意是能够令亚丝娜和风雨辰都震惊的那个女人到底什么来历，从衣服上面看，应该是海军中的准将级别，将级的海军高官，实力会是什么样的，还尚未可知。

“轰！”

就在此刻，风雨辰他们还有梅里号，瞬间飞了起来，一道巨大的海柱直通苍穹。

“哇，真得飞起来了啊……”

路飞兴奋的说道。

“笨蛋！~现在可不是你兴奋的时候！！”

娜美看着飘浮到天空之中的艾斯德斯，脸上露出了冷汗，这个家伙是什么人，居然能够飞在天空之中，难道是恶魔果实的能力者？

“娜美，你们继续向上飞，不用管我，我会追上你们的……”

风雨辰将手指放在了嘴边，用力的咬破，血气遍布全身，在背后伸展出了一对漆黑血翼。

“可是……只有一分钟的时间就结束了啊……”

娜美皱眉说道。

“嗯，一分钟就足够了，我会追上去的，就算没有洋流，我也会飞上去的，如果我不留下，艾斯德斯会毁掉这个向上冲的海柱的，我们的船也会粉碎，同时你们……”

风雨辰很清楚艾斯德斯的本性，残杀掉这里的所有人并非是不可能的事情。

“橡胶……机关枪！！”

路飞皱眉看着艾斯德斯，双手顿时拉长，快速手打向了艾斯德斯。

然而——

“咔嚓！！”

一个瞬间，路飞的双手便被冻成了冰块，同时冰冻的力量快速地蔓延着他的整个身体，不到一秒种的时间，整个人便变成了一个冰人。

“路飞！！”

除开风雨辰、亚丝娜的所有人惊叫了起来。

“你们谁也别出手，何况在空中你们更是没有办法战斗，乔巴，麻烦你解救下路飞，好了，剩下的交给我好了……她是我的女人，我自然会对付……”

风雨辰飞出了梅里号。

“你的女人？！”

娜美翻了个白眼，怎么会有这种女人。

“啊……我的人生……为何我没有这么多美丽的女人啊！”

山治嫉妒的说道。

“额，这倒是让人匪夷所思了，亚丝娜小姐是修罗先生的妻子吧？那么这个也是？我可没有听过什么人会拥有多个妻子的……是的话，那么一定是……”

罗宾疑惑地看着亚丝娜，“而且这人还是海军准将的军衔，更加不可思议……”

“不用质疑，这个家伙可是管理一个王国的，他是一位王，不过在这里就是落魄了……”

亚丝娜半真半假的说道。

“什么？王！！”

娜美等人呆滞了起来，居然会是国王，没有发现他哪里有国王的气质啊？(未完待续……)

第二千一百二十八章 霸气色

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“在开打前先说明一点，总有一天我会将海军本部打穿，将你带出来，魔女只属于魔王。”

风雨辰将背后的大剑拔了出来，血气缠绕于其上，将大剑变成了真正的荆棘魔剑。

“是么？我倒是很期待你如何带我出去？我也事先声明一点，我的立场不会改变，我会亲手将你抓捕到海军监狱！”

艾斯德斯的身体渐渐地包裹上一层淡淡的冰霜，如同钻石装甲一般闪烁着晶莹的光芒。

nb⊙▼，a♀nshub★a.sp;“是么？我会让那些家伙们知道，你就是我的女人，之前算是我对不住，现在就用真正的力量与你战斗吧！”

风雨辰的手掌按在了脸上，脸庞变成了一黑一白的样子。

“废话少说！”

艾斯德斯手中的长剑用力地挥下，随之被斩击的空间变成了冰层！

风雨辰还没有行动，身体便被冻结在了空间之中。

一击之威便让空间冻结，这种气温掌握之力，已经很是高超了，首先要冻结空间中的水性分子，然而让你聚集到一起。

不过在海域之中，最不缺少的就是水分，大海上空气中的水分含量是相当高的，站在岸上吹动的海风便有着一股潮湿的感觉，这简直是为艾斯德斯量身打造的战场一般。

“咔嚓！！”

然而很快，艾斯德斯便发现，她所凝结出来的冰层被血色气息快速的侵袭着。然后瞬间爆残裂！

“不错。能够抵挡我的冷气。也算是有点实力了，然而这仅仅是开始而已，调教夫君，要用更加猛烈的刑法才是！~！冰火两重天的服务，你要确实的感受到哦！雨辰！~”

艾斯德斯脸上带着潮红之色，轻抚着自己的嘴唇，露出了舒爽的笑，手中的剑却是不停地挥斩着。

接着。风雨辰便看到，左边的世界一道道冰霜之雨下落起来，右边的世界却是一道道蒸爆热气，上面与下面也是冰气与热气的混合，像是一个鸟笼一般将他包裹了起来——

“冰热威狱！爆爆爆！”

极冷与极热相互靠近，热气的膨胀与冷气的收缩，混合在一起的剧烈的反应，在狭小的空间之中爆发了起来。

“修罗拔刀斩！”

风雨辰双眼闭上双眼，右脚迈出，身体低伏下来。手指按压着魔剑的剑柄瞬间出鞘——

“滋滋滋……”

血色的月牙与冷热气撞击在一起，发生了强烈的摩擦。然而，到底魔高一丈，锐利的月牙直接将封闭的空间斩开，然后向着艾斯德斯冲击过去。

“摩诃！”

艾斯德斯轻轻地说了两个字，手指与血色的月牙斩对叠在一起，将血杀气直接冻结了！

这还是风雨辰自从掌握这种能力变身之后，杀气第一次被捕捉得到。

“原来你使用的是——霸气色啊，怪不得能够压制得了斯摩格和克洛克达尔这样的自然系能力者，似乎你巧合地掌握了霸气色呢，然而不巧的是我也掌握了霸气色呢。”

艾斯德斯的嘴角露出了微笑，“这次的检验，你还算过关，不过你的霸气色才刚刚萌芽而已，误打误撞之下，没有系统的修炼，虽然达到这种地步，然而并非是与霸气色完全一样的能力。”

“霸气色？”

风雨辰疑惑地看着艾斯德斯。

“嗯，在这个世界之中，没有吃恶魔果实的人类如何与恶魔果实能力者对抗呢？尤其是自然系果实的能力者，一旦身体变成元素之后便无敌了，所以研究出来了‘霸气色’。

霸气是这个世界中所有人类都拥有的潜在力量，这种力量是与生俱来的能力，和‘气势’、‘威慑力’相同，就像本能一样存在着；但是，绝大部份的人都不能意识到这种力量，或是终其一生也无法发挥出来。

霸气分为拥有‘王的资质’可以靠着自身‘气魄’震摄或吓昏敌人的‘霸王色’霸气；可以提高防御力和攻击力能够触碰到‘自然系’果实能力者的实体的‘武装色’霸气；可以预测对手下一步的动作与位置的‘见闻色’霸气，更高等的‘见闻色霸气’拥有者，可借着此能力听到他人的心声，甚至对他人进行演说。

既然是气势与威慑力的一种，那么，杀气也是属于这种范畴了，你借用杀气所达到的霸气色掌握也是一种快捷的途径。

不过可惜，你的霸王色霸气呢？你应该是有的，嘛，也不能够指望你能够让我满意一切，下次见面时，务必让我看到你的霸王色霸气。”

艾斯德斯解释着说道，此刻也是彻底明白了风雨辰的力量，不过能够将霸气色掌握到这种修罗变身的地步，也是一种天分，想必吃了不少苦头吧？不过，不吃苦怎么可能会有甜？作为王历练还有很多呢。

“你为什么知道这么多？”

风雨辰反问。

“我也是同样的加入了杀气，之前不是和你说过么，我要干掉那个海军大将，会使用冰冻果实的海军大将青雉，然而，很遗憾，第一次我失败了，不过第二次我没有输也没有赢，虽然被关了几天牢房，不过出来就是准将了。”

艾斯德斯轻哼着说道，双眼的杀机绽放，似乎真得要杀掉她口中的青雉大将一般。

“额……不关你关谁，一个上校居然挑衅本部的大将，还扬言要杀掉人家，你可真得是……”

风雨辰吐槽道。

“嘛，我还赶时间，只是路过这里来看一下而已，在其它的航线中，有比你们还要强大的人出现了，想必是玩家的一员，悬赏金高达四亿，瞬间崛起，海军政府启动了屠魔令，我也要参战，战后应该能够升到中将，最后就送你一个‘礼物’！”

艾斯德斯说着，右手闪烁起钻石般的光芒渐渐一道迅捷看不见的光芒打入了风雨辰的胸口——

霸气*星辰震荡！

“轰！！”

一个瞬间，风雨辰的身体失去了血气的能力，一道道冷气在身体中狂暴地乱窜起来，身体的杀气在一瞬间被透析掉——(未完待续……)

第二千一百三十章 神之国：风与雷的恶魔果实能力者

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

被狂风带上天空的风雨辰被亚丝娜他们接住之后，便昏迷了过去，二次修罗化所带来的影响比以往的任何时刻都要严重的多。

仅仅坚持了三秒，便因为身体无法承受强制性解除了次阶觉醒。

那时的力量就算是掌握武装霸气色与气温恶魔果实的艾斯德斯也难以抵挡，足可见其力量之强大了。

至于比次觉醒的高阶觉醒，恐怕，毁天灭地也是可以的。

不过，艾斯德斯也为风雨辰解开了迷惑，他所领悟的力量，虽然是‘念能力’系统的修炼方式，然而在这个世界中却是叫做霸气色。

武装霸气色是唯一能够与自然果实能力者战斗的招式，这也就是说斯摩格与克洛克达尔失败在风雨辰手中不是碰巧，而是必然。

还有很多未知等待着风雨辰去发现，三种霸气色，霸王霸气色、武装霸气色、见闻霸气色，将是这个世界顶尖的力量档。

清醒之时，风雨辰的身边是亚丝娜，而受伤的不仅仅是他，还有着乌索普以及山治两个人，也全部被绷带包裹着，虽然他也是这样的一副样子，不过此时绝对不寻常。

“你怎么了，亚丝娜？”

风雨辰看着为他更换着绷带和药的亚丝娜，她的额头上面竟然有着冷汗之类的？似乎很疲劳的样子。

“没事，只是战斗过度了，你醒来的真得不是好时候，又是大危机啦，这个神之国有着一个自然系恶魔果实能力者的玩家，其本身也非常的厉害。能够预测到我的战斗轨迹一般，虽然没有失败，却相当的难缠。”

亚丝娜擦掉额头上面的汗水说道。

“神之国？我们到了空岛么？”

风雨辰挣扎着坐起来问道。

“嗯。这里被称作神之国，总之是很神奇的一个地方。我们原本航行的那个海域叫做青海，在青海7000米上是白海，而真正的空岛存在于白海之上10000米上空，然后因为我们没有交入国时的国境费，被神下令抓捕了，这里的神应该也是一个自然系果实能力者，应该是雷电属性的，相当可怕——”

亚丝娜言简意赅地解释着说道。

“真得有天空之国啊？还真得是神奇。不过，竟然有两个自然系恶魔果实能力者，一个是玩家一个是天空国的神，对了，那个玩家是什么属性的？”

风雨辰问道。

“是风属性……”

亚丝娜叹息着说道，“这两人都相当的厉害，风与雷相当的难缠，我虽然是星光元素，最多能够保持不败，只是山治他们便没有办法抵挡了。一时间向你解释不了太多，总之，路飞他们都在战斗。”

“风与雷么？”

风雨辰还是头一次面对两个自然系恶魔果实的能力者而且与斯摩格和克洛克达尔不同。风雷可是相当难缠的，毕竟速度上面就很让人吃惊。

“那个神似乎能够听到整个神之国所有人的声音，我们在这里的谈话，说不定都能够被他所知晓。”

亚丝娜眨巴了下眼睛，意思是让风雨辰不要泄露太多的秘密为好。

“嗯，这应该是艾斯德斯所说的见闻色霸气色了，能够听到他人的心声，识别到他人的攻击轨迹。”

风雨辰靠在床头上面思考了起来，如果能够在这里打败那个使用风属性恶魔果实能力者。是不是能够夺取他的恶魔果实呢？

这应该是遭遇到了第一个强大的对手了，艾斯德斯他们不算。

既然是霸气色的话。那么既然他能够修炼出念能力的‘混沌恶魔’类似的修罗血气，那么另一种念能力‘道化师’是否也能够修炼出来呢？

只是道化师的力量想要修炼出来没有那么容易的。

在的世界之中。他是靠着体悟自然掌握的道化之力，在这个世界要怎样完成呢？

如果拥有道化师的力量，自然系果实能力者自然不用畏惧了，反而可以借助他们的力量提升自己。

他相信自己的先天八卦图是存在的，那本来就是被动的能力——

**先天八卦图：lv2，增强阴阳八卦宇宙感悟。

解释相当简练，然而不是技能什么也不是，只是增强感悟，当然这个感悟是风雨辰必须去认真的感悟才会得到提升的东西。

总之，他是不想用次阶觉醒的修罗血气了，毕竟那可是真正的自杀式袭击，虽然力量强大的很，然而后果相当的严重，高阶觉醒，估计一秒都撑不下去他便会死掉。

霸气是‘气势’及‘威慑力’之类的东西，那么一般情况下都是人自己散发出来的霸气了，但是这个气势和威慑力如果是天地的形式呢？

阴阳八卦宇宙，是天地的意志。

那么看来‘道化师’也应该是可能性修炼成功的。

一旦风雨辰修炼成了道化师，那么便能够将自然系能力果实的力量化为已用，最快的方式自然是吞噬恶魔果实了，吞噬掉恶魔果实之后，再经过先天八卦图血统的自然筛选，能够达到更优良的地步，劣质淘汰的恶魔果实，想必会很强吧？

如果能够获得这个风属性的恶魔果实就太棒了。

当然，前提是能够击杀掉这个玩家才好。

风雨辰脑海中已经想像出了另外的一条修炼道路，与修罗血气所不同的道化师，吃掉自然系能力果实之后，借用阴阳八卦的宇宙感悟，能够瞬间修炼成武装霸气色。

“我要去战斗，亚丝娜，你要帮我，将那个玩家与这里的神分离开……我要夺取他的恶魔果实！”

海贼王的世界到最后没有恶魔果实根本不能混，这就和火影世界一样，后期没有一个血继限界根本连露头都露不了。

“什么，你现在可是重伤的啊？你的伤可是非常严重的！”

亚丝娜皱眉说道，“这样拼命可不行！~”

“拼命？呵呵，这个世界有不拼命的时候么？而且山治和乌索普不一样生死未卜么，他们醒了也肯定要加入战斗的，所以我可不能够懦弱！”

风雨辰挣扎着站了起来。(未完待续)

第二千一百三十一章 神的一击

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

支撑着站起来，风雨辰将墙壁上面自己的大剑拿了下来。

“你还要使用这把剑啊？”

亚丝娜有些担心地问道，“都已经生锈了？”

“剑无所谓，重要的是赠剑之人，这是亚丝娜你交给我的剑，要好好使用才是，放心吧，我的力量不是剑能够决定的，剑的锋利是由我的力量而决定的！”

风雨辰很看重这把锈迹斑斑的大剑，当初，自己的细剑交给了亚丝娜，♂wan♂shu♂ba，▼ans≌∞om然而亚丝娜的剑交给了他，这种互相交换的礼物，可是非常珍贵的，这把剑有着亚丝娜的温暖，所以并不需要更换。

“你这个人还真得是有些地方很固执。”

亚丝娜按紧了腰间的细剑，她自然也相当地看重这相互交换的剑啦，只是风雨辰太过执着了，算了，到下个岛后再更换一把合适的剑吧。

“然而执着，有时候是一种很重要的事情。”

风雨辰背负着大剑，打开了舱门，走了出去——

“哟，娜美……你好象很痛苦的样子啊……”

“你醒了？不行，你这样的身体不能够再战斗了！乔巴说过的，你的身体即使恢复能力再怎么好，现在也不能够继续战斗了，交给我们就好了……”

娜美捂着自己的手臂挡在了风雨辰的面前。

“咻咻~”

就在这个时候，一只白色的狐狸叫了起来。

“他们是？难道是天空之岛的居民？”

风雨辰看着娜美身后的两个人，似乎是一对妇女。两个人虽然与人类很像。但是却在背后长着一对很小巧的羽翼。应该不能够用来飞吧？头上的还有着两个发辫，在发辫的尽头是圆型的，类似于昆虫的触角，不知道是头发还是什么的，也是头发故意编织成那样的吧？

嗯，还有一个穿着山野服饰的小女孩，因为个子太低被风雨辰忽视了，她也一样有着小天使翼。

“嗯。他们是空岛的居民，这个神之国的居民，柯妮丝和派葛亚大叔，还有那是云狐，叫做丝丝……这是爱莎，山迪亚族的小女孩，知道我们之前呆过的加雅岛么，这个神之国的大地就是被海流冲上来的岛屿，那个大叔的祖先并没有说谎……总之你又睡了很长时间，不过醒来的又不是时候。你不能够再战斗了。”

娜美伸手要将风雨辰按回去。

“不用阻止他的，娜美。这个家伙可是真正的想要加入战斗呢……而且他也不会输掉的，何况这个时候，必须要全力以赴不是么？刚刚的那个自称神的家伙，你也看过他的实力了，还有一个人，是与那个家伙相同战力的，我们的目标便是那个人。”

亚丝娜向娜美摇摇头，男人的决意可是要好好的尊重啊。

“就是这样，娜美，亚丝娜我们走……”

风雨辰伸手环抱上了亚丝娜的腰，“麻烦你带我了，用你的力量——”

“嗯，我们走！”

亚丝娜的身体变成了星光一般，包裹着风雨辰向着某个方向快速的飞掠过去，宛如横亘天际的流星一般。

“我也要去……又有一个声音消失了……”

爱莎伸手捂着脑袋说道。

“好吧，我跟你一起去……”

娜美看着森林里面，也是充满了担心，不知道路飞他们怎么样了。

“好了，亚丝娜，我自己走吧，你也节省些体力……”

风雨辰适应了空岛的环境之后，开始自己赶起路来，每秒三十八米的速度，还是很快的，

渐渐地，两个人到达了巨大的藤蔓，探测器上面显示着那个玩家就在这附近。

“应该是在这巨大藤蔓的上面，毕竟探测器显示的只是水平方位，从半个小时前，连续两次扫瞄，那个玩家都没有更换位置，只能是在这藤蔓上活动了。”

亚丝娜看着手中的牌号探测器说道。

“嗯，那我们就上去吧，使用风，那么速度自然也就很快了，亚丝娜，他的速度和我刚刚的速度，哪个比较快？”

风雨辰问道。

“与你刚才的速度相比，相差不多，但是你要知道，风持流动就是空气的流动，空气是由分子构成的，物理学上，分子最快的移动速度是多少？三分之二光速。

不过地球上理论情况下可以看到的风最大风速应该是一百米每秒。

当然，空气阻力之类的也要考虑在内的。

但是既然是风属性的果实，肯定会是有着一个限制的，但是你也要当心，毕竟风速表中十六七级的风是有的，这样的话，就是你的二倍速度了。

而且他们还掌握着一种叫做‘心纲’的能力，能够看穿行动和攻击。”

亚丝娜分析站说道。

“是么？心纲？应该是见闻色霸气，这我倒不怕，我拥有着类似见闻色霸气的战斗直感，预测到未来的攻击轨迹。”

风雨辰说着开始爬起了眼前的巨大藤蔓。

然而就在这个时候，一道恐怖的光柱在他们的身后闪烁了起来——

那里是梅里号在的方位！！

“这……怎么可能！”

风雨辰呆滞了起来，那种恐怖的光柱，简直像是天罚一般，这到底是什么东西。

“这就是……神，艾尼路所拥有的实力，与他相同战力的玩家，就是你的对手，做好心理准备了吧？”

亚丝娜叹息着说道，那样的对手，如何打败是个问题。

“有些太过恐怖了，这种力量真得是恶魔果实的话，那么这恶魔果实还真得可怕，相比那些高魔世界也不差多少了，这大概就是这个世界力量的极致了吧？怪不得你会说和斯摩格、克洛克达尔不一样的对手，原来如此……”

风雨辰收起惊讶，这种力量他见识过很多了，当然不是在这个世界，他的惊讶不是害怕，而是惊讶于这个世界竟然拥有这等力量，看来这一次，不拼命是不行了，即使使用上修罗血气，能否胜利还未必可知。

如果是艾斯德斯的话正好克制这个玩家，毕竟风就是冷热空气的对流产生的，能够操纵气温的艾斯德斯完全克制了风属性的玩家。(未完待续……)

第二千一百三十二章 三眼十二翼之烈风帝江

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着一点点的攀爬，最终，风雨辰他们到达了战斗的场地，然而此刻有些让风雨辰生气的是——

“乔巴，你怎么样了？”

风雨辰看着倒在地面上一动不动的乔巴，他身上的伤可是全是拜托他在照顾的，可以说，自从乔巴加入之后，他的身体便能够很好的恢复了，这种悉心的照顾可是让他很感激的。

“哟，你来了，不过，不准你出手，这个人是我的对手……”

nbs◎■，∷ansh☆uba.p;索隆咬着刀柄说道。

他的面前是一个戴着墨镜的男子，手中执着一把剑身是白色的剑，剑柄的尽头是圆形的。

“又来了一个么，那么连你们一起斩杀掉好了。”

墨镜男子用中指按了下自己的眼镜说道。

“就是你这个家伙伤了乔巴么？”

风雨辰将身后的大会剑拔了出来，“秒杀了你再找那个家伙！”

“秒杀我？可笑，我的宠物就能够战胜你！”

墨镜男子指着身后的大狗说道。

“吼~”

巨大的狗居然站起来，打起了拳，活像是格斗场的拳击选手一般，对着风雨辰示威。

“混蛋！你想死么？”

索隆顿时砍向了风雨辰，“这是我的对手，听见了没有？”

“哈？你说是你的就是你的啊！”

风雨辰冷哼着说道，手中的大剑挡下了索隆的斩击。

“……”

“额……”

墨镜男子看着风雨辰与索隆，说道。“你们都会死。不用争执的……只要你们死去。便没有任何的争执可言了。”

“你闭嘴！”

风雨辰和索隆冷冷地看着墨镜男子，接着两个再次较量了起来。

“……”

“闭嘴的应该是你们才对！”

墨镜男子的额头皱了下，挥舞着手中的剑便斩击了过来，那剑，仿佛云一样柔软的改变起了形状，接着——

从他的脚下，整个大地开始了起来。

“砰！”

风雨辰与索隆两个人相互反冲着退避了开来。

“哟，欢迎你们。等候已久了呢……”

就在此刻，一个全身包裹在狂风之壁中的男子出现在了风雨辰他们的面前，他的身体也有着翅膀——

这个男人穿着银白丝绸长衫，脸上有着三只眼，他的额头之中有着一道金色的眼睛，仿佛能够洞彻一切一般，身后隐约能够看得到六对各异颜色的光翼，相比这些普通的神之国的天使居民，这个人更加象是天使一般！

“来了……雨辰，就是他……”

亚丝娜握紧了腰间的细剑。

“欢迎光临神之国。我是神‘帝江’……”

三眼十二翼男子轻笑着看着风雨辰与亚丝娜，“能够来到这神之国。说明你们确实经历了一番大风大浪，拥有足够的勇气抵达天空，然而这里将会是你们最终的坟墓，我在此等待之久，期待着你们的到来，来吧，你们将会是我旅程的开始……”

帝江？

风雨辰皱眉，这个名字似乎有印象，然而想不起来，看来一定是个拥有足够实力的玩家啦，应该不是巧合地拿到了恶魔果实，其个人本身实力便很强。

单单从三眼十二翼来看便非常不凡。

“好吧，索隆，那个家伙就交给你了，我的对手出现了，照顾好乔巴，不然杀了你！”

风雨辰将手指放到了嘴边。

“哦……你可别死了，那个家伙可是很强的，路飞被他打飞了……”

索隆并不担心自己，他更加担心风雨辰，能否战胜这个真正的‘天使’，这个家伙太过诡异了，神之国的两个神明，一个风一个雷，他们海贼团这次可是遭遇到了有史以来的大危机，路飞不知道怎么样了。

“这句话应该我说才对，你才不要先死了，不然的话世界第一的大剑豪就是一个笑话了。”

风雨辰的身体渐渐地笼罩上了血色之息。

修罗血气——初阶觉醒。

“……”

帝江看着风雨辰，从他的身上感受到了那种非同一般的气息，似乎有哪里遇到过一般，应该是在主宰界的时候……

那种气息他非常的清晰，但是无奈记忆被封印了呢，总之这个家伙身上的气息让他很是不舒服，似乎是很久的‘老朋友’，但是大主宰的子孙，百年寿命的期限，是死的，除了他还有几个家伙外，没有人能够豁免。

嘛，是什么都无所谓了，他要在这里将他打倒就行了。

“我们到另一边战斗，这里放不开手脚……亚丝娜，你不用跟来了！”

风雨辰的身后伸展出了血色之翼，向着神之岛的远处飞去，他明白，不使用更强大的手段是没有办法打败这个帝江了。

抱歉了，艾斯德斯，刚刚答应你不再使用这种力量，现在又使用了起来……

其实不到山穷水尽的地步他不可能使用这种次阶觉醒的。

之所以不让亚丝娜跟过来，是怕他到时候真得‘忘乎所以’失去了人类的理性之后，爆发出来的毁灭意志会将看到的一切摧毁掉！

然而这场战斗之后，能够活下去，风雨辰也不清楚，他只清楚，现在必须全力将帝江打倒，至于之后，能否活下去，就要看他的圣痕体了。

理论上，只要心脏能够跳动，圣痕就会不停地运转再生下去，基本上是死不了的，只是如果伤势太重，恢复的时间太长的话，那么意识长时间处于游离状态，能否活下去也是未知数。

但是这次的豪赌，他不得不做，帝江这个人，他虽然无法看透封印的记忆，然而，却能够从心底中知晓，这个人很危险，既然危险那么便有着杀掉的必要。

杀掉他，夺取恶魔果实！

无限的世界，不就是将一个个对手吞噬，然后自已坐在那种王座之上么？

或许风雨辰真得要感谢艾斯德斯，如果不是她一直的在追赶着风雨辰，他恐怕不会去研究如何变强吧？

没有艾斯德斯的追杀，风雨辰可能会想着就这样下去，用剑技就能够打败普通人，这样确实能够胜过那些小喽啰，然而真正的强者，他却是没有力量去挑战了。

王，变强的脚步是不可以停下的。(未完待续……)

第二千一百三十四章 阿修罗之眼

【感谢markzheng、三狂崎时、小雨七月、我的后宫听我的、八大湿人、赵星点灯、蓝天绿叶3号、k丶泪殇、t、柠檬不萌，只是酸、向着悠远の苍穹、s丶、殇之牛牛童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

阿修罗道。

帝江看着风雨辰的状态，瞬间明悟了那种血色气息的真正来源，不是妖族、血族之类的，而是一种被主宰界所禁止的‘觉醒’。

虽然说是被禁止，然而却鲜有人能够修炼成功，即使一亿年也不见出来一个的天纵奇才。

这个瞬间，或许是接近死亡的边缘，他的记忆打开了一个阀门，当年伏羲在没有取得先天八卦图之时，便是用‘阿修罗道’纵横大主宰界。

伏羲是天纵奇才，平时看着一副温和少年的样子，然而一旦真正的战斗，任何对手都会体验到那疯狂的嗜杀，阿修罗道是湮灭人性的大道，然而伏羲不仅不受其影响，还能够恢复到平常的阶段，按理说，一旦步入阿修罗道便会成为非人非神非鬼非魔的存在，而且越战越强，越战越勇，最终传说能够成为诛杀大主宰的超脱自然法则的存在。

至于为什么，帝江还是清楚的，宇宙开辟之初，本应预定存在的轮回六道并没有被大主宰们承认，或许是当时没有一致的答案。结果再想要建立时，时期却过去了，于是宇宙便是不存在六道轮回的存在。

这也是宇宙之所以会崩溃的原因，传说，拥有六道轮回之后。整个宇宙的生命界会联系在一起，然而渐渐地都变成了单纯的存在，宇宙不停地扩展之中，最后迎来的是毁灭。

所以轮回六道是超脱主宰的生灭大道。

当年伏羲取得了先天八卦图之后，之所以能够顺利接受先天八卦图也是因为本身是阿修罗道，先天八卦图很早就存在着，然而没有人敢去尝试接收。没有十足的把握没人会将其融入身体。但是怎么说也是至宝，先天八卦图就算不融入身体也能够当成一件强大的道具。

所以先天八卦图更多是被当成道具使用，相传，使用这个道具，能够让自己的血统越发的纯净，进步神速，而且拥有很多奇妙的效果。然而埋入身体只是‘疯子’的作法，但是伏羲成功了，那时没有大主宰对其出手，也是畏惧阿修罗道。

拥有先天八卦图与阿修罗道的伏羲完成能够成为真正的主宰，可惜是个妹控，为了妹妹放弃了霸业。

眼前的这名玩家，虽然系统封印了他的记忆，无法记得此人，然而他能够肯定，此人就是伏羲的转世。六道轮回的另一个作用便是

不死不灭，能够不断地投胎转世。

伏羲怎么可能死，绝对不会，那个纵横宇宙，天纵奇才的家伙怎么可能会死？

帝江一直不信伏羲会死掉，虽然说的是三百年寿命，然而他觉得主宰们肯定有隐瞒。毕竟这么多年过去了，主宰们竟然没有主动去找伏羲后世子孙，肯定有着原因的。

创造大主宰意识投放的这个星球，绝对不是随便的，似乎早已是预定好的样子，一个个疑惑被解开，帝江似乎知道了什么了不得的事情。

然而，他却是没有想象的机会了

修罗般的风雨辰一拳打帝江的身体打成了粉碎。

就在这时，帝江的金色眼睛散发出一股光芒将他的灵魂包裹了起来，这只眼睛是他能够不断‘复生’的原因，这是当年与伏羲做交易，伏羲交给他的一只阿修罗之眼。

“不要杀我……伏羲……”

帝江此刻的灵魂露出了恐惧，难道一切就要在这里消失了么？

“你知道的太多了！必须死！”

一股透彻灵魂的无上王意震撼着帝江的灵魂。

“你……果然没有死！只是轮回转世了，可笑我们这些主宰代理人到地球上就是为了让你试练的……”

帝江的灵魂苦笑着说道。

“所以你知道的太多了，嘛……不过，你所了解的也只是冰山一角而已，为了和你这个老朋友道别，我才迫不得已，暂时封印了现世的人格，毕竟相比过去，更加重要的是现在与未来，我只是一个指引而已，真正改变一切之人是‘风雨辰’，虽然那也是我自己，然而也算是我的后代了，我的时代过去了……

当年交给你的阿修罗之眼，可不是白白交给你的，你活了这么多年，也是时候该死了，不过你不用太苦恼，作为六道之一，被我杀掉的你们终有一天会进入轮回大道。”

‘风雨辰’的嘴角露出了一丝缅怀的微笑。

“果然我就知道你小子没有什么好心眼，原来我只是个保护阿修罗眼的人，最终还是送到了你的手中，不过既然你如此说了，我也定然无法活命，毕竟你可是那个伏羲大圣，我认命了……既然能够步入轮回之中，我也算是被恩泽了。”

帝江叹了口气，金色的眼睛送入了风雨辰的身体之中，而他则进入了风雨辰杀气世界之中，化成了杀气世界的养料。

“还剩下一只阿修罗之眼，看来最后这一只要取得没有那么容易了，当年的计划不知道几个会遵循，到底还是要来一场纷争，在大毁灭之前，任何人都有权力摘取道果，帝江不是六道，可惜了，还剩下五道，主宰们或许已经找到这五道了……

创世大主宰，你再支撑一段时间，只有六道全部进入你的游戏，才能够开启最终的诸天大衍，最后的火种之争。”

‘风雨辰’看向了天空说道。

“伏羲，你可是连我也骗了一把，竟然还没死，你活得太久了，我倒是喜欢小雨辰……”

一个七色的火种出现在了天空之中。

“嘛，我只是次，雨辰是主，不论哪个都是‘我’，何况你也早觉察出来了不是么，毕游戏，阿修罗道已经诞生了，还有五道……”

‘风雨辰’轻笑着说道，云淡风轻地看着七色火种。

“或许吧，我要继续沉睡了，你也要停止了，继续下去，你会真得死掉的……”

七色火种消失在了空间之中。(未完待续。)

第二千一百三十五章 萝莉控的爆发

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

仿佛是一瞬间的事情，风雨辰的意识回归到了身体之中，犹如做了一场梦一般。

或许因为进入次阶觉醒的状态之后，杀意侵蚀了意识吧？

他只记得自己在帝江的身上开了一个血洞之后，记忆便开始模糊了起来。

现在三秒的时间已经过去了，然而他的身体仍然没有崩溃掉，不知道是什么缘故，总之，很特别，风雨辰感觉现在的身体似乎没有那么容易崩溃了，似乎是因为什么在身体中的缘故，总之，非常特殊的感觉。

之前无法控制的次阶觉醒，现在竟然拥有控制的意识之力。

明显身体有了什么不同。

让风雨辰无语的是恶魔果实居然也被他破坏掉了。

虽然那个帝江是死掉了，可是恶魔果实也被粉碎了，岂可修，他所追求的恶魔果实竟然不见了。

总之，现在至少不用昏迷过去了，帝江的血很是强大，完全承载住了次阶觉醒的消耗力，杀气的波动也更加强大了一分，这样看来这个帝江绝对不是籍籍无名之辈，低武的世界，对于任何人来说都是异常危险的。

然而就在风雨辰体悟之时，远处的天空彻底黑暗了下来，漆黑的雷动将整个天际遮盖住了，一道道雷光落在岛上毁灭着一切的存在。

应该是亚丝娜口中的另一个神艾尼路，雷电自然果实能力者。

因为视力比较好的原因，风雨辰看到了一艘巨大的黄金之船正在缓缓地向着天空中飞动，如同一个巨大的空中要塞一般，那艘船上，路飞、亚丝娜等人正在与一个人战斗着——

背上有四个刻着三勾玉的大鼓。耳垂很长，垂到了胸前，身上一丝丝电光闪烁着。

路飞被打下船后。亚丝娜便与其战斗了起来，整个天空都是星光与雷光。然而亚丝娜似乎是处于弱势的状态之中。

没有路飞的动摇，亚丝娜渐渐地落了下风，星光只是快，然而攻击力上面要比雷光差了许多，虽然是元素体，但是渐渐地亚丝娜的体力有些不支了。

此刻，风雨辰也明白，路飞为什么会被打下去了。因为橡胶人是绝缘体，是雷电的克星，所以能够切实地打到艾尼路。

最后还剩下了一丝力量，风雨辰准备尽最后一分力气，次阶觉醒，渐渐地退化到了初阶觉醒的阶段，血气消耗的相当严重，风雨辰飞向了巨大扔藤蔓。

加速……加速……

他已经明白了艾尼路的想法，是要破坏整个天空之岛，一道道祧狂暴地肆虐着空岛。天使们开始逃窜了起来，而制造雷光的正是那个巨大的黄金之船，应该是靠艾尼路的雷电来进行操纵的。

只是那升腾起来的一股股乌黑的云有些诡异。

似乎——

他并不是只迷乎了几秒钟点。应该有很长的时间才对，这段时间发生了什么他不清楚，只是似乎能够稳定进入初阶觉醒，感觉不用鲜血刺激就能够爆发出来了。

这一点倒是让风雨辰满意一些，毕竟，他的手指已经是伤痕累累，虽然很快就恢复的样子。

那么他失去思维的这段时间，肯定是发生了什么事情，应该是帝江身体中的某种东西被他吸收了。所以才能够有这样变化。

对了——

帝江的那只金色的眼睛，怎么在他的身体之中？

这么一打量。风雨辰才发现他的身体中有着两只金色的眼睛，一只是他觉醒修罗之后。便拥有的，能够召唤出来的，另一只是帝江的，这两只似乎非常相同一般，这究竟是么？

然而他却没有时间，去思考这些事情了——

“哦哈哈……星光也给我黯淡下来吧！！！”

艾尼路用手中的巨大金槌，敲击了下身后的一个三勾玉的大鼓，一只雷光鸟飞了出去，将亚丝娜打下了黄金船。

这股能量太过强大了，亚丝娜的星光似乎没有办法抵挡一般，消耗了大量体力的她将手中的细剑插入了巨大的藤蔓之中，整个人悬浮在了高空之中。

“亚丝娜！”

风雨辰大叫一声，飞了过去。

“不用管我，我没事，你带路飞飞上去，快点！只有路飞能够打败那个家伙！”

亚丝娜摇摇头说道，阻止了风雨辰。

“好……你撑着，我马上回来救你……”

风雨辰身上的血气汇聚在双翼上，双翼渐渐地扩张变得巨大，速度更加快了起来，飞到了落在地面中的路飞，只是他的一条手臂被一个巨大的黄金块包裹着。

“哟，你醒了，雨辰……快点带我上去，艾尼路那个混蛋要毁灭整个神之国……”

路飞抓住了风雨辰的手——

“我去你妹的，飞不起来啊，这个大金块！！”

风雨辰看着路飞的手臂无语了起来，怎么飞啊。

“……”

飞不起来的风雨辰与路飞陷入困境之中。

“……”

混蛋，搞你妹啊！

索隆等人看着这一幕，顿时无语了，本来以为风雨辰来了情况会好一些，看来还是无法阻止天空之国的毁灭啊。

“雨辰，艾尼路那个家伙劫持了一个小萝莉在上面……”

亚丝娜看着下面的风雨辰说道。

小萝莉？！

“再不去就要被艾尼路电成……”

亚丝娜的嘴角露出了笑意，“可是个穿着天蓝色胖次的小萝莉哦……”

“什么！！！”

风雨辰顿时皱眉起来，混蛋，天蓝色胖次的可爱小萝莉居然要被杀掉了——

“艾尼路！！！”

风雨辰的双眼绯红了起来，绝对不会让任何小萝莉在自己面前倒下的。

很快，路飞便震惊地发现，风雨辰如同吃了兴奋剂一般地拉着他瞬间飞上了天空，速度快得很，仿佛是一个血色的流星一般.——

“好厉害，快点，马上要追上了……”

“去吧，给你打败那个混蛋！！！”

风雨辰的脸涨红着将路飞扔了出去，不知道从哪里来的力量。

“……”

额，索隆、娜美、罗宾、乔巴、乌索普都呆滞了起来，原来是——

萝莉控。(未完待续)

第二千一百三十六章 身坚如铁

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

这个世界上唯一能够让风雨辰失去理智而行动的是什么？

能够天天心甘情愿地到博丽灵梦所开设的黑店里面购买超高价胖次的原因是什么？

嘛——

萝莉控赛高！

天蓝色胖次的萝莉赛高！

蓝白胖次的萝莉赛高！

当然，萝莉的口味是多种多样的。

幻想乡学园都市最不可不知的最大秘密之一——

那里的主人是只超级萝莉控。

正是熟知此规则的亚丝娜‘萌萌哒’欺骗了风雨辰一次，假设某个人虐待小萝莉，不用打110，不用写sos，更不用呼救，某只萝莉控会第一时间赶到，保护萝莉，某人有责。

何况已经好多天，风雨辰没有碰见可爱的小萝莉，尼玛，这简直是萝莉控人生的绝境，然而此刻终于特喵的有希望看到绿洲了……

爆发，爆发，再爆发中的风雨辰，抓着路飞和巨大的黄金球，像抓着小蚂蚁一般，如同喷气式火箭一般瞬间到达了艾尼路的头顶之上——

“路飞，给我宰了那个家伙，宰了不他我宰了你！”

那一瞬间，所有人张大了嘴巴，尼玛，搞你妹！

原来隐藏的高手是只萝莉控。

“我彻底失望了，果然最后一个正常的男人也不正常了……让我先冷静下……”

娜美哭笑不得的说道，刚才还一副死气沉沉的样子，现在特喵的，你哪里来的爆发力，那么大一个黄金球，拽着眨眼间飞上了天空。动力不是什么力量，而是萝莉和天蓝色胖次。

“嘛，虽然有些离奇。不过伟大航路上面是没有小萝莉的，看来修罗先生注定要经历一场‘悲苦’的行程……”

罗宾掩嘴笑了起来。一直看起来沉稳睿智的风雨辰，此刻突然有些偏离了常识，原来他也是会有着平凡人的一面，这倒是有些‘可爱’了。

“soga，以后可以用这个来防备雨辰的攻击了，只要头戴天蓝色胖次，他就不会攻击了吧？”

乌索普拍手一副了然的样子说道，之前担心着风雨辰万一不开心了会砍了他。以后可以头戴天蓝色胖次保平安了。

“乌索普好伟大，看来以后要买这个装备了，娜美，娜美，帮我买吧？”

乔巴也是雀跃了起来，毕竟时不时爆发的修罗可是很让人害怕的，居家旅行，天蓝色胖次是必备的平安护符啊。

“嗯嗯，或许可以做这种生意，这个家伙的悬赏金越来越高时。可以贩卖天蓝色胖次赚钱啦！~”

乌索普兴奋的说道，想着如何向风雨辰的对手贩卖胖次赢利。

“砰！砰！”

娜美在乌索普和乔巴的头上用力的敲打了两下，“你们两个。给我适可而止吧……不过，如果那个家伙真得在意那种颜色的胖次，下次可以敲诈他一笔……嘿嘿……”

额，你特喵的不也是在想着如何赚钱么？

当然，这样想的乌索普和乔巴肯定不会说出口的，毕竟娜美sama可是很可怕的，qaq……

“一个两个……真是烦死了！”

索隆却是对于胖次萝莉什么的没有兴趣，不过心里在想着自己是不是也要有一个‘奇葩’的嗜好，毕竟风雨辰刚刚可是超级大爆发啊。如果他也有着执着的奇葩嗜好，是不是也能够爆发？

“……”

送出去路飞之后。风雨辰将亚丝娜解救了下来，她已经没有体力再战了。

虽然同样是自然系果实。但是体力上面，亚丝娜要吃亏很多，而且星光是追求速度的果实，但是雷却是追求攻击的，相比来说她要弱上了筹。

“亚丝娜，你果然在骗我……”

风雨辰看着亚丝娜坏笑的样子，苦涩地说道。

“嘛，不刺激你，你怎么会卖力呢？”亚丝娜双手搂抱着堓的双肩，咬着嘴唇趴在风雨辰怀里，“刚刚探测器上面只剩下了两个点，不知道你到底是生是死，担心死我了，还好你没事，自从变成二个点后，你便一直呆在那里没有行动，持续了两个多小时……”

什么！！一个多小时？

风雨辰皱眉起来，居然这么长时间，他的意识只感觉到了停滞了一瞬间而已，这段时间中究竟发生了什么？

不过，现在不是想这些事情的时候，更加重要的是他活了下来，这个无限世界本来就充满了未知的迷，如何探究也无法知道了。

而且就算知道了，恐怕也没有任何的用处。

“嗯，我活了下来，这就是答案，能够继续触摸你柔软的小脸，真得是件幸福的事情，亚丝娜，我是不会死的，为了你们，也要活下去，所以寄托了你们思念的我，可以无限的强大，我不会迷惘的，我只要继续变强就可以了，仅此而已。”

风雨辰微笑着说道，是的，没有什么可烦恼的，重要是他活着，虽然一次次的生死之战，然而最终都活了下来，如此便可以了。

“嗯，活着更好，我们还有宝宝，所以我们都不能够死……”

亚丝娜微笑着战斗。

“是的，这便是我们简单的幸福，无论经历过什么，最终都很完美，这样足够了。”

风雨辰抱着亚丝娜降在了地面之上，解除修罗模式之后，口中顿时喷出了鲜血，刚刚带着路飞的爆发，将杀气积攒在体内，所以有了内伤啊。

“不会又要昏迷了吧？”

亚丝娜看着风雨辰的状态，苦笑了起来，这个家伙要人家担心多少次啊。

“不会了，没事，这次我的身体强大了一些，没那么脆弱了……”

风雨辰擦掉嘴边的鲜血，摇摇头，修罗之眼多了一个之后，杀气控制的越发凝练，这样几乎不会对他的身体造成任何的危害了，反而混合着杀气的身体变得像铁块一般坚韧，他应该是无意中修炼成了某种绝技。

虽然有修罗之眼的作用，但是更多的是他不停地反复受伤，体质对于杀气的抗性越来越强，所以才不会像之前那样轻易的昏迷过去，也就是说，初阶觉醒已经完美修炼成功了。(未完待续)

第二千一百三十七章 夜不能眠，忆犹如新

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

最终路飞将艾尼路打倒了，解决了神之国的危机，然而风雨辰并没有发现天蓝色胖次的小萝莉，岂可修！！

一场纷争结束之后，风雨辰他们和神之国的天使们举办了聚会，终于可以正常的欢闹了。

被打倒神艾尼路带着他虚妄的梦想飞向了所谓的无限大地月球。

然而虽然想要夺取雷系恶魔果实，但是没有已经没有力气去争夺了。

何况他感觉也没有必要了，恶魔果实是可遇不可得的东西，雷系与风系未必适合他。

他最想要的是冰系，毕竟这是他一贯以来所熟悉的系统，可惜，冰系的所有者已经存在了。

海军大将青雉，所拥有的正是冰冻果实，而艾斯德斯的目的也是冰冻果实。

闲下来后，风雨辰与亚丝娜独自两人在岛上寻找起食材，重温在sao的时候，两个人到一些人迹罕至的地方寻找食材，然后做成美味的料理，那样的生活真得很让人回味呢。

也就是那淡淡的温馨，所经历的点点滴滴，才是最美的记忆。

“亚丝娜，我呢，其实一直梦想着能够有一天，真正的没有了任何的纷争之后，我们生活在无忧无虑的王国之中，每天用自己的双手种植各种各样的水果蔬菜，一起动手做料理，孩子们能够欢笑地追逐着我们……”

风雨辰一边将摘到的野菜放到蓝子里面。一边抿嘴说道。

“这可不像你呢……”

亚丝娜微笑着摇摇头，“怎么会突然有这种感慨了呢？”

“嘛……只是有感而发，人生终要有所归宿的，不过现在要继续努力，我是你们所有人的支柱。我是家里的顶梁柱，我不能够失败。”

风雨辰坚定地说道。

“男人啊，有担当是应该的，不过不要太累了，那样可是让我还有大家都会困扰的，我们无所怨也无所悔，所度过的那些日子。所拥有的那些幸福记忆。已经足够了，适时将一些交给我们，你不是独自前行。”

亚丝娜轻抚着风雨辰脑袋，温柔地说道，这个家伙，就是个用力过猛的木头。

“好吧，食材准备好了。开始做饭。”

风雨辰拉起亚丝娜直接在森林的空地里做起了美食。

两个人你侬我侬地吃完了晚饭，便返回了梅里号上面。

“吃完了饭，是时候吃你了……亚丝娜……今天你可是骗了我一把哦……”

风雨辰将舱门锁住，脱掉了上衣。

“你的身体……还有伤的……而且路飞他们万一回来……”

亚丝娜脸红地坐在床上

“没事，我的身体很棒，路飞他们怎么也要狂欢一天一夜的，足够我们欢乐的时间呢……而且，你这里可是越来越涨了哦……”

风雨辰轻抚上亚丝娜丰腴的柔软，虽然亚丝娜的外形看起来根本不像是做母亲的人，反而像是个青春无敌美少女。然而却是人-妻亚丝娜啦

“一般看不出来，我的亚丝娜还是很有料的呢……”

“别动，涨的疼……我可是哺乳期……那里很涨的……”

亚丝娜皱眉说道，胸口一直发涨着。

“那是肯定的，宝宝不吃，所以母乳一直在里面憋着，我来帮你吸……”

风雨辰坏笑着将亚丝娜的衣服解开。露出了白皙的柔软。

“作怪……你这个家伙真是的，人家可是很困扰的……”

亚丝娜脸上浮现绯红之色，无奈风雨辰已经吸上去了。

“……”

当然，更加吸引的地方还是

风雨辰轻抚着亚丝娜的发丝，吻上了她淡红的唇，手指顺着柔软的脖颈，渐渐地抚上了脑后，双手托着她的脑袋，这样能够更加增加温情。

随着他的轻抚，亚丝娜也回应地抱住了风雨辰的后背，闭上眼睛回应着怀中男人的索求，其实这样温馨的两人时间不正是她所渴求的么？希冀着这一天。

怀孕期间的她一直在注视着其它姐妹，虽然孩子很重要，然而尚未成年的亚丝娜更多的想要体验那种青春的恋爱。

像如今在的世界之中，碧海蓝天之下，与至爱的他一起欢笑着，相互依偎着，靠在舷梯上眺望无际的天空与大海，夜晚相拥在一起，温存着汲取着各自的味道，漂泊不定的小船带着他们徜徉着……

她所追求的仅仅只是这样，然而现在真正的实现了呢，又像sao一样

“雨辰，好高兴……”

亚丝娜轻抚着风雨辰硬朗的脸庞，她的男人也有了刀削般的脸颊，成熟了呢，但是那种感悟依旧像昨日一般。

“我也一样，委屈你了，正是享受青春的时刻，却怀上了宝宝，这将近一年来太辛苦你了……”

风雨辰轻吻亚丝娜的嘴角，懂得她想要表达的一切。

“我也爱宝宝，也爱你，一直想要和雨辰你度过浪漫的日子，人家好想和你在这样的世界中一起并肩战斗，期待已久……”

亚丝娜抱紧了风雨辰的身体，用力吮吸着他身上的味道，还是一样让人无奈的香味，只有他有的香味。

“嗯，我也一样，今天仿佛又回到了sao一样，没有关系的，我们会在这个世界游历很长的时间呢，我的亚丝娜，仍然是一样的青春可爱，真是的，感动的我都没有心思调戏你了……”

风雨辰就这样让亚丝娜拥抱着他，传递着温暖。

“不行……男人可不能说不行，人家都来感觉了……”

亚丝娜破涕而笑，嘟起了小嘴。

“开玩笑的，香喷喷的亚丝娜，你是逃不掉地……”

风雨辰坏笑着堵上了亚丝娜的唇，两人的身体紧紧地重叠在了一起……

缠绵悱恻，极尽倾诉，宛转莺歌。

几度缠绵结束的风雨辰与亚丝娜都忘掉了一切，直到黎明的那一刻两个人才堪堪停止下来，穿上衣服，将船舱整理如实，毕竟梅里号是个小船，他们亲热的房间可是亚丝娜、罗宾还有风雨辰共有的，鬼知道娜美怎么将罗宾安插到他们的房间里面，完全是个障碍啊……(未完待续。)

第二千一百三十八章 海军少女：撞乳了

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“哟，两位似乎睡了个好觉呢？”

罗宾看着趴在栏杆上挽着手看云海的风雨辰与亚丝娜，仿佛明悟了某些东西一般。

当然，这只限于相对来说成熟一点的她，路飞他们是绝对不会想到更加深层的事情的。

“嗯，看来庆祝也结束了，马上要与空岛告别了么，路飞？”

风雨辰看着兴奋中的路飞等人，然后看到他们身后背的黄金，顿时无语了——

“你们特喵的不会偷了黄金吧？”

“嘛，嘛，我们可是海贼，伙计们，降帆，，回到青海去！！”

路飞大笑着说道。

“快点走，好多人追过来了……”

娜美将黄金捂在了怀里，催促着说道。

“嘟嘟……嘟嘟……”

就在这个时候，柯妮丝和她的父亲出现在旁，开着一艘小船指引着说道：“米娜，这边走，通向青海的出口在这边……”

“不会真得会这么掉到下面的海里吧？这样绝对会粉身碎骨的……”

风雨辰的额头上出现了冷汗，自杀式坠海，刚刚和亚丝娜亲密完，这就要玩跳海了？

虽然他就算到了海里也不会死，毕竟有海神祝福的，然而可惜的是亚丝娜的恶魔果实，到了海里面就会成旱鸭子的。

“不是的，到了你们就明白了，有专门送那些青海来的通道……”

柯妮丝摇摇头说道。

“……”

然而到达了出口后，柯妮丝的父亲却是让风雨辰他们收起帆，并且抓紧船身。

“米娜桑，下落之中。注意抓紧……”

柯妮丝在风雨辰他们下落之后才提醒，结果，梅里号果然尼玛是在表着高空跳海！！！

“特喵的。不是说有专门的通道么？”

风雨辰抓紧着船身说道。

“簌……”

就在此刻，一声口哨声响了起来。一只巨大的章鱼从垂直的云河中窜了出来，一条条章鱼触手将梅里号抓紧，接着，下降的速度变得缓慢了起来，巨大的章鱼像是降落伞一般带着风雨辰他们缓缓下落。

“好厉害！！”

路飞兴奋地看着大章鱼。

然而乌索普已经吓晕过去了。

“果然是个充满一切可能的伟大航路呢……”

亚丝娜伸展双臂闻着吹拂着发隙的风说道。

“亚丝娜小姐的笑容太美丽啊……请接受我的赞美吧……”

山治顿时跑过来秀存在。

“你妹的，别人的女朋友不要给我勾引啊，想死么你！”

风雨辰一脚踹在了山治的脸上。

“爱美之心，人皆有之。可恶，罗宾小姐……做我女朋友吧？”

山治躲避了风雨辰的踹击，然后来到了罗宾的面前，他相信自己也一定会有女票的！

“我们去睡一觉，没事都别来烦我们……好困……”

风雨辰拉着亚丝娜回去补觉去了，缠绵了一个晚上，当然会瞌睡了。

“岂可修！！竟然当众炫耀！罗宾小姐，我们也去睡吧……”

山治双手握在一起，看向了罗宾。

“啊，我还要看书……”

罗宾婉拒道。

“娜美小姐。你有时间陪我睡觉么？”

山治转移向了三个女性的最后一位。

“睡你妹，做饭去！”

娜美额头上出现‘#’字，一拳打飞了山治。

“啊。真得好温柔啊，娜美小姐，这一定是爱的拳击了，放心交给我吧，一定做出娜美小姐专属的爱情料理的……”

山治非但没有生气，反而兴奋了起来。

（果然是个抖m）

正在沉睡中的风雨辰与亚丝娜忽然听到了不一样的声音，怀有着敌意的脚步声，让两个瞬间惊醒。

“怎么……”

“嘘……”

风雨辰伸手捂住了亚丝娜终于的小嘴，透过房门上的玻璃看向了外面。竟然是海军！~！

海军怎么登上了梅里号？路飞他们怎么样了？

“是海军，快起来。我们走……”

“之前就有听到了巨大的震动声，我们到达了青海的什么地方？”

“似乎是海军基地。真得是有够倒霉的……”

“额……又要开始战斗了么？”

“……”

对话中的风雨辰与亚丝娜趁着黑暗准备逃离。

“你们都给认真一点，我去里面看看……=”

就在此刻，一声少女的声音响了起来。

“是玩家！”

亚丝娜看着闪烁不定的探测器，除了她和风雨辰之外，还有着一个闪烁的红色光点。

“麻烦了，这里算是对方的地盘，我们的位置暴露在对方的视线下，不逃出这里，根本是……路飞他们也不晓得在哪里，这样，亚丝娜，那个家伙进来的一瞬间，你用星光逃出去，先去与路飞他们汇合，把你的牌号给我，我沉到海水之中，这样，除非他们将海水翻个底朝天，不然找不到我的。

探测器能够扫瞄的只是无限牌号，你的牌号不在身上，你自然就可以随机行动了，而且封印了记忆，对方更加不会知道你的身份。”

风雨辰将亚丝娜的牌号也放到了自己的怀里。

“嗯，你要小心，我去找路飞他们……”

亚丝娜点头说道。

“吱呀……”

一瞬间，舱门打开了，亚丝娜瞄准这一刻化成流光消失在船舱之中，然而——

风雨辰并没有看到任何人影。

不对，这是——

暗杀术！！

能够瞬间隐身的暗杀术！

刹那间，风雨辰嗅出了那种只有处于黑暗世界中的人才能够闻到的气息。

暗杀术——暗步！

风雨辰的身体也瞬间消失在了空气之中。

“防备的很不错，然而我比你快一点！”

轻脆的女声落音之后，一把匕首瞬间从风雨辰的后心钻了过来-——

“铿！~”

“是么？很可惜，我也是暗杀者！”

风雨辰身体倾斜，身后的剑鞘挡下了匕首，接着他的身体猛地向后撞击——

“嘭！”

“嘤！”

一声闷哼，海军暗杀少女被风雨辰抵在了墙壁上面。

背后传来一阵柔软的触感，风雨辰自然知道那是什么什么，只是自己撞的这么猛，这个海军少女的胸不会被他撞扁吧？

“混蛋！滚开！”

少女咬牙，口中探出了一根毒针——(未完待续)

第二千一百三十九章 海军g8支部

【感谢大脸邪猫、g、赵星点灯、柠檬不萌，只是酸、书友150814130421951、wr4565t、小雨七月、風雲**、林小洛xc、无敌熊孩子、冥焱王童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

背后传来的柔软感与少女的娇吟，让风雨辰顿时感觉——

萌萌哒。

绝对是一只小萝莉。

然而——

卿本萝莉，奈何做贼。

暗杀小贼，很可惜了，难道要手刃萝莉酱？

真得是人生中的一道难关啊。

已经多久没有看到绿洲（萝莉）的风雨辰，萝莉控综合病又发作了。

“你让我起来我就起来啊，我偏不起来，你咬我啊……”

风雨辰咧嘴说道，“撞乳的感觉还不错吧，嘛，反正你也是半成品的飞机场，完全进化成飞机场也不错哦……果然，小萝莉还是要飞机场比较适合……”

“混蛋，人家……才不是飞机场，最近在发育的。”

萝莉海军顿时气炸了，明明最近即将要脱离飞机场的深渊啊。

“什么人……冰碟上校，你没事吧？”

“冰碟上校，我们搜索到了大量的黄金……”

“冰碟上校……”

“……”

一个个声音回荡起来，朝着风雨辰的房间走了过来。

“原来你是海军的上校啊，职位还不错啊，萝莉酱。”

风雨辰调笑着说道，脸庞却是紧绷着，这样下去可不行，人家可是有一帮子的海军手下。可惜他只有一个人。

“你们……给我……（过来）……”

冰碟顿时呼喊了起来。

不过，风雨辰可不是吃干饭的，在她说话的同时伸手捂上了她的小嘴。然后藏匿到了床底下去。

“唔……呜……放开我……”

冰蝶用力的挣扎着——

“嘿嘿……不要怪我，谁让你不听话的……”

风雨辰的体格强健的多。双腿夹着她小腿，一手捆住她的双手，一手捂在了她的嘴巴上面，接着轻笑了一下，张嘴轻咬上了她的耳朵。

“嘤……”

敏感的地方被咬到，顿时让冰蝶全身无力了起来，加上那种男人的气息，整个人有些眩晕起来。

“吱呀~”

打开房门的海军看看了里面。并没有任何人——

“什么嘛，冰蝶上校已经走了……”

“看来也没有什么要调查的……”

“还是先将黄金收押起来吧，然后将弄到我们的管辖下。”

“有……有幽灵啊……”

“不会是幽灵船吧……”

“……”

各种声音纷杂地响起，不过，检查房间的海军却是走了出去。

时间过了一会后，梅里号开始动了起来，风雨辰沉下心思，感觉接下来会很麻烦，船大概是被海军收押了。

想要从这里逃走，看来。不是想象中那么容易，鬼知道路飞他们会选择这个地方呢？

怀中的萝莉酱身体越发的柔软了起来，果然是身轻体柔易推倒啊。不过一旦放开她之后，风雨辰清楚，这个家伙绝对会变成杀人不眨眼的女贼，刚刚的那种只有生活在黑暗底层世界才能够感觉到的气息，应该称之为暗杀术才对。

这个萝莉不简单，要不是被他撞乳撞痛了，估计早就还手了。

思索着，风雨辰的手指伸入了冰蝶的衣服里面——

“嘤……不要……乱摸……杀掉你！”

冰蝶的脸色潮红了起来，隐隐有泪光闪烁。完了，身体被这个海贼摸了个遍……

“找到了！”

一阵抚慰之后。风雨辰终于摸到了一块牌号，这就是冰蝶的无限牌号了——

“现在你的牌号归我管理。你应该明白如果我毁坏牌号会发生什么事情，如果看过你应该懂得系统的的一些设定，从现在开始听我的话，在逃出这个海军基地前，暂时和我联手。

我没有杀你，已经是仁至义尽了，好好感谢，现在我换上海军士兵的衣服，你就带我在身边，听懂的话就点头……”

“你卑鄙！下游！无耻！”

冰蝶快要气疯了，非礼了她。她还要帮这个家伙，简直太可恶了。

“随便你怎么说，你清楚你自己的处境，不杀你已经是恩泽了……”

风雨辰松开冰蝶从床底爬了出来。

身影瞬间消失。

“这……”

冰蝶看着消失的风雨辰，也是明白了为什么她刚刚开始的一击没有奏效，原来这个家伙是个暗杀高手，技艺比她还要熟练同，几分，那种暗杀步几乎听不到声音，总感觉这个家伙的味道似曾相识，难道他们之间有过什么？

系统封印了记忆，冰蝶自然无处得知她与风雨辰的关系，但是既然同样是暗杀者，那么注定是对手，暗杀者之中可没有朋友一词之说，无限以前的世界，暗杀者是相互争夺赏金的对手，无限后则是相互争夺命运的对手。

但是她也明白自己现在受制于人，牌号在他的手中，一定要想办法夺回来，不然死亡便会一直笼罩着她的。

“……”

再次回来后，风雨辰已经换上了一套海军服，微笑着对冰蝶说道：“冰蝶上校，我们走吧，首先带我到你的房间里面吧，我还没有吃饭呢……”

“海军有专门用餐的地方，跟我来，马上就是我们这班人的用餐时间了，你要小心一点，这个海军要塞盘查力度可是相当严格的，你现在就说你是分配到我部下的新兵。

只是你们想要从这里逃出去可不是一件容易的事情，这里你知道是什么地方么?”

冰蝶冷静下来说道。

“什么地方？”

风雨辰反问。

“这里是海军g8支部，想要从这里逃出去根本是痴人说梦，很快你就会明白的，如果你一个人想要逃走，我到是可以帮你，只是你的海贼船想要从这里走出去，是妄想！

我也是刚刚分配到这个地方的，最近在想办法从这里调走。”

冰蝶冷哼着说道，实际上她是在海军中与外号‘气温女王’的艾斯德斯争执准将的资格而落败，发配到这里的，她也是围捕了很多海贼的，结果艾斯德斯直接被青雉大将提拔了上去，说是她们两个人竞争的，可是根本没有竞争的机会！可恶！(未完待续)

第二千一百四十章 没有同伴的萝莉酱

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“这里是那巴隆，隶属海军本部的g-8支部，这里可是内陆湖似的地方，简单来说，四面都是陆地，只有中间是海，鬼知道你们怎么从天上掉下来的，要要出去，只有通过海军的闸门，然而除非你们能够躲避过那上百门位于两侧的大炮。

还有，这里有着潮退的现象，由于这个要塞天然的屏障与地形，在退潮时任何船只都无法通过，所以你们要特别注意，真是的，我一个海军为什么要帮你们这些海贼！”

冰蝶一边解释着一边带着风雨辰进入了餐厅之内。

“嘛嘛，你也太投入了吧？真当自己是海军了啊？不过不用你操心，我想我们是能够逃出去的。”

风雨辰坐在餐桌上面准备吃饭，然而却是看到了路飞与山治两个人在餐厅之中。

“你们……”

风雨辰惊讶的看着路飞与索隆，居然打扮成了海军厨师的模样，这可真得是有意思，不过路飞估计除了吃什么都不会做吧？

“快走，吃完了，你们后面还有人排队呢！”

山治将风雨辰的头按下，装作不认识的样子，然而路飞刚要开口，却是被山治用盘子堵住了嘴巴，“剩下的你解决掉，快点，马上就是下一拨人了，我们要尽快做饭才是。”

“这个……你去给强森纳中将送饭去……务必监督他吃完……”

就在这时候，一个女性厨师推着餐椅走了出来，交给了路飞。

“交给我吧……”

路飞推着餐架就飞奔了出去，估计路上他会吃掉一半吧？

“真是的，乡下来的厨师就是毛毛躁躁的……”

女性厨师摇摇走向了厨房。

“洁西卡小姐，我来帮忙……”

山治顿时跟了上去。

汗。这个家伙——

“那两个人是你的同伴吧？他们可真得大胆，不过以这个要塞中的司令官强纳森中将的睿智，他们已经被发现了。只有你现在还安全一些，听说。有一个人已经被抓住了。是一个长鼻子的人。”

冰蝶小声说道。

“是么？迫不得已，只能够杀出去了，我们回房吧……”

风雨辰快速的吃下饭站起了身体，继续呆下去，他也有可能暴露，毕竟不管怎么说，他与路飞、索隆的头像都在海军各部之中流传着。

“随便坐吧……招待不周，见谅……”

进入了自己的房间之后。冰蝶整理了下桌子上面的文件，但是突然发现了一张特别的通缉单，那上面的赏金早二亿贝利！！

而主人公正是风雨辰。

怎么可能！

这时候，冰蝶仔细地将风雨辰的脸庞对照了起来，才恍然露出了震惊的表情，她在海军本部的时候就参加过有关草帽海贼团的会议，而风雨辰的标价是有两个的，一个是三千万，另一个是二亿，当时她也没有多注意。毕竟以她的实力，根本不是二亿悬赏海贼的对手，可是现在——

“你竟然是——修罗！！”

“你才知道啊。真得是反应迟钝的萝莉，看来我在海军本部已经很有名气了呢，不过你既然和艾斯德斯那个家伙遭遇过，她难道没有向你提起过我么？”

风雨辰撇嘴，躺在床上问道。

“当然说过了，海军本部谁不知道艾斯德斯的男人是你，不过她还是要抓捕到你，你到底怎么招惹到那个可怕的家伙了？”冰蝶突然感觉风雨辰有点可怜了，艾斯德斯能够在极短的时间内升到准将。是因为她不但是个优秀的军事指挥官，还有着——

最可怕的罪犯拷问官。任何嘴硬的海贼到了她手里都会变成狗一般的听话，发明了各种残酷的刑法。现在很多海贼团是听到她的名声便狼狈逃窜，被抓到的海贼不用审问立即会说出一切的情报。

“额，你怎么担心起我来了？”

风雨辰轻笑了起来，艾斯德斯的可怕已经让海军为海贼的命运担心起来，真是有意思。

“我会为你默哀的……”

冰蝶吃着苹果说道。

“放心，我死不了，看来你还是个不错的家伙嘛，不过，再怎么奉迎我，现在也不会将牌号交给你。”风雨辰坐起来，开始从桌子上面翻找起要塞的地形图，研究如何出去才是现在必须要做的事情。

“你这个家伙！”

冰蝶恨得牙痒痒了起来，混蛋，卖萌也不顶用了，不过，二亿的悬赏海贼，以她的力量肯定无法战胜，可惜要从本部取得恶魔果实还需要一段时间的流程要走，身为海军将校，是可以被本部分配恶魔果实的，不过流程还是要走的。

以普通的武力来说，想要在这个伟大航路活下去，根本是妄想，艾斯德斯的气温果实便让她羡慕很久了，如果她也有自然系的果实，刚刚就不会被风雨辰轻易地困住了，现在还要受制于人，可恶，然而她只能向这个二亿贝利的男人妥协，想要使出牌号，不得不对他言听计从——

“不过，你也不能够一直躲避下去，强森纳虽然看似懒散，其实是个非常聪明的家伙，他已经开始对你们进行布网了，而且大概也快要猜到你的位置了，一点的蛛丝马迹，他都能够捕捉到的。

你还是甩掉你的那些同伴，我带你出去，然后把牌号给我。”

冰蝶建议着说道。

“舍弃同伴？哈？你这个家伙说得如此轻松，大概是从来没有过同伴吧？”

风雨辰皱眉看着冰蝶，“黑暗世界的你，在一开始就没有同伴，所以个性古怪娇蛮善变，不信任任何人，也不被任何人信任，这就是你吧？然而你这样是不对的，人，是要拥有同伴的，你一个人永远这不到真正的彼岸，怎么样，要不要加入我们海贼团……”

（船上还缺一只萝莉酱）

“你做梦吧你，而且我怎么生活是我的事情，和你无关，有没有同伴一样能够活下去！”

冰蝶被风雨辰说到痛处，肯定发怒了起来，“是，我是没有同伴，我也想要拥有，可是没有人会是我的同伴……”

“我可以……”(未完待续)

第二千一百四十一章 然而——萌小奶

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“我可以……”

风雨辰正二八经的看着冰蝶说道。

“可以你个大头鬼，谁要和海贼做同伴？”

冰蝶冷哼着说道。

“嘛，只要萝莉酱都是我的同伴！”

风雨辰微笑着打野着冰蝶，不错，还是个黑长直小萝莉，如同海洋般碧蓝的水晶眼，纤细的体形，精灵小耳，怎么看wan书ロ巴，avns＠¤om都不像是三次元的存在，难道是二次元某个世界的萝莉酱？

不，也不能够这么肯定，毕竟有些可爱的小萝莉在进入二次元世界后得到了洗涤，会进化成真正的次元萝莉也说不定。

嘛，管他什么鬼萝莉，是萝莉就好。

“你个萝莉控~！”

冰蝶瞬间涨红了脸，赌气说道，“我才不是萝莉酱，我是大人！”

“大人？哪里大了，到处都是娇小可爱的典范，你不要说胸，就那半成品的飞机场，正是萝莉所独特的风景，虽然大乃萝莉也有，然而你不属于这个范围之例。”

风雨辰摇摇手指说道。

“你……你这个家伙，不会有萝莉喜欢你的！”

“然而喜欢我的萝莉有很多，抱歉，冰蝶小萝莉，让乃失望啦……”

“我不是！”

“那证明给我看啊~！”

“看就看，人家可是正在发育着的！”

冰蝶气炸了，直接解开了扣子，露出了里面的蓝白条纹的胸衣。小白兔一摇一摇的——

额。还真有料啊。没有想到居然不是飞机场，不过最多也是b和c。

“别特喵的用手挤了，再挤也变不成d，最多你就是个c，不过没有关系，仍然在小萝莉市场的可调控范围之内，放心，我不会挑食的。一般人都是萌大奶，然而我是——

萌小奶！~说到你，你仍然是只小萝莉！”

风雨辰看着蓝白的条纹，想象着冰蝶的胖次是不是也是蓝白条纹的，妹的，萝莉酱御用的蓝白条纹都穿好了，还有什么不好承认的。

“混蛋，谁让你看的！？”冰蝶瞬间清醒了过来，她怎么会脱掉衣服，露出胸衣？

“你……”

风雨辰指着冰蝶诚恳的说道。

“啊！！！我要和你拼了！”

自从遇到这只萝莉控之后。冰蝶发现她竟然失去了方寸，不行。这样下去，她的节操也会跟着掉光的，毕竟‘掉节操二次元综合病症’可是会传染的，比fff团还要恐怖的传播速度，其名为‘节操联盟’……

“来吧，萌萌哒地咬我，看在蓝白条纹上，我可以让你咬，地方随便你挑……”

风雨辰才不相信自己会被咬受伤的，毕竟他可是又修成了一项体术的绝技，虽然是无意中修成的，然而身体却是能够像钢铁一样坚硬，他将这种力量称为——

铁块！

应该是类似于剃、月步一类的体技，应该是这个世界的力量体系之一吧。

不断承受伤害的身体，一次的蜕变修复，圣痕被先天八卦图净化之后，应该已经拥有特殊的变化，比如这种免疫力的提升。

“我才不咬呢，这么臭！”

冰蝶看着风雨辰坏笑的样子，顿时知道，这一定是诱拐小萝莉的坏笑，她坚决不能够上当，不对，特喵的，这样岂不是承认自己就是小萝莉了，啊……

“臭你妹，我可是香男人，你闻闻……这叫体香懂不懂，虽然很羞耻，然而咱一点也不臭……”风雨辰自信的说道，这一点他倒是要反驳了，拥有圣痕的他，绝对是小萝莉居家旅行必备的抱枕。

“恶心……”

冰蝶咧嘴然后系上扣子，看着窗外的探照灯，皱眉说道，“你如果不肯单独走，那真得很难办了，你就是杀掉我，我也没有办法送你们全员出去的，强纳森中将可不是个省油的灯，他与本部的三大将之一的赤火都有交情，也足以看出他的实力了，虽然从来没有见过，然而不会很弱，不过也许只是智将，但是无论怎么样，你们全部逃走，难如登天。”

“嘛，不用担心，我们可是有着最优秀的航海士小姐，而且从天空中飞出去也不是不可能的。”

风雨辰想到了下落时的那只章鱼，。如果能够继续变大的话，那么使用热气球的原理应该可以，算算时间，亚丝娜也应该联络的差不多了——

“现在强纳森虽然想到了我的存在，然而我自始至终没有露面，你为我做了掩护，那么接下来，就算我的表演吧，虽然很想与你这只小萝莉聊天，然而，相信我们还会再见的，这是你的牌号。”

“你不怕我现在就喊人抓你么？”

冰蝶接过了牌号，有些不懂风雨辰的想法了。

“要挟一只小萝莉，对于萝莉控来说，真得是失败到家了，萝莉控也是有萝莉控的尊严的，你要庆幸这一点，不然我才不会选择要挟什么人的，那一瞬间就会杀掉你，可是，我这个人有毛病，杀萝莉什么的简直是个人生污点。

一开始我就没有要挟你的想法，只是在熟悉这里的结构而已，现在地理位置图我也拿到了，自然要开始行动了，伟大航路上会出现各种各样的危险，然而没有勇气去挑战这个危险，怎么能够到达最终的目的地呢？”

风雨辰拍拍冰蝶的肩膀拉开了房间了门。

“为什么不杀我？仅仅因为我的体形年龄？”

冰蝶转身叫住了风雨辰。

“为什么……或许，嘛……没有同伴，一个人孤零零的太可惜了，所以我呢，至少是可以成为你暂时的同伴吧，只要是同伴，那么我便没有理由杀你了。

黑暗世界中，独自前行着，一定很辛苦吧，一直悬挂着的心，随时会因为任务而死，然而只能持续着这种无意的厮杀，因为没有家人，因为没有一切，孑然一身。

所以给你一个理由吧，这样作为你的同伴，这一瞬间，我是不会杀你的，这片刻的温暖，想要传递给你，你如果没有同伴的话，我可以。”

风雨辰伸手轻抚了下冰碟的脑袋，然后走了出去。

“……”

冰蝶咬着嘴唇，为什么她的一切会被看穿？(未完待续……)

第二千一百四十二章 逃离要塞与‘礼物’

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

与冰蝶分别之后，风雨辰按照计划行事，刚刚在餐厅的时间，他已经将一个纸条扔给了山治，想必他应该能够懂得自己的意思。

其实有一句话，他没有告诉冰蝶，那是除了他之外还有一个更加神秘的人——

亚丝娜。

并没有人知道亚丝娜。

没有被世界政府悬赏，也不被人所知道，大概是最为神秘之人，海军本部根本不清楚亚丝娜所拥有的恶魔果实。

所以，这场逃出游戏，除了风雨辰这个不被发现的因素之外还有着，亚丝娜这个隐藏的因素。

强纳森就算足智多谋，在不清楚真正的对手前，任何事情真都有可能发生的。

加上星光果实本来就很难捕捉得到，自然系果实能力者可以元素化进入任何的地方。

风雨辰告诉亚丝娜找到路飞他们，留给山治的纸条是让山治他们坐船离开，他来吸引注意力，黄金所在的位置已经从冰蝶那里知道了，拿了黄金之后，他们便跑路，用那只章鱼就可以飞上天空，乌索普不是拥有着那个空岛的特产，各种贝，拥有有喷火的，热气球的原理可以让章鱼变大飞向天空。

嘛，或许乌索普他们也能够想到这一点，总之，风雨辰吸引战略就可以了。

那么就大闹一番吧。

血色渐渐地弥漫于身，风雨辰的身体缠绕上了一层血色铠甲，背后伸展出血色之翼来到了高空之中，首先是——

一个黑色的光球在风雨辰的手中汇聚着，渐渐地开始迅速的变大起来——

黑子狂想！！

体形半径足足拥有百米的巨大黑色光球，被风雨辰弹飞了出去。瞬间砸入了内陆海之中，在夜色之中并没有暴发多么大的响声，或者说。那种声音已经不是人类能够听到了声音了，紧接着。整个海水被快速的搅动了起来，周围的海军船舰纷纷地向着黑色的涡流之中汇聚了起来，巨大的战舰在一瞬间被粉碎掉！！

由于是用餐的时间，所有战舰上并没有人，但是很快，周围布防的人便发现了内陆海中的巨大变化，海水不停地疯狂聚集着所有一切都被卷入了其中，接着g8支部要塞开始了震动起来——

“怎么回事？”

“海啸？”

“海啸。放屁，怎么可能是海啸，这里是什么地方？内陆海，四面环山，怎么可能会有海啸？”

“难道是海底火山？”

“更加不可能了，当初建立这个g8支部的时候，建筑师们可是严格的进行筛选过的，怎么会有火山……”

“那怎么会地震？”

“这个倒是像海底版块在移动，快点去向强纳森中将报告……”

“是……”

“所有人不要慌张……坚守岗位……”

“……”

海军们渐渐地乱了起来，吃饭中还有睡觉中以及巡逻中的海军士兵都一个个快速地跑了起来。

黑子狂想。

风雨辰就是要制造海底版块的动荡。来吸引住那些海军，虽然强纳森不一定会上当，然而这点时间中。足够路飞他们做一些事情。

除了停靠在港口中修理的战舰，其它的海军战舰在一瞬间被毁灭。

这一瞬间，风雨辰大概觉得海军政府就算是明面也要对他提高悬赏金了，毕竟罗宾小时候毁掉了几艘战舰就悬赏7900万，他这一下毁了不下十艘战舰了，额——

强纳森不会把他给恨死了吧？

总之，没有战舰的话，梅里号的逃出计划已经成功了一大半了。

“好厉害！！”

此刻，路飞他们已经坐着梅里号走了出来。但是滔天的海浪仍然没有停止，继续下去。连梅里号也会被卷入漩涡之中。

“厉害什么，我们也快要完蛋了……”

娜美欲哭无泪地看着眼前疯狂涌动的海洋。根本没有办法航行吼——

“山治、索隆，去控制好舵，乌索普，那只章鱼呢？”

“在我这里……”

路飞从裤裆里面将章鱼掏了出来。

“……”

所有人无语了一下，不过现在可没有时间吐槽路飞的行为。

“乌索普，找到了没有……”

“找到了……这是风贝……火贝……冲击贝……”

“决定了，就由乌索普来用冲击贝吧……”

“不要啊……可是会很痛的……”

“冲击贝是谁的东西……”

“乌索普的……”

“那么谁的东西就要谁来使用……”

“soga……”

“……”

一阵争执之后，在所有人的努力下，梅里号再次升上了天空之中，然而，海军们自然不会甘心的，所以将所有的炮口对准了梅里号。

“怎么办……这可是上百门炮啊……”

娜美顿时苦笑了起来，到底还是逃不掉么？

“不用担心……很快就会没事的……”

风雨辰落在了梅里号上面。

就在这一瞬间，整个内陆海突然狂暴起来，瞬间爆炸！

梅里号一瞬间被这股冲击浪拍向了天空之中，整个海军要塞再次震动了起来，这次震动的程度与范围更加大，已经点燃的大炮被震动得扭转了方向——

“轰！！轰！！”

一时间，炮弹狂乱飞舞着，整个g8海军要塞仿佛迎来了末日一般。

黑子狂想，这才是最后的爆炸，之前是压缩着力量，制造浪漫，当黑子在海底版块之中压缩到了一定程度之后就会产生类似火山喷发一般的威力，整个海底都会混乱起来。

“这……你这个家伙可真得是缺德啊，人家未来几个月看来一直要处于修养生息之中了，而且这么多海军战舰被毁坏了，恐怕这个要塞也要崩溃了……”

索隆撇嘴说道，这样的话，他们岂不是更加会被海军政府注意了么？

“嘛，给无聊中他们开一次狂欢会……”

风雨辰向着g8要塞中属于冰蝶的那个房间挥起手，这个要塞处于崩溃之中的话，冰蝶就能够调派到其它的地方了，这也算是他给冰蝶一个礼物吧，毕竟要塞处于荒废的阶段，那么就有调离的可能性。

因为风雨辰的破坏，最起码g8要塞要有几个月的时间才能够恢复正常。(未完待续)

第二千一百四十三章 来自海底的呼唤 八百年前的美人鱼

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

逃离了g8海军支部要塞之后，风雨辰他们来到了一个奇怪的岛屿，这里的东西什么都长得非常长，这样的视觉感，仿佛‘瘦’了一般。

长长的树，身体能够拉个几百米远的狗，与树木一般高大的熊能够立起来走路。

总之，是个很奇怪的地方。

路飞一副好奇的样子进入了岛屿之中，乌索普与乔巴也跟了过去。

就在风雨辰准备要去一看究竟的时候，一个声音在他的耳边回荡了起来——

“我在这里……”

“我在这里……”

“……”

声音断断续续地，似乎像是求救，也不像是，单纯地向风雨辰叙说着‘他（她）’的存在。

“你们听到什么声音没有？”

风雨辰看向了亚丝娜等人。

“没有啊……”

“只有路飞他们的声音……”

“不会幻听了吧？”

亚丝娜、娜美、山治纷纷摇头。

“……”

“我在这里……”

“我在这里……”

“……”

越发强烈的声音在风雨辰的脑海之中响了起来。

“奇怪了，我怎么感觉有人在我耳边说话呢？”

风雨辰眉头紧锁着，弄不清楚，究竟是什么声音，但是他觉得一定存在着某种声音，在不停地呼唤着他的这个声音，一定与他有着某种关系，虽然不清楚到底是什么，但是他觉得一定一定是个很重要的声音！

“你说梦话吧？”娜美伸手在风雨辰的眼前晃了起来，撇嘴说道。“就算说鬼话骗人也要合理一些啊，不会和乌索普学的吧？骗人布需要一个就够了。”

“额……真得不是在骗你们……”

风雨辰苦笑着说道。

就在此刻，风雨辰右手变得发烫了起来。带着他瞬间跃入了海水之中。

“雨辰……”

亚丝娜看着风雨辰跳下海，顿时叫了起来。

“不用管我。有什么东西在召唤着我，不用担心，弄清楚是什么之后，我就回来，反正我在海里面是淹不死的。”

风雨辰挣扎着说了一句，然而扎到了水里面，开始沿着右手指引的方向前进，究竟是什么东西。他有必要去看一看，仿佛不去就会后悔一般。

右手的轻微灼热感是来自于海神三叉戟的，也是必胜黄金之剑。

与海有关，那么应该是海神三叉戟的意志吧？

为了以防万一，风雨辰召唤出系统手机，购买了一瓶能量药剂。

在一小时内能够有效使用100点能量。

当然价格是相当昂贵的，这一小瓶药剂，需要一万元宝币，这也是他一直舍不得购买的原因，价格太过昂贵。当然，有也10、20、30、50四个剂量的能量药剂，但是买的话。还是最大剂量的这种吧，因为像这类世界，低武世界，每天限制购入的份量是一瓶。

因此，还是购买最大剂量的，如果仅仅是召唤出海神三叉戟的话，需要一点就足够了，但是要运用海神之力的话，起步就十点。

根据消耗的情况。一分钟会消耗一定量的能量。

虽然这种道具存在着，然而一者没有人买得起。二者，就算是有了这点能量。爆发也只是一瞬间，不可能会持久的，何况太过依赖道具的话，反而会失去真正的意义。

而且，在战斗时，哪有时间喝什么药剂，在未战斗的情况下，谁也不会闲着没事干去浪费钱。

虽然无限手机商店能够购买的东西很多，然而能够自食其力的话还是自己来做的好，在游戏初期，一些道具会有用，然而到了现在，那些道具只不过是浪费钱。

将药剂饮下之后，风雨辰的右手的必胜黄金之剑caliburn自动浮现了出来，引导着风雨辰向着海底深处前进。

渐渐地，风雨辰越潜越深，他拥有海神之力，他的速度相当的快，所有海洋生物纷纷拥簇在他的身旁，仿佛在拱卫着他一般，几只巨大的海王类生物也纷纷汇聚到了他的身边，像保镖一样保护着他，整个海洋都变得不平静了起来。

终于，在某个时候，风雨辰发现了声音的来源之所。

一个巨大的水晶棺，里面躺着一只美人鱼，是的，美人鱼，配戴鱼型发饰，有着波浪且飘逸的水晶色长发、双眼紧闭、秀丽的容貌、丰盈的上围，以及深浅相间的水晶色鱼尾。

这一都显得美伦美幻，然而让风雨辰吃惊的是这个美人鱼的身体居然超级大，他的身体看起来还没有她的拇指大。

这就在些太让人吃惊了，毕竟无论怎么想象都无法会是这样的巨大。

然而当风雨辰触摸这个水晶棺时，却发现它居然是虚影一般的东西！

也就是说并不存在，如同海市蜃楼一般的东西，只是借由某种力量而具现在这里。

只是她是如何出现在这里的呢？

但是风雨辰注意到了水晶棺上面的文字，这与罗宾所要找的古代文本的字是一样的，虽然其它的不懂，但是他唯一能够看懂的是这个美人鱼是距今八百年前的人物，根据各种历法的推算，嘛，房间里面摆满了罗宾的书，受伤时，风雨辰躺在病床上，无聊就会随便翻翻看，加上对罗宾的一些请教，他还是能够看得懂一些浅显的东西的。

那么这个美人鱼就是出现于距今800年前的“空白100年历史”中，而且还有着一个文字他是懂的，他不清楚他为什么懂，总之，他就是能够看懂，因为这几个文字是——

海王波塞冬。

这到底有什么联系呢？

风雨辰不清楚，然而既然这个美人鱼出现，在这里，便一定不是随随便便出现的，一定有什么要告诉他或者交给他之类的。

风雨辰的手指轻抚着水晶棺，渐渐地虚拟的水晶棺仿佛有些不同了，当他的手指在美人鱼的胸口轻抚起来，一股拥有着实体的感觉传达了过来——

怎么回事！

不是虚影么？

吓了一跳的风雨辰平复了气息，当他再看此时的海洋时，足足上百的海王类汇聚到了他的身边，也像是汇聚到美人鱼的身边一样。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第二千一百四十三章 来自海底的呼唤 八百年前的美人鱼地址为

第二千一百四十四章 梦境：特殊类恶魔果实

【感谢取名字就算了、g、一叶知秋ぃ7c、柠檬不萌，只是酸、赵星点灯、爱新觉罗卐光宇、小雨七月、邪罪君、rs童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

奇幻的海底。

美人鱼之棺的虚影。

无数汇聚而来的海王类。

风雨辰触摸着美人鱼的虚影，都如同海市蜃楼一般无法触及，因为某种原因而投影于此的虚影。

水晶棺的主人美人鱼是八百年前的拥有着海王波塞冬之力的存在。

说起‘海王’一词。

风雨辰从罗宾那里了解到，这个世界三大古代兵器，那是从远古时代就存在的可以毁灭世界的三个拥有“神”的称号的古代兵器，分别是冥王（普鲁托）、海王（波塞冬）、天王（乌拉诺斯）。

其中冥王是超级战舰，这一点他已经从克洛克达尔那里得知了。

那么海王也许就是眼前的美人鱼了，能够让这么多海王类汇聚过来，假设海王就是操纵海王类的存在，那么确实非常强大了，拥有无数的海王类支持，那么——

汇聚在风雨辰身边的这些海王类，身体仿佛像是一个山脉一般巨大，目测体长应该足足超过了五千米！！！！

这般巨大的海王类，他还是首次见到。

而且汇聚得这么多，足以说明这个‘海王波塞冬’确实是个恐怖的兵器了，然而却是美人鱼。

生灵成为兵器，风雨辰似乎想到了火影世界的人柱力。

天王他还不知道，毕竟太过神秘了。

但是这些历史文本之类的，风雨辰不想了解太多。他的兴趣不在于此。

不过在随手触摸巨大的美人鱼时，风雨辰无意中抚摸到了人家的胸部，当然。照常理说是和其它部位一样的虚幻感觉，然而——

摸起来软软的。

这个——

“我可无意冒犯。恕罪……”

风雨辰道了声歉意，然后加大力度抚慰了起来，当然，他可不是抱着不纯的心思，而是觉得这里必须有着东西存在。

双手一起用力，风雨辰渐渐地感觉到了他抚摸的东西是什么了，一个圆圆软软的东西，隐藏在美人鱼巨大胸部的正中。他用力将这个东西托了出来，接着一股虚幻的感觉传来，美人鱼与水晶棺纷纷消失掉，他手中所握的是——

一个金色的果实，上面有着一些奇怪的纹路。

难道是！

恶魔果实！

原来他也有着奇遇的啊，只是这个恶魔果实是什么能力呢？

说实话，现在的他完全没有必要去吃什么恶魔果实，本身能够稳固初阶觉醒，短暂进入次阶觉醒的他，实力已经足够应付一切了。

然而。谁也不嫌能力多不是么，像消耗血气的这种修罗变身，或者说武装霸气色变身。会消耗他的血液的，所以他一直患有贫血病，所以才每天睡觉来让圣痕的被动效果加速造血。

长期使用的高血压，一定会有所影响的。

但是恶魔果实据说吃掉之后会变旱鸭子，不能够下水，这可是一种困扰。

只是，风雨辰感觉他的血统先天八卦图应该能够净化这种缺陷的力量，不过，恶魔果实假如不是血统之类的话怎么办？

血统是根深蒂固地融入本源的血液之中的。恶魔果实说白了只是一种能力颗粒，吃会变成某种能力。死掉之后恶魔果实是无法消失的。

所以应该是能力的一种，只是这个能力是永久化的。直到死亡的那一刻一直存在着。

思索中的风雨辰，发现手中的恶魔果实是具有着特殊的吸引力的，仿佛像是在勾引他一般。

吃还是不吃？

这种机缘，可能不会再有第二次了。

呼唤着他的恶魔果实，不，那个美人鱼一定和这个恶魔果实有着必然的联系，呼唤他的应该是那个美人鱼，他感觉，只要在这个伟大航路继续航行下去，便一定能够再次与这个美人鱼相遇，虽然不清楚到时候，是活的还是死的。

但是能够肯定的是，即将在未来遇到的美人鱼一定是海王波塞冬的继承者。

那么这可就了不得了。

算了，想那些事情也不能够解决他现在的烦恼。

那么就拼一次吧，是恶魔果实的诅咒能力强大，还是海神之力与湖之精灵的祝福强大。

拿着恶魔果实风雨辰闭上眼睛咬了下去，一股甘甜的味道，与普通的水果没有什么差别。

嗯。

并没有被海洋所厌恶。

“……”

只是吃完了之后，风雨辰并没有感觉到任何的效果，尼玛，不会是个赝品吧？

不被大海厌恶也印证了这个恶魔果实是假的啦？

“白忙了一场，特喵的……”

风雨辰没有气炸了，然而就在他生气的时候，整个人昏迷了起来。

“……”

脑袋仿佛爆炸了一般，整个人处于一种游离状态，一幕幕奇幻的场景在脑海之中飞逝而过。

风雨辰看到了一只只眼睛在空间之中，每只眼睛中都有着不同的色彩，看到了森罗万象般的世界。

“……”

这样的游离状态，不知道持续了多久。

醒来之后，风雨辰感觉自己仍然在原来的海底，并没有任何无法呼吸的感觉，还是像以前的一样。

这个恶魔果实——

是假的，也是真的，不对，应该是真的。

似乎已经得到了某种能力了，只是他吃掉的恐怕是个——

幻影！

这种恶魔果实本来就相当于是一个幻影，最佳的证明就是他身边的海王类全部消失不见了。

也就是说，他被迷惑了，从看到了那个美人鱼的时候就陷入了幻境之中。

似乎——

似乎——

他在幻境中吃掉了恶魔果实。

但是如果是梦境的话，那个美人鱼是不是真得的呢？

不过，有一点是肯定的，这种恶魔果实是只能够在梦境中吃掉的，这样的话，应该是特殊的恶魔果实了，不属于超人系、自然系、动物系三种系列之中，应该是特殊类的。

不清楚有没有这种类型，但是一定不是正常方法可以吃到的恶魔果实，只能够存在在梦境之中。(未完待续)

第二千一百四十五章 黄金果实与‘海王’引导

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

再次回到海面时，路飞他们的冒险似乎已经结束了。

“你这个家伙不会是在海底睡了三天三夜吧？”

索隆看着爬上甲板的风雨辰皱眉说道。

“这是挖到的黄金么？”

娜美看着风雨辰腰间的必胜黄金之剑兴奋说道，正要伸手去顺过来，然而——

她根本没有办法动摇这把剑分分毫毫。

“不用白费力气了，那是选王之剑——石中剑caliburn，只有天选之王才能够拥有的剑。”

亚丝娜看着风雨辰腰间的剑对娜美说道。

“不可能，你们绝对是在骗我的对吧？雨辰，你可是欠我好多利息的呢，这把剑归我了。”娜美不信邪地招呼起山治，“来，山治，你试着将这把黄金剑拿过来，一是份量很重的黄金。”

“是，娜美小姐！~！~”

山治兴奋地说道，跑到了风雨辰的身边。

“随便你们拔……”

风雨辰摇摇头，将石中剑插在了甲板上面，说道，“你们能够拔起来就算是你们的，这个世界中唯一能够拔起它的只有我还有她（阿尔托利亚）……”

“娜美小姐，看着吧，我一定会拔出来的！”

山治双手握在了石中剑的剑柄之上，然后无论他怎么用力都无法撼动其一分一毫，即使用他得意的脚技也无法踢起。

“有趣，我也来试试……”

路飞兴奋地也尝试着拔起剑，然而，同样无法撼动。

“你们不会是没吃饭吧？”

索隆伸手去拔剑，然而——

同样的无法撼动。此刻他才明白——

“剑也是选择主人的，这把剑看来骄傲的很，娜美。这可不是你的东西，不用妄想了。”

“怎么会……”

娜美失望地说道。

“你怎么把它召唤出来了？”亚丝娜看着风雨辰。难道在海底发生了什么事情么？

“嗯，我见到了美人鱼，嘛，或者说做了一场梦……罗宾，这种文字你应该认识吧，我发现的一段文字……似乎是讲述古代兵器‘海王波塞冬’的……”

从房间中返回甲板的风雨辰将记忆中的文字写在了纸上面，交给了妮可罗宾。

“这……古代文字，确实是讲述了距今800年前的事情。美人鱼的公主继承了海王波塞冬的能力，能够与海王类进行沟通的力量。

这上面讲述着她与海王类们曾经发现了一颗黄金色的果实。

但是那种黄金果实只能够被看到梦境之人的幸运者吃掉，是不同于恶魔果实另一种果实，存在于幻想之中不被常人所看到的‘恶魔果实’。

她不知道是否真正的存在，所以假如有人能够走到她的梦境之中便可以拿到那个果实。

同时希望，能够引导下一代的海王正确地使用波塞冬的力量。

海王类中，每过数百年就有一位‘王’以人鱼的姿态降生世上，这便真正的古代兵器，拥有恐怖的毁灭威能的海王。”

妮可罗宾渐渐地翻译了下来，而此时她的额头上面也出现了一丝冷汗。“这件事情无论如何，大家最好不好宣传出去，在未来我们肯定会与现任美人鱼的公主有一段际遇。原来海王就是她啊，上面说了，当梦境破开之时，这一任的海王波塞冬便已经出现了。”

“先是冥王，然后是海王，我们的旅程看来真得是命运坎坷啊……”

风雨辰苦笑着说道，“要我引导海王波塞冬，虽然我是个被大海祝福的男人，然而。感觉会是非常惊险的旅程啊。”

“嘛，嘛。很有趣的不是么？开始航行吧！向美人鱼岛出发！”

路飞兴奋的说道。

“美人鱼……美人鱼……美人鱼……”

山治兴奋地和路飞抱在一起跳了起来。

“很可惜，下一座岛屿并非是美人鱼岛。人鱼岛的位置是在圣地马力乔亚海底10000米，是抵达新世界的必经地点，也就是伟大航路的后半段。”

罗宾摇摇头，说道。

“什么？圣地马力乔亚是什么地方？”

风雨辰问道。

“新世界是伟大航路后半段海域的称呼，穿越世界政府玛丽乔亚所在赤色大陆，就能够进入伟大航道后半段，也就是新世界，据说那里是由‘四皇’统领着的海域，经过伟大航路前半段的筛选，很多在此航行着的海贼都实力高强，是最困难也是最危险的海域，得到这个新世界全部的人，就能得到海贼王的称号。”罗宾讲解着说道。

“新世界，海贼王！！”

路飞兴奋地压着自己的草帽，那里就可以得到海贼王的称号了么，好有趣。

“什么？世界政府？没有开玩家吧？我不要去啦！完全是送死的。”娜美苦笑着说道。

“就是就是，我们已经是被世界政府悬赏了，从那里过去不是找死么？”

乌索普顿时恐惧地抱住了桅杆。

“刚刚罗宾不是说过么？人鱼岛也是一种通过的办法。”风雨辰说道。

“做梦吧你！下潜一万米，水压就会让我们瞬间死亡的，虽然你是没事，我们可不是你这种海洋祝福的男儿……”娜美无语道。

“嘛嘛，总会有办法的……”

路飞微笑着说道。

“就是，我们这一路不都是靠着幻想度过的么，各种离奇的事物都已经遇见过了，还有什么能够阻止我们的脚步呢。”

亚丝娜倒是觉得很有意思，这段旅程越长真好，她与风雨辰的二人世界就越长久。

“好吧……”

娜美无奈的叹气，只是，一瞬间突然想到了罗宾提到的恶魔果实，兴奋地看向了风雨辰，“你一定是找到了那个黄金果吧，既然你没有被大海诅咒成为旱鸭子，说明你还没有吃掉，那样特殊的恶魔果实，一定能够卖好多钱的，一定不止一亿贝利……黄金果实，听着就很厉害的……这个冒险所获得的东西可是大家共有的，你可不要藏私货哦……”

“|额，你个贪财鬼，这会你会说什么共有了，真是的……就算你想要也没有办法，我已经吃掉了，在梦里面吃掉了……”

风雨辰撇嘴说道。(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第二千一百四十五章 黄金果实与‘海王’引导地址为

第二千一百四十七章 圣母圣咏

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

被夺去记忆，这可是一件非常让人生气的事情，从船舱中走出来的风雨辰，将最初询问的目光放在在了路飞一众人的身上。

四溢的杀机无形的散播着。

“好可怕！”

“我不要在这里了……”

乌索普和娜美两个人感觉身体背后是冰凉一片，仿佛被血色的世界包裹一般，从脊梁骨中窜出一股冰寒之意。

一定会被杀的。

“哈？你在说什么，你以为你是谁，在对谁指手划脚！！”

索隆皱眉看着风雨辰，手指按在了全柄之上。

“是你么？渣滓！”

风雨辰皱眉看着索隆，一副强硬的姿态。

“我不懂你在说什么，不过，收回‘渣滓’这个词，还是你选择倒在我的剑下？”

索隆虽然不清楚腰间的另外两把刀，但是足够锋利就可以了。

“哦，有胆量~！”

风雨辰清楚了，索隆不是，然而，他可不会准备这样就结束了，哪里去发泄他的愤怒呢？

“也罢，陪你玩玩！”

风雨辰轻轻挥动着手中的石中剑，发出了一阵轻鸣……

“不行，你们这样会将梅里号弄块的。”

妮可罗宾从房间里面走了出来。

“哦，这么漂亮的大姐姐，请问您的芳名是……”

山治即使没了记忆，那种见女人就贴的作态还是存在的。

“也罢，我们到岩上去，希望你能够活下来，我一般不会抱着练习的方法拔出自己的剑，既然你也是个剑士。那么死了也没有怨言吧？”

风雨辰脚在甲板上面一踏，落在了海面之上，如履平地一般从海面上走到了陆地之上。

“好厉害。居然走在海上……”

路飞兴奋的看着风雨辰，好期待这场决斗。

“也好。这里施展不了手脚，不过相对的，你死在这里也不会有怨言吧？似乎你也是海贼，拿你去换钱也不错……”

索隆跃到海水之中向着岸边游了过去。

“不行，修罗先生，剑士先生，你们不能够这么做，路飞。你是船长，你必须阻止这场战斗。”

罗宾的脸上露出了冷汗，看向了嬉笑观望的路飞。

“我？船长？真得，那可真得是太棒了啊，不过我可不记得这是我的船？”路飞迷惑地说道。

“总之，一言难以，在那两个人分出胜负之前，我们必须找到真正的敌人，恢复记忆……”罗宾看着眼前一众迷惑的同伴，开始将一切讲述了起来。

虽然她觉得失去的记忆早晚会恢复的。然而，这样让风雨辰与索隆决斗下去的话，估计……

“……”

上岸之后。风雨辰与索隆各自站在了一方，准备战斗。

风雨辰可不早平白无故的在战斗，他是想找到那个真正的掠夺记忆之人，对方想必一定很乐意看到他们发生内斗吧？假如他们是同伴的话——

那么就更加不能够放水了。

虽然不清楚他们没有失去记前的关系怎样，但是此刻是一个了解对方的好机会，剑士就用剑士的理解好了。

风雨辰的石中剑在红色夕阳照耀之下发射出金焰般的光芒，他随即将剑移到正面，笔直地对准眼前的索隆，然后保持这样的姿势静止了一阵子。彷佛是要把最后一丝力量集中在剑尖上一样。

索隆将和道一文字的剑柄咬在了嘴中，然后拔出了另外两把刀。双眼渐渐地缩成了一条线，在他的眼中。风雨辰的身上到处都是破绽，然而，这才是最可怕的对手，到处都是破绽的话，根本没有办法下手，当然，这是对于真正的一流剑客来说。

虽然讨厌那种颐指气使的语气，然而他不得不承认拿起剑的风雨辰立即让人‘耳目一新’，当然这个‘新’，可是让他很是头疼的，但是他的目标正是成为世界第一的大剑豪，与强者交手正是他的愿望，拿这个家伙练手，似乎也不错。

“不出手的话，我先出手好了。”

风雨辰的右手随着低沉的喝声挥出，剑尖以肉眼难见的速度刺向了索隆——

那一瞬间，风雨辰的剑在索隆的面前挥出了五道突刺的剑之轨迹——

“砰……砰……砰……砰砰……”

刚刚开始便是无情的连击斩，虽然风雨辰一副云淡风轻的样子，然而索隆却在心中起了涟渏，太快了，超乎想像的快，虽然仍然能够接得下，然而他不认为风雨辰的剑会就些停留下去——

果然。

风雨辰短暂的拉回剑身之后，换成由相反的方向挥斩出了五道穿刺的剑之轨迹。

这就有些让索隆的冷汗直流了，因为，先前的五式，风雨辰根本是诱导性的攻击，在他的重心偏移的时候，风雨辰的剑轨突然改变，从相反的方向进行斩击，两且两种方向的挥斩根本没有任何的停留，仿佛行云流水一般。

虽然是最简单的斩击，然而却快到了肉眼无法捕捉，而且瞬间更改剑理，简直是出神入化一般。

但是，这对于索隆来说，仍然勉强可以抵挡的下来，因为他有三把剑，三刀流与一刀流可是不同的。

“砰砰砰砰砰……”

风雨辰突刺技每与索隆的剑中一次，便会发出刺耳的撞击声，周围的空间只能够看到一道道火星，根本无法看到两个人的剑。

观望中的乌索普他们都呆滞了起来，这简直太厉害了。

然而就在索隆以为风雨辰的剑招停止的时候，完成十发突剌技的风雨辰，再度用尽全身的力道将剑往后拉，并将最后一击打在正中心，那正是先前的两种剑轨的交叉点，金色的炫目光线顿时往四方炸开，一股狂暴的风将脚下的青草吹动的全部呈放射状往后倒去，石砾卷袭着——

“嘭！！”

即使索隆挡了下，然而他恍然才明白这是一套剑技，十一连击的剑技！

狂乱的暴风将索隆撕扯着顿时冲击到了十几外的地方，重重地撞在一棵树木上面，一口鲜血从他的嘴角溢了出来。

“剑技名为圣母圣咏！”

风雨辰就这样平静地看着飞出去的索隆说道。(未完待续)

第二千一百四十八章 鬼气领悟与幻境果真相

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

oss十一连击剑技，圣母圣咏。

优纪的绝唱。

嘛，至少现在优纪与蓝仍然活在世上。

风雨辰与索隆对战所使用的第一式剑技便是优纪的这个剑技，当初所追求着他脚步的姐妹，而释放的绝剑。

当然，连贯剑技也被写入了这个剑技之中，正是因为如此，所以索隆才没有应对之策。

其实蓝曾经向风雨辰说过，在sao之后，风雨辰就从虚拟世界中的销声匿迹，拯救了所有人之后，然后轻轻地离开，那种卓然，让她肃然起敬，想着他们姐妹也能够在短暂的时间内留下足够的回忆。

所以继续了他的连贯剑技，并且创造出了圣母圣咏，然后她们的目标是将连贯剑技的精神传承下去。

所幸，风雨辰能够在最后的这个时刻拯救了这对姐妹。

每一个剑技都是充满回忆的。

回忆是‘人’重要的组成部分，因为风雨辰才会愤怒，他的这些记忆之中，包含着各种各样的感情，与一个个他所珍重的或者珍重于他的羁绊之人所凝结的宝藏。

失忆。

是种非常痛苦的事情，所以无法原谅。

“眼、耳、鼻、舌、身、意是人的六根，再加上好、恶、平!各自又有清静与污染，正是一世三十六烦恼。

过去、现在、未来。

百八烦恼凤！”

在风雨辰回忆的时候，索隆已经准备回击起来，整个人的精神进入了限界之中，双眼在瞬间仿佛如同恶鬼一般。

一瞬间，三股回旋的剑风狂暴地向着风雨辰侵袭过来，回旋剑气！~！

“有意思。不过打扰别人的回忆可是一个件很失礼的事情，也罢，就使出与之相匹配的剑技吧。不然你也不会接受的，虽然我能力躲避。然而剑士与剑士的对决之中，逃避对于自己或者对手来说都是一件羞辱的事情。”

风雨辰轻呼了一口气，身体瞬间仿佛处于一片寂静世界之中，双眼锐利得像一般，身体低伏，右腿前迈，石中剑回到了腰间，仿佛是在合鞘的动作一般。接着，风雨辰缓缓地闭上了双眼，轻舒了一口气，只是这股气息异样的冰冷，仿佛要将空间冻结一般——

“天童式拔刀术三型八番——”

随着呼喝之间，风雨辰的双眼蓦然地睁开，石中剑瞬间出鞘，即使没有剑鞘在，但是石中剑仍然发出了一声清脆的剑身与剑鞘摩擦的声音，这绝对不是幻听。其实是拔剑过于快速，而产生的摩擦之音，与空气产生摩擦。可见其剑速拔出到底多快了！

“——‘云岭毘却雄星’——疾驰吧，caliburn！”

相比回旋的剑风，风雨辰的剑技说来更加不可思议，如同灾厄一般，绝对超出了物理现象的范畴之内——

索隆一瞬间便感觉到他的视野被切分成多分的感觉闪过，伴随着啪嚓一声有如冰柱碎裂清脆的声音，纵横无数条切割线印刻在周身，空间仿佛在一瞬间被斩裂一般。

三道回旋剑风在一瞬间被冲击散开，不。应该是被强制性的切开了，整个大地都出现了一道道纵裂的沟壑。

同样是剑气。风雨辰用同样的的的技艺反驳了索隆。

刀气与剑气的撞击。然而比较锐利的是风雨辰的剑气，索隆的百八烦恼凤被风雨辰的剑气切开。

这是天童木更的天童拔刀术。

在拔刀的技巧方面。毒岛冴子与天童木更两个人可是专家式的人物。

同时两个人也都是黑化的角色。

“两种风格迥异的剑技，你这个家伙根本没有认真和我战斗！！你自己的剑技呢？”

索隆现在才发现风雨辰使用的剑技风格完全是多变性的，也就是不是他自己的，这样的话，战斗的意义何在。

这是一种羞辱，他难道不配他用真正的剑技么？

“不，你理解错了，我正是因为十分看重，所以才用这些剑技，你知道么？这些剑技对于我来说都是和至爱之人的羁绊回忆，然而现在我的一部分记忆被夺走了，你知道这意味着什么嘛？

这些美好的回忆，让我一直一直坚强执着到现在的理由，它们对于我来说是无比宝贵的东西，所以我拿它们出来，告诉你，我是真正的在与你战斗，我不允许你小看她们的剑技，这份美好，我永远不会忘掉！”

风雨辰双眼露出了温柔，那些与至爱之人的宝贵回忆，绝对不能够这样的失去，所以——

双眼一瞬间变得绯红——

他的目标看向了一个坐在海岸上围观着战斗的少年，在少年的怀里有着一只海马——

“找到你了，想要从修罗手中夺走‘宝物’，你已经做好觉悟了吧！！”

风雨辰的周身，血气疯狂地涌了出来，整个周围的世界瞬间陷入了血红之色。

索隆等人惊愕地发现，他们原本的世界消失不见，所在的是一个血色的空间之中，这里仿佛是血海地狱一般。

一刹那之中。

天空之中出现了七个血色之星。

一道道的血色流星绽放出来，总共是七道——

“七星剑阵！”

呼喝之中，伴随着空间的震动，声音异常的尖锐，仿佛要刺穿头脑一般。

再看少年怀中的海马，已经被粉碎成血色的粉碎。

同一时间，一道道光亮进入了风雨辰他们的身体之中。

那是他们被吞噬的记忆。

现在重新回到了身体之中。

“原来——”

索隆闭上双眼，将刀收入了鞘，算了，他很清楚，他和风雨辰之间还有着一段距离，不过他也并非没有收获，既然风雨辰可以化身修罗，那么他一样可以，修罗剑技——

依靠自身的斗气以及气势让自身成为宛如阿修罗一般，鬼气流。

是的，索隆仿佛领悟到了新的刀技——鬼气九刀流“阿修罗”。

看到这血色空间后，被风雨辰的血杀气侵蚀，他才领悟到这样的刀技。

“原来——我的恶魔果实的能力是……”

收回记忆的风雨辰，似乎也明白了一些什么，黄金果，梦境之果，这种恶魔果实的真正能力是——(未完待续)

第二千一百五十章 梦魇果实

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

青雉看着风雨辰锐利的双眼，双臂抱在一起，说道——

“艾斯德斯，弱肉强食的思想根深蒂固，是个极度危险的女人，这一点我还是能够看得出来的，但是这样的人竟然会有喜欢男人的想法，也确实是个让人匪夷所思的事情。”

“看来你对于她的了解还不错，不过就算这样又如何？”

风雨辰自然知道艾斯德斯的个性，不过在这种个性之上，她现在心中最重要的是他。

“一个让人担心的家伙，嘛，由我来说确实不够资格，毕竟只是与她交战了几场而已，不过，我倒是希望有人能够拯救她的这种危险个性。”

青雉回忆着与艾斯德斯相处的时间，加上各种战局操演，她本身有着超越猛兽的惊人速度和爆发力，擅长各类型战斗，经常为了尽情享受战斗而故意放对手一马，领悟力又相当的高，自己就领悟到了霸气色。

但是——

正因为如此，他才担心着，如果艾斯德斯继续活跃在海军之中，恐怕——

这个大航海时代提前终结也未必不可能，到时候一切就真得是——

“听她说，你的目标是打穿海军本部将她带走么？不错的志向，当然，你也要抱着必死的想法前进，这里距离圣地已经不太远了，希望你们能够走到那里。”

青雉拿起衣服准备离开，似乎没有意思与风雨辰再战了。

“慢，我可不管你有什么目的，这么将我的船员还有船长冻结了，想走可不会那么容易……”

风雨辰冷哼着，右脚踏动在地面之上。一股绯红的结界从他的脚上传递到地面然后将整个周围所包裹了起来。

风雨辰所吃掉的黄金果，那种梦境中的恶魔果实的能力就是——

梦想成真。

简单来说，就是梦魇果实。

将梦境再现的果实。这种果实的能力相当的虚幻化。

本来风雨辰也认为没有任何的效用的，然而与索隆的对战之中。他了解到了这个果实的真正效用，当时，杀气外溢出，膨胀的杀气结界并非是杀气构成的结界，而是‘梦境’。

风雨辰吃掉那个果实之后，嗜睡的原因也在乎些，要使用这种力量就要消耗‘梦’，也就是说风雨辰必须不断的做梦才可以积攒‘梦境’的力量。

梦境可以再现的力量。必须是在梦境之中出现过的。

也就是说，只要可以梦到的东西，都能够再现出来。

但是这不是可以再现所有的‘梦境’能够再现的必须是拥有着‘完整规则’的‘梦’，也就是说天马行空的梦是不可能出现的，能够出现的必须是有依据的。

打个比方。

风雨辰可以通过梦境幻想出喷气式飞机，但是却不能够通过梦境幻想出ufo。

原因很简单，喷气式飞机在风雨辰的思维之中，是有理有据的事物，然而ufo那种虚幻的东西理论上有没有也是一个猜测，完全没有真正的依据。那是他本心上就质疑的东西。

不过，就算有限制也很强大了。

这样在梦境之中的世界里面，风雨辰可以具现化他所有的无限能力。那也是有着依据的事物，但是能力的强弱消耗梦境的速度也就有快慢，而且战斗之后，需要的补觉时间便越长。

总之，风雨辰称黄金果为——

梦想成真果实、梦境果实、梦魇果实。

随着睡眠的时间越长，梦境力量成长就越快，也就是说，时间越久，风雨辰的能力越强大。而现在能够使用的力量却是微弱一些，一些真正的大招要更多的睡眠才可以。

梦魇果实的力量分为两种。

第一种：瞬间奏效。需要一定的睡眠就可以施展相应的梦境之力，使得梦想成真。在梦中与对手战斗，将梦中的战斗再现于现实，借以达到在现实对敌人的伤害。

第二种：梦魇叠加，随着总睡眠的时间不断增长，所能够展现的梦境威力越来越强大，这个总睡眠时间是从吃下这种果实之后开始算起，是被动的效应，不会消耗梦的力量，只是时间越长梦境力量越强大。

困在梦中后，青雉惊愕地发现他居然无论如何都走不这个空间。

“不用白费力气了，你现在在我的人梦魇之中，现实你的身体并没有任何的移动，但是在这里所承受的伤害会反馈到你现实的身体，梦境之中的战斗，或者，你也可以理解为幻术。”

风雨辰的双手开始散发出光芒——

投影魔术！

“----i-am-the--of-my-sword.(吾身之骨疯狂扭曲)）！——伪*螺旋剑！”

随着风雨辰的吟唱，顿时，一个冰霜骨弓凝聚在他的手中，同时右手一丝丝冰霜骨质汇聚成了一把冰霜骨螺旋剑，这把剑在一瞬间化成了一支箭矢，搭弦射箭，穿刺一切吧，吾之伟大意志！！

一股强裂的冰霜骨风霜渐渐地形成，强烈的风暴一瞬间以迅雷闪电般的速度穿刺到青雉的面前——

！！

k“beak”（冰块“暴雉嘴”）！！

青雉在一瞬间回归了冷静的面貌，顿时做出了反击！

将冷气聚集于右臂，放出一条冰鸟，顿时向着冰霜骨螺旋剑冲击过去。

“轰！！”

冰霜与冰霜的碰撞，同样是高强度的冰风暴，两者的力量相互抵挡。

青雉只是随着自己的本来意识战斗，但是他此刻明白了，这为什么是梦的战斗了！

“恶魔果实？看来海军本部对你的实力仍然不清楚，居然拥有这样的果实，我猜测这恐怕是使用梦来战斗吧？你刚刚也说过了我们在梦中的战斗会反馈到原本的身体之中，也就是说，我同样可以战斗，只不过使用的力量却是梦！~

在释放攻击的时候，我便感觉到自己的意识模糊了一些，看来是消耗了些精神力，或者说梦更加合适，如果从这里逃不出去的话，我的精神和梦会被吞噬得一干二净吧？

对于你来说是梦想成真，对于我来说是梦魇！竟然存在着这种恶魔果实，看来海军图鉴上又要多一种记录了。”(未完待续)

第二千一百五十二章 水之都 梅里号的终点

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

青雉离开之后，风雨辰终于撑不信，闭上双眼倒在了地面之上。

竟然——

拥有反噬的力量。

因为第一次使用，他并不清楚，身体在现实中被碰触之后，能力会立即解除掉。

不过好在风雨辰的精神海无限宽广，中心承受这样的反噬，倒是‘梦’之食粮消耗了很多，所以不得不进行睡眠了，在下次战斗之前，要储备更多的‘梦’之食粮才好。

说是‘梦’，其实只是空白的梦，这样的食粮才能够进行各种塑造。

“这个……我没有做错什么吧？”

乌索普惊讶的扶着倒下的风雨辰，一副歉意的样子。

“当然啦！！！”

山治和索隆两个人翻了下白眼。

“好了，你们两个人扶路飞回去治疗，真是的，没有船长，可不行，他可不能够死，乌索普，扶我回去睡觉，不用道歉，嘛，要不是你的举动，我还不知道我的缺陷在什么地方，或许应该感谢你了。”

风雨辰摆摆手说道。

“是么？那是怎么回事啊？”

乌索普疑惑地扶着风雨辰一步步向梅里号走去，问道，“那个海军大将，突然就受了重伤，我还以为是你的剑气之类的？”

“不是……恶魔果实，之前应该有告诉你们的，罗宾翻译的那段方文字，黄金果，应该叫做梦幻果实，或者梦魇果实，能够塑造出梦境。然而双方在梦中战斗，梦中受到的伤会反应在现实之中。”

风雨辰解释着说道。

“原来如此，之前你让我看到的阿修罗界便是梦吧？”索隆恍然说道。他怎么说当时有一种诡异的感觉，他的想象力居然能够具现出来。所以才领悟限鬼气九刀流阿修罗。

“这可真得是可怕的恶魔果实，那么缺陷就是现实的身体不能够被人触碰么？那么，战斗的时候，就需要有人来保护你了。”

山治思索着说道。

“嗯，确实，梦魇之力确实能够让我和对手困在梦境之中，胜出的必然会是我，然而现实的身体却是脆弱的。看来，以后要拜托你们了。”

风雨辰点点头，闭上双眼开始睡了起来。

一声嘈杂的声音，房间被推开，感受到敌意的风雨辰瞬间挺了起来，睁开了双眼——

一个与乌索普长得很是相像的人，只不过鼻子是又长又方的，戴着棒球帽，穿着一身运动服，一个很年轻的人。

“哟。你好……抱歉打扰到你了么？我是检查你们船的情况的修理船工，现在在检查你们船的情况，我叫做卡库。”

青年方鼻子男子沉稳地说道。伸手认真地检查起房间里面的一切。

“修理船工？哦，修船么？这艘船也确实应该修理下了……”

风雨辰穿上衣服，走下地，倒了杯茶递给了卡库，“怎么样，能够修理么？”

“这个……很抱歉你们的船……最基本的地方，也就是龙骨已经坏掉了，坚持不到下一个小岛了，只能更换新的船只了。”

卡库接过了茶水。如实地说了出来。

“是么？虽然早想到会有这么一天到来，但是没有想到会这么快啊。”

风雨辰感慨地看着房间。这个小屋，他和亚丝娜已经住了一段时间了。早已拥有了感悟，像是在sao世界的森林小屋一般，虽然要更换一艘更加好的船，然而这艘船仍然意义重大，路飞他们想必更加无法轻易的舍弃吧？

不过他相信路飞会做出抉择的，毕竟船长的任务可是要带着他们继续航行的，如果在这个地方停留下去，那么以后的航路还怎么继续？

“那么不打扰了，继续休息吧……”

卡库打量了风雨辰一眼，然后走了出去。

此刻，风雨辰感觉到了一股特殊的目光，看这个家伙的身体，虽然外表瘦弱，但是拥有着很强的爆发力，应该是久经锻炼的样子，脚步以及各种举止都有着相当精练的程度——

这是暗杀者。

风雨辰很清楚这一点，在杀手世家中成长的风雨辰，怎么可能不了解暗杀者的状态呢，一眼就看了出来，或者说也是一种直觉吧。

推开房间的门之后，风雨辰便看到了索隆，伸出腿踢了他两下——

“喂，索隆，我们这是在哪里啊？”

在梅里号上面，第一大睡觉王是风雨辰，然后是索隆。

“哦……你醒了，山治说了，厨房里面有食材，你自己动手吧……我们这是到了水之七岛，这里有修船厂，路飞也要这里找到一个修船工做我们的新船员。”

索隆打着哈欠看着风雨辰的脚，皱眉大叫着说道，“不要拿你的脚踩我的衣服啊！混蛋。”

“嘛，谁让跟个流浪的小狗一样到处能睡……”

风雨辰头扭向了一边，立即改变话题说道，“对了，刚刚的话你也听到了吧，这艘船快要沉没了，估计路飞和乌索普肯定会吵架的啊。”

“为什么啊？”索隆皱眉问道。

“你想啊，如果继续梦想的话，必须使用新的船只才是，路飞虽然对梅里号拥有感情，然而为了大家的安全与梦想着想，还是会做出觉悟的，不然他就不是船长了，然而乌索普肯定不会同意的，毕竟梅里号对于他来说是起始，何况是他的家乡人赠予我们的船，总之意义深重，你看每次不都是乌索普主动去修理船么？虽然不是船匠……”

风雨辰已经预料到会发生什么事情了。

“所以呢？”索隆想着风雨辰的话，完全忘掉了风雨辰的脚还踩在他的身上。

成功诱导索隆，真得是神转折啊。

“所以我去吃饭了……”

风雨辰哼着小曲进入了厨房里面。

片刻之后——

“混蛋！！出来决定，我的衣服全被你踩光了！！”

索隆瞬间气炸了，特喵的，每次这个家伙醒来都要在他的身上踩两下，然后每次这个家伙都非常成功的转移话题，岂可修！

“哦，去洗袜子……忘掉了之前的约定么，你要帮我洗三个月袜子的……”

风雨辰用力地关上了厨房门。

“……”(未完待续)

第二千一百六十章 身由剑所天成

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

罗宾很清楚一件事情。

屠魔令是烧尽一切的惨无人道的攻击。

十艘战舰，五名中将以及海军的精英战力。

战舰肯定是海军中最坚固且最具攻击性的了，都是由御用船厂七水之都打造，其品质毋庸置疑，对付海王类基本不成问题，每艘战舰上大约有1000名海军士兵，这些海军士兵也非普通海军士兵，全部是精英，一般的海贼单挑都不是他们的对手。

曾经她的家乡，西海着名的考古学圣地“奥哈拉”就曾经遭受过这样的毁灭式攻击。

没有人能够阻挡那种恐怖般的毁灭性袭击，已经启动的屠魔令是无法收回的，然而已经重伤的风雨辰却是要阻止它，这根本是愚蠢。

不过，亚丝娜说得没有错，这个男人可不是那种固执又死心眼的男人，为了达成目的而不惜付出一切。

那双认真而耿直的瞳孔让她无法不按照他的想法行动。

带着铁锁的双手用力地将风雨辰拉到了海岸线前。

这时，海龙王仍然停泊在水中，缓缓游动到了风雨辰的面前，低吼，似乎想要做出什么。

“乖，你要离开，海军中将可不是什么普通人，虽然你很厉害，但是这是我的战斗，知道么？不过，跟你要点血，这么大，损失点鲜血不算什么吧？”

风雨辰轻拍着海龙王，虽然他确信这样巨大的海王类强大得很，然而，他并不想要这样做，这只海龙王无私地为他服务着，仅是因为他那种所谓的海神之力。只是这样就将自己所承受的灾厄让它代为承认，真得太渣了呢——

“嗷呜……”

海龙王看着风雨辰受伤的身体眼角仿佛是在流泪一般，哀嚎地声音传遍了整个司法岛。

“嘛。我们也算是并肩战斗的伙伴了，所以说嘛。你要尊重我的觉悟，可以给予我帮助，然而不能够代替我承担一切，身为‘王’，更是要成为表率不是么？我可是手持选王之剑的王，这把剑曾经被一个有些固执用力过猛地少女所持有着（阿尔托利亚）。

我不能够输给她那位意志，王是要保护自己的臣民的，所以放心交给我吧。对了，给你起个名字吧……

兰斯洛特如何？你就作我的骑士吧，好好地看着我的战斗，你眼中的王可不是弱小之人，我答应你，一定拿出不输掉王之气节的力量……”

风雨辰微笑着将石中剑搭在了海龙王的头顶之上，这是授予骑士之名。

“……”

海龙王看着风雨辰坚定的双眼，顿时点点头，将巨大的爪子伸了出来，然后放在嘴里咬破。鲜血淋浴到了风雨辰的身上，这点鲜血对于他来说只是九牛一毛而已。

给风雨辰淋完了血浴之后，海龙王潜下了水面。然后两只巨大的爪子抓着海岸，嘴巴咬在上面，泪水哗哗地流下，仿佛像个小孩子一般在哭泣着，毕竟第一次拥有名字，很是感动的，而且还是他们的王授予的名字。

然而此刻，十艘巨大的海军军舰缓缓行驶了过来，没有任何询问便开始炮轰起司法岛。海军士兵们也被涉及到了，这一刻所有人呆滞了起来。

“为什么……居然打自己人……”

“不做询问就开炮……”

“我不要死啊……”

“……”

司法岛上面的海军士兵们纷纷露出了恐惧。结果风雨辰没有杀掉他们，反倒是自己人在屠杀着他们。

“罗宾。要跟着我探究那无垠的星辰大海么？”

风雨辰将海龙王的鲜血全部吸收，身体当成了血色，仿佛从血池中走出来的血修罗一般。

“不要……快逃吧，不要继续战斗了！我死了又有什么关系？”

罗宾无力地跪坐在地面之上。

“最后问一次，你要选择什么样的未来？”

风雨辰拔出了石中剑对准了自己的胸膛。

“我……我……还不想死……想要……拥有真正的伙伴……”

罗宾终于忍受不了了，她如何不想活下去呢？只是——

“那么便拥有理由了，从现在开始，你便是我并肩战斗的同伴了，我，风雨辰，赌上这条性命一定会保护你，你的恐惧，由我来消除掉，不就是屠魔令么？那么我就化身真正的恶魔了，睁大双眼看着吧！”

风雨辰手中的剑尖在额头上轻轻地划下，一道血痕产生，紧接着，一只金色的火焰之眼从中睁了开来，阿修罗之眼。

次阶觉醒！

“索隆，之前一直没有用我自己的剑技，那是因为不能够向同伴出手，现在，就让见识我的最强剑技——琉璃剑技。”

“steel-is-my-body，and-fire-is-my-blood（血若钢铁铮铮，心似琉璃易碎）——琉璃剑技第二重——愿我来世得菩提时，身如琉璃，内外明彻，净无瑕秽，过于日月；幽冥众生，悉蒙开晓，随意所趣，作诸事业！”

一边在海上奔驰，一连吟唱着晦涩的语言，渐渐地，风雨辰的分体开始缓缓地消散，血色的星光缓缓地印照于天空之中——

此刻的天空之中出现了一道血色的星河，快速的旋转着。

实话着屠魔令的十艘海军战舰纷纷看向了头顶——

“i-am--of-my-sword，身为剑所天成，吾身为剑骨，化为天裁之剑，琉璃不照日月，众生立于刀俎，瞬息万变——

琉璃星河碎！”

仿佛天神一般的声音响彻整个苍穹，所有人呆滞地看着这一幕，天空中的血色星河其实是一把把血色的剑，密密麻麻地数不清到底有多少——

接着，所有海军以及五名海军军舰惊愕地发现巨大的血色星河竟然直接向下落了下来，仿佛有如星座从天空之中坠落一般！！

“轰！！！”

眨眼之眼，整个巨大的血色星河轰然而落，十海军战舰瞬间毁灭成了碎片！~！！

海军本部的屠魔令就这样轻而易举的消失掉了，同时，所有的海军兵器全部被毁灭，包括他们的海军帽，然而最令人惊愕的是，没有人死掉——

这怎么可能！(未完待续)

第二千一百六十五章 新的抉择

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

艾斯德斯的‘护理’工作一直持续了半夜才结束，不过她是完败啦。

毕竟那种情况，本身就变得柔弱无比，风雨辰的身体早已是恢复好了，所以她被逆袭了。

“你这个家伙，讨厌！装得太像了！”

艾斯德斯堵气地看着风雨辰，什么躺在床上不能动，完全是故意的，让她主动献身，然后——

“不然怎么看你**的样子呢，护卫装你穿着很合身的。”风雨辰坏笑着说道，虽然是全身性骨折，然而现在身体的恢复力比之前好了许多，随着那个阿修罗之眼融入身体之后，使用阿修罗的模式，会增强恢复力。

“下次喜欢什么制服，我穿给看。”

艾斯德斯出奇很乖顺。

“就海军制服吧，还不错……”

风雨辰说道，轻抚着艾斯德斯的发丝，“嘛，你可越来越会担心人了，我又不会有事情的，这样可你是你啊。”

“人是会变的不是么？当然仅限于此刻，之后我们仍然是对手的，在你打破海军本部之前……我要回去了……”

艾斯德斯光着白皙地脚丫踏在地面上，如玉冰晶般的曲线身躯在月光下宛如艺术品一般，长发在海风中轻拂着，像妖精一般。

风雨辰看得有些呆滞了，原来她也是个很美的人，以前只是看到艾斯德斯的强势和女王姿态，这时再看，变得妩媚了许多，果然，女人有了男人之后会更加具有魅力啊。当然，这是好事，风雨辰可不想艾斯德斯变回原本的冷酷。她现在就很好，冰冷之下有着如同丝绸般润滑的温暖。淡淡的，轻轻的，甚至让人感觉不到，但是却经久弥新。

越来越让人无法自拔了呢，女人太过优秀的话，可是让男人很困扰的。

从背后，抚及艾斯德斯的柔软，风雨辰嗅着她脖颈间的香气。说道：“艾斯德斯，你只能是我的女人，你的每一处地方都是属于我的，或许在的世界之中，我是被你追求着的，但是，现在是你被我追求着，我一定会将你夺回我的身边，你就等待吧……”

“是么？那你说，谁是家里的女王？冴子、金刚还是我？”

艾斯德斯脸红地绷紧了身体。扭转了话题，心脏跳动的异常猛烈。

“你这个家伙，也学会了顾左右而言它了么？真是的……你的心可是砰砰跳呢……”

风雨辰把玩着艾斯德斯的柔软贴着她的耳边说道。

“是……我是享受到了这刻的恋爱。但是你……别太得意，不打穿海军本部，别想带我走。”

艾斯德斯的双眼迷离着，她很清楚，刚刚风雨辰的那句呢喃之语让她异常的心跳，果然是恋爱的感觉，很享受着被风雨辰追求着……

“好了，今天放过你了，约定好的。我会帅气地打穿海军本部，快点穿上衣服。夜里微凉。”

风雨辰将自己的衬衫披到了艾斯德斯的身上。

“嗯，别告诉亚丝娜我现在样子……”

艾斯德斯穿上海军制服。缓缓地走了出去，护卫制服却是留在了风雨辰这里。

一边接受着乔巴的治疗和亚丝娜、罗宾的照顾，风雨辰的身体已经康复得非常好了，而这时，他们的第二艘船也制造好了，弗兰奇用二亿贝利购买了价值不菲、世界上最强的巨树“亚当”为材料，并由弗兰克亲自设计，由水之七岛的冰山、巴里、毕普利*露露、戴鲁斯通和横纲合作赶工制造。

拥有着狮子造形的船头及“士兵船坞系统”，此外还有草皮作成的甲板，附有大型水族馆的房间、图书馆等许多方便的设备，总之比梅里号要更加大更加豪华了，这就是接下来航路的船只了。

然而此刻，风雨辰他们的新悬赏令也送到了世界各地，包括水之都。

路飞：三亿贝利，打败了cp9的最强谍报成员罗布*路奇后，其所率领的海贼团对于海军政府的威胁度，足够这个数额了。

风雨辰：二亿贝利，海军本部以风雨辰只摧毁了十艘战舰和司法岛，并未‘打倒’任何人，鉴于此而只有二亿贝利的悬赏金。

索隆：一亿二千万……

罗宾：八千万……

山治：七千七百万……

亚丝娜：五千万……

乌索普：三千万……

娜美：一千二百万……

乔巴：五十（卖萌的）……

草帽团的整体助学金额高达七亿贝利以上，这已经相当‘豪华’了。

当然，如果算上风雨辰的真正战斗力，恐怕悬赏总额会达到十亿贝利。

这已经足够引起世界政府的注意了，接下来，海军本部将会派遣上真正的战力追逐他们，这是肯定的。

不过弗兰奇也被悬赏了，他的小弟们请求路飞将弗兰奇带走，正好路飞要找一个真正的修理船的伙伴，臭味相投的他们开始了对弗兰奇的诱拐计划。

不过，对此没有兴趣的风雨辰、亚丝娜、罗宾三人却是在他们的小屋里面喝起了茶，说是喝茶，其实是探讨接下来的行程。

“每一个月，可以更新显示整个世界的所有玩家信息；每一个星期，可以更新显示方圆上千公里所有玩家的信息国；每一天，可以更新显示方圆上百公里所有玩家的信息。

你们看，探测器上，将整个世界所有玩家的位置扫瞄了出来，我数了下，拥有着六十余人，和我猜测的没有差别太多，这可是世界的地图，其中有几个玩家到达到了伟大航路后半段，他们的实力是最强的，最后可能会战斗也可能不会。

剩下的这些人，都在向着这个地方汇聚，艾斯德斯告诉我，这是香波地群岛，所有七条航线的玩家会纷纷到达于此，接下来，是真正的战斗了。”

风雨辰将牌号探测器放在桌子上面说道，“我必须在这里将所有玩家全部做掉！算是来个了结，然后完成美人鱼的约定，我的任务就完成了，到时候就要离开了，罗宾，你这次的选择呢？”(未完待续)

第二千一百六十六章 珍馐：预见萝莉啦

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

与亚丝娜、罗宾探讨了接下来的一些作战方案之后，风雨辰进入了睡眠状态开始补充‘梦’之食粮，毕竟以后要进行强度更加作战，不储备足够的梦之食粮可不行。

而且，风雨辰做梦也是做出来了绝技，闭着眼睛后，精神强大的原因，所以可以留有一丝进行正常生命活动所需要的必要精神力，可以闭着眼睛吃饭之类的，当然，有的时候就会做出一些蠢事——

比如，有时候突然来了情绪，想要找亚丝娜抱抱的话，会不小心抱到罗宾与娜美的身上，谁让她们三个用一个牌子的香水！

罗宾倒是会用手将风雨辰吊开，然而娜美就不行了。

何况风雨辰经常是半夜来了兴趣袭击的，然而娜美可不是好惹的，一拳将风雨辰打倒，然后扔到海里面去，最后只能路飞他们把他捞上来，而无论做什么，风雨辰就是不会醒过来，虽然在活动，但是靠的却是身体的本能。

不过，这一天，他终于醒来了！

而且醒来时萌萌哒——

“我预感到了！！预感到了！”

风雨辰兴奋在甲板上直挺起了身体。

“啊！！”

所有人被风雨辰吓了一跳，不因为别的，因为他们现在遇到了传说中在海上徘徊的幽灵岛恐怖三桅帆船，这个地方就是开海列车的婆婆所警告过他们的，要到达香波地群岛时所遭遇到的恐怖三桅帆船。

而且一个个离奇的现象发生着，索隆的刀自己举了起来，山治跃到空中做着轮翻然后重重地落在甲板上……

娜美他们以为恶灵出现了，然而这个时候。风雨辰突然大叫起来，自然吓了一跳，人吓人可是吓死人的……

“吓死啦……”

同时此刻船上还多了一个人。不对，是一个骷髅。他也大叫了起来。

“你就是骷髅有你的可害怕的啊！”

众人不禁吐槽看着他。

“这是哪个家伙啊……”

风雨辰看着骷髅说道。

“这个家伙叫做布鲁克，就是和拉布他们约定的那群海贼啊，现在只有他活着，现在也是我们的伙伴了，虽然只有着骷髅的样子，不过是吃了黄泉果实在死后复活了，可是这个家伙复活后发现自己的身体已经是骷髅了，所以就成了这个样子。很有意思吧……”

路飞兴奋地向风雨辰介绍起新的船员，这种事情他做了很多次了，每次都是他在风雨辰苏醒后介绍新的船员，然而——

“你特喵的就不能够给我招个正常的船员吗！！每次醒来都有奇怪的家伙加入！！”

风雨辰无奈地说道。

“嘛嘛，你为什么醒来了，你果然也觉得幽灵很有趣的吧，我们去探险吧！！”

路飞指着眼前的幽灵船说道。

“探险你妹啊！！”

娜美、乌索普、乔巴纷纷呆滞地看着路飞，“赶快逃离这里吧，布鲁克不都说要离开这个地方么？”

“同意！！我也要探险，我已经预感里面有一只小萝莉了！！等待着我的拯救！”

风雨辰兴奋的说道。他的预感绝对不会错的，就像蓝原延珠有着对里见莲太郎定位的雷达一般，他也有着对萝莉定位的雷达！这是超级萝莉控的天空直觉！

额……

所有人呆滞了起来——

“找你妹的萝莉啊！”

“死萝莉控！”

“变-态！”

“不会被你找到的！”

“……”

娜美等人接连吐槽了起来。

“有亚丝娜小姐和罗宾小姐。居然还要勾搭小萝莉，我要对你这个家伙处以极刑！”

山治不满地大叫着！

“我预感，他真得会发现萝莉的……”|

亚丝娜擦了下脸上的汗，想起风雨辰在南极海域经常打探起来萝莉舰的事情，比如夕立（舰）、黑丝酱之类的……

“探险……（萝莉）……探险（幽灵）……探险……（萝莉）……探险（幽灵）……”

风雨辰和路飞勾肩搭背地看着眼前的幽灵船，完全忽视了其它船员的反对意见，船长和副船长已经全部同意了，所以……

“我决定，把他们打晕！”

娜美拿出了天候棒。如同小恶魔般地看着风雨辰与路飞，这个时候就要使用暴力了。

“我预感到里面会有黄金……”

风雨辰微笑着说道。

“像这个幽灵船一向是黄金宝藏超多的。”

路飞也顺口说道。他们已经摸清楚娜美的脾气了。

“嗯，咽。既然船长和副船长已经同意了，那么开始探险吧！”

娜美一副认真的样子说道，双眼开始闪亮了起来。

“探险……（萝莉）……探险（幽灵）……探险（黄金）……”

结果变成三个人勾肩搭背了……

额……

“娜美，你妹的坚持啊！！”

乌索普和乔巴感觉娜美已经被路飞和风雨辰收买了，真得是选错帮手了啊……

“哟，乌索普，你说可雅小姐要是知道知道了你连幽灵船都不敢挑战的话，会怎么想呢？”

风雨辰坏笑着抚摸着下巴说道。

“可雅……啊……我不害怕，我可是勇敢的海上战士，我要去！”

乌索普顿时正直的说道，虽然双腿仍然在颤抖。

“山治，你想，里面黑暗的话，假如娜美受到了惊吓，会不会嘿嘿（投怀送抱）……这可是绝无仅有的好机会啊……”

风雨辰继续眨巴着眼睛说道。

“娜美小姐……要去要去！！”

山治兴奋的说道。

“哈哈，那么，我、路飞、娜美、山治、乌索普五个人同意了，票数已经过半，可以开始探险了……”

风雨辰大笑着说道。

“可是我们这边有六个人啊，我、索隆、罗宾、亚丝娜、弗兰奇、布鲁克……”

乔巴眼泪汪汪地数着指头说道。

“布鲁克是骷髅人，不是人，懂么？”

风雨辰得意地笑着说道。

“这也行！！”

索隆尼玛无语了，搞你妹啊！

“探险……（萝莉）……探险（幽灵）……探险（黄金）……探险（可雅）……探险（娜美）……”

风雨辰、路飞、娜美、山治、乌索普五个抱在一起欢呼着，虽然娜美与乌索普的双腿是发软的……

qaq……(未完待续)

第二千一百六十七章 幽灵公主

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“那是来自西海的巨大帆船‘恐怖三桅帆船’，有没有宝藏我不清楚，不过里面的人很可怕，那是拥有王下七武海之名的一位成员——

月光*莫利亚。

悬赏金是3亿2000万贝利，拥有夺取别人影子的能力，被夺走影子的人曝露在阳光下就会被烧成灰烬，如果将影子置入尸体中，就可形成拥有原主人战力和性格的僵尸。

我正是被其夺走了影子，五年前和你们一样被骗到了这里，之后便一直在等待着机会，我不能够害你们去替我冒险，我要去⊥♂，⊕ansh≈uba.自己夺回我的影子，所以如果你们能够等候我的话，我拿到影子之后，就会成为你们的成员。”

布鲁克骨手掀了下自己的礼帽，绅士地说道，然后准备独自去。

“既然已经是同伴了，那么就要学会依赖我们，我们船上正好还缺少一位音乐家呢，哈哈……出发吧！”

路飞微笑着说道。

“比路飞的悬赏金还要高……这……”

娜美突然有些担忧起来，虽然想要黄金，然而。

“哈啰哈啰……”

就在这个时候，一个透明的类似幽灵的影子在风雨辰他们面前飘落而过。

“萝莉！”

风雨辰雷达顿时亮了起来，这种东西一定是某可爱的萝莉释放出来的。

“萝莉你妹啊，幽灵，是幽灵！！”

娜美、乌索普、乔巴三个顿时有些颤抖了起来。

“哈哈……你们随便行动。我要去拯救萝莉酱啦！”

风雨辰顿时从万里阳光号上跃到了海面之中。向着对面的类似岛屿船的巨大三桅帆船走了过去。

“额……”

所有人已经没有办法吐槽了。不用这么着急吧？

“好了，出发，寻宝！！”

娜美看到风雨辰出发之后，兴奋地说道。

“你刚刚还不是在冒险的么？”

乌索普张大了嘴巴。

“那个家伙上船了，也就代表着路过的怪家伙肯定会被摆平的，毕竟，他可是很强的，嘿嘿。可以跟在他后面安全地收拢黄金了……”

娜美微笑着说道。

“虽然是那样，不过他的速度很快，也许布鲁克说的那些僵尸根本看不到他的……而且他也没有心情去打架，那个家伙已经好久不见小萝莉了……病入膏肓了……”

亚丝娜喝着果汁，无奈地说道，她只希望宝宝长大了以后不要继续风雨辰的萝莉控属性，唉……

“额……哦哈哈……我还是……”

娜美听了亚丝娜的话顿时心生退意了。

“就让你们看看万里阳光号的船坞士兵系统吧……用于辅助母船巡航的士兵系统，圆形的船坞分成六个小房间，依舵轮上头的数字和旁边的拉杆选择频道，除了外轮的零号外还有着——

一号频道是白木马一号。原本是娜美的威霸，改造成的；

二号小道是迷你黄金梅利二号。为纪念前进梅利号，依照其原形制作而成的四人座蒸汽购物船；

三号频道是鲨鱼三号，三人用侦查潜水艇，里头附有潜望镜和电话虫；

以上就是船坞士兵系统啦……”

弗兰奇微笑着讲述着，然后将黄金梅利二号从二号船坞中释放了出来。

“好厉害，我要去坐……”

“我也要……”

顿时娜美没有了任何畏惧，现在只想好好地乘坐下二号梅利。

路飞也冲了过去。

“看到了吧，真拿他们没办法，所以，既然路飞都决定收留你的话，那么就一起行动吧，我们可是同伴不是么？”

山治说道。

“正是如此，布鲁克，与其我们没有任何策略地去找你，现在你不如告诉我们里面具体的情况，由我来安排如何攻略这个幽灵船，我可是这艘船上了战术专家，交给我吧……”

亚丝娜将纸拿了出来，有种重温sao一样的感觉，攻击每一层的世界之时，她可是攻略小组的头目，有着攻略之鬼的称号，既然里面存在着危险，那么就要看她的分析了——

“你将城里面的图纸画出来，包括对方所拥有的能够，山治，拜托你拦住路飞他们，在冒险前我们好好的进行策略，在船长呆了这么久一直是出点小计策，现在可是真正用到我的时候了。

听着，现在你们要听我的指挥，在布鲁克画出图纸前，我会带领你们突围，星光的无力无所不入，攻击这个幽灵船只是时间问题，没有计策的乱冲莽撞的风格要在今天更改了……”

“是，亚丝娜小姐，果然很靠得住，和某人不一样啊……”

山治顿时抓住了路飞他们，“要听亚丝娜小姐的计策，不然会增加更多的麻烦的，我们船上可是有战术专家的……”

跟着幽灵，风雨辰一路来到了一个阴阳的如同古世纪般的建筑之中，看到了一个双马尾萝莉——

容貌上像是个可爱的公主，头戴皇冠，粉红色的双马尾发型，手上拿着一把酒红色的伞，黑色无法印照到光景的瞳孔，黑白相间的长褪袜，红色的短筒靴——

真得是太赞了！

在这个粗犷的海贼海贼世界居然能够发现这么打扮精致而且可爱的萝莉，真得是有如在沙漠之上出现了一片绿洲啊。

已经多久没有见过萝莉了，风雨辰现在是泪流满面啊，人生啊，真得是——

太幸福的，他还以为这个世界永远不会碰到可爱的萝莉呢，果然，只要拥有坚定的意志，一切都是拥有可能性的啊。

“你？是？你怎么来到这里的！”

佩罗娜有些震惊地看着站在他面前的男子，她竟然没有觉察到，外面可是有着僵尸军团的，居然没有阻挡他么？

这张脸——

她从海军本部接收过的悬赏名单，悬赏金额是二亿，然而作为世界政府的下属单位，王下七武海以及这七个人所属的势力都清楚他的真正悬赏金额是——

四亿贝利！！

而且初次悬赏就是二亿贝利，这个男人可是一式毁灭了司法岛和屠魔令的恐怖存在，绝对不是一般的人能够对付的了的，就算是她的上司月光莫利亚也不具备这种实力。(未完待续……)

第二千一百六十八章 佩罗娜：要学会卖萌啊qaq

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“那个……”

“那个……”

风雨辰和佩罗娜异口同声的说道。

只是风雨辰是带着激萌的表情，而佩罗娜则是带着畏缩的表情。

“你先说吧……”风雨辰说着，然后转身，整理着自己的衣角，然而思索着如何询问（勾搭）这只萝莉，虽然不是想象中的小萝莉，而是一只大萝莉，然而只要是萝莉就可以的，这个世界小萝莉不能够指望了，大萝莉还是存在的嘛，不过要用什么来（勾搭）呢？

棒棒糖？

甜牛奶？

洋妹妹？

好吧，只能够视情况而定了，不过最需要的是压抑自己内心迫切的灵魂才是，不然会惊吓到人家的。

好机会！

佩罗娜看着转身的风雨辰，嘴角顿时拧笑了起来，既然露出了致命的后背，那么一切很好解决了——

消极幽灵！

随着佩罗娜的挥动小手，一只灵体分身从她的身上钻了出去，这是她的恶魔果实能力，她所吃掉的恶魔果实是超人系幽灵果实，能够操纵幽灵，同时也能够自己变成幽灵的存在。

这只灵体分身瞬间钻入了风雨辰的背后——

然而——

就在这一瞬间，佩罗娜发现她的灵体分身被风雨辰的身体吞噬掉了！！

怎么可能！

然而更加可怕的，一股足以让她灵魂为之冻结的寒冰从心底中产生了出来，透过那个灵体，她看到了一个世界——

那是一个比死亡还要无限广阔的绝望世界，血色是这个世界唯一而且单调的色彩，天空中飘落着一只只真正的恶灵。对，那是真正的恶灵！

大地被血色的河流浸泡着，看不到任何的生机。这片血色的河流没有任何要流动的迹象，其本身便是吞噬一切的绝望之河。河里面不时冒着一个个血泡，里面清晰的可以看到一个个漆白的骨架……

这是真正的无情地狱，没有人能够从这里逃出来，无限的吞噬，这里血肉将被消融，灵魂将被囚禁，亡骨将永陷血潭，没有任何的仁慈。只是单纯的杀戮。

即使是吃了幽灵果实的佩罗娜此刻也无法承受这样的绝亡世界，就在她的灵体分身发愣地瞬间，看到了一个坐在河岸尽头的男人，这个男人就这样背对着她，没有一丝要转身的想法，他的身体一直在看着前方。

就这样注视着前方。

带着好奇，忍着畏惧感，操纵着灵体渐渐地移动，然而每移动一断距离，她便看到了一个个被困于血河之中的幽灵。各种各样的人，这些幽灵都匍匐着看着那个男人，与其说是仰望不如说是畏惧。

虽然看着很近。然而佩罗娜发现这段距离真得很长，这个男人究竟走了多么远的路？

无从得知，但是她有着一个预感，他身后的在这些幽魂亡骨都是被他所杀掉的！

无比漫长的一段路，佩罗娜的灵体前行了好久才到了这个男人的面前，然而她所看到的——

这个男人的脸是空白的，没有嘴巴、鼻子……有的仅是两颗金色的火眼，这火眼并非是横着的，而是竖在额头上面的。那股炽热以及黑暗令她的灵体渐渐地被消融着，同时可怕的是——

佩罗娜现世的整个灵魂就要被吸入到了那个空间之中——

此刻。风雨辰转身了——

将佩罗娜的灵魂按到了她的身体之中——

“乖，那里可不是你能够进入的地方。只是损失了一丝灵识，如果被吞噬了灵魂，那可是真正的梦魇了！好吧，稍稍的，我能够克制下自己了，现在，来告诉我你是什么人吧……”

此刻的风雨辰恢复了冷静的状态，没有关系，看到佩罗娜萝莉之后，一切那个啥，他已经自动的在自己的思维中脑补完了，所以，萝莉控综合病症暂时是可以抑止了，回归到了正常的境界之中。

“不要……不要杀掉我……”

佩罗娜身体无力地跪坐在地面之上，用力地喘息着，一瞬间，她以为自己彻底要死了一般，要不是风雨辰的那一按，她可能已经——

只是这个家伙空间是什么人！

他是人类么？

竟然连灵体都被吞噬掉，是恶魔么？

“my-honeys！我怎么可能杀掉你这么可爱的女孩呢，很抱歉吓到你了，放心，无论你做错什么事情都是可以原谅的，萝莉赛高！”

风雨辰微笑着摇头，将佩罗娜从地面上扶了起来，将她公主抱一般地抱在了怀里，然后坐在了房间的沙发上面。

“额……”

佩罗娜被风雨辰温柔的视线弄得有点愣了，根本无法和那个世界中的恐怖毁灭视线连系在一起，但是她清楚，他们是同一个人，只是她唯一不明白的是这个男人为什么会这样对待她？

“我叫佩罗娜，是主人的干部的之一……”

“主人？！可恶，居然有人要当你的主人？是谁！”

风雨辰的双眼锐利了起来，可爱的萝莉居然有主人，简直是太打击人了，不行，绝对不能够这样下去。

“哦……是王下七武海之一的月光*莫利亚……”

佩罗娜不知道风雨辰生气的原因，但是她只能够顺从风雨辰的意思。

“王下七武海？是么？放心吧，我知道你一定是被掳过来的是不是？没有关系，包在我身上，月光莫利亚么？我会好好的教训他的！”

风雨辰才不会管什么原因呢，他的目的只有一个，将佩罗娜从这里解放出来。

——

这人有病吧？

佩罗娜有点无语，她本来就是这里的干部，她应该被打倒吧？

当然，现在佩罗娜可不能够说这种话，毕竟，她还不想死呢，理智的，她感觉就算是月光莫利亚也不是这个家伙的对手，那样的心灵世界，是的，应该是风雨辰的灵魂世界，太过可怕了，这个世界，她觉得，不存在有战斗这个人的人类。

所以现在装可怜吧，卖萌吧……

“是的，我就是被月光莫利亚掳过来当干部的，人家真得很讨厌这个地方的……”

佩罗娜顿时萌萌哒地眨巴着双眼，小手抓着风雨辰的衣服，做出一副可怜的样子。(未完待续)

第二千一百六十九章 幽灵舞台剧

【感谢g、樱飘雪、柠檬不萌，只是酸、赵星点灯、晨星之王、萌萌萝莉控、s威、猪啃菠萝1、暗夜惊涛、一蓑烟雨人任平生、殇之牛牛、冻结动漫、路过的酱油评童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

好吧——

佩罗娜确实是不想陪莫利亚继续玩下去了，她可是准备将财富什么的抢掠一空然后离开这个地方的，然而，突然蹦出来一个萝莉控是什么鬼？

虽然不大明白，但是佩罗娜还是明白那句被风雨辰挂在嘴边的‘萝莉赛高’是代表什么意思了，感情她就是只——萝莉啊。

好吧，虽然被人喜欢是件值得高兴的事情，何况每个人都有点特殊嗜好是不是，加上风雨辰本身又不惧怕她的幽灵，大概他也能够控制恶灵之类的，总之不算是个太差的对象，但是尼玛她才不会承认自己是只萝莉！

她可是佩罗娜，幽灵公主sama。

“吧呗吧呗吧呗……”

正在这个时候，一个布偶大熊出现在了房间之中，嘴巴上面戴着口罩，然后指着外面摇晃起手臂来。

“杀人熊！！”

风雨辰看着跑过来的这只合身缠绕着绷带的布偶大熊，顿时感觉佩罗娜的口味——

“怎么了！”

佩罗娜娇小的身体顿时抖了起来。

“萝莉必备玩偶杀人熊！”

风雨辰的双眼放光了，想当初在魔禁中御坂美琴就藏着一只杀人熊，而且貌似很多萝莉番杀人熊都是必备的场景道具。

额……

佩罗娜没话可说了，话说她的地位这是提高了还是？

“佩罗娜大人……莫利亚主人叫您过去一趟……”

就在这个时候，一只僵尸从外面跪了起来进来。

“滚，没有看见我和幽灵王子sama在约会么……”

佩罗娜顿时冷冷地看着这具僵尸。咆哮了起来。

“幽灵王子，我么？”

风雨辰指着自己，难道小萝莉喜欢幽灵？

可是他没有什么幽灵的能力啊。难道是？

也是，刚刚这个家伙的灵体分身进入到了他的身体之中。自然看到了那个杀气世界，那里面幽灵倒是不少的。

“当然喽，您也喜欢幽灵吧，我看过您的那个世界，里面的幽灵很多的，圈养这么多幽灵，果然，您也是很喜欢这种东西的吧？”

佩罗娜兴奋地说道。探讨幽灵的话题。她可是萌萌哒。

“是么，喜欢嘛倒不至于，不过将幽灵束缚在世界里面是为了杀人的……”

风雨辰摸着下巴说道，脑袋却是一阵空白，喜欢幽灵的萝莉可不怎么好勾搭啊，你要是喜欢棒棒糖，咱现在能够马上制作，要是喜欢萝莉装，现在也可以裁减，喜欢水果圣代蛋糕点心什么的也可以现场弄出来。喜欢幽灵的话，他总不能够现场制作出幽灵吧？

“杀人……！！”

佩罗娜果然感觉就是如此，看来要继续卖萌。不然说不得她会吞噬，但是特喵的，鬼知道怎么卖萌，虽然她是个萝莉，唉，不对，特喵的，她怎么会是萝莉？

“唔……”

布偶熊顿时用力地挥舞着手臂发出了声音。

“库马西！~不是不让你说话么？！”

佩罗娜顿时对着布偶熊咆哮了起来。

“……”

布偶熊泪流满面的挥舞着手臂，指着入口的地方。那里出现了一个人影——

“哟，佩罗娜。你什么时候也想开了，找起新郎了。正好，我发现了一个理想中的新娘人选，一起结婚吧！”

说话的是一个衣着华丽而面目可怖的长发男子，他的身体似乎经过了改造，风雨辰知道这个世界有改造人的存在，比如弗兰奇，眼前的这个改造人鼻子、嘴巴和下颚是狮子的，戴着装饰有标志的圆形高帽，双耳佩球状耳坠，身穿衬衫和长裤，外套高领长风衣，脚踏长靴。

“佩罗娜酱，这个家伙是莫利亚的手下么？”

风雨辰嘴角冷笑着看向了改造人，“我似乎也应该表演一下幽灵的能力了，既然佩罗娜酱喜欢的话……”

“是的哦，王子殿下，他可是莫利亚手下的干部阿布萨罗姆哦……”

佩罗娜连忙应声说道，死道友不死贫道，何况他本来就不怎么喜欢这个家伙。

说着，一股恐怖到极点的杀气从风雨辰的身上溢了出来——

渐渐地，佩罗娜发现他们所处的空间变成了之前她所看到的那个血色的世界——

“什么鬼东西！”

阿布萨罗姆惊愕地发现自己的身上爬满了一个个恶灵，那与佩罗娜那种萌萌哒外形的幽灵是不一样的，完全不一样的，是真正的恶鬼之灵，怨气所化的幽灵。

此刻的佩罗娜不禁超兴奋了，和自己一样能力的风雨辰果然让她有了种亲近感，看来是口味相同之人，嘛，越是恐怖越好，只是风雨辰的幽灵不可爱啊，佩罗娜喜欢可爱的幽灵。

额……

“欢迎来到我的恶梦世界……”

风雨辰打了个响指，接着，一个幽灵古堡出现在了血色的世界之中，而此刻风雨辰换上了一袭黑执事的礼服，双眼变得绯红，嘴角露出了吸血鬼之獠——

“这……好厉害，你是吸血鬼么？好棒……还是第一次看到哦……”

佩罗娜兴奋地看着风雨辰，幽灵古堡还有吸血鬼什么，太对他的胃口了。

“喜欢就好，那么我的幽灵公主，一边品尝血月之下的红茶，一边欣赏死亡舞台剧吧……”

风雨辰一边泡着红茶，一边让那些幽灵对阿布萨罗姆进行了（惨无人道）的刑罚。

“放开我……不要……不要！！”

阿布萨罗姆震惊地发现自己竟然无法隐身了，他可是吃过隐身果实的。

“知道你是恶魔果实的拥有者，然而即使是血海，也是海，那些幽灵可不是普通的幽灵，即使你能够逃脱你的灵魂也终将被惩戒，慢慢嚎叫吧，为我们表现一场华丽的（悲嚎）舞台剧……”

风雨辰一边口味着红茶一边优雅的抚着自己的下巴，想着各种刑法……

额，佩罗娜感觉超有兴趣的同时也感觉是小巫见大巫了，吸血鬼王子殿下果然好厉害，那个阿布萨罗姆居然没有还手之力？(未完待续)

第二千一百七十一章 cp10的目的

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

佩罗娜玩得很开心，然后就这样睡着了，在吸血鬼的古堡之中睡着了。

而风雨辰也要行动了，他和佩罗娜应该玩了很久的样子，在梦魇中有一个缺陷，无法听到外界的声音，所以他还是比较在意路飞他们的，不过他相信路飞他们有能力解决掉一个王下七武海。

浮现于现实之后，风雨辰将沉睡的佩罗娜抱在了怀里，然后向着外面走去，此时，朝阳已经初升，恐怖三桅帆船暴露在了阳光之下。

身体飞速的前进着，他隐约看到了一个身材无比巨大的人正在与亚丝娜交手着，虽然亚丝娜是星光元素体，然而那个人同时拥有着瞬间移动的能力，速度非常的快，亚丝娜虽然立于不败之地，仍然，她的体力缺陷是最大的弱点。

至于路飞他们，风雨辰没有看到，距离的位置有些远，大概已经战斗得无法支撑意识而倒下了吧？

快速地前进，不过多时，风雨辰来到了废墟的中心。

“梦魇切割！”

风雨辰伸手在空间之中一拉，顿时一个裂口产生，将亚丝娜从那人的手下吸了出来。

“轰！”

随之，那人的手掌下的地面被打穿，一人如同巨大的熊掌般的掌印。

“你是……”

身材魁梧外型跟熊相似的男人看着风雨辰，将手中的一本封面写着“bible”的书拿了起来，说道：“要旅行的话，你想去哪里。”

“萝莉的国度，最好能够看到胖次。”

风雨辰不假思索地回答道。

额……

“去你妹的萝莉的国度，能够正常一点不。话说你特喵的从哪里拐带的萝莉啊！！！”

趴在地面上的山治无语地看着风雨辰。

“什么声音？”

佩罗娜揉了揉双眼，被各种声音吵醒了，接着发现在风雨辰的怀里。顿时睁大了双眼，确定她没事之后。不由得望向了将她目光遮挡住的高大魁梧的人，顿时惊愕地往风雨辰的怀里蜷缩——

“你……你是……是……王下七武海的‘暴君’巴索罗米*大熊！！”

“不用害怕，我会让他消失的……”

风雨辰看着眼前高大的人，将佩罗娜缓缓地放下，然而就在这个时候！

大熊到了风雨辰的身后，瞬间移动的能力！

“雨辰小心，他的手掌很厉害的……身体也强硬得紧~！他是改造人！”

亚丝娜喘息着说道，她的手都麻了。这个大熊，根本打不破他的防御，亚丝娜是以速度擅长的，并非是以力量而擅长的……

但是就算是力量足够的山治与索隆也无法在他的身上留下任何伤势，因为大熊的身体是被改造过的，而且与弗兰奇相比更加强固了很多的样子。

“呱……呱……呱……”

被打中的风雨辰，身体突然变成了一只只八咫鸦，它们的双眼都有着一个个血色的勾玉眼，接着这些八咫鸦最终在另一个地方汇聚在一起，形成了风雨辰的样子。

“迷惑之术？”

大熊疑惑的看着风雨辰。

“错。是幻术，刚好我有点兴趣，所以。让你见识下非一般的力量吧……不用担心，既然你是政府的狗，错了，你是政府的熊，那么你自然清楚我的能力，所以我不会对你用梦魇的力量，我只对我自己用这种力量，可以了吧？”

风雨辰的双眼渐渐地变成了万花筒白轮眼的样子。

接着他将空间切开，拿出了一把大剑。上面缠绕起了血色的能量。

梦魇之力也是可以对自己作用的，但是对自己作用时。却是不能够伤害别人，但是他的能力中的一项。万花筒的究极瞳术之中的伊邪那歧是能够扭曲现实与梦境的忍术，这个忍术正是作用于自身的，所以说不用担心自己的身体被摧毁掉。

同时也能够使用修罗之力，实现真正意义上的无敌。

本身无法被杀死的情况之下，自己的攻击对敌人有效，这已经算是无敌的形式之一了。

除非对手能够支撑到他的梦之食粮消耗殆尽，不然的话——

“听青雉大将说过你，这个世界对海军政府威胁最大的几人的一个，当然，更大的理由在于你要摧毁海军本部的宣言，所以你所属的草帽海贼团被重点关注，接下来你们所遇到的艰难会超乎你们的想象。”

大熊知道自己的能力是对风雨辰没用的。

“所以呢？”

风雨辰挑了下眉头问道。

“我同时也是来向政府传达一下意思的，如果月光莫利亚被打倒的话，那么可以邀请你成为王下七武海，你不是想要与本部将领的艾斯德斯相处么？成为王下七武海很容易满足你的想法，怎么样？同时也能够转移本部对于草帽海贼团的毁灭计划。”

大熊回答道，他倒是希望风雨辰能够知难而退，因为cp10所拥有的能力超乎想象，那里可以说任何一个人都拥有超强的实力，秒杀他也是可能的，而对草帽海贼团布置战略的原因就是因为风雨辰的存在，cp10的首领加入世界本部的条件就是什么力量让她能够使用，用来抹杀风雨辰这个人的存在。

掌握时间恶魔果实能力者，以及拥有着超级智慧的可怕之人，罗布路奇给她提鞋都不够，而且她也渐渐地召集到了一群恐怖的毁灭者，相比之下，王下七武海的力量在五老星的眼中已经算是马前卒般的存在了，马上就会在香波地群岛见分晓的，真正的末日。

所以大熊倒是真心希望风雨辰能够退出，他不清楚i之一族到底意味着什么，但是所有的矛头指向了风雨辰，五老星的力量不足以命令cp10，是在与cp10合作，仅此而已。

但是也足够说明了cp10所拥有的力量是多么的强大了。

“笨蛋！！不要听这个家伙的胡说，看我斩了他！”

索隆愤怒地说道，挥舞着刀向着大熊斩击过来，然而被大熊一掌拍击到了地面之中！

“将你的手拿琥啊！！”

山治瞬间踢了过来——(未完待续)

第二千一百七十三章 胖次的颜色以及火龙前哨

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“可以的，一定可以的……请务必让我看胖次！”

风雨辰脸不红心不跳的说道——

已经好久没看小萝莎的胖次了，虽然之前在梦魇中的吸血鬼古堡中玩鬼牌脱衣服，然而奈何佩罗娜这只萝莉的牌技还是不错嘀，而他没有透视眼的情况下，牌技不怎么样，要说精通牌技的人阿尔托利亚最棒了……

“额……”

佩罗娜感觉自己是不是有什么地方做错了。

不过身为幽灵公主，她可是不能够反悔之类的，而且看了胖次如果能够让这个家伙振作起来的话也是不错的嘛，反正现在没有人，反正是晚上啦……

在风雨辰的注视之下，佩罗娜伸出小手，抓住两边的粉红蕾丝裙边，然而一点点地向上移动着。

白皙晶莹的肌肤在夜色之中也格外的晶莹剔透——

咕噜……

风雨辰已经做好鉴定胖次的准备了，对于萝莉来说，胖次的选择可是相当具有意义的，像用各种花语来形容美貌的女孩一样，胖次的颜色也代表着各式各样的萝莉酱，胖次的话，风雨辰希望是条纹的——

渐渐地，风雨辰看到了一丝丝粉色的边缘，是粉色还是粉色和其它颜色相间的呢，从佩罗娜的长腿袜来看是粉白条纹袜，那么说不定胖次也是这样的，反正佩罗娜的代表色是粉色，粉嫩的萝莉嫩。然而粉色正是风雨辰的萝莉本命色之一……

快要看到了……

快要看到了……

快……

“吱呀……”

“等等！你们给我停止！”

此刻。风雨辰背后的舱门瞬间展开了！

然而娜美摔着门走了出来。一把捂住了风雨辰的双眼——

“佩罗娜，你也真是的，胖次是随便能够让人看的东西么？大晚上不睡觉，你们玩什么羞耻play！”

额……

天杀的娜美，马上就要看到萝莉的伊甸园了，可恶啊。

风雨辰是泪流满面啊，人生的绿洲马上就要看到了，却是来了一个沙漠龙卷风!

“嗫嚅。你们在欣赏胖次么？请务必让我也来看一眼，其实我对于胖次也是很有研究的……”

布鲁克兴奋的跑了出来。

“你给我去死，一个骷髅来凑什么热闹！~”

娜美忍无可忍的将布鲁克拍飞了。

“啊咧啊咧……真得是痛到骨头了，哦哈哈，我只剩下骨头而已……”

布鲁克发出渗人的笑声，这个搞怪一点都不好笑……

“……”

“哗……啦……”

就在此刻，一股海浪吹了过来，风雨辰被娜美用力一推，然后他顺势将佩罗娜也推倒了，接着——

看到了！

看到了！

人生的绿洲。萝莉的伊甸园！

胖次是粉白条纹！

只是位置有点太靠近了，风雨辰的脸随着阳光号的倾斜贴了上去——

“嘤……不要！”

佩罗娜感觉到一股奇怪的触感。顿时夹紧了小腿，然而这么一用力，风雨辰的脸更是贴近她的胖次了，哪里受到过这样的接触感，不时，她的身体有些软了下来。

额……

现在应该感慨么？

风雨辰仿佛貌似遇到了传说中的‘幸运摔’，像某些动漫之中常有着一些‘巧合’似的摔倒，然后男主角会看到各种胖次，然而什么萝莉、乙女、女王之类的女主角都会发出一声销魂噬骨的**……

这绝对是做梦，对的，不然怎么会有萝莉让他看胖次，然后碰巧地看到了萝莉的胖次，不合理，总之太不合理了！

“别你妹的享受了，快点起来转舵，这样下去要被卷入低压气旋带的！！！”

娜美可没有心思听风雨辰的感言，一把将他从佩罗娜的裙底拉了出来，还好醒的是时候，不然绝对会被卷入到这里面的，伟大航路之中的天气本来就是不正常的。

“我在做梦，一定是的……”

风雨辰闭上双眼说道。

“睡你妹，起来转舵，看来不是什么普通的风暴，我们的麻烦来了……”

娜美震惊地看着黑压压的天空，一个奇怪的东西在快速地接近着他们，那是——

一团火焰——

渐渐地看，似乎能够看到拥有着翅膀——

不会吧？

火龙！！！怎么可能会有这种东西存在！

路飞现在可是还未清楚过来呢。

然而——

风雨辰真得是睡觉了，他进入梦境的速度奇快无比，说睡就睡的，感觉自己在做梦所以立即睡了。

“管不了那么多了！”

娜美知道风雨辰一旦睡着了之后，就很难叫醒的，不过只能尝试下了——

一瞬间，娜美掀开佩罗娜裙子，然后提着风雨辰的脑袋贴了进去——

“给我醒过来吧你，不是梦！！”

“不要……好奇怪……娜美，你在做什么啊！”

佩罗娜的伊甸园被再次袭击，顿时脸红地夹紧了双腿，身体中仿佛有什么暖流在律动一般……

“这是胖次的味道！！”

仿佛拥有雷达一般的，风雨辰瞬间清醒了过去，如同之前预感到萝莉的存在之后瞬间清醒了一般，现在真得被刺激醒了，对萝莉的味道，他可是非常有鉴别性的。

“快点去对付那个家伙，它似乎要烧我们的船了！！！”

娜美指着渐渐靠近的巨大的火焰飞龙说道。

“什么鬼？伟大航路有这种东西么？”

风雨辰不由自主地拿起了胸口中的探测器，果然——

是玩家！！！

也就是说，米拉贝勒的战略已经开始启动了是么？

也许是前哨吧？

“吼！！！！”

天空之中巨大的火龙张开了布满了獠牙的大腭，一股火焰开始在其口中凝聚了起来，瞬间吹了过来！

“转舵！！！”

风雨辰大叫了起来，现在没有时间去战斗了，先避开这波火焰再说，最关键的是，路飞、索隆、山治、乔巴、乌索普、弗兰奇他们都带着伤的，现在船上能够行动的只有他一个男人了，不，要外加一个骷髅布鲁克！

“哈啰哈啰……特大幽灵*神风炸弹！！”

此刻，佩罗娜开始争取时间来，一只巨大的幽灵瞬间形成，向着龙息冲了过去……(未完待续……)

第二千一百七十四章 为了能够再次看到萝莉的胖次

【感谢会飞的肥肥、g、我的后宫听我的、猪啃菠萝1、萌魅瞳、柠檬不萌，只是酸、殇之牛牛、风之痕丿、深海守望、绯红帝国童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

在娜美的指引下，风雨辰将阳光号的舵转向，躲避掉了火龙的吐息。

如果是之前的世界，这种火龙他都是吊打的存在，然而这个世界不一样，这个世界这种生物已经是超强的存在了，比之钢铁还要坚硬的龙鳞闪闪发光，炽红的火焰团绕于其身将天空映照得如同火烧云一般的存在，巨大的钩爪不难让人想像它的破坏力。

风雨辰大概能够猜测到一些事情，这只火龙绝对不是什么恶魔果实的力量，应该是玩家——

因为主宰界的玩家们，有一部分的本体就是巨龙，也就是说实力被封印的他们会显现出真正的形态。

这些奇幻中最强大的物种本来的面貌便是强悍的存在，能够变成人类是因为他们具有强大的魔力可以让龙之躯之类的变成人形，没有能量之后，他们会变成真正的形态——

巨龙！

而这火焰龙息是他们的龙肺之类的器官自主产生的，而不是什么通过能量才能够产生，他们本身便是破坏与混沌的集合体。

而cp10中有多少这样的恐怖奇幻生物呢？

他不知道，但是他感觉会不少，就算没有，也比这种火龙要强大！

更加让他惊愕的是，他无法将眼前的火龙拉入他的梦魇世界之中，看来对方似乎明白了他的梦魇果实的缺陷之一。必须能够看到对方的眼睛。

当然这也不能够说是缺陷，这是对人梦魇时的缺陷，像之前那样的对着司法岛施术的话。是不需要用眼睛看到的，但是。接下来，会有更多的危险等待着他们，梦之食粮要保存着使用才是。

眼前的火龙的眼球上有着一层眼膜的存在，将所有的特殊力量与光线弹开，因为风雨辰的眼睛极好，所以他才能够看得到。

“不是吧！！！”

巨大的动静使得船舱里面的所有人都惊醒了过来，但是所有的眼中都露出了一丝绝望，那已经不是人类的力量能够左右得了的。

“这种东西真得存在啊……之前看的千年龙也没有这般恐怖。这才是真正的龙……”

山治咽了下口水。

“最关键的是它在天空之中，而我们的力量根本没有办法伤害到他的，何况我也不认识那种发光的龙鳞是能够用凡种的武器斩开的，加上那种高温，恐怕刀刃贴上去的时候就会瞬间被融化，再强大的刀也是铁做成的，是铁就有融化的可能性！”

索隆叹了口气，他在想鹰眼米霍克是否是这火龙的对手呢？也可能不是吧？

“果然……要死了么？”

乌索普双腿颤抖着，跪在了地面之上。

“混蛋，给我去死！！！风来炮！”

弗兰奇的手掌移开。露出了掌底的孔动，瞬间发射出了强劲的空气子弹——

“嗡……”

然而打到火龙的身上连一个印记也没有留下，那可是能够摧毁掉一艘巨舰的七十毫米口径的强力空气炮啊。

“这个世界能够不被这种火焰所融化的刃是有。你们将船移开……我来和他战斗！”

风雨辰从房间中拿出了自己的佩剑——caliburn，石中剑，必胜黄金之剑，选王之剑。

“你疯了！！”

娜美虽然惊惧但是死死地抓住了风雨辰，“我们不会丢下你一个人的，你这是想用自己的生命来换取我们么？那么还不如一起死掉掉算了！”

“我试着发动阳光号后面的风来炮，它能够一瞬间让船飞行一公里的距离……”

弗兰奇向着船里的能量供应室中走去。

“你觉得它的速度会追不上么？”

亚丝娜摇摇头，制止了弗兰奇，然后将娜美拉了开来。“不用担心，这个男人还是很强大的。既然他已经觉悟了，并且做出了这样的选择。那么他便会保护我们到底的，既然你们选择让他留在了船上，那么，就要相信他，之前——

我记得路飞在遇到强大的对手时不也是让你们离开么？然而不是照样打败了对手活下来了么？”

“那不一样！啊！这已经不能够算是对手了……”

娜美的双眼流出了泪水，她可不想注视着同伴赴死啊！

“笨蛋，擦掉泪水吧，没有奇迹的话，就让我来创造奇迹！！我答应你们所有人，会活下去，而且我也没有不活下去的理由。”

风雨辰温柔地掏出手帕递给了娜美，然后对弗兰奇说道，“去发动风来炮，离开这里，剩下的交给我吧，既然你们承认我是副船长，那么路飞倒下了，由我来支撑这个团队。”

说完，风雨辰义无反顾地跃到了波涛的海水中，立于了海面之上。

“哈啰哈啰……还……还想要看胖次的话……就活着！”

佩罗娜看着这一幕幕，心灵仿佛受到的撞击一般，她一直是孤独的，所以不清楚什么叫做友情，然而现在她看到了，或许她不想让这个海贼团就这样消失在大海之中，然而她很清楚自己所能够做的事情很微弱。

虽然她并没有真正的加入到这个海贼团，没有义务做一些事情，然而，她不希望风雨辰这样温柔的男人会死掉，他所做的一切都在砰击着她的内心，想着，如果有一天，也会有这样的人守护她的话就太好了。

“嗯，会的，这样的话就更加不能够失败了，为了再次看到佩罗娜的胖次！正义即胖次！”

风雨辰背对着佩罗娜他们挥手说道。

“乌索普、山治，帮忙转舵，弗兰奇去能量室，索隆、乔巴，固定好收起的帆，我们离开这样，至少不能够给他留下可以尽情战斗的战场！”

娜美闭上双眼，咬着牙说道。

“嗯……”

“是！”

“知道了……”

“交给我吧！~”

“没问题……”

“……”

阳光号的甲板上，所有船员低沉地说道，他们在努力忍耐着内心的咆哮！(未完待续)

第二千一百七十八章 别动我的萝莉

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

在上岸之后，佩罗娜想了想还是向风雨辰提示着说道——

“到了岛上的话，最好不要对天龙人出手，就是那种头上戴着透明泡泡的人。”

“为什么？还天龙人？”

风雨辰皱眉说道。

“这我是倒是清楚一些，天龙人是800年前建立世界政府的20位王的后裔，以‘造物主的后裔’自居并以此为本嚣张跋扈，因为自视伟大不屑与一般人呼吸同样的空气而头c∷，a◆nsh♀uba.带着泡泡头罩，并随意把其他种族的人当作奴隶，享有所有特权，一旦被冒犯，海军本部的大将必须倾所有军力进行维护，是一群自视伟大的家伙，被人们称为最大的垃圾。”

罗宾回忆着说道。

“就是如此，而且……算了，我们登陆就是，要到海底的鱼人岛的话需要镀膜，路飞他们是找镀膜的人，希望最好不会有什么事情发生，镀膜之后我们能够回到阳光号，向鱼人岛出发就是，通过那里就能够到达伟大航路的后半段了。”

佩罗娜犹豫了下，还是露出了微笑，希望最好不会有什么事情发生吧。

“这样也好，路飞他们去完成镀膜，我们……”

风雨辰觉得这样也不错，路飞完成他们要做的，而他完成他要做的事情，最后在一起汇合就没有问题了。

“……”

这样一边警戒着，风雨辰他们一边进入了一个卖泳装的商店之中。

琳琅满目的各式泳装让风雨辰看花了眼，想象着佩罗娜、亚丝娜、罗宾他们穿着泳装的样子顿时有了很高的兴致。

“王子。你说我穿哪件比较好呢？”

佩罗娜看着亚丝娜和罗宾纷纷换上泳装后。顿时觉得有些受打击了。胸小啊，虽然并不是飞机场，然后被罗宾和亚丝娜比下去了啦，qaq！

“嗯……那么这件如何？”

风雨辰顿时拿起了一套蓝白条纹的胖次，兴奋地在佩罗娜的身上比划着，果然萝莉还是要穿条纹泳装啊。

“可是……”

佩罗娜双手拖着胸部，也许一个人的话她不会在意的，但是奈何身边两个身材都棒棒哒的美女在。如何能够穿上呢，穿上的话肯定会暴露出来她的胸小的。

“请务必换上，my-honeys！”

风雨辰执着地说道，明白佩罗娜的意思，悄悄在她耳边说道，“胸小萌萌哒，我喜欢。”

“真得？”

佩罗娜不由得问了一句，真得有喜欢胸小的男人么？

“当然，你要相信我的人品，一般是人欣赏不到你（萝莉）的美丽的。只有我知道！务必要相信我的眼光！”

风雨辰确切地说道，马上就可以看到萝莉条纹泳装了。这样的话一定能够在战斗前补充战力的，激萌起来吧！

“好吧……”

佩罗娜拉上幕帘，开始换了起来，因为风雨辰的话而自信了起来，她相信风雨辰这个幽灵吸血鬼的王子一定是她的知己的，所以他的意见还是很重要的。

其实被人所关注着，佩罗娜也觉得有点心跳的样子啦，就本身不惧怕幽灵这一点，拥有幽灵加上吸血鬼的身份，她觉醒风雨辰与她很拍档了，所以只要他觉得可以就可以了吧？

“……”

当幕帘拉开之后穿着条纹泳装的佩罗娜出现在了风雨辰的面前，白皙的肌肤加上柔软的少女身躯，很是清纯的样子。

“嗯，果然，很棒！我帮你买下！”

风雨辰连连点头。

“还有我们呢，别光看你的萝莉了……”

亚丝娜催促着风雨辰帮忙挑选。

“纯白的系绳泳衣，亚丝娜，你……”

风雨辰感觉到真得是视觉冲击啊，亚丝娜可是也相当美丽的少女，虽然已然是人妻少女，但是未满18岁就是少女啦，而且似乎被他滋润之后，更加具有魅力了，纯白的吊绳泳装，这是要诱惑他推倒么？

“我呢……？”

罗宾也掀开了幕帘。

“这个……你确定要穿出去，不行，太过震撼了，虽然是很棒……但是……咝……”

风雨辰吸了下口水，罗宾这特喵的是故意的，居然穿上了丁字裤泳衣，高挑的身材加上富有健康气息的小麦色皮肤，特喵的，这才是真正的成熟气质啊，御姐当之无愧，不过，穿出去的话，有点……那啥啦……

“啊……”

就在这里，一声声低沉的**扩散开来，一个头戴着透明的泡泡流着鼻涕的男人走进了泳衣店——

“你们三个，以后就是我的老婆了……”

“好，马上为您准备第14、15、16位夫人的登记入住手续！”

一个身穿黑执事服装的人站在泡泡头罩的男人身后说道，根本没有要询问风雨辰他们的意见。

“簌……簌……簌……”

“亚丝娜、罗宾、佩罗娜酱，你们换上衣服……”

风雨辰瞬间将三个幕帘拉上，然后看向了门的泡泡头罩男子，嘴角露出了恶魔般的诡异笑容——

“看来你们已经选择要未来呢……”

“这位客人，你不能够冲动啊……”

泳装店的店主顿时脸色惨白地看着风雨辰，如果出了什么事情，他们也脱不了干系的。

“你的未来我已经决定好了……请你去死，敢在我面前站立……”

泡泡头罩的人举起了手中的枪——

“簌……”

不等这人说完话，风雨辰已经将其的身体斩成了碎片，“管你是谁，是神就给趴着，是魔就给我跪着，然而你都不是，所以你变成一滩肉泥比较好，我的萝莉只有我可以观赏，没有我允许，你这是找死！”

“你！！！！”

一瞬间，周围所有人全部吓得软在了地面之上。

“你死定了！你们全部要死！！”

执事打扮的人顿时惊叫了起来。

“你也去死吧！”

风雨辰的剑刃瞬间切过男子执事的头颅，扔在了地面上。

“不就是天龙人么？呵呵，我也等得不耐烦了，反正是杀戮，来一个两个是来，全部来也无所谓，真是的，猪都长眼，你们却不长眼，那我也没有办法了，海军大将，我会害怕么？”(未完待续……)

第二千一百八十一章 阿修罗vs恶鬼

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

拥有着三种恶魔果实的能力者，而且每一个都是不俗的力量。

黑子所拥有的三种能力

第一种，他吃下的恶魔果实

加速果实，与他的身体直接或者间接接触的一切拥有实体的存在都在他的掌握之中。

能够让自己的身体加速，能够让对手负加速，负加速就是减速了。

任何矢量都是拥有着正负两极的。

所以加速果实的能力，就是改变物体的矢量速度。

首先，黑子的手掌与地面完成接触，这一刻，所有接触到地面的一切事物都能够在他的操纵之中，只是这一点他还没有发挥出来，发挥出来的只是作用于他自身的加速，手中的拔刀与斩击几乎看不到轨迹的原因正是如此。

那么这个加速可以达到多大呢？

之前说过了，加速果实是矢量。

在物理學中，又有大小又有方向的量叫做矢量，只有大小没有方向的量叫做标量，只有方向而没有大小的量叫做方向向量。

所以黑子的加速果实是有着极限存在的，所设定地域的大小与加速度成反比，地域越大，加速度越小，地域越小加速度越大，而且这里的加速果实也是有着阻力以及体重之类的障碍的。

不过理论上，加速的最大值是能够达到光速的！

第二种。左边的黑刀吃下的恶魔果实是

逆理果实，能够将方向颠倒的恶魔果实，被刀所触及的一切事物，会扭曲方向，也就是左是右。右是左……

第三种，右边的白刀吃下的恶魔果实是

撕裂果实，任何被这把刀斩斩击的事物都无法愈合，因此，只要被这把刀斩到，基本上已经算是死亡了，是一击必杀的能力果实。

三种恶魔果实混合在一起使用的话。已经相当的强大了。悬赏金达到五亿以上也情有可缘。

“听说你与王下七武海之一的大剑豪魔眼米霍克战斗过，而且势均力敌对嘛？刚好，我与他也有过一次的较量，那一刻，他逃了，真得是个无趣的人呢，我呢从西海出发之后。就没有碰到任何能够接下我一式的人物。

魔眼米霍克，很厉害，躲避了我很多次的斩击，然而他之所以逃走，是因为他预感到再继续下去会被我杀掉！

你是唯一一个被我斩击之后，没有死掉人，很有趣，我对你很有兴趣！~

你要清楚，这一路上，我都快要无聊死了呢。本来是不愿意听什么cp10的召集，来争夺什么所谓的王下七武海的位置，然而呢，站在这里的原因是什么？

正是能够与你们这些高手过招，说实话你并不是我的第一个对象，只不过我准备与那人战斗的时候，看到了你的领域。我这个人很讨厌别人给我设定什么规则，所以来找你了。

说实话，记忆被封印了，这个世界，然而你清楚么，我这个人，是没有记忆之人，也就是说，我从小就是一个人生活在一个星球之中，因为我所在的星球，所有人全部都死了啊！

被人所覆灭，只有我一个苟延残喘着。

所以那个时候起，一直在寻找能够杀死我的人，但是很不巧我遇到的人都被我杀死了，这个世界，谁会满足我的愿望呢？

我想要死啊……”

黑子的声音有些干涸的可怕，那已经不是人可以拥有的声音了！

“啊！~”

就在此刻，风雨辰的身体有了异样的反应，仿佛什么被引导出来一般，那是

阿修罗的力量！~！

隐约的，有一个声音在风雨辰的身体中回荡着

饿鬼道！

缓缓地，黑子摘下了自己脸上的面具！

接着

风雨辰看到了他真正的面目，脸是黑色的漩涡，瞳孔是那种死寂的白，整个脸庞不知道是痛苦还是什么的，仿佛泥潭一般。

黑色的脸，这是人么？

不是？

此刻，风雨辰似乎明白了那种身体中所拥有的熟悉感是怎么回事，因为他们都是

同样在世间摇摆之上。

阿修罗道vs饿鬼道！

风雨辰觉得自己如果是阿修罗的话，那么对方就是饿鬼。

只是他比自己要消极很多，原因呢，风雨辰或许不清楚，然后却知道一点

六道轮回，传说中，六道是众生轮回之道途，此六道中，可分为三善道和三恶道，三善道为天、人、阿修罗；三恶道为畜生、饿鬼、地狱。

善恶终有报，善与恶在一开始便是对立的存在！

所以，眼前的黑子是他不得不打败的对手。

然而他又有着另外的一种想法，似乎并不想要杀掉这个人，因为世间之中，像他们这样的人很少很少，几乎没有。

风雨辰的体内如果是觉醒了阿修罗的话，那么黑子就是觉醒的饿鬼。

这么长的时间，风雨辰才遇到了一个与他有着相似的命运之人。

但是，很可惜，他必须杀掉黑子，没有理由，因为他所前进的道路注定是孤独的，任何人都要被他踩在脚下，他的对手只有一个结局，就是成为他的踏脚石。

颤抖，兴奋的颤抖之中！

黑子似乎也看到了风雨辰的原本

“哈哈，应该说幸运还是不幸呢？阿修罗！似乎你并不明白我们六人所背负的业力啊，这个世界的未来将由六道轮回，遇到了背负着相同命运之人，不得不说是我的幸运，也是你的幸运，更加是六道的幸运，你不用知道因果，以你现在的力量无法触摸到。

那么，来吧，这是一场注定了要互相吞噬的战斗，何况我们是善恶两道，你吞噬我还是我吞噬掉你呢！”

黑子看着风雨辰，看到了他身体中的两颗金色的火焰之眼，顿时明白了一切，原来这就是因果循环！

“既然如此，那么我也没有必要继续平淡下去了……”

风雨辰的身体渐渐地离开地面，与黑子拉开了距离，只要拉开了距离之后，他的拔刀基本上便能够看得清楚了，本来留待着后面而使用的力量，现在使用吧……(未完待续。)

第二千一百八十三章 六趣生死轮！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

矗立于风雨辰眼前的巨大圆形石碑的正中心，有着一个人——

那个人正是风雨辰自己！

自己看着自己这件事情，本来就是相当奇怪的事情，毕竟不是镜子之类的事物。

然而风雨辰忽然有着一种理所当然的感觉。

沉定下心思之后，风雨辰便开始观察这面圆轮——

这个↙，±anshu±ba.圆轮一共分为四个部分。

第一层：

内层中心刻着盘坐着的风雨辰，在他左侧有一只猪，右侧有一只鸽，坐下有一条毒蛇，三种动物，同时从风雨辰胸部，发出六道毫光，直射轮外，将巨轮分为六份。

第二层：

三方配有铭文，那种文字虽然风雨辰不清楚是什么字，但是看起来更加像是甲骨文一类，然而他仿佛懂得这些文字一般，同时文字配有图案。

上方【天道】：刻日月绕须弥山顶，顶上有安宫殿。

天道之右方【人道】：刻四人戴冠著袍，持物站立。

天道之左方【阿修罗道】：刻一位三头六臂，手持诸般兵器的阿修罗像。

下方【地狱道】：刻有漆黑的地狱门。

地狱道之右方【饿鬼道】：刻饿鬼手擎一人，口咬人头，被猛火所焚，几欲烧成灰烬。

地狱道之左是【畜生道】：刻一狮一牛一马。

第三层：

十二个词语——

无明、行、识、名色、六处、触、受、爱、取、有、生老病死、忧悲苦恼。

第四层：

一共分为18格，每格中都刻有一个生灵转世轮回的图像。

除去三个空白的界格之外，剩下的十五个格中以逆时针来看大概是

【天道】：人头人尾。人头畜尾（天道）；【阿修罗道】狼头人尾。牛头畜尾。狮头畜尾；【畜生道】：禽头畜尾，畜头蛇尾；【地狱道】马头蛇尾、鱼头人尾，蛇头畜尾；【饿鬼道】人头畜尾，畜头畜尾；【人道】猪头畜尾，龙头人尾，鸟头畜尾。

渐渐地，当风雨辰将这些奇异的东西全部看完之后，他的精神海之中仿佛有惊雷一般炸响。那巨大的石碑瞬间进入到了风雨辰的精神海之中，此刻他才明白这个东西叫做什么——

六趣生死轮！！！

这个轮是原本属于黑子的一件至宝，这件至宝正是这个宇宙诞生之时位于最中心的那个核心！

但是宇宙的发展并没有顺应这个六趣生死轮，而是自行发展了。

所以这个宇宙迟早要毁灭，它的根基之心并没有载入。

这石碑的意志化成了六份，分散在宇宙之中。

其实伏羲是一份，黑子也是一份。

风雨辰正是伏羲！

他之所以明白这些，是因为六趣生死轮之中能够看到过去现在与未来所发生的一切！

然而，风雨辰并不想看下去，他不想了解太多的东西。而且他的精神力也承认不了，无论他是不是伏羲。那不重要了，他只要做风雨辰就好，太复杂的东西他不想去想。

六趣生死轮。

有着一个使命，这个使命便是汇聚六道，目前阿修罗道与饿鬼道的轮已经被点亮了。

如果能够将剩下的四个轮也点亮，那么风雨辰最终将成就真正的不死不灭之身，绝对的不死！

那个时候他便是整个宇宙的意志化身，当然化身是化身，虽然他是正派的力量，但是除去创造大主宰之外六大主宰是反派，他们所要找的火种是有两个部分的，一部分是风雨辰现在持有的六趣生死轮，另一部分在创造大主宰的手中！

也就是说，那些大主宰欺骗了整个宇宙，他们所要让那些子孙们寻找的火种根本不是什么创造大主宰的主宰之位，而是逆转这个宇宙的根本性力量！

然而风雨辰还知道了一件事情——

那就是无限动漫世界并非是创造大主宰创造出来的，而是真正存在的世界！！

只是这些世界是【正】的世界，也就是说，那是六趣生死轮真正发挥作用后产生的世界。

创造大主宰用另一半的火种之力，将这些世界拉入了地球地面空间之中。

这些世界是真正的存在的世界，人类能够幻想出来这些动漫世界是因为伏羲将种愿力注入了地球之上，于地球上成长的人们幻想出了这些动漫世界，那些所谓的剧本之类的其实是顺理成章就拥有的。

创造大主宰，只是负责管理这些【未来宇宙】世界的人，她拥有修改规则的力量！

此时此刻，风雨辰才感觉到，空气是如此的真实，也就是说亚丝娜他们是真实存在的，而不是被捏造出来的幻想物，这是真正的未来世界！

创造大主宰的目的是为了选择火种的继承者，两个火种真正合二为一的时刻，才会拥有改变宇宙的真理之力。

而所谓的一个个世界就是为了吸取到拥有【六道】的人聚集于此相互厮杀！

随着一个个继承六道意志之人的死去，最终剩下的人将会接受火种。

然而拥有六道之人，只有同为六道的人才能够相互识别，其它人根本是无法感知道。

但是伏羲是阿修罗道的事情已经被所有人知道！

所以创造大主宰才来到了地球，因为风雨辰是唯一一个被认知的清楚六道的人。

无论如何想象，风雨辰一直认为他是一个死宅而已，仅仅是个死宅而已。

可是，他现在仿佛成了救世主一般，这真得是无可奈何的事情！

他击杀掉饿鬼道这件事情，创造大主宰并不知道，六道之人的厮杀只有六道各自清楚，这是一场没有硝烟的战争，但是风雨辰感觉当六道集合完毕之后，所有人会知道，那个时候，他将会与创造大主宰站到一起对抗另外的六大主宰。

当然，这个结果的前提是他能够杀掉所有背负六道命运之人。

到底能不能够聚集六道，这也要看运气。

如果风雨辰能够活到那个时候——

不！！他必须活到那个时候，因为他已经有亚丝娜他们了，无论如何，他要活下去，仅仅为了亚丝娜他们也要活下去，因为亚丝娜他们是真实存在于未来的人啊！！

她们是真实存在的！！(未完待续……)

第二千一百八十四章 云之自然果实能力者

【感谢樱飘雪、柠檬不萌，只是酸、承诺爱成、暧昧滚边去、赵星点灯、深海守望、猪啃菠萝1、龙天刑月、g、wingzero童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

从精神世界回归的风雨辰，看着眼前的黑子，不由得露出了一股惆怅之情。

以往风雨辰杀掉了自己的对手之后，并没有感觉到任何的不平情绪，然而此刻却是有些失意，世间仅有的六人，命运相系的六人，死去一个少一个。可惜了。

“虽然你用了些计策，然而我失败了就是失败了，六趣生死轮由你来背负了，我的使命完成了，不知道多少岁月，我孤独地背负着这个命运，现在可以达到解脱了，不被人所记忆，也不记忆所有人，这便是我。

阿修罗，你本意就是非天非人非神非鬼非魔等等一切都不是的存在，然而同时你又可以成为这些存在，六道之中，只有你有着三头六臂，你的最后一只眼睛，我知道在哪里。”

黑子奋力抓紧了风雨辰的肩膀，在他的耳边说出了一个名字，然后身体渐渐地化成了灰烬！

从这世界彻底抹除掉。

抹除的程度，甚至让风雨辰忘记了有这个人的存在，只清楚自己得到了六趣生死轮。

这便是六道的无情显现，背负六道命运之子，在完成使命后将永远消逝，因为他们本来就不是生灵，而是六道意志的化身。

如同中国神话中所讲的一气化三清之类的，他们原本就是六道意志。

风雨辰将黑刀与白刀拿在了手中，感受着这两把刀的悲泣。刀剑都是拥有着意识的，它们的主人在离逝之后，它们将失去承载它们意志的伙伴。或许要沉睡，找到下一个主人又不知道是什么岁月了。

“暂时由我来使用你们吧。在找到能够真正的承载你们意志之人前。”

风雨辰将两把长太刀背负到了身后，开始向着下一个对手走去。

天龙人之死，使得整个世界政府为之震动了起来，因此，为了维护世界政府的颜面，风雨辰成为了不得不死的人，海军本部两位大将齐出！

彻底镇压香波地群岛的海贼，然而他们能否成功呢？

之所以三位大将没有全部出来。是因为马上白胡子就会进攻海军本部了！

在此刻，风雨飘摇之际，海军本部也不好过，政府将希望寄托在了cp10的身上，简单来说，两位大将只是打前锋的，最后收尾的人才是cp10.

一步步地前进中的风雨辰，斩杀了一个又一个玩家，那些悬赏过亿的玩家在他的眼中不过如此，能够与黑子匹敌的人是少之又少。至少现在还没有遇到。

不过，在风雨辰与亚丝娜她们联手斩杀掉了更多的对手之后，一个人出现在了他们的眼前。不过此人是坐在云上的~！

在天空中缓缓地行动着，像是孙悟空驾驭着筋斗云的情景般。

“真是的，让我和你们联手对付一个人，太没有点水平了吧？”

云上的男人长得异常的魁梧，背后拥有着一对巨大的天使之翼，比空岛上的那些居民更加像是天使般的存在，然而这对天使之翼，却是漆黑色的，更像是堕落天使一般。

“嘛。我倒是想先干掉你再说，不过。既然战国说了要与新的王下七武海成员联手，况且为了尽早平息天龙人的怒火。只能这么做了。”

一个黑色卷发，穿着黄白色条纹的西装，脸上留一圈胡须，带着一副太阳眼镜的中年男人有些慵懒地说道，脸人一副带抽的表情，这人是海军本部三大将之一的黄猿。

站在他身旁与他一般高大无二的人是风雨辰之前所遇到过的大将青雉。

“两位大将与赏金过六亿的王下七武海，联手对付一个毛头小子，确实有些太过隆重了，然而对手的实力了也是要重新估计的，斩杀了赏金过五亿的黑子，还有着余力，也是不得不联手对付了，草帽小子那伙人算是共犯了，现在怎么样？”

青雉看向了身边的黄猿问道。

“我已经让和平主义者与战桃丸去对付他们了，就是不知道了冥王雷利会不会出手帮他们，听说他们已经在拍卖场大闹起来了，真是的，另外两位天龙人可是在那里的。”

黄猿一脸不悦地说道，“cp10现在还不出来，那五个老家伙是怎么想的。”

“瞬间秒杀他们就是了！”

堕天使嘴角露出了冷笑，缓缓伸出了手掌，一朵朵漆黑的云开始产生，渐渐地将整个天空包裹了起来——

万雷轰顶！！

一瞬间，一道道雷光从黑云中飞窜了出来，朝着风雨辰他们打击下去！

“雷遁——雷切！！”

风雨辰瞳孔之中的白之写轮眼快速的转动着，一道巨大的雷光从他的手中窜出，将一道道雷电切成了两半，然而，这并不能够阻止越来越多的雷光向下轰击着。

渐渐地，雷鸣声不停地增大，整个附近的空间全是雷光闪烁的样子。

“万象天引！”

风雨辰一用让亚丝娜他们变成雾之形态，免受伤害，一边，伸手朝向天空！

“什么力量？”

黄猿、青雉、堕天使天个人纷纷被强制拉下了雷云之上，重重地砸在了地面中。

霸气*银轮转生爆！

风雨辰接着伸手，一股强大的力量从体内贯出，风雨辰的身体散发着青白色的光芒。

巨大的龙卷风形成将倒在地面上无法反抗的黄猿三人吹了出去，因为是带有霸气的力量，所以确实地能够伤害到他们的身体。

“簌！”

“簌！”

“咔嚓！”

然而三人也是拥有着超强的战斗经验。

一道道激光从黄猿的手中发射了出来，整个大地被青雉冰冻了起来，同时一朵朵的云将风雨辰包裹起来！

三大战力齐齐出手，势必要一击毁灭风雨辰。

“轰！！”

一股剧烈的爆炸之后，风雨辰没有事地从爆炸中心的旁边走了出来。

伊邪那歧！

扭曲现实与梦境，对自己施放的究极忍术。、(未完待续)

第二千一百八十九章 七式之帆vs双重喷射拔刀

【感谢g、樱飘雪、柠檬不萌，只是酸、赵星点灯、萌萌萝莉控、ugreygf童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

这一场战斗必须进行下去，风雨辰很清楚一点，朝田诗乃所谓的因果逆转是怎么一样事。

她的人生，被他所改变，本想追求的东西却在想拥有时便已经拥有了。

在那时，他便已经清楚了，诗乃所需要的并非是什么解脱、救赎、怜悯之类的，因为他的到来而使得她变得安稳了起来，其实他寻求的并非是什么杀戮的意义，而是能够有着一份温暖不会从身边流逝，这样陪伴着她走到尽头，那样的未来无论是什么都是可以接受的。

一开始，诗乃肯定不会明白的，现在的她了解到了这种羁绊，她所要寻找的未来一开始便拥有了，她只是在这份迷惘之中寻找到了这个未来，内心所有的是惊讶、仓惶之类的么？

不是。

而是平静。

就像拿起枪杀人的时候不会再颤抖的现在。

但是诗乃无法说出口。

嘛。

少女常有的傲娇病。

所以她要用她惯有的方式来告诉风雨辰，让子弹去飞，让心意钻入他的胸膛之中。

所以风雨辰要对得起这份理解和觉醒，所以他必须用上全力去战斗，所以他不是怜悯她，而是与她站在同一个境界线上！

“五秒钟的时间，给你准备。”

风雨辰挥舞着双手的花剑，目光透露着慑人的杀气！！

“三秒就够了！”

诗乃端抱着狙击枪，就这么跃下了海面，如同小猫一般的娇弱身躯就这么在海面上奔跑起来——

剃！！

瞬间诗乃前行了数十米。而且在一秒内使用了多次剃！

三秒后便已经与风雨辰拉开了有千米般远的距离。

但是她并没有落入海水之水，虽然吃下了恶魔果实。

原因是因为她脚底的鞋是木头做的，当然。仅仅靠这个原因并无法浮在海面之上，原因很简单。经过长期的修炼，她的身体可以达到纸、布一般的轻（身轻体柔易推倒），而且最重要的是她的身体可以像帆一样承受风力在海面上航行！~

有风便可以像帆船一样航行！

这种技能被她称为——

“帆！~！”

“|四番队队长诗乃酱的绝技……”

“也只有她能够修炼出这种技能了，我们这种家伙可没有她那样娇弱的身材……”

“可别说她娇弱，能够将六式全部偷学会并且自创了七式之‘帆’的家伙，是一般人么？”

“|马上就要看到她的恶魔果实绝技了……百发百中！”

“……”

甲板上面的所有白胡子海贼团的船员们纷纷面露兴奋地说道。

风雨辰同时也是站在了海面之上，就这么闭上了双眼，然后瞬间睁开！

全力以赴！

砰！

一声枪响——

风雨辰仿佛感知到了这股力量。是——

因果逆转的力量，他可是在与r库丘林的战斗中有所发觉的，想要克服这种因果逆转的力量，并非没有办法——

有效的抵抗方法有三种——

1、避开这种能力的有效范围。

2、拥有不死之躯。

3、拥有扭转命运的强运，或是很了不起的“直感”，拥有足够的幸运再加上自身拥有很高等级的“直感”，两者配合，即使不能够完全地避开也能够做到了幸免致命伤的地步。

第一种，风雨辰觉得不可能实现，因为因果逆转的设定大概是诗乃的可视范围。作为狙击手天生就拥有着可观的视力，这一点是无法借助的。

第二种，不死之躯。自然系恶魔果实可以，但是如果诗乃会霸气，那么一样会中招，也许凄美之雪、伊邪那歧之类的可以做到这个地步，然而现在他没有那么多梦之食粮，本来就是分身啊。

那么只剩下第三种了。

幸运这种力量，风雨辰不知道自己是否拥有，但是命运或许他拥有一些，比如六趣生死轮。

直感的话。风雨辰的战斗直感很强，加上见闻色霸气之后。更是可以预测到未来。

所以是可以避开要害的！

但想要完全避开是可能的。

不退反进，风雨辰的使用了剃。快速的靠近着朝田诗乃，在子弹飞来的一瞬间，他没有任何的犹豫，手中的花剑顿时打击在了子弹上面，但是子弹仍然发生了一阵扭曲打向他的心脏，就在这时，在子弹即将打入心脏的那一刻，另一把花剑挡在胸口上面将子弹的轨迹打遍了一点，射在了他的右肩上面。

“厉害，竟然避开了……”

“能够在那一瞬间，连续不紧不慢地挥动两把剑，也算是个剑豪了，而且重点是他的双眼根本没有看向子弹的轨迹，完全是靠着直觉的……”

“但是避开了要害，也无法完全避开伤害……”

“……”

在议论之中，风雨辰已经开始了反击，他将双手花剑反握，然后放在了腰间，仿佛那里有着剑鞘一般——

“天童式拔刀术一型一番——”

风雨辰轻轻吐出一口气，清冷的声音响彻海面之上。

出鞘声响起，刀以电闪雷鸣之势出鞘。

“‘滴水成冰’。”

斩击的声音很轻，只有‘嗖’的一声，但位于风雨辰正面的目标——诗乃手中的狙击枪的上半部分迸发出毁灭性的爆音飞了出去，分裂成了四半掉落在了海面之上。

而最令人惊讶的是，风雨辰与朝田诗乃的之间的距离足足有六百米以上。

船上的所有人咕噜地咽了一口唾液。

这是以刀鞘为弹射器把刀加速喷射出的拔刀技，拔刀的距离是刀的长度加使用者的手臂长度再加上跨出那一步的长度。

然而风雨辰的剃跑步的一步可是很长的，而且他是以空气为刀鞘产生的弹射！

原来天童木更的这种拔刀斩击飞行的距离是十多米，可是风雨辰给硬生生的拉长了。

而且最重要的是风雨辰可是施展的双重拔刀技，也可以说是二刀流的拔刀技！

随着狙击枪被破坏掉，风雨辰与朝田诗乃之间的海面瞬间出来了两道巨大的海峡！

强力的斩击居然将海面分割出了两个沟壑！(未完待续)

第二千一百九十章 毁灭前夕

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【篇，已经进入尾声阶段了，所以米娜桑想好了下一个特别番么？有什么建议可以在评论区提，重点是意见合理，随便写个名字，咱喵的可不会采纳的哦，下个特别番世界或许就是你预见的世界喵~来参与吧~】

喷射拔刀技，风雨辰从天童木更那里学来的拔刀技，因为没有刀鞘，所以风雨辰用空间来进行喷射加速，这样可达到的范围便更加的远。

当然喷射的距离并非是固定式的，也有着一些特殊的东西在内。

强烈的二刀流拔刀斩将海面切开了两个巨大的沟壑，足可见其斩击的威力之大了。

但是——

就在此刻，一颗子弹嵌入了风雨辰的额头正中，他的身体开始缓缓崩裂，冰属性的身体出现了一道道裂缝。

结果——

“看来是平手了，诗乃酱？”

风雨辰微笑着说道。

“不，你的斩击先达到我的面前，我的子弹后打入你的额头，假如不是因果逆转的恶魔果实，我可能会失败。”

朝田诗乃摇摇头，更加重要的是，风雨辰的拔刀斩控制的力量相当的精妙，刚刚好触及到狙击枪的前枪膛，而没有触及到的她的身体，不然就算是有‘铁块’的力量也难以防御的。

“嘛，没有如果，我们只是平手而已，我并没有留手，仅此而已……”

风雨辰将花剑扔给了它的主人，“谢了，你的双剑很不错……”

“哈哈。你的双刀流非常精妙，这两把在手中也算是绽放了别样的风采，虽然很想和你较量下。但是看来你现在的身体已经不行了呢？”

花剑比斯塔嘴角露出了微笑，他就知道。风雨辰是个剑中好手。

“下次在海军本部见面吧……诗乃……还有白胡子海贼团的各位！盛宴来临之时，可不要迟到哦！”

风雨辰微笑着，身体瞬间化成一片片碎裂的冰霜落在了海面之中。

“老爹，我们要去救艾斯，这是个好机会，那个男人的真正实力我还是清楚的，有他相助，我们肯定能够将艾斯解救出来的。更加重要的是我们的家人也会减少牺牲，在海军本部准备好的情况下，再进攻，成功的几率有多少呢？

海军本部元帅加三大将、王下七武海以及未知的cp10，我们不能够坐以待毙。”

朝田诗乃看向了白胡子，艾斯在海贼团中就像是她的哥哥一样，一直在照顾着她的，虽然她不需要（傲娇？），不过她也不想艾斯就这么死去。

“哈哈，诗乃酱也长大了啊。什么时候对我爹我说教了？不过，坐以待毙的话我还没有到那种程度，既然修罗小子这般诚恳的来。送了我十年寿命，怎么也要答应这次的联手，马尔科，去召集我们的舰队！”

白胡子举起巨大的洒坛站了起来，身为父亲怎么能够看着自己的儿子承受苦难呢，没有人比他更加迫切地想要救出艾斯了！

风雨辰回想着分身所向白胡子传达的讯息，嘴角露出了微笑，真正的战斗才刚刚开始。

“你还有力量再战么？”

亚丝娜看着风雨辰，她都不晓得风雨辰竟然暗地中做了这般多的谋划。又是白胡子又是海王类大军的，这一瞬间。仿佛翻盘了一般。

“当然，本身我就拥有着不俗的体术。六式我可是一直在训练，加上以前的经验，瞬间掌握到了顶尖的程度，然后，这一次我准备进行高阶觉醒！！”

风雨辰自信地看着面前的青雉与黄猿两人，“世界政府的时代即将要过去了，你们就好好的欣赏这最后的世界盛宴吧！！！

新时代即将诞生着！”

“你们两个在和什么人说话，还没有解决修罗么？革命军开始进攻起圣地了，你们两个是守住那里！”

海军本部元帅战国又传来了一条重大的信息。

“抱歉……看来这回真得是要交代了呢……黄猿已经被忘掉了……”

青雉苦笑着对着电话虫说道。

“黑子与云天空呢？他们你不会告诉我？就算是如此，原先预订的结果，目前修罗没有了恶魔果实能力也是废物了，黄猿打不过他么？”

战国不禁咆哮了起来，一切超出了他的预计，现在革命军仿佛收到了什么消息，趁着海王类进攻圣地的同时，革命军大军出动了。

“你就是战国元帅吧？我就是你口中的修罗，很抱歉，我不是个笨蛋呢，接下来我要前往海军本部，让艾斯德斯等着我，我对你的建议是，将马林梵多岛上的群众转移出去，我对屠杀普通人没有什么兴趣。

是的，你没有听错，接下来我要释放的是真正的恶魔之力，我会让你们体验下真正的末日，不是算计我么？

很好，我不得不说你们做得很好，听说你的外号是智将对吧？

那么你就用你那卑微的智力来力挽狂澜好了，努力地去思考吧，拼命地与命运赛跑吧，不然的话，过了这一刻，你们便再也没有翻身之力。

或许你们应该考虑的不是能不能够击败我，而是你们最后还剩下多少人。”

风雨辰对着电话虫冷笑着说道。

“你……狂妄！”

战国半天说了这么一句话。

“我狂妄不狂妄马上就可以知道了，对了，和白胡子开战的你还有心思和我对话么？”

风雨辰一击斩碎了电话虫。

“你的目的到底是什么？”

青雉的脸上透露着冷汗，他十分在意风雨辰所谓的释放真正的恶魔。

“一开始就很明确了，把我的女人从海军本部拉出来，被你们接连算计，你觉得我还会忍气吞声么？不是不报，时候未到！

现在时机已经到了，在你们想要摧毁大航海时代前，先考虑你们自己会不会被摧毁掉，纵容天龙人那种垃圾，你们也没有必要存在，当然我并不是愤世嫉俗的拥有正义感的人，然而关键你们的手段很拙劣，用天龙人来引出我的愤怒？”

风雨辰摇摇头，从青雉的身边走了过去。(未完待续)

第二千一百九十一章 青雉的正义与米拉贝勒的真正战略

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

“库赞（青雉），阻止他们！”

黄猿看着渐渐朝着海岸中前行的风雨辰一众人，顿时大叫了起来，虽然不知道会有什么结果出现，但是能够露出那种表情，真得是——

“不，我要去疏散战乱中的居民！

20年前，27岁的我，身为海军中将，参与了毁灭奥哈拉的‘屠魔令’，虽然奥哈拉的学者违法在先，纵然是无可奈何，但为着日后的‘世界’设想，我也得参与那次攻击。

nb∈□，a＠nshu≯ba.sp;我觉得每个人的‘正义’都是正确的，毕竟身处不同的角度，正义的理解不同，然而二十年前，我对海军的正义有所怀疑了。

萨卡斯基（赤犬）当时炮击了逃难船，虽然我感到震惊，但却没有去阻止萨卡斯基；为了所谓的海军职责。

所以当然不是海军之时，就没有必要维持这种不认同的正义了！

修罗小子说得没有错，或许世界要面临改革之日了，纵然未来仍然迷惘，然而我无力去拯救所有的正义，那么就顺应自己最想要做的事情，在大战前将居民全部疏散！”

青雉将身上的海军大褂扔在了地面上，向着马林梵多奔跑过去，他要比风雨辰更快地到达那里，疏散群众。

他没有办法左右这个世界，但是他可以做他认为可以做的‘正义’。

因为他现在不是海军大将了！！！！

黄猿震惊地看着青雉，竟然在这个时候选择了放弃，那么坚持到现在的意义是为了什么！

“还不错。让我对你另眼相看了。青雉。这也是我不对你出手的原因，因为你救了罗宾，所以这个恩惠我要回报给你的！”

风雨辰看向了身边的罗宾，他一开始就清楚，这个青雉应该不是那么死板的人，是一个拥有着自己主见的家伙。

“那还是真得要感谢下呢，不过能够请你放慢一些脚步么？给我一点时间。”

青雉用请求般的语气说道，“既然不是海军了。那么二十年前想要做的事情，现在要做一次了。”

“没有问题，我也不是噬杀的魔王，从海军本部后面进入，那样战国不会阻拦你，我是在前面战斗，但是你要小心了，我接下来要使用的力量很强的，所以你的时间仍然很紧迫，和白胡子约好的时间。我可不能够爽约。”

风雨辰点点头，应承了下来。

“十分感谢……”

青雉轻轻地点头。在大海上高速奔驰起来，他脚下的海水补纷纷冻结成了冰！

“那么我们就坐着小船去吧……”

风雨辰在港口挑选了一个最小最慢的小船。

“也许米拉贝勒一开始就没有与世界政府合作的意向……”

亚丝娜看到仍然未出现的米拉贝勒，恍然笑了起来，真正‘诡’的可是米拉贝勒。

“那个家伙可不是个笨蛋，在关键的时刻总会做出乖宝宝的样子，现在cp10应该反水了，或许在攻打世界政府马力乔亚，她最喜欢就是在敌人的背后捅一刀了，而且还是非常关键的时候。

如果我没有料想错的话，她应该是和革命家的首领龙有所接触了才对，不然革命军怎么会在此刻行动呢？

有句话叫做先欺骗别人，就要先欺骗自己，真正的鲨鱼战略其实是针对海军政府的！

直到刚刚我才想清楚这一点，要说为什么，应该是为了历史文本吧，罗宾，米拉贝勒可是和你一样是考古学生呢，所以你明白她真正想要这样做的意图了吧？”

风雨辰不由得露出了畅快的笑容，米拉贝勒这个家伙，果然还是江山易改，本性难移的！

不过不能够与cp10交手也是风雨辰的遗憾之一，他想要看看更强的恶魔果实啊，虽然已经了解到了米拉贝勒的恶魔果实，但是cp10的各位，他还想要领略一下的啊。

不过到了这种尾声阶段，玩家们已经理智很多了，cp10的各位也不想为了海军与风雨辰拼命战斗，如果他们不是聪明人的话就不会被米拉贝勒召集了，那个家伙可不喜欢笨蛋。

当然，那个逗比的火龙是例外，估计是米拉贝勒送来给风雨辰做大餐享用的，养了一只‘猪’，然而是时候放到风雨辰的屠宰场里面了。

“青雉想必已经意料到了这个结果，所以才选择了这种觉悟吧？”

罗宾想想自己的本性，如果她的话，或许也会来这么一出的，毕竟他也是背着克洛克达尔帮助了当时还是敌人的草帽一伙，不，或许她最初的敌人根本就没有。

这样想着罗宾理想和米拉贝勒见上一面了，说不得会是知己呢——

“有趣的人，看来接下来会有趣了，那么，我就不参与过去了，我去亲自找到这个叫做‘米拉贝勒’的人。”

“嗯，帮我带句话过去……还是算了吧，那个家伙恐怕知道我会说什么的……”

风雨辰按着自己的脸庞苦笑了起来，那个家伙还是很会洞察人心的。

“让你都无可奈何的女人，太有趣了呢……”

罗宾不禁跃到了另一艘船上，目标是世界政府所在的马力乔亚。

“我可不觉得会多么有趣，回头让维若妮卡教训下她，不过她不怕维若妮卡啊，真是的，算了，不管她了，回头再说……”

风雨辰甚是苦恼的样子。

“那个……我一起去没有问题么？”

佩罗娜眨巴着眼睛看着风雨辰，完全不懂他在说什么，这就要前往海军本部了？白胡子什么时候也来，不会真得打起来吧？

qaq，她的心理承受能力还没有很强大的啊，开玩笑，进攻海军本部大营，真得是……

“没有问题，你可是我的吉祥物，有你在我身边可是战斗力爆表的！”

风雨辰认真的说道，“啊……差点忘掉了，忘记将泳衣买了啊，岂可修！”

“都什么时候，还在想着泳衣，算了，佩罗娜，到时候我们后面远远的躲着就好，这人家伙一旦认真了，可是会波及很大范围的！”

亚丝娜伸手在风雨辰的头上拍了一下。(未完待续……)

第二千一百九十二章 被石化的海贼女帝

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

海军三大将已经一残一叛，海军本部的战力只剩下大将赤犬以及元帅战国，同时还有着一群中将。

或许艾斯德斯会晋升海军大将吧？

也许吧。

这样想着的风雨辰渐渐地向前航行着。

很快，便有三个人挡在了他的面前。

王下七武海啊。

鹰眼米霍克。

海贼女帝汉库克。

天夜叉堂吉诃德*多弗朗明哥。

“亚丝娜、佩罗娜，你们两个先坐船前往海军本部，告诉白胡子，我马上就到……抱歉让他多等一会儿了啊。”

风雨辰轻轻一跃，双脚站在了海面之上。

“好，那么你小心，佩罗娜，我们走……”

亚丝娜驱动着星光之力，瞬间消失在风雨辰的眼前。

“那么接下来，你们只有两个选择，生或者死。”

风雨辰的身上迸发出强烈的杀气，整个海面都变得混沌而不平静了起来，单纯的杀气便使得周围的一切震动不已，在风雨辰的额头之中，一颗燃烧着火焰的金色眼睛诡异地睁开！

“海军时代，还不是结束的时候，修罗，能否请你暂退呢？”

鹰眼米霍克清楚风雨辰的厉害，也明白现在的他更加强大，但是，一旦海军政府被覆灭的话，那么整个时代都会动乱的！

“那与我无关。我只知道，我要打穿海军本部，将我的女人拉到我的身边，至于我做出了什么结果，那无所谓。我的眼中只有我的家人和同伴，除此之外，一切都是可以毁灭的！

你们被提前吩咐了在这里等待着我的对吧？但是不晓得cp10已经叛乱了吧？现在世界政府马力乔亚应该已经被攻陷了呢。

即使如此，没有意义的阻拦还要继续么？

我现在的心情可是相当的不好呢，你们有胆量承受王的愤怒么？”

风雨辰的双眼中布满了血丝，单纯地杀意看着眼前的三个人。

“嘿嘻嘻嘿！！何等狂暴的杀气啊，见识的这应该是最强的杀气了。对吧。米霍克？”

多弗朗明哥的笑声相当的奇怪，带有着一丝尖锐和残忍。

说话金发，戴着太阳眼镜，穿着粉红羽毛大衣及九分裤，穿着尖头鞋，本身就像是一种艺人的样子，但是这位绝对不是什么潮流艺人之类的。而是王下七武海，不过他自己本身就是一位国家，而且拥有着自己产业和情报组织，怎么看都不像是表面上看得那么简单。

“是么？很快你们就会真正的体验到！”

风雨辰淡漠的应声着，不为所动。

“听到会有男人能够抵挡妾身的美丽，这可是让妾身非常的不满呢，像我这样美丽的人，还有男人不会乖乖听话么？”

高调而且异常自信，不如说是自傲的声音。

说话的是三人中唯一的女性，也是王下七武海之中唯一的女性。海贼女帝波雅*汉库克！

波雅*汉库克拥有一头乌黑的长发，发型为姬发式（日本平安时代贵族公主发型），深蓝色的双眸，戴着一对蛇型耳环，身材高挑，身上缠绕着一条花斑蟒蛇，喜欢将一条腿从类似旗袍装的分叉服中高翘起来。

“自恋你妹啊。是萝莉我还多看两眼，本王家里不缺少女王的。”

风雨辰白了波雅*汉库克一眼，冷哼着说道，“嘛，就自恋的女人来说，你算是个极品，然而对我没用，看到刚刚的佩罗娜没有，那样才是我的菜，还有亚丝娜，那样的也是我的菜……”

“……”

“如此无礼的男人，妾身肯定不能够放你过去了，没有男人不会向我臣服的……”

波雅*汉库克皱眉起来，如此这么无视她的，眼前的男人还是首例，对于自己的美貌无比自信的她自然不能够让这个男人这么轻松地从她的身边走过去了，那样的话，她也太失色了！

“手枪之吻！”

波雅手指轻碰嘴唇，造出一个很小的桃色心形物质，然后将其当成子弹，以手指当作枪口瞄准并射击向了风雨辰。

但是风雨辰并没有任何的支援，身体就这般站着被桃色心打中。

但是并没有对他造成任何的伤害，没有任何作用。

“攻击力不够呢，还有别的招式么？”

风雨辰这样看着波雅*汉库克，“如果要争取时间的话，还是算了，我的耐心很快就没有的，虽然对于女人我一般不怎么喜欢出手，但是像你这样臭屁的女人，我还是没有什么好感觉的，我和山治可不一样的人……我是只萌萝莉的男人！”

“甜甜甘风！”

波雅*汉库克并没有动摇，双手做出心型的样子，一道光线打在了风雨辰的身上。

然而

并没有任何的效果。

“啊……”

风雨辰打了个哈欠，提不起一点精神，果然这样的对女人出手，还真得是，麻烦啊，虽然是个自恋的女人，然而要是真得打伤的话，也太渣了吧？

“能够请你退开么，自恋女，你所谓的魅术对我没有用，我可是精通幻术的专家啊，你的术对我来说……”

打在风雨辰身上的心型射线瞬间反弹了回去，打在了波雅*汉库克的身上。

“如此……的！妾身！妾身！”

波雅*汉库克没有想到她的能力会被反弹过来，内心仿佛被击中了一般，看着风雨辰的感觉顿时不一样了。

“这只眼睛拥有着反弹虚幻的能力，你那种虚妄的力量只不过对人类那种生物才会起到作用而已，然而我是阿修罗，非人非神非鬼非魔，非一切的存在，世间独一无二的存在。”

风雨辰指着额头上面的金色火眼，那可不是什么普通的眼睛，进入到了这种状态之后，一切虚妄在他面前将会失去形色。

他看到的是这个世界的本质，最里层的东西，而不是波雅*汉库克能够左右的。

这只眼睛不但能够破除虚妄，还能够将更加大的虚妄施加到对手的身上。

所以波雅*汉库克现在是被风雨辰石化掉了！！

本来要石化风雨辰的力量，石化掉了波雅*汉库克。(未完待续。)

第二千一百九十五章 波雅汉库克的霸王色

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

看着波雅*汉库克沉入海底之中，风雨辰起初并没有任何的怜悯，阻拦他的人必将被他推入深渊之中，波雅汉库克并非是最后一个，很快，多弗朗明哥与鹰眼米霍克也将步入深渊。

‘阿修罗’可不是像火影之中迈特凯班所遭遇到的那些复制体，仅仅靠提升自己超越自己便能够打败复制体。

‘阿修罗’与普通的复制体所不一样的是，他们同样会越战越勇，想要打败阿修罗的自己，首先别拿自己当‘人’看，要成为‘非人’的存在才有与阿修罗一战的力量。

波雅汉库克的结局如同风雨辰一开始便预料到的那样。

这样冷漠着前行的风雨辰，到底是内心的柔软被触动，波雅汉库克那落入水面之时所流下的泪水，无论如何仿佛无法抹消一般不断地在他的脑海之中回旋着。

初阶觉醒的风雨辰，是最富有感情的阿修罗模式，既然拥有阿修罗的性质，但是这是从人向阿修罗过渡的一个中点站，因此——

难免会有恻隐之心。

作为一个男人让女人流泪的话，真得是太渣了呢。

波雅汉库克那种泪水，可不是欺骗或者故意流露出来，那是女人的柔弱一面。

忽然让风雨辰有一种那种柔弱状态下的波雅汉库克原来才是真得美丽，与那种盛气凌人的不一样，原来她也有着这一面。

因此，本来无情离开的他再次折回，跃入了深海之中，找到了波雅*汉库克。将氧气渡入了她的口中之后，将她拉出了深海。

——

“既然有着被天龙人奴役的过去，为什么要帮助世界政府？果然你是被蒙蔽了。还是畏惧世界政府的力量？毋庸担忧，很快世界政府会彻底被解体的。”

听着那无奈中包含着温柔的话语。波雅汉库克才恍然意识到原来那不是天堂，而是风雨辰潜下海水救的她，抚着自己的嘴唇和胸膛，还是第一人被人这么激烈的温暖着，而且，能够让她如释重负的是——

“世界政府真得会崩溃么？”

“当然，数以千计的海王类，而且体长都是在五千米以上的海王类。你觉得是世界政府能够抵抗的么？这个世界的新世代即将到来，你自由了……”

风雨辰将波雅汉库克放到了一只巨大的海豚身上——

“离开吧，战场不是女人可以担的地方，流泪什么的更是让人困扰，真是的……浪费太多时间了……”

挠挠头，风雨辰立即闪人，他感觉继续下去明显会有些不妙的啊。

“等等！”

就在这时，修罗汉库克出现在了波雅汉库克的面前，说道：“前进，死。后退，生。”

不包含一丝感情的话语。

“你这个复制品，别想阻止我！！！”

波雅汉库克回忆着那股温暖。不想让那个身影消失在自己的面前，身体爆发出了无与伦比的力量——

“妾身才是真正的海贼女帝波雅汉库克！！”

怒烈的姬吼，震荡着向着四方蔓延，修罗的汉库克瞬间被摧毁成了碎片——

霸王色霸气！

“原来如此，这是一种试练啊，本体如果坚定的话，从根本上克服一切的恐惧，不畏惧死亡的话才能够打败阿修罗的自己，有趣。看来会很好玩了，只是最后能否活下去还不清楚。”

多弗朗明哥的嘴角露出了微笑。从波雅汉库克的身上看到了希望，然而他自己虽然有着霸王色霸气。但是并没有切割作为人对自己过去黑暗的忘却，而且他是否能够抛却死亡呢？

他的战斗还要继续。

“不突破就是死，很好的一个试练，能够试练我的人原来是我自己。”

魔眼米霍克也领悟到了真谛，握紧了手中的黑妞，寻求着突破自己，突破命运的桎梏。

“如此香甜温暖的男人！”

波雅汉库克舔着嘴边的那一丝轻香，虽然疑惑男人为什么可以这般香，然而那无所谓了，如此甘甜温暖的男人，假如世界政府真得被他所摧毁，那么，就是自己的恩人了，那样的话就更加不能够放弃了，她还想再要一次的——

“等等我！谁说战场不是女人呆的地方，妾身可是海贼女帝！战场就是我的地盘！”

“……”

到达马林梵多之是，白胡子正在海军本部的大军前面等待着风雨辰，既然答应了一起的话，他可不会抢年轻人的风头，而且他也想看看新世代的力量强大到了什么地步。

“哟，我来晚了，白胡子……”

风雨辰就这样走在海面之上，来到了白胡子的莫比迪克号主船旁边。

“咕哈哈……还不算晚，我倒是欣赏到了战国的一脸惊容……”白胡子手持着巨大的薙刀立在甲板上面大笑着看着对面的海军元帅战国——

“旧世界结束了，是时候进入新世代了，战国，你现在的感觉怎么样？看来你派去的三个王下七武海和两名海军大将并没有阻拦到这个小子啊。”

“你们要知道，一旦世界政府完了，那么整个世界将会处于一片混乱之中，这样的代价你们承受得起？！”

战国一边擦着自己头上的冷汗一边看着对面那一大一小的两人，一个是战无败绩的修罗，另一个是新世界的四皇，他们联手的话，就算有再多的策略也不会起到作用了。

“你们纵容天龙人在香波地群岛胡作非为这一点，任何人都有权力将你们全部诸杀，多弗朗明哥有一句话说得不错，世界上不存在着正义，最后的胜利者有是‘正义’！你们不正是标榜着正义做坏事么？那么就算世界混乱了也无所谓。”

就在这时，波雅汉库克从后面追上了风雨辰。

“海贼女帝汉库克……”

“她怎么会？”

“难道？”

“……”

海军士兵们纷纷看着突然出现的波雅汉库克，皱起了眉头。

“你这个家伙？谁让你追过来的……”

风雨辰无奈地看着波雅汉库克身下的海豚，明明他是让它送她离开的啊？难道？恶魔果实？(未完待续)

第二千一百九十六章 消失的马林梵多

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

波雅汉库克看到风雨辰的视线转移过来之后，瞬间脸红了起来，一个侧着身子碎碎念起来。

哈？

特喵的，不要抱着这种表情啊！

风雨辰无语地看着处于yy中的波雅汉库克，你妹的，他刚刚只是人工呼吸而已，有必要因为这个就追上来么？

就算迟钝，风雨辰也知道那种目光叫做什么

暗送秋波！眉目传情！脉脉含情！

“哟，你很能干啊，打架不忘记诱拐对手啊……”

“是啊，萝莉控什么时候转向了……”

“故意向艾斯德斯示威吧？”

莫比迪克号上面传来了三个讽刺的声音，亚丝娜、佩罗娜还有朝田诗乃面露讽刺的说道，特喵的这才多大会没见，一个海贼女帝已经成‘盘中餐’了，某人胃口很好啊……

“那个……特喵的，吐槽能不能表太激烈，还是佩罗娜，你什么时候也加入阵营了？”

风雨辰翻了下白眼，“我真得没有做什么，不信一会鹰眼和多弗朗明哥来了，你们问他们啊……我可是纯洁的。”

“勾搭萝莉，纯洁一开始就不见……”

“节操掉了无数次，现在是负值吧……”

亚丝娜和朝田诗乃立即反驳道。

qaq……

我躲起来画圈圈还不行么？

风雨辰大雾。装作听不见。

“咕哈哈，要打情骂俏的话，战斗完了再回自己家继续……让战国元帅等太久可不好啊……”

白胡子看着风雨辰他们大笑了起来。

“谁打情骂俏了！”

风雨辰、亚丝娜、朝田诗乃三人异口同声的说道。

“哈哈……”

本来肃杀的气氛顿时消失掉，莫比迪克号上的白胡子海贼团的船员们纷纷大笑了起来，这个开局或许不错呢。

“好了。白胡子，要不要比一下谁的斩击更加强大呢？”

风雨辰擦了下鼻子，说道。

“好，就让我看看这前半航路最强新人的实力，要和我联手，也要拿出自己的实力才是，我可不会留手的。”

白胡子身上的战袍簌簌作响。手中的薙刀浮上了一层淡白色的透明光球。高高地举了起来，巨大的身躯在这乌云密布的环境中犹为显眼。

“当然，我可不会允许你留手的，接下来所展现的可不要吃惊哦，因为是在此界最后的一次大战，所以就尽情一把好了！喝啊啊啊！！”

风雨辰的身体散发出无边无际的血色额头正中的金色火眼两旁，再次凝现出两个金色火眼。只是这两颗眼睛是倾斜四十五度的，三颗金色的火眼如同火焰之莲一般绽放。

“吼！！”

紧接着，一声恐怖地啸声，风雨辰身后的空间被撕裂开了一条巨大的裂缝，从天空中一直贯穿到海底！

首先是两只巨大的手臂掰开裂缝的两边，将裂缝渐渐地扩大，强大的吸力产生，所有人都无法牢固的站立。

“快点将船向旁边闪……”

朝田诗乃知道这完全不是开玩笑的。

“已经在做了……哈哈！何等强悍的力量啊……”

莫比迪克号上的船员们纷纷动作了起来，在新世界见识到真正大风大浪的他们岂会因此而害怕，更多的是兴奋期待遇到能够震撼他们的事物才对！~

他们是谁？

他们可是

白胡子海贼团！~

缔造了新世界传奇的舰队啊！

“呼……”

接着只是一声怒吼。双手四只手掌搭在了裂缝之上！

更大的扭曲力量，甚至影响了整个海军本部所在的岛屿，天空之中乌云越来越深沉而黑暗，一团团黑色的泥开始掉落而下。

“吼！！！~”

最后一次怒吼，一只巨大头颅从中探了出来，接着又是两颗！~

三头六臂的巨灵，只是这个家伙的脸与风雨辰的脸一模一样。他们的额头正中都有着一颗金色的火焰之眼，巨大的身躯直接顶到了天空双腿踩踏着的是血红的红莲宝座。

“那是什么东西……”

“太大了，巨人族还没有他的脚趾头大……”

“我们要对付的是这种怪物么？”

“不要……”

“……”

海军们纷纷露出了恐惧的表情，这已经不能够是他们战胜的存在了。

不过，很快，这巨大的虚影就开始虚化起来，像是透明的存在一般，但并没有消失掉。

“刀来……”

风雨辰此刻的声音，不带有一丝的情况，仿佛来自于深渊一般。

随着他的呼吸，三头六臂的巨灵一只金色火眼中渐渐地长出来一把刻画着各种文字的刀，那把刀身上的铭文仿佛包罗万象一般。

“轰！~”

巨大的刀缓缓向风雨辰落下，被风雨辰接住之后震动得整个海军本部都剧烈得摇晃了起来。

“等等！~你不能够这般做！”

战国的身体散发出来一圈圈金色的光芒，身体变得巨大起来，仿佛如同一个金佛一般。

大佛之战国。

然而此刻的大佛相比起风雨辰身后的巨灵来说渺小太多了。

“这里会化为修罗场，森罗万象，皆为灰烬！”

风雨辰的话语中没有一丝的怜悯，巨刀渐渐地在他的手中缩小到了正常大小，然后他就这么举起，然后很慢地挥了下来。

“……”

那一瞬间，并没有任何的事情发生。

然而很快就发生了异变。

金色的大佛被瞬间冲击飞了出去，鲜血不要命地从中流了出来，然后，数千平方公里的所有区域在某一刻，瞬间化为了粉碎，整个海军本部马林梵多岛屿在这一刻从伟大航路中消失，没有人意识到他是怎么消失的，但是就是这样消失掉的。

海军们就这样落入海水之中，怔怔地看着这一切，久久的没有动作，他们的身体并没有受到任何的伤害，然而马林梵多却是从他们的眼前消失，海军旗帜以及要塞什么的全部消失不见！

风雨辰额头上的金色火眼紧闭，身后的巨灵虚影消失，手中的刀也消失不见，这时，他的脸上露出了仿佛惬意般的微笑

“好了，艾斯德斯，如期而约，海军本部大门被我打开了，没有可以束缚你的‘门’了。”(未完待续。)

第二千二百章 恋爱就像左右手！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

【投票结果，特别番没有意外的话是了，然后鹰眼米霍克的鹰眼，有时因为打得快，我用的五笔原因，鹰眼写成了魔眼，而在电脑前呆长了，不仔细看发觉不了两个字有太大差别，今天有童鞋提了下，咱马上从头到尾修复了一遍，在里向大家说声抱歉喵~】

【今后的世界安排，大概是如此：、《特别番：约会大作战（因为某些原因将这个世界列入特别番）》、、、】

【至于其它本书可能要写的世界不论排名在这里公布下，以免大家一直话询问，这些世界有：、、、等等，还有很多，毕竟要写四十个世界，嘛，慢慢看，面包会有的，牛奶会有的，萝莉也会有的】

风雨辰与波雅汉库克两个人的肾上腺素不停地身体中分泌喷发着，在全身发挥作用，每当击中赤犬之时，他们的脑神经都像遭到电击一般。

快点，再更快一点！

哦，快要来了，那高——潮的一刻！！！

风雨辰是耳红面赤

此时的风雨辰与波雅汉库克两个身体震动的频率已经超出了平常的两倍有余！！

石中剑与芳香脚的速度越来越快，几乎看不到残影的存在，空气都被摩擦出了火星！！

即使如此，那高-潮来临的一刻还是让风雨辰和波雅汉库克觉得不够快！

明明两个人的精神与*已经紧绷到了极限的程度，但是感觉还是不够！

要更快，再快一点。用力，更加用力一些！！

“啊啊啊啊！~！”

“嘤咛哦哦！~”

风雨辰与波雅汉库克两个人同时震奋地**着，吼动着。将那股激烈到灵魂深处的情绪与快-感用以彗星撞击地球的速度与猛烈感，疯狂地喷发出来！！

最终——

两个人的身体撞击着。前进着，迸发出了总共十六连击，没有一刻的停滞，如此的连贯而缠绕，不休不饶，瞬间——

贯穿了赤犬的胸口中央！！

“噗！！”

赤犬的胸口，鲜血不要钱的喷洒了出来，整个人已经呆滞得无法动弹。这样地倒在了海水之中，缓缓地沉入了下去！！

“成功了！！”

波雅汉库克兴奋地抱紧了风雨辰的身体，做到了，她做到了，真得与风雨辰的意志完成了统一，果然，只要努力一切都是可以的，芳香气流斩，正是恋爱的暴风雨，没有人能够阻挡他们的爱情之火！！

“知道啦。知道啦，有必要那么兴奋么？快点松开我，要被你憋死了！”

风雨辰的脸被波雅汉库克胸前的柔软用力的挤压着。妹的，果然女王都是巨-乳级别的。

“嗯，嗯，现在可以认可妾身了吧？女人照样是可以上得了战场，当然妾身也可以下得了厨房的！”

波雅汉库克的胸口剧烈的起伏着，刚刚的那股激烈迸发的情绪充斥着她的脑海，忽然大胆地吻上了风雨辰，她不知道要做什么，但是她知道此刻的心情一定是非常激烈的像彗星的暴风雨一般。只要，只要顺着自己的心意的行动就可以——

“唔……”

风雨辰感觉口中瞬间窜入了一个小巧的东西。不断地吮吸着他的气息，果然——

不喜欢女王啊。女王都特喵的喜欢强吻男人么？

真是的！

不过——

就算是拿她当成左手的奖励成了，能够做到与他的精神同步、*同驱的波雅汉库克，某种程度也算是被认可了，虽然有着太突然之类的，各种各样的不知所措，然而只要结果还算完美不就可以了么？

而且这家伙的身材好棒……

（特喵的，这才乃的主要原因吧？）

果然，是那种味道，那种温暖，这个温暖的男人简直太香甜可口了！

波雅汉库克感觉着风雨辰的温暖还有他身上的那种甘甜，与她之前所感受的一切一模一样，果然这里真得很好呢，天龙人将不存在了，她也找到了自己的归宿，今天真得真得是她的幸运中……

“嗯……嘤……”

“嗯……”

“……”

浅尝辄止的波雅汉库克与风雨辰的唇分离了开来，然后咬着嘴唇看着风雨辰的左手——

“没有关系，就算你失去了左手，我依然会继续做你的左手，毕竟你的左手救了我，所以请把我当成你的左手吧……”

“失去你妹，我的左手也不会失去呢！只是要恢复需要一两天……”

风雨辰翻了下白眼，他才不想变残废呢，拥有圣痕体他，还怕什么伤势，很快左臂就会恢复的，当然疼痛是肯定的。

“我说你们是不是忘掉什么了？”

艾斯德斯脚下的海面纷纷结成了冰晶，身上透露着逼人的寒气。

“额……真是的……我可是履行约定而来……”

风雨辰松开波雅汉库克，来到了艾斯德斯的面前，轻抚着她的脸蛋，在额上上轻轻吻了一下——

“欢迎回来，我的女王，艾斯德斯，作为你的男人我历经了多灾多难，来到了你的面前，无论受到多少痛楚都心甘情愿，只为了这一幕的重逢，无怨亦无悔。

那么，你愿意跟我回家么？”

“愿意……”

艾斯德斯被风雨辰的温柔之言顿时弄得脸红耳热，瞬间没了冰冷。

“变得好快！！！还以为你不懂感情呢……”

波雅汉库克吐槽道。

“要你管！”

艾斯德斯冷哼着看向波雅汉库克，“听清楚了么，我才是雨辰的女王，你啊，就做个女仆吧！”

“哈？我可不会当没有听见啊……妾身可是夫君的左手，左手的意义代表了什么？那可是相当亲近的，你呢？”

波雅汉库克也自以为傲的一面。

“不就是左手么？我是右手！右手才是权力力量最大的懂吧？”

艾斯德斯冷哼着说道。

“……”

额，这两个家伙又开始了。

风雨辰苦笑着转身，还是找佩罗娜萝莉酱吧……(未完待续)

第二千二百零一章 终于到来的某刻

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

海军本部大将赤犬倒下之后，海军再无人是风雨辰的对手了，艾斯德斯也被‘捞’了出来，可谓是圆满成功。

只是，风雨辰不知道自己什么时候昏迷过去了，再次醒来时，已经不知道是什么时候了。

“醒了么？姐夫大人？”

米拉贝勒从风雨辰的裙子里面爬了出来，身上只穿着两件白色蕾丝**，光滑的身体曲线，如同珍珠一般晶莹的肌肤，还有那万年萝莉般可爱的身躯，无一处不是萌动人心的地方。

nb△◆，≠ansh＄uba.sp;然而——

“你这个家伙到底有没有一点常识！你姐夫我现在可是大病初愈，没有时间陪你玩小姨子和姐夫的游戏。”

风雨辰苦笑，他就知道，米拉贝勒这是欲擒故纵，明知道自己会很生气却是主动的投怀送抱，等着被啪啪的样子，一副乖巧的姿态，尼玛，这家伙腹黑的本色，他可是有先见之明的。

“说着不要，姐夫已经在想了吧，没有关系哦，米拉贝勒最喜欢姐夫大人了……就算对我再怎么样侵犯，人家也不会有半句怨言的哦……”

米拉贝勒纤细的小手轻轻地抚在了风雨辰的胸膛之上，脸上带着绯红之色，伸出小巧的香舌在他的胸口轻轻地舔了起来，像个小猫一样，不过虽然如此，她的身体却是热得发烫，这种事情，她也是清纯的很。虽然一直说着夸张的话。然而她并没有被推倒的。毕竟每次风雨辰都躲瘟疫一样躲避着她的。

“真是的，明明这么干涩清纯，装什么妖艳媚惑？”

风雨辰伸出有力的手臂将米拉贝勒抱在了怀里，这个家伙颤抖的身体他可是感受的出来的，虽然有点腹黑，然而还是个清纯的女生啊，虽然行为有时候总是很怪异。

“因为害怕被姐夫大人责怪，人家不是故意的……”

米拉贝勒的眼角泛着泪光抱紧了风雨辰的身体。

“嘛。姐夫大人可是很温柔的，这次就原谅你了，而且没有你的这种巧妙布局，世界政府想要垮台还是需要点时间的。”风雨辰伸手擦掉了米拉贝勒眼角的泪水，嘴角轻笑，“别特喵的挤你的眼泪了，真是的，我原谅你了，小贼猫，故意露出可怜兮兮的样子来打动我？”

“嘻嘻……被你发现了……”

米拉贝勒轻吐了下舌头。然后躺在了风雨辰的臂膀上，“嘛。人家也是要利用一下cp10的身份，调查一下这个世界的历史之类的，毕竟学者的好奇可是会做很多事情的哦，不过，姐夫大人想要惩罚也可以哦？但是一定要让维若妮卡和西尔维亚一起来才行，人家比较感举起她们和我在一起服侍姐夫大人会怎么样的场景……”

“啊……”

风雨辰无奈的伸手按着额头，“你这个家伙，一直特喵的学不乖，我就算想玩，维若妮卡和西尔维亚也不见得要一起来，这不是为难我么？”

“想要吃掉人家可是有着条件的哦，一定要那样的场景才行，不然你就算用强，人家也不会配合。”

米拉贝勒坏笑着说道，不过想了想，还是吻了风雨辰一下，算是对惊吓姐夫的补偿啦。

“……”

“你们玩够了？真是的，刚刚清醒就要推倒小姨子，你还真得是恶劣啊，就像当初推倒我一样么？”

朝田诗乃她们走进了房间。

“额，还来打趣我？我是那样人么？”

风雨辰苦笑。

“康复了就好，最后还算皆大欢喜，不过，你也是时候跟那群人道别了……”

亚丝娜将洗好的衣服放在了床边，照顾着他穿上衣服，那一场战斗，风雨辰受到了很重的伤势，所有力量全部用尽，身体的机能也到了油尽灯枯的级别，如果是寻常人，早就死掉了，就算是小强也要咽气了，但是风雨辰的圣痕在一点点地缓慢地修复着他受损的身体。

“还是亚丝娜温柔呢，有了宝宝后更加有魅力了呢……”

风雨辰在亚丝娜的照顾下穿上了衣服，深感亚丝娜真得是人妻式的典范啊。

“笨蛋！”

亚丝娜脸蓦然的红了，“突然说些什么！”

“好了，我要去道别了，亚丝娜跟我去，然后诗乃你和白胡子他们道别，艾斯德斯，海军本部还存在吧，青雉照顾过你，也算是有点交情了，过去打下招呼吧，至于米拉贝勒，你随便吧……

至于佩罗娜，你可以按着自己的想法前行，感谢有你的陪伴。

汉库克，这里也有你的家人吧？你也要按照着自己的想法前行，你是个很美的女人呢。

明天清晨我们离开这里。”

风雨辰在沉睡期间就已经收到了来自于系统的提示，很快他们就要被召回了。

香波地群岛港口，草帽海贼团，阳光号。

“米娜，我……”

风雨辰看着站在船上的大家，有一股惆怅的感觉。

“哦，欢迎回来，山治已经做好饭了，一起吃饭吧……”

路飞手臂搭在风雨辰的肩膀上面，径直进入了餐厅里面。

接着他们开始了‘回归宴’，但是——

吃着吃着，风雨辰感觉有种吃不下去的感觉——

“米娜，抱歉……”

“笨蛋！浪费粮食可不行的！给我吃完！”

山治点着烟卷，大声地说道。

“就是，山治可是海上最棒的厨师，你可不能够惹他生气……”

索隆附和着说道。

“你这个绿藻头还会说点话啊……”山治拍拍索隆的肩膀。

“谁是绿藻头，你这个卷眉头！”

“找死么？！~”

两人顿时起哄了起来，斗在了一起。

“够了！！”

路飞按着草帽，大声的说道，“说好了，要好好的送别的！这样只会让雨辰更加痛苦啊！”

“不要……我不要这样！好不容易走到了这里，一起……一起经历了这么多，还想要更多的……”

乔巴顿时哭了起来。

“一个经常睡觉的家伙存不存在无所谓啦！”

娜美说着，泪水却是不住地流了出来，为什么偏偏是现在，他们的梦想才刚刚开始了一半啊！马上就是新世界了……(未完待续……)

第二千二百零三章 履行约定：以海神之名

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

为了履行约定，风雨辰要潜入海底的人鱼岛，本来他准备交给路飞来做的，然而路飞说得没有错，有些事情必须他自己去做才行的。

只是，马上到了召回的时间了，所以必须在很短时间内完成约定达成。

要在这么短的时间之内完成约定什么的简直是不可能的事情，但是风雨辰必须要做，没有黄金果实梦幻果实他便无法战斗到现在。

所以要完成约定！

于是，风雨辰再一次地变成了巨大的美人鱼形态，海神波塞冬之力，但是那金色的鱼尾在风雨辰看来有些不适的样子，毕竟一直是作为人的存在，而变成人鱼还是第二次。

在极短的时间之内完成约定，需要一些特殊的力量，不然只凭借人类的形态与上代美人鱼公主的回忆来说，要花费很长的时间才能够做到的。

因此，风雨辰直接以某种虚幻中的形态，比如真正的海神波塞冬。

根据罗宾从美人鱼棺上的翻译来看，人鱼们的愿望是能够像人类一样居住在同一片太阳之下的陆地。

那么便好办了。

一、风雨辰拥有海神波塞冬的形象；

二、风雨辰拥有真正的神器海神诺亚方舟；

三、风雨辰拥有梦境果实的改变现实之力，所以可以将亚特兰蒂斯，传说中海神冬居住的王国，然而传授于之前在魔禁世界的特异空间【亚特兰蒂斯】看到的一些文明技术，之后再布下结界之类的便算是完成了，至于地址，风雨辰准备将其建立在原海军本部所在的区域，那片区域被风雨辰毁灭之后，已经没有人了，所以正好是个适合的地方，而且背靠红土大陆。是相当繁华的地段。

这样想着的风雨辰，手持着黄金三叉戟向深海之中下潜，渐渐地靠近了鱼人岛的区域

巨大的双层式半圆泡膜护罩包围整座岛，在两层护罩中间还有一个空气层。

想要进入里面只有在香波地诸岛上过镀膜的船只才可以，但是如果循着不正确的路径闯入鱼人岛，镀膜会自动剥离与岛上的护罩融合，有的船只还会在中间的空气层坠落地面。

就算是成功硬闯过护罩。入侵的人船还会被护罩里的海水冲走。

但是这对于风雨辰来说并不算是什么。

这样，风雨辰直接地闯入了鱼人岛之中。

巨大的美人鱼很快就引起了很多人鱼（美人鱼一类。哺乳类生物，与人类一样）和鱼人（各种形态鱼与人的异形结合，章鱼人、海马人之类等等）的注意。

“那是什么！”

“龙宫的人鱼王子么？”

“似乎不是……金色的鱼鳞，没有见过啊，什么类的人鱼啊？”

“……”

渐渐地，越来越多的人鱼与鱼人聚集了起来。

“吾的子民啊……吾是海洋之神波塞冬，前来接你们乘坐真正的诺亚方舟前往海神之国……”

风雨辰的海神神力笼罩到了整个鱼人岛，声音传达到了每一个人鱼和鱼人的心中，本身作为海洋的主宰。自然是拥有着特殊的力量，同时越来越多海王类开始汇聚并且臣服在风雨辰身下。

“海神波塞冬……”

“真得么？”

“你们没有听说么，最近世界政府被上千上万的海王类毁灭殆尽，可恶的天龙人终于遭到报应了！”

“真得是海神来拯救我们了……”

“太好了……”

“海神的国度会是什么样子？”

“……”

所有人鱼和鱼人纷纷议论着，但是他们是真得相信风雨辰的话，那种璀璨的光芒，温暖无比。照亮着整个鱼人岛。

“……”

很快，便有鱼人岛的管理者出现了。

“你……是？”

头戴皇冠，体型比一般人鱼还要来得壮硕，蓄著茂密蓬松的橘红色头发和胡须，双臂有着火焰般的刺青，身上长著浓密的体毛。这人正是人鱼岛的管理者，龙王宫国王尼普顿。

“继承海神波塞冬之人，前来带领海神子民前往真正的大陆……你们这一代的美人鱼公主继承了‘波塞冬’之力，应召先代‘波塞冬’美人鱼公主的请求，前来带领海神的子民进入真正的陆地王国。”

风雨辰的声音异常的洪亮，包含着不容质疑与反抗的力量。

越聚越多的海王类将整个鱼人岛团团拱卫着，仿佛在禁止着不明人士的进入一般。这也令岛人的众人越发地相信这就是海神的力量。

“乙姬……你的梦想终于要实现了啊……”

尼普顿一时间热泪盈眶，仿佛想起了什么事情一般，顿时朝着风雨辰躬身，“伟大的海神波塞冬……需要您的子民做什么？”

“你是这里的管理者的话就组织岛上人所有海神子民进入诺亚方舟，前往真正的海神国度，注意，只有那些内心善良的海神子民才能够进入神圣的海神诺亚方舟之中……”

风雨辰的身体泛出璀璨的金色光芒，一个巨大的黄金船显现在了空间之中！

这正是从亚特兰蒂斯拿到的诺亚方舟。

“真正的诺亚方舟……”

“我就说，八百年前失败肯定是因为没有海神的力量……”

“这才是我们能够乘坐的诺亚……”

“……”

人鱼与鱼人们纷纷热泪盈眶，迫不及待的想要进入方舟中观看。

“我的子民啊，我有着传承海神之力的使命，这一代的人鱼公主在什么地方，我要召见她，有事情要和她交流……”

风雨辰看向了尼普顿。

“我的女儿果然是……我这就让人去将她领出来，既然海神大人出现了，那么便不用惧怕那些力量了……”

尼普顿连忙兴奋的点头。

“嗯，尽快，吾的时间有限，安排所有族人上船令鱼人公主来见我……”

风雨辰进入了黄金船之内，说实话，这种高调行事的风格，他有些不太习惯，太尼玛高上大了，冒充海神，算了，某种程度他也是海神了，哎，没有办法，他没有时间去浪费，不得不高调出场，早早结束一切，只要完成上代美人鱼公主的托付就好，或许梦幻果实就是用在此时此刻的！(未完待续。)

第二千二百零五章 单纯的人鱼公主

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

既然波塞冬大人说是梦，白星觉得是梦就行，海神托梦什么的虽然是传说之中才有的事情，但是真正诺亚方舟的出现，让所有人鱼与鱼人都相信这是真正的海神在拯救着他们。

被天龙人还有奴隶贩子奴役的时代马上就要过去了……

事实上，他们已经将世界政府与天龙人的覆灭联系到波塞冬海神与黄金诺亚方舟之上了。

白星作为被选中之人，既然她要承担起这个命运，那么必须鼓起勇气的。

n％≈，￡ans￡◆mbsp;她的母亲乙姬王妃在她还小的时候，就已经为了“人类与鱼人族和平共存”的理想，在岛上号召鱼人岛的居民签署迁移至陆地的联署文件，乙姬希望岛上居民为下一代的未来着想，并苦劝他们不要将对人类的仇恨灌输给下一代，当时的白星虽然年纪尚小，却也能体恤母亲的心情。

她也想要继续母亲的志愿，让鱼人岛的族人能够生活在真正的阳光之下，现在受到前代‘波塞冬’美人鱼公主感召的海神出现在了这里，做为这一代的‘波塞冬’美人鱼公主她必须鼓起勇气接受这一切。

虽然……

虽然……

很敏感，但是她会努力接受的。

海神大人的手掌抚在了她的柔软之上，轻轻地抚慰着，那种触感令她不禁有些颤抖，努力的想象着这是梦，海神大人的托梦。赋予她力量与这个国家希望的海之子……

而且。不知道为什么。白星感觉有种异样的情绪，想要被海神大人抚爱着，她觉得应该是这个中枢室的原因，那种味道仿佛在催生着她体内的某种情绪，如同爆发前的火山一般，在积蓄着汹涌而澎湃的力量，这种难以启齿的感情，白星不敢说出来——

毕竟。毕竟，很羞耻的啊！

迫切想要得到更多的抚爱的那种心情怎么能够轻易的说出来呢，那样会不会被海神大人笑话呢，关在塔中多年的她对于任何事情都不是很明白，虽然从小就很懂事，然而对一切都表现的很怯懦。

“嗯……唔……”

渐渐地，她的小嘴被海神大人覆盖着，她不知道接下来到底要发生什么，但是感觉海神大人的气息很是亲近，或许是因为他们本来就是拥有同种相近力量的原因。而且海神大人的味道相当的甘甜，如同吃到了糖果一般。不知道是因为异样的情绪还是海神大人本来就拥有那种特殊的味道，总之，她想要更多更多的甘甜。

慢慢地回应着，白星有些迷离了起来，仿佛沉溺在蜜巢中一样。

但是在某个时刻，一股撕裂的痛苦让她绷紧了身体，身体的下部不时地在鱼尾和人类的双腿中互换着……

“这是……”

面对白星的询问，风雨辰脸上露着绯红，没有办法做出回答，白星公主也太纯真了，真得是在当成梦啊，情何以堪……

不过身体中沸腾的海神之力驱使着他不停地撞击着白星的身体，想要和她缠绵在一起，他的下身不时在鱼尾和人类的双腿中转换着，倒不如说是鱼尾变得透明露出了里面的双腿一般。

好吧，做为美人鱼而进行那种事情，风雨辰还是第一次，有点异样的感觉——

“这是海神力量的传承……”

“哦，所以一开始会痛，然后力量涌进来之后，便感觉美好了？”

白星单纯地看着风雨辰，按照着海神大人的思维，这只是梦，她在接受海神大人的力量，起初的难以接受是因为海神的力量很强大，所以会有些痛楚，等她可以接受之后，就会感觉到身体不再有痛楚了，而且很舒服的感觉。

“你能够这样理解就好……”

风雨辰不知道此刻他应该做出什么样的表情，诱拐了一只纯洁美人鱼公主啊，嘛，就他现在的体形，美人鱼公主白星可以算是小萝莉一只了，如果以他人类的体形而言，还没有她的手指大，不过美人鱼形态就可以萌萌哒的接受了，这是一只美人鱼小萝莉，他努力这样告诉自己。

纯洁的小萝莉就更加萌萌哒~

白星虽然感觉似乎有些像是……那样的。

但是也许海神传承就是这样进行的呢，而且海神大人是正义的化身，不会欺骗她的，所以就勇敢的接受这种使命吧……

只是——

接下来，白星感觉整个人都要融化了一般，仿佛要与海神大人融为一体的样子。

这种鼓起的‘勇气’甚至让她主动地回应了起来，心里不存在别样的想法，只是单纯的想象着这是海神大人的力量授予，所以热烈地回应也在情理之中吧？

只是白星也是个聪慧的女孩，知道她这样只是找着理由去适应现在的状态，因为渐渐地，她很渴望能够得到更多的爱抚，像偷吃了果实的小女孩一般，萌萌哒地渴求着能够吃香更多一点……

白星的回应让风雨辰越发大胆了起来，稍微尝试了各种姿式。

“……”

风雨辰与白星水乳交融的时候，整个诺亚方舟闪烁起炫目的光芒，在无数的海王类的拱卫下，渐渐地向着水上前进，处于这种光芒之中的所有人鱼与鱼人感觉到仿佛是被祝福了一般……

尼普顿感受着来自于中枢室的震动和**，自然是知道什么事情，驱散了所有的人，自己也退了开来，他也觉得这就是海神的祝福仪式，像美人鱼公主成为侍奉海神，传达海神的神谕的事情，应该是正常的范围。

而且他觉得是不是要在新的国度中造一个海神雕像呢，毕竟他们也是需要心灵的支柱，如果有海神的雕像存在的话，一定能够让海的子民更加自信，毕竟海神在眷顾着他们。

显然，风雨辰的美人鱼样子已经被尼普顿打定主意做成海神的雕像了，日后的龙王宫王室成员要供奉海神才对，甚至他觉得自己女儿是不是也应该做成雕像，侍奉在海神，接受海神意志的美人鱼公主形象也是很重要的。(未完待续……)

第二千二百零六章 再现的亚特兰蒂斯：再见了，草帽团

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

诺亚方舟破开水面之时，风雨辰和白星公主才从中枢室中游了出来。

“白星，不用叫我海神大人或者波塞冬大人了，叫我‘欧尼酱’就可以了，在我看来你就像是我的妹妹一样。”

风雨辰轻抚着白星的脑袋，拉着她来到了水上的世界，“看到了吧，这就是水面上的世界，以后你们要生活的便是这时里，新鲜的空气，能够淋浴到温暖的阳光，有着各种只有陆地上才能够品尝到的美食……”

（某人萝莉控属性之外的妹控属性又发作了）

“欧……欧尼……酱？”

白星感觉好异样的感觉，也许是亲近感又增加了一些（这绝对是错觉）……

“嗯，好了，马上我就会离开了，刚刚，已经将诺亚方舟的烙印附着在你的身上了，你要好好的掌管着它，无论任何时候，诺亚都能够成为海之族的保护伞，我所能够做到的仅仅是这些，然后……”

风雨辰激动的点头，手中具现出了黄金三叉戟，拉着白星的小手来到了天空之中，接着黄金三叉戟渐渐地变得巨大了起来，一股炫目的光芒将眼前的整片大海所笼罩而上

大海疯狂地波澜则起，一粒粒金色的光点汇聚在了一起，仿佛有什么要诞生一般

渐渐地，一个建筑群缓缓地从海洋。建筑的风格相当的华丽，甚至墙上有着用金、银、铜打造的浮雕和各种标示版以及文化图版，到处都充满了奢侈的象征，金银铜和水晶打造的东西随处可见，随便一件拿出去都是价值不菲的宝物。

一个巨大的王国在这片没有任何依托的海洋之上。拔海而起，每隔一段都有一个巨大的墙壁墙壁上有着各种各样的雕绘。

这个雄伟而富丽堂皇的王国由一系列浮于湖上的同心圆连接而成，一层层由低到高排列向中心，中心部分是大本营，直径接近两千多米。

同时这里的建筑风格相当的有文明艺术，道路的两边有着一个个灯塔，金属雕塑支撑着巨大的灯。圆环内圈是最重要的庙宇和保留地。城市建筑的美妙之处令人感受音乐韵味，镀金的圆屋顶，由于风力和温度不同，发出和谐的声音。

更是有着神殿、寺庙、圆形剧场、竞技场、公共浴池等等的建筑，显然有一个国度的雏形，是一个相当具有文明程度的地域，这就是传说中的亚特兰蒂斯。失落的古国大西洲，被大地震和大洪水所淹没的文明古国，被风雨辰的梦幻之力再现了出来。

梦幻黄金果实大概就是上代的美人鱼公主所预想的一个可能性，只有风雨辰能够吃到梦中的恶魔果实，才能够实现这一幕的重现。

同时这个岛屿之上，有着一个个储存着太阳能量的水晶，这个城市的一切能源都能够通过收集太阳能量来获得，而且可以发展出各种先进的器械。

“这……是……”

“太厉害了，果然是海神大人的伟大之力，真得是太棒了……”

“这就是属于我们的王国啊。终于可以不受那些人类的逼迫了……”

“竟然创造了一个文明之国……”

“……”

尼普顿和所有人鱼以及鱼人都泪流满面，这样的画面简直是梦想之中才拥有的，然而此刻梦想实现了。

“这便是我留下的最后一件礼物，我的使命完成了……”

风雨辰的脸色苍白得没了血色，即使梦境可以影响现实，但是创造了一个王国，这种事情。简直是消耗太多的力量了，一瞬间抽干了他的身体。

“你要走了么？欧尼酱……”

白星顿时不舍地看着风雨辰，虽然只有短暂的这一会儿，如同梦幻般的一样，像梦一样短暂，但是却充满了美满的结局，诺亚方舟，亚特兰蒂斯之国，还有……还有那种传承……

梦是最美不过的，但是也最是让人留恋的，不想清醒，那梦幻泡影消失的时候，留下的是空虚

“嗯，我完成了使命，所以要离开了，不过……”

风雨辰轻抚着白星的脑袋，说道，“我的力量还留在你的身体之中，诺亚方舟能够保存我的意识，所以你一进入梦境之中，就能够看到我，了解了么？所以说，只要我们同时进入梦中，就能够看到彼此，诺亚的力量能够传递相互的心意……”

“真得么？太好了！”

白星兴奋地说道，那么晚上闭上眼睛就能够和欧尼酱一起玩耍了（是的，快乐的玩耍）……

“再见了，白星，你要管理好亚特兰蒂斯……你是命中注定的‘波塞冬’……”

风雨辰的身体渐渐地变得透明，消失在了所有人鱼与鱼人的面前。

“……海神大人消失了……”

“那是当然，人家可是神，和我们居住在不同的地方……”

“嗯，那也很厉害了，说明我们是被神庇护的一族啊……”

“白星公主居然叫海神哥哥，果然，白星公主继承了海神的力量啊……”

“以后一定会非常美好吧……”

“……”

“欧尼酱，再见！阿里嘎哆！~”

白星看着风雨辰消失的地方，握着双手用力喊了出来。

“嗯……”

朝雾之中。

风雨辰来到了香波地港口，与亚丝娜、艾斯德斯、米拉贝勒、朝田诗乃搭乘上了小船准备离开，汉库克也有跟随，罗宾和佩罗娜两个人想要留下来，和路飞他们继续体验伟大航路的波澜壮阔。

“米娜！再见了哦，总有一天，会再见到的！”

亚丝娜用力地朝着阳光号挥动着手臂。

“你们也是，要好好的哦！”

娜美也挥手着说道。

接着路飞他们纷纷转身伸出了右手，手臂上面有着作为同伴的标志。

风雨辰和亚丝娜她举起了手。

永远的同伴，各自朝着梦想而前进吧，各自的脚步都不会停滞下来，他们的未来必定着波澜壮阔的炫丽人生。

“汉库克，好好的告别了吧？”

“嗯，我要追逐着我的幸福……”

波雅汉库克躺在了风雨辰的怀里。(未完待续。)

第二千二百零七章 彩虹之位：伪主宰门票

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

回到了登录空间中后，风雨辰看到了魔女莉莉丝他们，大主宰的后裔之列中唯独缺少了帝江这个人，因为他已经击杀掉了他！

“哟，米拉贝勒长官，没有想到你竟然会是……还以为你是哪个主宰界的新星呢……啧啧，这可真得让人有些惊讶啊……”

莉莉丝看着风雨辰身边的米拉贝勒，露出了戏谑的表情，“骗了我们所有人呢，还以为你和伏羲是对手呢，没有想到竟然是认识的人，还是这样亲密的伙伴，这真得是让人惊讶啊。”

“是么？要不要到我家喝喝茶？”

米拉贝勒拉着莉莉丝的小手，亲切地说道。

“真得么？那可要去呢，毕竟怎么说也是我前任长官了……嘻嘻……”莉莉丝亲昵地说道，嘴角却是抿笑，看着风雨辰变幻不定的表情，笑得眼都眯了起来。

“喝你妹！”

风雨辰在米拉贝勒的头顶上面敲了一下，苦笑了起来，一个精灵古怪一个魔女妖妖，两个家伙凑在一起，肯定不会有什么好事的，假如在的世界之中，他真得要和莉莉丝他们交手，肯定会被玩得很惨了，真没想到米拉贝勒是如何招揽到这样的家伙的，肯定是臭味相投……

“姐夫大人真是的，人家交好朋友也不行么？”

米拉贝勒嘟起了小嘴。

“你那叫交的好朋友？结交的是魔女！”

风雨辰翻了下白眼。

“魔女的话。冥府的魔女夏朵露才是吧？”

莉莉丝看向了坐在一边自顾自赏的某人。

“帝江被杀死了，这回可真得是有趣啊，莉莉丝你的系统漏洞好像并没有起到什么作用哦，看人家雨辰兄好像没有什么大碍哦。”

九阴绯红的双眼仿佛如同火焰在跳跃一般。

“我杀掉的。”

风雨辰张口说道。！！

“这还真得没有想到啊，帝江那个不死的家伙也死了呢。我或许对你更加看重了哦。”

莉莉丝伸手搭在了风雨辰的肩膀上面。

“莉莉丝，不要动我的猎物！”

九阴身边的空间如同遭遇了烈焰一般，温度高得可怕。

“什么时候九阴魔女也来掺和了，喂，夏朵露，虽然你是新人，但是也算是魔女吧？九阴可是要杀掉你预订的男人哦。魂印都给了人家。你还真得是对人家情深意切啊……”

莉莉丝唯恐天下不乱地说出了某个事实，“这件事情，海伦娜最清楚吧？”

“莉莉丝，你想死么？”

夏朵露的双眼越发地幽深起来，几乎要吞噬掉一切。

“叮，玩家召回成功，发放奖励

抢夺属性点总合在前十的玩家可以将增加的属性永远的保留到无限段位属性之中。第十一名到第五十名可以选择永久保留两个属性值，请进行操作。”

这时，系统的音节响了起来。

所有人纷纷移开了视线，开始总结起收获来，现在目前所剩下的玩家有

风雨辰、亚丝娜、艾斯德斯、朝田诗乃、米拉贝勒、莉莉丝、阿尔温、夏朵露、九阴、海伦娜以及其它的五个新人。

只有十五名玩家生存了下来，进入时玩家的数量是一千多人，这一瞬间锐减到了不到2%的程度，几乎每100个人中只有一两个能够幸存下来。

可真得是残酷呢。

不过，这样下来，风雨辰他们平均每个人都能够得到200左右的属性点。这可是相当豪华的奖励！

风雨辰看向了自己增加的属性点，应该是最多的吧，毕竟光从黑子和云天空两个人手中夺到的属性点就很多了，两个人毕竟都是雄霸一条航线的玩家？

力量+130，速度+48，体力+38。

这样分配他现今的属性上面是

力量：877

体力：320

能量：1700

速度：337米/秒

速度终于能够达到音速了！虽然音速是340，但是已经算是音速的地步了。

“叮。恭喜玩家风雨辰*伏羲氏力量属性达到彩虹下品，获得第二规则领悟灵魂规则！”

风雨辰的脑海如同激震一般，整个人的身体散发出彩虹般的光芒，仿佛像是神话中传说的羽化登仙一般的感觉。

这一幕，被周围所有的玩家看到了，这种变化自然很吸引人了，风雨辰的身体仿佛透明了起来，肌肤如同晶石一船剔透如玉，里面的骨骼仿佛散发着璞玉般的光泽，眼睛如同日月一般熠熠生辉……

“不错，不错……”

风雨辰呢喃着，感受到了自己的灵魂仿佛能够脱离身体一般，进入无数的空间遨游，作为第一个晋升彩虹阶段的玩家，风雨辰所得到的收获是两种规则的领悟，一是灵魂，一是空间，空间之力在以前已经掌握了，现在掌握了灵魂，整个对于命运看得似乎更加清晰了一般。

“看来某人并没有阻止到他的成长呢……”

九阴看着莉莉丝，不由得冷哼了一声，这下子可不好对付了，她的火眼看得出来，风雨辰已经达到了另一个层面之中，可谓是超凡入圣，真正的脱离了人类的桎梏，灵魂不死！

触摸到了伪主宰的门槛了！！

“果然是那个境界啊！看来这个无限世界不是创造大主宰创造的，毕竟她不可能使人进入主宰领域，这种程度明显是要进入伪主宰的征兆了！似乎，还有着什么更加重要的秘密在隐瞒着我们！”

海伦娜不禁惊讶地看着风雨辰，这个家伙已经触摸到了伪主宰的门槛了，假以时日，成为伪主宰已经是板上钉钉的事情了达到了伪主宰之后，就能够向真正的大主宰挑战了。

“不过，触摸到门槛的人很多，能够达到那个地步的人却是寥寥无几！他也只是拿到了门票而已，唉，不过，我等连门票都没有触及到的人，似乎没有资格说这种话。”

阿尔温苦笑了起来，“还真得没有想到这个星球会出现这样的人，似乎伏羲后裔的事情不得不相信了呢，也许是伏羲大圣的转世也说不定。”(未完待续。)

第二千二百零八章 灵魂之轮：烙印之轮

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰掌握了灵魂规则之后，他的灵魂忽然到达了某个空间之中，那是——

六趣生死轮的世界，他的灵魂烙印在了六趣生死轮之上！

这也就是代表着，他几乎拥有着不死之身，六趣生死轮是什么？

原本世界的雏形基石，这个基石是几乎不灭的，因此他的灵魂是不死的！

更加重要的是，这个六趣生死轮只能够烙印上一个灵魂，假如黑子烙印在上面了，那么￠∝wan￠∝书￠∝ロ巴，a≤ns▼≥om他可能真得无法再烙印上去了，知道了这个结果的风雨辰惊出了一身的冷汗，当初看到六趣生死轮之中，位于中央他的身影，那只是表面上的，代表着是现今拥有六趣生死轮之人。

原本上面是黑子的，但是现在换成了他。

但是更加深层的烙印是无法取代的，这也就是说，假如黑子在上面烙印上了灵魂，即使风雨辰杀掉了黑子也无法抹消他的存在，反而会被黑子趁机占据到身体之中。

应该说幸运么？

假如没有掌握灵魂规则的话，也就不会发现这一点了。

这也解除了风雨辰在一开始的怀疑，六趣生死轮可不是能够随便转移的物品，它也是在选择了宿主的，能够突破到灵魂层面的宿主便能够接受它的意志，行驶它的力量。

这种力量到底是什么，风雨辰还不清楚，他只知道自己的杀气领域似乎强化了许多。那些被他杀掉的对手全部被投入了六趣生死轮的阿修罗轮之中。不仅仅是这样。那些死在他手中的幽魂冥鬼，被分入了六趣生死轮的各个轮之中，只是他所能够使用的，目前只有阿修罗道而已。

之前庞杂陈条的杀气现在被‘净化’成了单纯的阿修罗杀气意志。

再次投放之时，这些杀气应该不会只是虚构的吓人幻术，而是能够影响到现实的真正杀气波动，可以说，能够实现虚构到实质的转化。

当然。以他的意志，目前所能够领悟的只有这些，拥有了灵魂规则的力量之后，他已经被六趣生死轮所认同了，这也证明了灵魂规则多么的重要了。

灵魂是根本，是本源，血统是命运，代表着走势，时间与空间构成世界的基本框架，各种粒子成为万物的基础。

他能够清晰在知道这一点。

灵魂、命运（血统）、时间、空间、属性粒子是世界的五大基础规则。

目前。风雨辰已经拥有了灵魂与命运、空间和粒子四种规则，只剩下时间规则了。这个时间规则，他感觉要掌握的话，不是那么容易了。

作为第一位晋升彩虹与水晶段位的玩家，他已经做到了拿到了两种规则，原本预定的是只有一种，然而做为首位，奖励多了一重。

嘛，至少得到了灵魂比得到了时间要好得多。

贪心不足蛇吞象，慢慢来，路要一步步走，饭要一口口吃。

“叮，世界mvp玩家为风雨辰*伏羲氏，评定难度等级五星（满分五星），奖励元宝币二十万，同时开启【次元时空接轨】

现今接轨次元时空：（半接轨状态，因道具持有者阵亡，未完全展开）、（接轨地域：日本东京）、（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔一层）、（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔二层）、（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔三层）、（接轨地域：南极学园都市坐标次元之塔四层）……

请于五日内进行世界接轨任务，完成任务会奖励基本属性增长。”

又是一个次元时间接轨的任务，为了稳固地球战场啊。

其实风雨辰清楚，所谓的稳定地球战场其实是为了构织真正的未来世界做准备，到时候，风雨辰将六趣生死轮基石放到地球的中心，这才是真正的宇宙诞生的起源地。

“又被某人夺得了优先权啊，不过也没有关系，我们也获得了大量的属性点……”

莉莉丝并没有任何意外，如果风雨辰没有拿到这个头名才是真正的意外。

不过下一次，可能就会有真正的高手出现了——

“下次，大主宰的队伍补充的成员都是触摸到了伪主宰门槛的那些人了，虽然伪主宰没有几个，但触摸到门槛的有很多人，不过都是些岁数不小的人了……”

海伦娜抚着下巴说道。

“嗯，所以我劝你还是早退出为妙，还有阿尔温，你们两个的实力有些不够看了，当然这是我的建议，下次要补充的人手应该是龙族、巫族两族了，不确定是否会有其它的人来，但是龙族和巫族一定会补充人手的。

其实呢，我有些不清楚，大主宰们的意思了，直接联手到这里杀掉某人就是了，他们联手的话应该可以做到一切，一直这样耗着，不清楚某人会越来越强么？”

莉莉丝打量着所有人说道。

“有时候知道的太多反而死得越快，别以为你得到了魔女的一切，就可以为所欲为了，你也只是一个棋子而已，我们才是，博弈的是创造大主宰和另外六个主宰，他们在等着一个机会，在这个机会来临之前，一直会是暴风雨前的宁静，而且牵一发而动全身，大主宰要出动没有那么容易。”

九阴别有深意地看了一眼莉莉丝，似乎她了解到了什么内幕。

“嘛，我并没有继承魔女的记忆，所以只有她的力量，不，也许我本身就是魔女，只是没有了那段记忆，倒是九阴你，作为那个时代的人，应该最是清楚了，可惜知道一点内幕的帝江已经死掉了，只剩下你了，还有……”

莉莉丝打量着风雨辰与莉莉丝，这两个人都掌握着重要的信息才是，他们之所以这么卖命厮杀的原因，只要某个契机没有出现，他们便要不停地战斗下去，有人死在这条路上，会有另一个人从死者的身上走过，残酷的未来……(未完待续……)

第二千二百零九章 全职奶爸的第一日

【感谢夜魅——的香、g、无限.萝莉制、永恒混沌真理、小梦星辰、aeia、暧昧滚边去、曌乁尐、櫻飄雪、遗忘那丶哀伤、嗜血☆战王、书友150828105115935、冼妙言、墨丨渊、举世之暗童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

从界门返回南极时，已经天黑的状态了，风雨辰他们从系统那里得知了下个世界。

在次元接轨的世界，死神的话，到时候，风雨辰或许可以强化下灵魂，这个世界对他来说是必要的，死神中的职业有着——

灭却师、虚、死神，大体是这三种，虚或者死神都是可以锻炼灵魂的，灭却师倒无所谓，当然，其消灭虚的能力，本身也是对灵魂有着研究的，无论是哪种职业，对于风雨辰来说都是不可或缺的，死神是必须要经历的世界，在这个时候到来，真得是恰逢其时。

只是——

特喵的，回到家就要带孩子，这是什么鬼~！

宝宝、公主、天子、米迦勒几个小家伙都趴在了风雨辰的身上，全职奶爸的即视感？

然而几个家伙都不找他们母亲，只是一味地揪着风雨辰不放。

然而投过来的，却是亚丝娜、圣天子、莎夏和黑卡蒂四个人的怒视，她们难道这么没有魅力么？小家伙天天和风雨辰在一起玩，除了吃奶的时候找她们，话说，黑卡蒂和莎夏这两个小萝莉是不会有奶水的……

“宝宝……找妈妈，看看。可爱的小熊……”

亚丝娜拿着玩偶亲昵地说道。

“嗯……？”

宝宝看了下亚丝娜手里的小熊玩偶，轻哼了一声，摆过了头。指着风雨辰手里的大熊玩偶，那才是他的口味。妈妈泥垢了！

“额……”

亚丝娜顿时瞪了风雨辰一眼，特喵的还说不想带孩子，亲手缝纫了一个大玩偶是什么鬼？

“天子，妈妈教你学画画好不？”

圣天子看着自己的乖乖女，肯定是个听话的好孩子吧，像她一样。

“嗯……？”

天子伸手摇晃了下手腕上面的铃铛，看，爸爸给的多好。

“额……”

圣天子也败下阵来。

“公主。妈妈教你压花……”

黑卡蒂说道。

“嗯……？”

公主指了下身上的哥特公主装，爸爸亲手做的新衣服。

“……”

莎夏根本不知道怎么带孩子，然而米迦勒在风雨辰的怀里睡得很是可爱。

一时间，亚丝娜、圣天子、黑卡蒂、莎夏四个妹子暴发了，特喵的，做男人能不能不要太绝啊，你特喵的上得了厅堂，下得了厨房，会料理会缝纫，还有特喵的什么是不会的！你特喵的都会了。她们还能做什么？

一时间，八道幽怨的目光投放在了风雨辰的身上。

“额……”

风雨辰苦笑着说道，“不是你们嫌累把小家伙们塞给我。然后我只能够尽全力让他们愉快的玩耍啦，我可是特喵的将所有的东西全部学了一遍，我都成全职奶爸了……”

“哼，晚上谁的床也不要上！”

亚丝娜冷哼着说道。

“然而这不是你能够决定的……”

风雨辰说道。

“看来，我在这个家的地位你还不了解哦……表小看我！”

亚丝娜咬着银牙说道。

“我从来没有小看你，昨天谁和我‘大战’到天亮……”

风雨辰眨巴着眼睛说道。

“啐……！”

亚丝娜蓦然地脸红了，颤抖着伸出手臂说道，“总之，今天。你必须让孩子们回到我们这些妈妈的身边，不然让他们吃你的奶去吧！”

“咳咳……”

风雨辰差点被呛死。“我特喵的哪来的奶！”

“嘿嘿，我会让米拉贝勒她们研究出催奶激素的。想必姐妹们很乐意制造这样的东西。”

亚丝娜戏谑地看着风雨辰。

“额，饶了我吧，好好好，算咱倒霉行不行，那么，今天就以亲子日为理念，咱们到游乐场玩好吧？”风雨辰只能配合了，米拉贝勒她们是真得敢干出这样的事情的。

“这还差不多……不过，忘掉提示你了，汉库克和艾斯德斯、金刚、毒岛冴子四大女王战斗在一起了，你要不要看看，貌似挑衅的人是c.,c.……”

亚丝娜提醒道。

额……

“能不能让我安稳几天啊，才特喵的从次元归来，这是温馨的日常么？”

风雨辰一瞬间有种要死掉的感觉，下次绝对不带什么女王回来！

“哦，对了，听说是女王之战，维若妮卡已经从星刻之门赶向战场了。”

亚丝娜再次提醒。

“听说博丽灵梦已经开了赌局，家里的好多人都去下注了，你要不要压一把，听说特殊奖励会有八云紫的胖次，灵梦珍藏的极品道具……”圣天子调侃着说道。

“……”

好吧，风雨辰觉得他的现实已经崩坏到节操丧尽的地步了，还有那啥八云紫的胖次是什么鬼！

妖怪大贤者的胖次居然也被灵梦挖到手了，这个家伙果然是幻想乡的终极（节操）*oss啊。

“木更已经把你压上去了……”

黑卡蒂善意的提醒。

“把我压上去是什么鬼？”

风雨辰无语了。

“貌似，木更说‘我把我的男人压上，价值整个学园都市，会做饭会暖床会卖萌会杂役……’，就是酱样子了……”

莎夏原话不动的说了出来。

“额，尼玛，缺钱到什么程度了！！木更！~”

风雨辰顿时无力地躺在床上，万一，木更输掉了，那他岂不是成为了博丽灵梦那货的了？

“不行，我必须去阻止！”

“刚刚某人不是说今天是亲子日，和我们一起去游乐园么？”

亚丝娜坏笑着说道，“不能够跑哦，萌萌哒的雨辰君~~”

“饶了我吧！先去阻止木更那个大笨蛋再说！不然我又要给博丽灵梦献血了！~”

风雨辰苦笑了起来，到时候博丽灵梦肯定会拿着他的血去向大小姐和二小姐要钱，然而咲夜酱会来质问风雨辰为什么和节操巫女同流合污~！

“哦，忘掉告诉你了，神裂已经把木更给扯回来了……”

亚丝娜回忆着说道。

“你玩我呢，亚丝娜！”(未完待续)

第二千二百一十章 消除萝莉诅咒光环之日：是否会来临？

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰带着小家伙们还有亚丝娜她们来到了游乐场，结果

首先玩上瘾不是宝宝他们，而是莎夏和黑卡蒂！

两只小萝莉哪里有见过游乐场这样的地方，就算是知道也没有玩过的，毕竟莎夏和黑卡蒂的童年都是在教会和组织之内度过的，莎夏接受教会的教诲，然后在世界各地猎杀不应该存在于世界的东西，所经历的都是相当严苛的过去。

黑卡蒂更是空虚的顶之座巫女。

所以她们是童心未泯，两个人玩得不亦乐乎，公主和米迦勒看着她们的妈妈都有点无语了，谁特喵的才是小孩子？

至于圣天子，虽然有着良好的修养，然而那种迫不及待的样子是作甚？

估计也从小想玩普通人能够玩的东西，但是却没有玩到吧？

而且这时，圣天子已经不用管理什么国家了，作为悠闲的少女，自然也是可以尝试一些事物的，比如挑战下游乐场的感觉。

嘛，唯独一个比较正常一点的亚丝娜，宝宝看来玩得很开心，亚丝娜和宝宝的互动很好。

不过剩下的三个小公主还是要风雨辰来照顾的。

然而圣天子准备挑战的是鬼屋！

“都不知道亚雷斯塔竟然为宝宝们设计好了游乐场，那么一定要体验一下鬼屋才好，此主试胆！米娜，跟着我前进吧！”

圣天子自告奋勇地担当前锋，既然风雨辰上得了厅下得了厨房了，那么她也能够上得了战场才是。

“呀……”

三个小公主顿时换上了装备一爬一爬地跟在圣天子的身后。

不过很快

令人无语的情况发生了，三个小公主没有被吓倒，圣天子先晕过去了！

三个小公主都是力大过人之辈，一爬一爬地将昏厥过去的圣天子拉了出来。

好吧！！

风雨辰捂脸，这是卖萌大比拼么？

然而无时不刻为了偷胖次而潜伏的北方酱和黑丝酱已经出现在了战场之上。

两人潜行到泳池里面，戴上面具。准备按照博丽灵梦大姐头的伟大方针和指导，进行水下作业。

而亚丝娜和宝宝正在玩着水。

“从这个角度可以看到水上的胖次……”

“收集情报，颜色为白色，鉴别开始。白色系带胖次，所属亚丝娜，白色止尿布，所属宝宝……”

北方酱和黑丝酱用军用永远镜进行了侦察，然而瞬间出击。

但是

就在这个时候。

宝宝仿佛意识到什么一般。在水面上站了起来（人家也可以站在水上行走嘀），然后比划了一个姿式对着飞跃而来的北方酱和黑丝酱发动了攻击

“咕咕虾咕（龟派气功，看动画學习到的，吐字不清）！”

仿佛是念咒语一般的，宝宝双手拍了出去

一个瞬间北方酱和黑丝酱被推倒了！

重重地倒在了水池底部（没事，淹不死）！两个家伙的双眼眩晕了起来。

“！！”

打倒两个偷胖次的坏蛋之后，宝宝伸手擦了下流出来的鼻子，轻轻哼了一声，大概是在炫耀吧？

“宝宝真厉害，会保护妈妈了……”

亚丝娜都没有发现潜入的北方酱和黑丝酱。没有想到宝宝的感知如此的厉害。

“！嘟嘟！”

宝宝高兴地爬到了亚丝娜的怀里，吃起奶来了，补充鲜奶维生素，战斗之完喝一口，清爽一整天！

“唉，真是个孩子……”

亚丝娜看着宝宝吃着奶可爱的样子感觉没有什么比现在更加幸福了，只是宝宝的力气也太大了，而且感觉特别的灵敏，希望不会像那个家伙一样，动不动就受伤。老是头脑发热的做一些事情。

“亚丝娜，你照看小公主她们，我去送圣天子回家休息，她被吓晕了。”

风雨辰跟亚丝娜招呼了一声。让穿着泳衣的小公主他们进入了游泳池。

“额？圣天子也真是的，没有必要去鬼屋试胆吧？小家伙们天不怕地不怕的，不代表她不怕啊，对了，刚刚收到了镇守府长门（舰）的消息，有事情让你去一趟。似乎要有什么重要的事情要和你说……”

亚丝娜招呼着三个小公主，然后说道。

“嗯，镇守府么？我去一趟吧，应该是要打捞什么舰娘了，希望不会是萝莉舰……”

风雨辰点头，维持领土的安全，自然要预防来自海上的攻击，那些深海栖舰最近不停地对各个港口猛攻，是时候增加下海军镇守府的战力了，只靠着长门（舰）这个战列舰的超战力要不行，最近一直打捞出来的是各种驱逐舰，他都感觉自己是萝莉之神附体了。

“我建议你还是带上汉库克去试试，说不定新的女王光环会为你打捞出大型战舰。”

亚丝娜无奈，自家男人的萝莉本命没得治，放在其它的情况上也许萌萌哒，但是放在打捞舰娘上面，这种不停打捞出萝莉舰的情况就叫做脸黑或者非洲酋长了~！

“好吧，我就叫上汉库克一起去试试，虽然不抱希望，但是我觉得我还是会扭转非洲酋长的配合，镇守府里面的驱逐舰已经一堆了。”

风雨辰苦笑着说道。

上次打捞出了黑丝酱和夕立（舰）酱后，风雨辰又试了几次的手气结果打捞到一系列的驱逐舰

睦月（舰）、如月（舰）、吹雪（舰）、晓（舰）、响（舰）、雷（舰）、电（舰）……

特喵的，他已经不知道如何用言语是去表达了，萝莉光环自带永久性萝莉诅咒，特喵的，打捞的都是萝莉舰，留在镇守府里面卖萌有用，然而上了战场，那可都是炮灰级别的，特喵的，又不忍心让萝莉们纷纷大破击沉，这可真得是无语啊……

既然亚丝娜说了，他就带汉库克去吧，希望新的女王光环会加持到身上，召唤出来战列舰或者航母就好了，最次的重巡和轻母之类的也行啊，最近因为黑丝酱被打捞（诱拐，黑丝酱是原疯人精神病院院长），深海栖舰舰队已经疯掉了，而且北方酱的几个姐姐舰也在进攻着，qaq……(未完待续。)

第二千二百一十一章 命运改变之时——看到了黑长直

【今天断了会电，所以上传晚了，抱歉，今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

带着圣天子到家之后，风雨辰安抚着她睡下之后，拜托仓崎枫子照顾着，然后到巨石碑外找波雅汉库克，艾斯德斯、汉库克、金刚、毒岛冴子、c.c.她们在那里战斗着，争着那种只有名义上面的‘女王’之位。

巨石碑是用来阻隔外面的原肠生物的，因为地球的异变扩张，与漆黑、舰娘、苍蓝三个世界融合之后，海洋上面有深海栖舰，陆地上面有了原肠动物，而且都得到了相应的强化，大概与幻想乡的强化是相同的。

来到了巨石碑外，风雨辰便看到了大量倒在地面上碎裂的原肠动物肢体。

博丽灵梦在记录着现场的实时情况，进行着直播。

大小姐和二小姐在喝着茶，咲夜在撑着伞，还有很多的幻想乡少女，简直是大杂绘的样子。

好吧，从这里抢人几乎是不可能的事情。

不过为了能够打捞出强大的舰娘，风雨辰不得不借助汉库克的女王光环。

那么只能够强推，不，应该是强抢才是。

瞬间将眼前的空间撕裂，风雨辰拉着汉库克就消失在所有人的面前，只是一个瞬间，所有人并没有发现到异常的波动，但是很快还是注意到了，没有了关键的话题性人物，这场赌注还怎么进行下去，某只红白巫女瞬间大怒了起来，岂可修！！

钱啊，钱啊，都跑到了！

“看来要回去啦，啊呜。睡觉……咲夜……”

“是的大小姐，二小姐已经沉睡了……”

十六夜咲夜将鼻子上面已经起泡的芙兰朵露抱了起来。

“……”

“气死咱了，今天晚上发动夜袭！！”

博丽灵梦冷哼着说道。

“嗯。必须的！”

北方酱和黑丝酱已经出现在了博丽灵梦的身边。

带着波雅汉库克来到了海岸的镇守府后，风雨辰准备开始进行打捞作业。

“雨辰。这样是代表你认可我做女王了么？”

波雅汉库克激动的说道。

“额，你想多了。”

风雨辰苦笑。

“好吧，果然前路漫漫，这样才具有挑战性，妾身这样美丽的人，你终有一天会倾心于我的！”

波雅汉库克骄傲地说道。

“好吧，真得服了你这个家伙，算了。随你了。”

风雨辰无奈地看着骄傲中的汉库克，看向了等待已久的长门（舰），还有她身后的一众驱逐舰娘。

“提督，您的血统真得是让我等佩服，不愧是坐拥萝莉控之名的死宅。”

长门（舰）已经不知道怎么说了，这特喵的提督，每次打捞都是驱逐舰这种萝莉舰，可是她的镇守府目前可是非常缺少重要的战力啊，光是驱逐型的护卫舰可不行啊，怎么也要有巡洋舰之类的吧？

“额。你这是讽刺还是夸奖呢？算了，这个不重要，本提督今天就是来改变命运的。我已经带来了光环助手！”

风雨辰指着身边正在yy中的汉库克，女王光环一定能够辅助他获得强大的战舰，这一次绝对不会有萝莉舰了。

“然而……那是不可能的事情……”

长门（舰）和一众小萝莉们舰纷纷直摇头起来。

“额你们能不能够鼓励我一下……”

风雨辰苦笑。

“鼓励提督把咱的姐妹舰天冿风打捞上来……疾如岛风，疾如天冿风，岛风级驱逐舰，您值得拥有……de*su~~！”

岛风举手兴奋的说道，她已经在幻想风雨辰会打劳出来什么样的萝莉舰了，如果是天冿风就好酱。

“你去死！”

风雨辰翻了下白眼，能够不诅咒了以？要那么多的萝莉暖床么？（事实上某人正是这么想的呢）

“提督可可怕~想赛跑吗？我不会输的哦。提督你是抓不到我的！！~”

岛风顿时带身边的小连装炮们快速的跑动了起来。

“……”

“提督，我是夕立（舰）。今天有任务么？脸好红啊poi？怎么了？今天也要暖床么？好害羞哦？诶，讨厌啦。怎么办好啦！？”

夕立扭捏着说道。

“你也够了！我今天还不信了，长门（舰），开始打捞，这一次一定会有重量级的舰娘出现！因为我有女王光环。”

风雨辰大声地说道。

“哦……好的……”

长门（舰）有气无力地说道，并不抱任何的希望。

很快就打捞出来了一个雷达发射器，接下来，只要等到受到雷达发射器征召的舰娘驶入镇守府就可以了。

“……”

时间一分一秒的过去了，风雨辰看了下时间，往常的时候，萝莉舰应该会出现了啊，那么不出现的话，就代表着时间加长，时间加长那么也就表明了会有更大的舰出现。

之前，萝莉舰们是一个晚上左右就出现了，然而现在并没有出现萝莉舰。

一天过去了，两天过去了，在第三天的时候——

“不要妄想了，也许萝莉舰中途贪睡了……”

长门（舰）建议着说道，“大家洗洗睡吧……”

“我看到了！”

风雨辰的视力非常好，他看到了一个黑长直的巨-乳娘在向着镇守府快速的航行着，手中拿着一把长弓，这个样子——

绝对是鼎鼎大名的航空母舰！！！

而且是正规航母，可以搭载大量战机，且耐久力偏高，属于重远程火力支援型战舰，获得难度非常困难！！

“不是吧……居然是赤城！！”

长门（舰）看着渐渐靠近的舰娘也是震惊了起来，不合理啊，简直太不合理了，提督怎么可能召唤出来赤城这种火力超强的舰娘啊，航母作为突袭的力量部队，一个轰炸基本对面都要倒毙了……

“提督，你好……我是航空母舰，赤城，作为空母机动部队的主力对快速进攻进行支援，与久经考验的我这些令人自豪的舰载机一起合作起来，会被称之为无敌舰队，你说…高傲…吗？嗯……也许是吧……我会注意的。”

赤城径直来到风雨辰的面前，黑色的长发随风舞动，靓丽的身姿在海洋的映照之下，如此的——

完美。

“太棒了！！”

风雨辰扑到了赤城的身上……(未完待续)

第二千二百一十二章 可以预见的未来：吃翔吧提督

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“提督，我要吃饭！”

赤城（舰）看着袭击过来的风雨辰，没有时间去和他争执她被推倒这件严重到极点的事情，而是问起对于她更加重要的一个事情。

“额，你要吃多少……”

风雨辰问道，顺便将手从某个丰满的区域缓缓地移开（不要发现，不要发现）……

“先来几百吨吧……”

赤城（舰）认真并且犹豫着说道。

“几百吨？你确定！！”

风雨辰想起了某个故事，赤城（舰）虽然是比较有人权的战舰，然而也是亲手提督的灾难，这货的外号叫做‘吃撑’或者说是‘吃货’、‘铝之女王’，没有错航空母舰是吃铝材的，虽然最近提督府已经着手在开发南极上面的各种矿藏，用于修复和维持镇守府的正常动作，然而由于刚刚起步，所以有很少的一部分材料，铝、油、钢、弹药都是需要的。

当然，舰娘们不可能直播吃翔，将油、钢、铝、弹药直接吃下去的话，那真得是超人了，所以有了舰娘专用的修理场，舰娘身上装备的那些器械才是吃翔的东西，而舰娘们则是吃普通的饭的，当然还有舰娘们修复身上伤势的澡堂，而目前澡堂的修理液是在用风雨辰的圣痕血，当然，一滴就够用了，无偿献血，提督有责。

“嗯，我赶过来的路上耗损了许多，现在还要泡澡，顺便我做点饭吃……要大份的……”

赤城（舰）说道，“提督如果要纺成航空机动部队的话，交给我就好了。不过先给我把加贺召集来……”

“额……”|

两个吃货一起来，他要花费多少钱啊，虽然学园都市是他建成的。然而这个都市中，作为董事长的他也是有着固定工资的。所有的建设都是要他自己掏腰包的，毕竟已经有了货币流通系统，而且步入了正轨，来自于魔禁等其它次元接轨世界的人们也会到这里旅游的。

总之南极与次元接轨世界之间有着清晰的货币流通比例，有些东西要从那些世界买回来，是需要钱的，虽然可以开铁矿铝矿弹药场之类的，但是也是需要投资的啊。

何况经常被某个节操巫女压榨着。

虽然在刀剑世界他是超级大土豪。然而可悲的是那不是接轨次元世界，所以无法转移一些东西的。

“好吧，我这就去……”

风雨辰现在突然有些不想要大战舰了，毕竟一群吃货可是问题，还是小学生（小萝莉）比较好，不知道储备都被赤城（舰）吃掉了，他会不会被长门（舰）扣上虐待童工的帽子，毕竟此消彼长，赤城（舰）是吃饱了，然而萝莉舰们却是要节食了……

不吃饱是没有办法长身材的。

（然而万年萝莉最棒了）

“咱也要进澡堂！poi~”

夕立（舰）举手说道。自从长门（舰）洗了澡之后，皮肤好了很多，很让人羡慕啊。

“咱也是……”

“咱也要……”

“酱是这样……”

“……”

萝莉舰们纷纷伸出了手臂。

“你们一群吸血鬼！”

风雨辰苦笑了起来。这是要集体喝他的血么？

不过，更加痛苦的是——

仓崎枫子可是不管镇守府的饮食的，也就是说，一切要风雨辰这个提督来做！这可真得是要命的干活，到底他是提督还是杂役呢？

“……”

“提督……要吃味噌拉面……”

“提督……要吃草莓果冻……”

“提督……快来献血……”

“提督……加水……”

“提督……”

“……”

养活一只舰娘是美好的生活，养活两只舰娘可以左拥右抱，养活三只舰娘不但可以左拥右抱，还能够在上面趴一只……

然而养活一群舰娘的提督注定是要被累死的节奏，当然。小萝莉多了无所谓，吃得少。会卖萌，会暖床。能推倒，简直是居家旅行必备舰娘，然而长门（舰）、赤城（舰）就有些痛苦了，舰娘的女王必备属性——吃货。

不是比谁霸气，而是比谁能吃，幸亏召唤来的不是大和，不然的话，绝对要躺尸了，假如有一个选择题——

你会选择与大和结婚吗？

选项有三个：

1、不会

2、会

3、我想要撤消这个选项。

风雨辰一定会100%选择第三个，因为某个节操游戏中的设定里面，大和级战舰是所有舰娘中燃料、弹药需求量最大的舰种，饭量是赤城的3.5倍！！

假如赤城（舰）能够和风雨辰大战三天三夜，那么大和一定能够和风雨辰大战十天十夜……

qaq……

绝逼会弹（jing）尽（jin）粮（ren）绝（wang)的！

然而就在风雨辰洗盘子吐槽的时候——

“疾如岛风~报告提督，您的女王光环在打捞战舰了……de~su^”

岛风兴奋地说道说道，小连装炮跟在她的身后跟着萌萌点点头。

“|额……饶了我吧……再也不要女王光环捞船了……我需要萝莉光环……”

风雨辰欲哭无泪的说道。

“这不是你能够决定的事情哦，提督！我们可是需要高战斗力的！我连夜带赤城（舰）打了一波深海栖舰，获得了两次打捞机会，都已经让汉库克小姐打捞了……估计会有加贺和大和，如果是大和的话，那么……”

长门（舰）兴奋地说道，大和才是真正的总旗舰啊，她只是秘书长呢。

“那么我可以躺尸了……”

风雨辰欲哭无泪地说道，“没有关系，明天我就要进入次元接轨世界了，然而这并不会让我害怕……”

“然而你只是自欺欺人，准备更多更多的努力吧，提督，南极镇守府一定会茁壮成长的……在您的心血之下……”

长门（舰）如此说道。

“我看是在我的吐血之下吧~！”

风雨辰吐槽道。

“嘛，反正只是是血就可以的……”

长门（舰）眨巴着眼睛说道。

“你们可以我不可以的！”

风雨辰大声说道。

“哟，提督，您这样要承认您不行么？”

长门（舰）继续眨眼睛。

“额，算我没说，你赢了……咱当然可行的！”(未完待续)

第二千二百零一十三章 灵梦的节操加持祝福：请护好双眼

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰已经能够预想到大和（舰）这只超级吃货到来的场景了，那可真得是无法想象的未来，他要付出多么大的劳动力才能够养活得了这个吃货呢？

坑提督也要有个极限吧，他还着一队萝莉舰要养活呢，岂可修！

不过，幸亏他就要进入精灵使的剑舞世界了，so——

每一次，都在徘徊孤单中坚强

每一次，就算很受伤也不闪泪光

lt;b▲↘wan▲↘shu▲↘ba，￡ansh●uba.r

我知道，我一直有双隐形的翅膀

带我飞，飞过绝望……

当他从精灵使的剑舞世界归来之时，大和（舰）什么的一定会变成萝莉舰，只要他能够刷新萝莉控光环，剑舞的世界萝莉比较多一点的，萝莉光环一定能够刷新的。

“叮，进入世界……取得精灵本源便可成功实现现世与世界接轨，自动检测，已有精灵属性，冰霜，择定中——”

就在这个时候——

“终于找到你这个家伙了！！”

博丽灵梦这时候飞奔了过来，对着风雨辰直接使用了灵力攻击——

“哈？”

风雨辰顿时呆滞了，你妹的，有没有搞错啊！

这时，空间扭曲了起来——

不妙的感觉从风雨辰的身上传来，对的，很不妙的感觉！！

“异常波动……系统故障中……”

完了……

一睁眼一闭眼，风雨辰感觉身上有点奇怪的样子，确实是奇怪的样子。嗯。总之。有种熟悉的感觉，至于到底是什么，还不太清楚，因为他的意识处于混沌的状态之中。

“叮，修复完成，恭喜获得巫女的祝福‘双面的精灵姬’，状态如下——

描述：

一、在自己以外所有人的面前，你是女性。即使你知道自己是男人，即使你并未改变任何体形，你的外形在你以外的所有人看来是女性！

二、你摸自己时是男性，别人摸你时是女性！

三、你推倒女性时，你是男性，女性推倒你是，你是女性！

……”

额，风雨辰的脑子有点乱，什么女性男性的，不会变成那个世界的萝莉体吧？

下意识的。在自己的身上摸了下，还好。是男性的状态。

目前出现在一个湖泊之中，只是——

当风雨辰看向湖面时——

尼玛！什么鬼，居然是萌萌哒的萝莉酱！

谁来告诉他这是怎么回事啊，明明是男性的。

靓丽的黑色长直发披散在湖面之上，精致可爱小七的面孔，微微隆起的小胸脯，珍珠般白皙的肌肤阳光的映射下显得粉里透红，像夜空般清澈的黑色大眼睛，身体纤细得盈盈可握，英朗的眉角如同星芒一般闪烁，每一个皱眉都显得可爱过多。

这么棒的萝莉酱——

难道是他？

搞鬼去吧！

这绝对是做梦！是的，他病的不轻！

然而无论风雨辰做出何种的平息、眨眼动作神态都映照在湖面之中，他清楚，那种表情就是他做出来的，然而这真得是让人无语。

好吧，暂时他是明白了到底发生了什么变化，按照系统的意思来看，他现在是男性的身体，确实是，但是也是女性的身体！

关键不于这里，关键是除了他知道自己是男性以外这个世界上的所有人和事物所映照的都是他的萝莉姿态！

就算他公然去女性澡堂也不会被发现是男性，仿佛身上披着一层面纱一般。

然而风雨辰不觉得系统会这样简单的戏弄他，系统的解释还有两个呢——

第二个，风雨辰摸自己的时候，是男性没错，然而他以外的任何人摸他都是女性，这种掉节操的设定谁特喵想出来的，然而这并非重点。

还有更加雷人的三条！

风雨辰假如推倒女性的话，他可以是男性，然而他被女性推倒的时候，就是一场百合剧了！

“博丽灵梦，你丫的做死！~回去再找你算帐！”

“你是谁！！”就在此刻——

一只萝莉从水下钻了出来——

大大的眼睛红宝石般的眸子，艳丽湿润的樱红色嘴唇，牛奶般丝滑、白的令人炫目的肌肤，水面上苗条纤细的美腿，还有，比什么都要惹眼的，缠绕着那具如奢华玻璃工艺品一般肢体的，燃烧般赤红色的长发。

然而这特喵的不是重点。

这是裸露的小萝莉吧？绝对是！！

他落下的地方正是某只小萝莉洗澡的地方。

“我是……凭什么要告诉你！”风雨辰没有意识到，他本身也是裸的样子！

光滑细腻仿佛像精细雕琢的宝石一般闪闪发光，可爱圆润的小脸加上那英气逼人的星眸，映射着这个世间所难得的美景，如诗如画般纯净的眸子将世界映射的更加清雅，纤细的身材，虽然体形可爱细小但是却充满了少女的味道，盈盈可握的酥胸，微微翘起来的可爱美臀……

“你……你是学园里面的学生么？怎么没有见过你，这么可爱的家伙！”

小萝莉看看萌萌哒的风雨辰，都不好意思责怪了，反正这片湖也不是她独有的，多一只萝莉又如何？

“可爱你妹！咱一点都不可爱，给我记住了，知道不，我不可爱！我应该是帅气！”

风雨辰撇嘴说道，真是的，还是遮掩下你自己吧，额……算了，在别人的面前，他是只萝莉的，所以……

这可真得是——

搞你妹啊，他才不萌萌哒的萝莉！

不要拿男人不当男人看，看成萝莉是什么鬼。

“系统……给我变回正常的形态!~”

风雨辰对着空气喊了起来。

“就算你喊破喉咙也不会有人听到的！”

小萝莉看着风雨辰说道。

“额……这句话应该我来说吧？话说，你是什么人！~！”

风雨辰问道，先了解下基本的情况吧，最起码要知道他在什么地方，对于这个世界的记忆并没有呢，只是知道叫做，保留的似乎也只有着冰之妖精的力量。

“克蕾儿*露裘，阿蕾西娅学院的学生，你应该听过我的名字！哼！”

小萝莉骄傲地昂起了小脑袋。

“认识你妹，自恋！”(未完待续……)

第二千二百一十四章 歼魔圣剑的召临

【感谢aeia 、樱满集＆蝶祁、萌出新世纪 、墨丨渊 、曌乁尐 、遗忘那丶哀伤 、樱飘雪、冼妙言、柠檬不 萌，只是酸、2至12个汉字、满天☆_☆星河、深海守望 童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

克蕾儿*露裘对于突然出现的黑发少女有些说不上的感觉，虽然不喜她误入到了自己的领地，然而这片湖泊并非是她，何况——

何况，从眼前这个少女的身上，她感受到了无比圣洁的力量，并非是圣女般的姿容，而是圣女般的气质，散发着让人无法去讨厌的圣洁。

“你到底是？我看不是阿蕾西娅学院的学生吧，这样气质出众的人，不应该没▲，⊥ans⌒⊥m有见过的呢……”

“哦，我是……”

风雨辰刚刚张开口就感觉到自己的身躯扭动了起来，整个仿佛受到什么吸引一般——

不要！

“喂，你怎么了？”

克蕾儿紧张地看着风雨辰，顿时跟着追了过去。

两个裸体的小萝莉在平地上面奔跑了起来，其名为裸奔。

当然，正常情况，她们绝对不会做这样的事情，风雨辰是受到了某种力量的感召，而克蕾儿却是因为风雨辰裸奔才裸奔的，毕竟不想这个家伙这样的招摇过市，被人发现就不好了，而且——

在这个精灵之森里面不确定会有什么事情发生，克蕾儿担心这个冒失的圣女会不会遭遇到什么危险。

不过，这个方向是——

克蕾儿发现风雨辰所前进的方向居然是——

圣堂！~

供奉着圣剑的祠堂。在这森林中一个开阔的地方。静静地伫立着。

“喂！~很危险的啊！”

克蕾儿不禁皱眉说道人。但是却无法跟得上风雨辰的速度。

不行，一定要阻止她~！克蕾儿感觉，眼前的这个黑发的圣女一定是要取得那里的圣剑的，没有错，虽然不知道为什么是这种感觉，但是她的直觉告诉她，肯定是这样。

“什么鬼东西啊！”

风雨辰感觉一股奇怪的力量在牵引着他，不停地前进。奈何，身上的力量在这个世界被封印了，的能够用的只有冰霜之力，然而仅仅靠这样的话，他感觉根本没有办法抵抗那种吸引之力，右手的手背在发着烫，石中剑在作响着——

那里一定有需要他，也同时被他需要的东西，一定是解开这个世界的钥匙之一！

所以，这样相信着石中剑吧。

“你不能够再前进了。里面有封印精灵的啊！”

克蕾儿失声说道。

“封印精灵？”

风雨辰反问。

“【封印精灵】虽然是强大的，但是几乎都脾气暴躁。喜欢破坏与混乱，如果有机会的话连使役自己的精灵使也想杀死，实在不是能够在人类手中被驾驭东西——所以才是被封印的精灵，就算是我也没有绝对的把握的，万一解放了封印精灵，制御失败了会发展成什么情况？”

克蕾儿感觉不能够这样任由事态的发展了，所以就算使用暴力也要好好的阻击黑发圣女，她有着不得不做的事情，所以就算是拼上性命也无所谓，因为不这样她就没有办法活下去，坚持到现在的一切理由也纷纷会结束掉！

但是刚刚遇见的这个可爱的圣女，不能够这样轻易地去死。

所以——

“赤红之炎的守护者、无眠熔炉之看守啊！此刻遵照血之契约，从我号令！【flame -tan】！！！”

克蕾儿小巧的嘴唇中编织出了一段咒语，那种话语与说话不一样，像是诗文之类的一般，充满了异样的魅力，这正是这个世界的精灵语的召唤术式——

刹那间，与发出空气爆裂般声音的同时，克蕾儿的手中出现了火焰之鞭！

上面缠绕着火焰，然而为了不伤害到风雨辰，克蕾儿手中的鞭子变成了普通的形态，在她熟练的舞鞭手法中，挥动着向着风雨辰的身体缠绕而去。

“叮……”

但是越是靠近圣堂，风雨辰的速度越快，一个瞬间，他的身体从守护结界中穿行了过去！

“怎么可能！竟然能够毫发无伤地穿过结界这种事情，根本没有听说过的！”

克蕾儿挥舞的鞭子停止了下来，她要解开结界才行，不然的话，强制突破可是具有相当大的危险后果呢。

轻松地破开了结界之后，克蕾儿奔跑到了里面，为了看清路，她再次用了精灵术式——

火炎，命你照耀！

一个小火球在克蕾儿的手中汇聚而出，接着在她的目光之中，风雨辰已经进入到了圣堂的里面——

进入了最内层之后，风雨辰看到了一把石中剑，严格来说是——

插在巨大岩石上的剑，看似像是有着几百年历史的古董，锈迹斑斑，而且刀刃也损坏了，不过剑上刻有精致的古代纹样，在发出微弱的青色光芒。

克蕾儿也同时看到了这把剑，她已经非常清楚这把剑的来历了，这可是在阿蕾西娅学院建立之前就存在于此地的赛伯利昂之圣剑，赛伯利昂之圣剑是消灭了传说中魔王的圣剑，所以也叫做歼魔圣剑，但是重点不在于这里，而是——

插入石中的赛伯利昂之剑在帝国中到处都有，眼前的这把是用来镇守这附近村子的，真家伙，虽然克蕾儿想要拥有，但是会更加警惕的，所以才有胆量来拔出这把虚拟圣剑，虽然不是真品，但是既然是有铭文的剑，那么也应该封印有强力的精灵，只要能够获得强大的力量就好，不在乎是否是真正的圣剑。

可是即使是她自己也觉得，这是一件冒险的事情，风雨辰要拔剑，这对于她来说，太危险了！

“不可能的，虽然就算被你抢走了什么，我可能不会在意，顶多生气一下，然而这把封印精灵的剑不是你能够拔出来的……”

克蕾儿大声地喝止了起来。

“既来之，则安之，阿尔伯特告诉我这是我需要的剑！”

风雨辰没有犹豫地拔出了剑，因为寄宿在石中剑的阿尔伯特告诉他，这就是他解开一切的关键，他相信他和阿尔托利亚的儿子阿尔伯特。(未完待续……)

第二千二百一十六章 女装山脉即视感来袭

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰就这么怔怔地看着手时的衣服，单手叉腰而立，纤细的眉毛微微挑起，以锐利的眼神俯视着克蕾儿——

“我说过我要衣服的，但是我没有说我要女人的衣服，我要的是男人的衣服！”

“你这个家伙是得了男性狂想症了么？明明是个美少女，还掩饰什么，就算你比人家可爱，我也不会纵容你这个家伙胡来的！快点穿上，羞不羞啊！”

克蕾儿看着风雨辰那精雕细琢一般犹如工艺品般的可爱容颜，就算是生气的样子也非常的可爱，而且让人有一种无法责怪的感觉，真是的，明明都照顾不了自己的她照顾什么小萝莉，虽然她也是一只萝莉，嘛，这种事情怎样都无所谓了！

“算你狠！给我记着，总一天，我会穿上男人的衣服的！”

风雨辰恨得牙痒痒，就算他知道自己是个男性，可是在他以外的所有人看他都是女性，而且貌似年龄被拉低了，就算是男性也是个正太了，照镜子的时候他居然萌自己的萝莉身，什么鬼！可恶的博丽灵梦！

碎碎念中的风雨辰换上了可爱的制服，纯白色的底色上装饰着黑色的线、正是阿蕾西娅精灵学院的制服。

胸口处装饰着领结式的丝带，代替纽扣而缝上的是精灵护符，从长筒袜和百褶裙的间隙中可以看到修长的美腿，令人目眩，一时间克蕾儿不禁看呆了。

“干嘛，红发双马尾？”

风雨辰看着克蕾儿异样的目光，感觉有种不好的预感，如同火焰般绯红的改色。扎起的双马尾随着微风而轻轻地拂动着，不错，和露易丝、夏娜、艾可一样是萌萌哒的萝莉。然而双马尾倒是不同的地方。

听说双马尾的萝莉一般都非常具有个性，诸如傲骄之类的。

“话说。为什么没有安全裤？”

风雨辰看着白色的小**，妹的，节操快掉光了，他穿的肯定是克蕾儿的**，有一点紧啊，难道没有安全裤之类的么？这样会走光的吧？

“安全裤？你是小孩子么？”

克蕾儿没好气地叉腰反驳着，“而且，你这副神态。穿的是我的衣服好吧，还挑三拣四的，真是的，快走，学院长还要见你呢……”

“额……”

风雨辰无奈地闭嘴，人在屋檐下不得不低头，有得穿就不错了，不过他的目标首先是有安全裤可以穿（多么那啥的目标啊）……

然而，当两人和圣堂中走出来时，遇见了一个打扮很土的男生。

“那个……打扰一下。阿蕾西娅学院怎么走？”

男生有些不好意思地向着风雨辰与克蕾儿招手。

“……”

争抢中的风雨辰和克蕾儿看了男生一眼，直接无视掉，然后继续向学院走去。

“……”

“那个……”

“……”

“那个……”

“烦不烦啊你。直接跟着走就是，话说男人怎么可能会进入这里的？……”

克蕾儿看着一直追问的男生，顿时吊转过头，这个森林，正是坐落着有阿蕾西娅精灵学院，严格意义上这个精灵之森已经是学院用地了，洁净的姬巫女所聚集的学院之中，没道理会出现男性。

“我是被你们的学院长格雷瓦丝征召过来的，你们看这个……我有证明的……”

男生为了证明自己不是什么可疑人物。顿时从大衣的内兜掏出一枚便笺，便笺上有学院长的署名。而且上面印着一枚印有象征着五大精灵王姿态的纹章。

“这个……居然是帝国的第一等级纹章印！？”

克蕾尔惊讶地打量着男生，既然有这个纹章便证明不是什么小贼了。可是学院长叫一个男人到学院是为了什么啊？

在这个世界中，第一等级纹章印是指用特殊的技术将精灵封印其中的纹章，在帝国使用的纹章印之中处于最高位，也就是说是绝对不可能复制的，当然一般也不会有造假的，因为作为精灵使一眼就能看出真伪了。

风雨辰在拥有了精灵力的神威之后，也能够感受到那便笺上面的印章波动。

神威是精灵使使役契约精灵或者使用精灵魔装时，消耗的能量。

这个世界是靠着使役各种属性的精灵来完成魔法，当然，这里没有魔法这个词汇，应该说是精灵契约之类吧？而能够使役精灵的精灵使叫做姬巫女，也就是说普遍的，能够与这个世界之外另一个次元的精灵们契约的只能是少女，当然也有例外的地方，比如克蕾儿口中所说的所罗门魔王，唯一一个与精灵契约的男性，当然，现在风雨辰也算是，不过——

某种程度上，风雨辰自己便是精灵，冰之妖精。

“那么这样可以……”

男生说着，看到了风雨辰的正面，渐渐地有些动容了起来，克蕾儿已经算是非常可爱的少女了，而这个拥有黑长直的少女竟然更加显得冰清玉洁，拥有着一股圣洁的力量波动，柔弱可爱的外表令他不禁想要去保护这个散发着圣洁气息的女孩。

“最好距离我十米远！！”

风雨辰感觉到了一股严寒，伸手指着男生说道。

“额……好吧……我叫风早神人，你们呢？”

男生羞赧着挠头，显然是被误解了，不过风雨辰有些过于可爱了，牛奶般丝滑白的令人炫目的肌肤，在阳光下闪闪发光，苗条纤细的美腿穿着长腿袜更是相当的有诱惑力，每一个动作都浑若天成，楚楚动人，更加难得的是身上的那种气息简直是圣女一般。

“你这个家伙，果然是个淫-兽、偷窃狂、变-态，到底在看哪里！”

克蕾儿顿时挡在了风雨辰的面前，仿佛在保护着他一般，怒视着风早神偷，“别以为你是学院长请来的，就可以在这所学院横行了！”

“额，抱歉，我真得没有别的想法，只是觉得，这位……小姐有些特别的地方，像是圣女一样。”

风早神人苦笑了起来，风雨辰这么可爱纯洁，大概任何人都会多看几眼吧？(未完待续)

第二千二百一十七章 你胸小不要和我说话！

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

对于被风早神人当成可爱的少女并且仰慕这种事情，风雨辰做出了很好的回应！

“time-must-also-be-frozen……show-everything-still-world（如时光也冰封……展示万物静止的世界吧）……枪骑士【ice——gun -knight】！！”

精灵语吟唱召唤术式，风雨辰双手渐渐地合击在一起，身体周围激烈的挂起一阵冰晶风暴，强烈的风暴几乎将他脚下的地面都冰冻了起来！

％，∧ans↓◆om一瞬间，一个个冰之长矛汇聚了出来，向着风早神人冲击了过去——

“哈？”

这种必杀式的袭击，以风早神人来说，当然是无法躲避的，因为他的契约精灵已经失去了联系！无法使用精灵力啊。

狼狈的躲避之下，还是被击飞昏死了过去。

“这应该不是刚刚的那个剑精灵吧，难道你是——！！！”

克蕾儿仿佛明白了什么，因为——

他就是一个精灵！！

传说中最高位的精灵拥有人一样的身躯（除化为精灵魔装时外），非常稀有的强大的精灵。

智能较高的部分精灵，是能够自行咏唱精灵魔术，比如现在的风雨辰。

其中，龙属性的精灵更以擅长使用精灵魔术而驰名，圣精灵向来心高气傲，会以自己的喜好选择精灵使作为自己的主人。即使对象是姬巫女。也只愿意对其中特别纯洁的少女打开心房。

相传。代代侍奉奥尔德西亚王室的精灵就是高位圣精灵。

可是，克蕾儿明明感觉到风雨辰应该是人类的气息啊，难道是——

精灵和人类的后代？

这种事情怎么可能！

克蕾儿从来没有听说过精灵和人类会有后代的，但是怎么看风雨辰都是既拥有精灵又拥有人类特征的，他本身就拥有着极强的神威，发动的时候不需要从精灵的契约上召唤神威使用精灵契约式来进行精灵之力的具现化，自身就是精灵力的所在。

虽然妖精族也有着类似的特征——

遥远的神话时代、传说从元素精灵界而来的亚人种。

虽然现在好像已经不存在纯种的妖精族了——作为肉体特征的长长的耳朵非常有名。

但是，风雨辰的耳朵并非是尖的。而且不是妖精那种存在，有着本质的区别。

假如真得有这样的半精灵话，那么——

一定可以成为强大的力量吧？

克蕾儿可是很优秀的姬巫女的，她是操控炎精灵战斗的天才精灵使，另外，战术能力也很强的，这样的她自然能够看得出来，风雨辰对于精灵力的引导并不完成，所以假如有人辅助的话，一定能够——

真正的运用到这份强大的力量。

“决定了！~我要让你做我的契约精灵！”

克蕾儿认真地看着风雨辰说道。

“决定你妹。胸小不要和我说话……”

风雨辰冷哼着说道，果然自然是冰之妖精这一点被发现了么？

“你胸一样小！！”

克蕾儿眨巴着眼睛看着风雨辰微微隆起的小胸脯。然而某人的胸也一样小呢。

“我是男的，再次重申！”

风雨辰竭尽全力地说道。

“那么请和我结婚（契约）吧……”

克蕾儿大胆的说道。

“结你妹的婚，话说这只色狗不用管么？”

风雨辰看着被他打昏过去的风早神人，貌似手有点重了。

（何止貌似，简直就是!）

“那么和我契约吧，反正你也偷了我的剑精灵，总之我的剑就是你的剑，你就是我的人了，明白么，雨辰……”

克蕾儿突然回归到了蛮横无礼的状态，嘛，为了某个目标不得不放下节操了。

“是不是还要加一句跟我来，你特喵的以为是lol的剑圣啊！”

风雨辰无奈地说道。

“什么lol剑圣我不知道，不过，你一定要做我克蕾儿*露裘的精灵，像我这样优秀的精灵使，又是这样的冰清玉洁，一定是你的优良选择，来，快叫一声‘主人’听听……”

克蕾儿轻抚着风雨辰的脑袋，作出乖乖的表情。

“额……”

风雨辰觉得克蕾儿忽然和他亲近了一些，感觉怪怪的，但是——

“我可不是你的宠物，给我适可而止吧！”

给了克蕾儿一个爆粟之后，风雨辰径直向着前方走了过去——

“……等等我哎……帮帮心哎，怎么说，人家也是学院长的客人……”

克蕾儿看了一眼昏迷的风早神子，召唤出鞭子然后拉着他一点点前进，总之先拉到学院吧，不能够这么放在森林里面不管，这样的话很容易被野兽之类的袭击的。

可怜的某人被这样当垃圾一样拉着前进。

“……”

阿蕾西娅精灵学院，云集了帝国内各地的姬巫女们，为训练合格的精灵使而存在的学校。

进入到了城内之后，风雨辰才明白这里是多么贵族式的学园了，城墙内侧怀抱美丽的庭院，校舍是并列着的雅致尖塔，宛若公主们居住的宫殿一般。

“事实上，这里就是姬巫女们居住的地方，只有真正的贵族少女才能够进入学院，不过你是例外了，半精灵，还没有听说过的。”

克蕾儿一边解释着一边说道，然后将风早神人随手扔在了一边，到了学院之后就没有了危险，这样的话，他醒来后会自己找到学院长所在的办公室吧？

（多么随便的决定啊，再次为某人默哀）

不过，此刻更应该担心的是——

“好漂亮的女孩啊……”

“闪闪发光一样，真得像童话中的公主一般呢……”

“身上的味道香香的呢……”

“她和克蕾儿是什么关系啊，千万不能够被那个问题班的家伙们感染了啊……”

“神圣的气质，肯定是个强大的精灵使吧？”

“好想上去打招呼啊……”

“……”

显然风雨辰的少女形象太过完美，加上本身冰之妖精的气质，还有着圣痕的自在体散发的气息，一切的一切使得他成为了现场的焦点，正是因为这引起大小姐们是拥有精灵力的姬巫女，所以才能够看到风雨辰身上不一样的地方，那种与生俱来的高贵感，令所以的姬巫女们感到了某种强烈的意志……(未完待续……)

第二千二百一十九章 你胸大也不要和我说话

【感谢g、aeia、青春悲鸣、遗忘那丶哀伤、萌萌蘿莉控、妖冥鬼殺、曌乁尐、大老师hy、2至12个汉字、满天☆_☆星河、深海守望童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“学院长，我不理解，为何学院要招一个男性进来，即使他拥有驱使精灵力的能力，那也是……”

艾丽丝作为学院之中维持风纪的风王骑士团的团长，肩负着制裁扰乱学院秩序之辈的重任。

“艾丽丝*法兰格尔特，如果那是我必须的人选呢？可是为了让他参加剑舞祭的。”

格雷瓦丝并没有任何犹豫的说道。

“那是对于我等的不信任么，难道我等的实力还不足么？”

艾丽丝再次询问道，坚定着自己的信念，不如说是死板才对。

“那个……那个……”

风雨辰突然感觉有点内急，所以，所以——

“有没有方便的地方？”

“好了，艾丽丝*法兰格尔特，不要让我再说第二遍，这件事情，已经是确定下来了，我需要他的力量，你去带雨辰熟悉下这所学院吧。”

格雷瓦丝脸色板了起来，冷气变得有些冷漠，不这样，艾丽丝这孩子是不会有所行动的。

“可是……可是那个男的绝对有着不健康的想法，现在就已经到处在勾搭起学院中的姬巫女了，长此以久，可是会……”

艾丽丝仍然不肯善罢干休！

“艾丽丝*法兰格尔特，我已经做了决定的，现在，你还是带新人去解决下必要之事的好。”

格雷瓦丝内心无奈。总不能够将实情说出来吧？

那个令所有少女向往的姬巫女莲*阿休贝尔，三年前仅以十四岁的年纪，称霸精灵剑舞祭中个人战的少女。人称“最强的剑舞姬”的精灵使，其实是女装的风早神人！！~

“好吧。那么请允许我监视那个家伙！~”

艾丽丝看着风雨辰涨红的脸颊，顿时知道某人已经憋不住了，拉上风雨辰柔软的小手就向外走了出去——

“抱歉，让你久等了。”

“嘛，快点带我去就是了，抱歉你妹有用啊！~”

风雨辰的额头上掉着冷汗。

然而——

当艾丽丝和风雨辰出现在厕所时——

“我再重申一遍，我是个男的，我需要男生厕所！”

风雨辰看着一个个正在伸出纤细的小手褪着学院风的百褶裙的少女们。小巧而具有弹性的美臀纷纷露了出来，那真得是太——！

“别废话了，学院里面都是女性，你这个家伙给我正常一点吧，身为这么可爱纯洁的少女，就算有着那份坚持，我也是会理解的，所以有些事情就不要太在意了。”

艾丽丝完全误会了风雨辰，以为他是为了保持纯洁的圣女姿态，而不与男*往。强迫自己意识性的作为男性和女性来交往。

“不管了……忍不了了……”

风雨辰来到了一个类似于马桶的事物前，伸手褪下了腰间的百褶裙，准备站着来结束——

“你给正经一点吧！”

艾丽丝脸红着看着风雨辰。一个用力，将他按在了马桶上面，站着方便是什么鬼，太羞耻了！

关键是那白皙璞玉般的可爱美臀实在是让艾丽丝情难自禁，怎么会有这么可爱的美臀？

“……”

风雨辰却是无语了，坐在马桶上面方便是什么鬼？

他是男人！

不过，看来，这种事情是无法被改变了。

好吧，他就忍忍好了。反正那个叫做黄昏魔女的学院长格雷瓦丝也说了，两个月之后。只要拿下了剑舞祭的冠军就可以了吧？

接着，风雨辰差点没有喷出鼻血来。艾丽丝用纤细的小手将身上的百褶裙轻轻下拉，然后，露出了里面的黑色蕾丝胖次，就这样坐在了他对面的马桶上……

“喂，喂……”

风雨辰连忙挡住了自己的眼睛！

“干嘛，我那里有那么难看么？”

艾丽丝皱眉说道，她可是有很好的保养的。

“噗……”

“停，停，你不要和我说话！”

风雨辰伸手挡住了艾丽丝的视线，特喵的，正大光明的欣赏少女的那啥，他都觉得自己的节操刷新了不止一倍，特喵的，搞什么鬼，和美少女一起洗浴他倒是没有什么意见，然而一起方便是什么鬼！

“……”

“好了，快点……已经要上课了！”

艾丽丝提起了自己的黑色蕾丝胖次，然后脸红的说道，“穿黑色的很不适合么？”

晃动的单马尾辫，轻轻颔首的艾丽丝显得有些楚楚动人。

“不，很适合，至少你的胸发育的还是不错的……中规中矩……与你的性格还是很搭配的。”

风雨辰说着，叹了口气，“快特喵的提起你的百褶裙吧！”

再看下去，真得是要流鼻血了，何时他已经做到了正大光明地在和少女谈论胖次的颜色问题的地步了？别闹了，节操再掉就没有了！

“至少我的胸比你大。”

艾丽丝瞟了一眼风雨辰的飞机场，得意的说道，终于找到了一个可比的地方了。

“特喵的，你胸大也不要和我说话！”

风雨辰吐槽道，妹的，本来就没有胸，有得比么？

浑蛋，岂可修！这是什么节操狂掉的节奏番？

确实这不是存在于幻想节操乡的特别节目？

“……”

从厕所中出来的艾丽丝，开始为风雨辰介绍起整个学院的结构了。

教师栋和学生栋经二层处的走廊相连，食堂则在一楼，校舍设计的如此过分复杂的目的，是为了做出能让精灵感到惬意的空间，而采取应用了最新精灵工学技术的建筑风格，相反的，对于使用的人类方面而言，的确是完全漠视程度的设计，毕竟这个世界从本质上来说，就是精灵力构成的世界。

不过认真状态下的艾丽丝也让风雨辰感觉到了一丝萌点，中规中矩的美，还有摆来摆去的单马尾，很是清纯的样子呢，一般来说，单马尾的少女其实在现世中的学院中是男生们的必要攻略对象，嘛……(未完待续)

第二千二百二十章 百合之恋的时节即将到来了

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

风雨辰在艾丽丝的带领下找到了住宿的地方，领了些必备的生活用品之后，才向着他的教室

乌鸦班是什么鬼！

居然是叫做乌鸦班，肯定有着不详气息的班级啦。

登上二楼的台阶之后，风雨辰和艾丽丝穿过长长的走廊，来到了所谓的乌鸦班。

两扇木制的大门上，雕刻着抽象化的精灵形象，阿蕾西娅精灵學院的教室，好像是按年级配置在各层，走近教室，有类似打斗的声音传来，果然是问题班么？里面的那些家伙肯定是在打斗的。

“这里的全部學生，都是有名望的贵族小姐，其中家族之间素有恩怨者也不为少数，虽然规则上學院内是禁止私斗的，可是平日里决斗行为屡禁不止，虽然你误入泥潭之中，但是千万不要和她们學习，听见没有？”

微微皱起柔性的硬朗睫毛，艾丽丝用力握拳，仿佛有一种气息要爆发出来一般，看来作为风纪团团长的她对于这里发生的一切很是头疼的啊。

“如果有人找你的麻烦，务必告诉我，我会帮你料理她们的，调解仲裁，维护學院，就是我们风王骑士团的工作，作为团长的我更是义不容辞，所以尽量的拜托我吧。”

“那个……请问……这是是乌鸦班么？”

就在这个时候，转悠中的风早神人双眼一这，终于发现了风雨辰和艾丽丝，格雷瓦丝可是说，他和风雨辰被一齐安排在乌鸦班的，总之，找到她们就找到了班级对吧？

虽然对于一个男人加入一个女校，他个人感觉非常有问题，然而他不得不来到这样，必须取得剑舞祭上的优胜啊。然后才能够

“你这个家伙距离我十米之外~！！！”

风雨辰看着风早神人冷冷地说道，“敢靠近一步，杀了你，动一根手指也杀了你，敢乱想动下眼睛也秒杀了你！”

额……

刚刚想要靠近搭讪的风早神人，顿时呆滞地站在风雨辰的十米之外，浑身颤抖了起来。他可是知道这个家伙有多么可怕的，之前就差点要了他的命的。

“原来如此……sga。”

艾丽丝看着风雨辰瞬间明白了。原来这个家伙讨厌男人，所以才要自己做男人然后就可以和女**往了，终于能够理解这个家伙的心情了。

（理解你妹的心情啊！

某人的话一定会这么吐槽的）

“听见了没有，敢靠近雨辰十米外，你就死定了，我会向學院长申请制定这个特殊的规则条例的，冒犯了圣女，我会首先将你诛杀的。”

艾丽丝冷哼着看着风早神人。

“额，什么鬼？靠近十米也要列入规律之中？好吧。我认命了……虽然圣女阁下确实很可爱……”

风早神人苦笑着挠头，最后一句话却是心理话，这个圣女好可爱的样子，只是对于男人太过于刻薄了，嘛，少女的心思他是猜不透的。

“鬼才可爱，我是男人！”

风雨辰再次强调！

“我知道你是。好啦，开始进入你的班级吧……”

艾丽丝的侧着脸，十分认真的说道。

“啊咧啊咧，两位就是转學生么？从學院长那里听说了，一个圣女一个男性精灵使么？”

就在这时，一个带着温和微笑着的美女缓缓地走了过来。年纪大概有二十多岁，黑色长发，带着一副墨绿色的眼睛，深灰色的套装，外面披着裙子一般长的白色制服。

应该是教师之类的吧？

“我是乌鸦班的负责教师芙蕾亚*格兰朵露，你们的事情我已经从學院长哪儿听说了。學校有史以来第一个男性精灵使，和即将继承阿蕾西娅圣女之位的预备圣女是吧？欢迎来到我的班级。”

仿佛自来熟般的。制服美女自我介绍了起来。

“我是男人！”

风雨辰不得不重申强调。

“我知道，想做男人的圣女阁下是吧，半精灵，这种从未听说过的亚人种呢，好了，快点进来吧，可爱的圣女小姐。”

芙蕾亚微笑着拉着风雨辰的手进入了教室之内。

“……看来我是无视了呢……”

被芙蕾亚撇下的风早神人苦笑着自主地跟了过去，不过，他还是准备在风雨辰自我介绍完之后再进去，距离十米之外啊，不然那个可爱的圣女一定会再次将他给冰冻住的！

“……”

进入了教室之后，风雨辰扫视了一眼这里的全貌，类似于古代剧场一样造型的教室，大约有着十多个少女精灵使，随着他的进入，顿时大家都议论了起来。

“好漂亮啊……”

“太美丽了，听说她对男人不感兴趣，想要和女生交往呢……”

“不知道人家会不会有机会呢……”

“好期待啊……”

“皮肤在闪闪发光哎，真得是圣女呢……”

“……”

额，不过一会儿的工夫，所有人都知道风雨辰要进行百合之恋了，什么鬼？

他是对男人没有兴趣，他也是只想和女**往，然而特喵的为何是被当成了百合之恋。

“大家肃静，让人家有时间自我介绍啊。”

芙蕾亚拍拍桌子制止了众少女的喧哗。

“风雨辰。”

风雨辰说了下自己的名字就不再多说了，话不投机半句多。

“好帅……”

“圣女冷冷的样子好可爱哦……”

“好想嫁给她哦……”

“……”

“你们这些家伙，她已经是我的人了！！谁也不准出手。”

坐在教室中的克蕾儿仿佛预感到了什么危机一般，顿时拍着桌子站了起来，喝止了所有人。

“真得是无礼的惷态啊，克蕾儿*露裘，这样霸占圣女阁下可不行哦！”

又一个傲娇的高贵的声音响了起来，那是从教室后面的最高处一排传来的声音。

奢华的淡金发美少女，插腰而站,油画中人物一般的高贵公主容貌，白如同新绛雪地的肌肤，眼睛像是点缀着淡淡光彩绿宝石，嘴角挂着娇艳的微笑，悠然俯视着克蕾尔。

额……

风雨辰脸上流着冷汗，百合之争么？(未完待续。)

第二千二百二十一章 ‘百合’花园你造么？

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

这又是什么鬼？

风雨辰呆滞地看着突然站出来的浅金发少女，一手托着脸的腮，一手叉腰，高调地台阶上面仰视着克蕾儿，散发出高贵（傲娇）的气息——

你妹的，能不能够正常上学啊！~

教师可是还在的啊，上课公然吵架，这——

“琳丝蕾特*劳伦弗洛斯特……你！你知道你在说什么么！斯卡蕾特！”

《，←nshub￠a.克蕾儿手中具现出了精灵魔装火焰之鞭，强烈的火焰神威展开，同时在其身旁具现出了一个红色的小猫咪！

额？

一言不合就开打，这尼玛绝对是幼儿园的小朋友！

而且召唤出来的这是什么？卖萌用的么？主人和契约精灵一样是卖萌的角色啊！

“深寒冰牙之兽、冷澈森之守卫！此刻遵照血之契约，从我号令！芬里尔！……我说得很简单，圣女阁下是要和我约会的，我决定答应她的求婚了。”

刹那间，周围升起水雾一般的冷气，空气的温度也急速的降低了，漩涡般的风将莉丝蕾特的长发吹得不停舞动，随之，一把在阳光照射下晶莹透明的冰霜弓具现在她的手中，并且在她的身旁渐渐显出身形的是一头——

全身覆盖着白银一般的毛皮的雪银之狼。

可是——

“谁向你求婚了！”

风雨辰忍不住吐槽了，你妹的，这里的大小姐们。都是一群妄想症过度的少女么？

“啊咧。您身上这聚散不定的冰霜之力。不正是与我的属性相吻合么？”

琳丝蕾特手背轻轻扇动自己淡金色的秀发，得意洋洋的说道。

“所以我就向你求婚了？你给我适可而止吧！！”

风雨辰气得眉头一皱一皱的。

“咔哇咿……”

“圣女生气的包子脸好可爱哦……”

“好想抱在怀里摸哦……”

“……”

然而周围的少女们自动忽略了琳丝蕾特的话语有什么错误的地方，而是将重点转移到了风雨辰生气的可爱样子上面。

“听到了吧！琳丝蕾特*劳伦弗洛斯特，人家圣女可没有想要做你的恋人呢，她可是我的新娘！”

克蕾儿自得其意的看着琳丝蕾特，哼哼，那可是咱预定的帮手，怎么可能交给你。结婚也是契约仪式的一种吧？

“谁要做你的新娘！”

风雨辰的脸有些铁青了，尼玛，从进入这个世界开始，他的槽点就没有一刻要停下来的结构，能不能够有点正常萌化路线啊！

“听到了吧，人家圣女可不会接受你的，克蕾儿，就属性上面来说，我可是胜你一筹的哦！”

琳丝蕾特丝毫没有被风雨辰打击到的样子，似乎已经预想到风雨辰是她的囊中之物了。

一时间。克蕾儿和琳丝蕾特两个人针锋相对起来。

“小姐，不能在这里。不然风王骑士团……会来的啊！”

就在这里，一个不明生物，不知道从哪里跳了出来——

装饰着轻飘飘褶边的长裙，留着修剪很整齐的短发，头上戴着一个很适合她的小巧女仆头饰。

女仆？

特喵的，这个学院还自带女仆配备功能么？

然而这并非值得吐槽的地方，真正值得吐槽的地方是这居然又是一个冒失的女仆，风雨辰仿佛想到了星刻中维若妮卡身边的那个女仆了……

之所以称之冒失，原因是——

本来想要拉架的她，踩空了楼梯，然后，然后——

琳丝蕾特的身体不由自主地倒了下去，然后——

咻~~~~

琳丝蕾特撞在了克蕾儿的身上，然而这并非最重要的，重要的是两个的嘴和嘴居然吻在一起——

虽然是事故，然而——

特喵的，这到底是什么！

所有人呆滞了起来，包括用力推开门，进来维持秩序的某个团长sama——

“克蕾儿……琳丝蕾特，你们！（校园内禁止私斗没有说出口）……你们……虽然学院并不禁止女生和女生之间的亲密行为，然而你们在课堂上面堂而皇之的做这种事情，简直太不严肃了，学院是修炼学习的神圣之地，不能够让你们玷污了！~”

艾丽丝脸蓦然地红了起来，结巴地看着吻在一起的克蕾儿和琳丝蕾特，全身都在颤抖着。

“那个……那个……”

风早神人伸手想要介绍下自己，特喵的，他在外面都站得腿麻了，看到克蕾儿和琳丝蕾特两个人的接吻，顿时想到了，难道这所学园是‘百合花园’，姬巫女们为了追求依靠而进行着同性相爱？

“你闭嘴！！”

克蕾儿、琳丝蕾特、艾丽丝三人齐声对着风早神人娇嗔起来。

“是！”

风早神人吓得魂不附体，然后又注意到了风雨辰杀人般的目光，不禁要流泪了，qaq，好想从这里逃出去啊，格雷瓦丝那个魔女，可没有告诉他这所学院是一所‘魔女学院’啊！！

“好了！！安静，艾丽丝团长，现在是我的课堂可不是你执行纪律的地方，你可以回你的班级去了，雨辰圣女，随便找个地方坐下吧，你身上的冰霜气息很强烈，也就琳丝蕾特*劳伦弗洛斯特适合，你坐在她的旁边吧。

接吻够了的话，克蕾儿和琳丝蕾特你们两个就给我回到自己的位置上面，最后，大家安静，听新来的首位男性精灵使进行自我介绍。”

芙蕾亚教师拍着手说道。

顿时，整个课堂渐渐地恢复了秩序。

只是——

风雨辰坐在琳丝蕾特的身边之后，克蕾儿顿时也挤在了他另一边，而她的解释是——

“哼，我也不怕寒冷，过来降降温可以安静地听讲……”

额。

好吧，风雨辰只得睁一只眼闭一只眼了，只是他被夹在中间，琳丝蕾特和克蕾儿两个的目光释放出冰冷的意味，同时桌下两个人的小脚也不安稳，交斗在了一起。

啊……

真得是糟糕透顶的第一天啊！

快点结束这样的吐槽役生活吧！！

“那个我是风早神人……如你们所见，是个男性精灵使……”

风早神人站在讲台上面介绍着。

然而台下的所有少女们纷纷在写情书，当然，这个情书是给风雨辰的。(未完待续……)

第二千二百二十二章 味道像是甜牛奶

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

在琳丝蕾特和克蕾儿的左右夹击之下，快要成馅饼中的那个馅的风雨辰终于等到了放学的时间啦。

嘛，两个月的第一天已经过去了，他可以松一口气了，这叫做什么，如释重负啊~！至少接下来的时间不用被这群傲娇、自大、问题儿童的少女们包夹了。

来到房间之中的，风雨辰伸了个懒腰，然后走进了浴室里面，开始洗漱起来。

就在他脱掉身上最后的一件衣服时——

“哗啦——~！”

浴缸里面突然冲出来了一个不明生物，然后扑到了他的身上——

“欢迎回来。”

娇羞之中，带着一丝期待的声音。

“琳丝蕾特！！你怎么会在这里……还有，这是？”

风雨辰仓促地遮挡了起来，这个家伙怎么会在这里的！

“啊咧，您不喜欢么？圣女大人，您既然想要做男性的话，那么肯定需要惊喜吧，在一一天的劳累之中，回到家后，看到洗白白的可爱妻子，是不是很激动呢？！”

就在这时，浴室的门口探出来了一个女仆发卡，那是琳丝蕾特身边的女仆，好像是叫做卡萝的吧？

肯定是这货出的鬼主意啊，不过，重点不在这里——

“你们还没有告诉我为什么你们会出现在我的房间之中。”

风雨辰皱眉说道。

“啊咧，您原来不知道这里其实是我们大小姐琳丝蕾特的房间哦……”

卡萝微笑着说道。

“不可能，明明我之前和艾丽丝来的时候这里是空荡荡的，后来才搬过来了许多必备品的。”

风雨辰不相信。

“啊咧，其实大小姐看到圣女大人的时候就想要和你结婚了，然后我将房间的牌号换了一下。同时更换了些东西，这个房间正好在大小姐房间的一侧，所以很容易迷失的哦。然后在你们上课的时候，我换过来了哦……”

卡萝小声在风雨辰的耳边说道。

“卡萝！你这个家伙在说什么呢！我只是看圣女阁下的生活简朴。所以才让她和我们居住在这里的……”

琳丝蕾特蓦然的脸红了，怎么可能是这样嘛~！

其实她是感知到了风雨辰身上那种与生俱来的冰之精灵的气息，所以才要居住在一起的，这样，假以时日，她肯定能够超过那个克蕾儿啦！当然，也是被风雨辰的可爱所吸引了。

事实上，风雨辰今天就收到了来自学院中所有少女们的情书。

姬巫女要保持纯洁的自身。那么和圣女在一起，肯定会更加纯洁吧（鬼知道会不会掉节操）？毕竟学院长都承认风雨辰是圣女了，接下来，这个消息可是会传到全国各地的，能够继承阿蕾西娅圣女之位的姬巫女出现了。

只是，这对于风雨辰来说，却不是什么值得高兴的事情。

而且，现在的情况有点——

琳丝蕾特蜷缩着身体趴在他的胸口，露出可爱微笑，虽然是在闻他身上的气味和冰之精灵的气息。但是那细长的白皙脖颈，优美收束的腰身，再加上。相比克蕾儿是高高隆起的胸部，大小适中，可堪一握，从两边散落的浅金色的发隙中能够窥见的白皙双腿——

一切的一切都令人都点无法移开视线。

不过更加重要的是风雨辰想到了一件事情，那就是他被推倒的时候是女性，所以他才没有——

果断地，风雨辰将琳丝蕾特反推倒了过来——

“不要……什么东西在下面……雨辰你的手不要乱动啊……很害羞耶！”

琳丝蕾特感觉此刻的风雨辰突然不一样了，有些特殊的感觉怎么说呢，就是——

就是……

风雨辰的脸上流出了冷汗。琳丝蕾特所感触到的并非是他的手而是那个……

好吧，这个事情可不能够说出来的。在他自己看来他是男性，然而其它人眼中他只是个萝莉。圣洁的小萝莉，当然蒙蔽的是性别，最基本的身体触感还是真实的。

本来他的皮肤就要好很多，毕竟圣痕体这种血统的原因啊。

“那个……那个……像是牛奶一般的味道，甜甜的，香香的，真得好厉害呢？雨辰你的皮肤真得好棒啊，软软的，滑滑的，很好的样子。”

琳丝蕾特小手轻轻地在风雨辰的身上轻抚着，刚刚的那一瞬间，她的嘴唇贴到了风雨辰的身上，然后就感觉到了香甜无比的样子，很好的味道，非常让她迷恋，而且最重要的是——

居然能够接触到精灵之力，果然和她想象的一样，作为本身就是精灵的风雨辰，他的身体就相当于是精灵之力，所以只要能够长期地呆在她的身边就能够直接而且迅速的提升着对于精灵力的掌握。

姬巫女要使役精灵，本身就要具备着相应的力量，然而这股力量并不是一直能够变强的，会随着年龄的增大，而渐渐失去，在少女的时候，精灵力的掌握程度才是最强的，然而即使如此，想要解放强力的精灵，就必须要有着更加强大的相配力量。

而刚刚她从风雨辰的身体中得到了那种提升姬巫女力量的要素，那么这种要素就可以使她变得更加强大，契约的精灵也能够释放出更强的神威！

所以结婚什么也只是现在的一种契约形式，毕竟作为姬巫女的她们现在是不能够破坏冰清玉洁的本身，只有在失去了姬巫女的资格后，才会有真正的结婚，作为生育后代姬巫女的道具而和其它的贵族进行联姻。

这便是贵族小姐们的生活方式，能够同元素精灵界的精灵们进行交流的必须是冰晶玉洁的处-女才行，这其中，能够拥有使役契约精灵能力程度的神威之能，也就只有为此而世世代代利用婚姻使精灵使之血脉逐渐增强，渊源已久，来头正统王侯贵族家的女儿们。

那样的少女们，身心都保持着洁净、从幼年起就处于与男性远远隔绝的环境种种长大，接受着作为精灵使必须的精英式教育。(未完待续)

第二千二百二十四章 暖床什么的才不是幻想呢！

【感谢书友100317031029510、无限.萝莉制、g、青春悲鸣、不会吧起个昵称真难啊、书友150508114912795、櫻飄雪、冼妙言、魔灵兒、哈飞路口2、柠檬不萌，只是酸、深海守望、残月夜暗卍雨钰刃童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

忍耐着克蕾儿和琳丝蕾特的争吵噪音，风雨辰快速的洗漱完毕，然而穿上睡衣到厨房里面做起了饭，洗澡之后做饭，是他喜欢的愉悦节目。

额，这样说或许有些太那啥了……

然而家务精通的男人只有在喜欢一件事情的时候才能够做得更好，厨艺精湛的他可是拥有着独特的天赋，嘛，宅男的天赋吧。

“好香啊……”

“肯定是做给我的料理啦……”

“什么！应该是给我，雨辰她可是我的人！”

“什么你的人，我们可是已经有了契约的！”

“是我先遇到的，你这只只会勾引小狗！”

“啊哈？你才是个偷食猫呢！”

“……”

争吵着，克蕾儿和琳丝蕾特来到了厨房里面，闻到了诱香的味道之后，更是挪不开脚步了，她们可是从来没有闻到过这样的美味啊，仿佛要将舌苔融化了一般，仅仅是闻着空气中的气息便能够感觉到全身都处于一种活跃的状态这之中。

“你们两个，给我安静一点！想吃的话，就给我乖乖的等着，不然给我出去！”

风雨辰拿的汤匙在两个萝莉的头顶上面一一来了下。

“哼哼……”

琳丝蕾特轻抚着自己的腮，用自认为善解人意的口气说道，“看来雨辰的面子上。我就不和某只野猫一般见识了。”

“我才不会和某只只会摇着尾巴卖弄的小狗一般见识呢。”克蕾儿叉腰说道，只是现在还是围着浴巾的样子！

“！！”

说完，两人顿时扭过头去。不过还是乖乖地坐在饭桌上面等待着开饭啊，怎么说。这里也是风雨辰的地盘，她们总要给些面子吧？

不然的话，可是会非常失礼的，基本的修养她们还是清楚的。

风雨辰今天晚上做的可是火锅料理，洗浴之后，吃火锅什么的最能够体验那种舒爽了。

不过因为这个学院的限定食材原因，风雨辰只能够做，西式的火锅料理了。

“好了。这是我制作的瑞士奶酪百果火锅，使用了各种水果、软性奶酪、葡萄酒、草菇、玉米面加上精心烘焙的法式软面包，还有热红茶与果子洒清爽肠道。

另外加了些鸡蛋，能够让食物更加嫩滑，像果冻一般滑入肠道，软软的滑滑的，仿佛是淋浴着鲜奶浴一样，另外除了面包之外还有精心冰镇的海鲜、肉类、素菜，怎么吃都不会上火。

另外肉类我已经煎热，口感香而酥脆。入口像是爆米花般炸裂的肉质，弹性超级好，吃多少也不会腻味。同时蔬菜我已经用芝士酱进行过一道浸泡，美美的芝士味会让你感觉到吃到的不是蔬菜而是奶香味。

可以用软面包进行各种蔬菜与鲜果的搭配，这样能够更好的将各种口感融合在一起，弹、软、滑、酥、柔，美味到极点呢。”

风雨辰兴奋地介绍了起来。

“咝咝……”

克蕾儿和琳丝蕾特两个人已经流口水了，光是闻着，整个身体就像处在鲜奶浴中一样了啊，快点开动吧！

“好啦，开始吃吧……”

风雨辰看着克蕾儿和琳丝蕾特被这种香味征服的样子。顿时涌起了一股自豪感，果然。咱的料理是顶级的呢。

“我不客气了……”

“我也是……呜呜……”

两个姬巫女顿时双眼放光地投入到了料理的争夺大战之中。

而且克蕾儿的火猫和琳丝蕾特的冰狼也具现化了出来，风雨辰给这两个家伙也送上一盘料理。

“……好吃……”

“整个人要融化了。身体暖洋洋的……”

“舌头要融化了……”

“呜呜，还想吃，可是吃不下去了……”

“……”

很快，克蕾儿和琳丝蕾特便吃饱了，应该说有生以来吃得最饱的一次啦。

火猫斯卡蕾特和冰狼芬里尔两个精灵也惬意地闭上双眼在地面上睡了起来。

吃饱喝足的话，美美的入睡最棒啦……

“……”

“好了，你们可以回去了，我要睡觉了……吃饱了，就各回各房，早睡早起吧……”

风雨辰摆摆手，走进的卧室里面。

“啊咧，这就是我的房间哦……”

琳丝蕾特站起来，钻到了风雨辰的被窝里面。

“我是不会退让的，雨辰一定会和我交往的！”

克蕾儿双眼放光地说道，其实是有了这个家伙，就不用担心吃不好饭了，这才是重点，而且能够在精灵剑舞上面援助她，简直是上得了战场下得了厨房的必备百合人选啊。

“啊……随便你们了，我倒是不介意有暖床的家伙……给我安静点，要睡觉啦！”

风雨辰打了个哈欠，不想陪这两个家伙吵闹了，还是早点睡觉吧，有两只萝莉帮忙暖床，那是再好不过了。

“今天就放过你了……”

“我才不会和你一般见识呢…”

对峙了一眼，克蕾儿和琳丝蕾特也困倦地入睡了。

只是她们感觉到她们的身体仿佛在发生了某些改变的样子，仿佛掌握的神威之力更加清晰了许多，或许是与精灵亲近的原因吧，风雨辰身上的那种香味很好闻，就是香香的味道，靠近着他的身体仿佛就能够感知到整个精灵界一般，这可是非常特别的。

元素精灵界中，是可以使用比契约精灵还要更为纯粹的神威之力，那种情况下，神威所寄宿的人类肉体，就几乎是如同在操纵精灵一样，物理性的伤害，基本上是不会受到的，可以说，风雨辰的身体所带来的力量就是这种感觉

无比纯粹的精灵之力，简直能够让她们提升很多的力量，精灵界与人类所处的世界是不一样的。

琳丝蕾特看着克蕾儿那种认真的眼神，果然，看来她也清楚了这位圣女真正的强大之处所在了，这简直是姬巫女的福音啊~！(未完待续)

高速首发无限动漫录最新章节，本章节是第二千二百二十四章 暖床什么的才不是幻想呢！地址为

第二千二百二十五章 黑丝银发的萝莉不是梦！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

嗯？

触感软软的，一边大一边小，嗯，一个弹性紧绷，一个柔软丝滑，这是？

迷糊之中醒来的风雨辰，双手仿佛在抓着什么东西一般，随着光线渐渐地进入到了视网膜之中，风雨辰才注意到他突然是按的什么东西！

克蕾儿和琳丝蕾特一左一右地躺在他的怀里，然后他的双手分别搭在了他们的柔软之上，不会是——

摸了一个晚上吧？！！

汗！

看来克蕾儿和琳丝蕾特并没有什么不适的地方，仿佛一种理所当然的睡态，额，果然是那种情况啊啊——

他被当成了圣女，所以才不被少女们顾及到什么的，虽然心里莫名有着一种兴奋感，然而同时也拥有着一股罪恶感！

“嗯……咕……？”

就在这个时候，风雨辰感觉被子下面有些异动，他可以肯定绝对不是他的动静，而是某个——

哎！

蠢蠢欲动之中，一只不可能的东西出现了。

银发的美少女，而且是*状态！！难道这又是一个自己和他滚床单求婚的美少女？

只是虽然是全裸的样子，但是眼前的银发萝莉，倒是有穿着黑色的丝袜。

*黑丝银发美少女，这要萌杀他多少细胞啊！。

“那个……你是？”

当然，萌是萌到了，但是更加重要的是确认眼前这个家伙的真实性吧？

“艾斯特……”

少女面无表情的回答道，那种迷糊之中显得有些三无的可爱发音更是萌啦。

“艾斯特……你是哪个班的？”

风雨辰清楚乌鸦班是不会有这个家伙存在的，很简单，因为他可是熟知了所有人的面貌的。所以清楚这个家伙不在乌鸦班，那么也就是其它班的了？

“不是的哦，我是主人您的东西。”

少女小手擦着朦胧的眼睛说道。

“是的，主人。您不记得和我契约了么？”

艾斯特小脸凑了过来，娇弱的身体完全趴在了风雨辰的身上。

“契约？艾斯特，难道你是？”

风雨辰不禁感觉到了位于胸口上面的契约术式【精灵刻印】，从那里传来的感觉似乎在告诉他眼前的美少女正是他的契约精灵。

“是的，我就是那把剑哦，主人身上的味道太好了，可以抱抱么？”

艾斯特透明的青紫色眼睛一眨一眨的，很是期待地看着风雨辰。

额。契约的精灵是一个黑丝银发的美少女，这真得是太令人——

而且还是全裸的美少女，这么惹人怜爱的少女企求着，他怎么能够拒绝呢？

“好吧，那就……抱抱吧……”

风雨辰厚着脸皮将放在克蕾儿和琳丝蕾特胸部的手抽了出来，然后将艾斯特抱在了怀里——

“那个，可不可以改下称谓，主人什么的太……生疏了吧？”

“那叫你欧尼酱？”

艾斯特眨巴着眼睛趴在风雨辰的怀里询问着说道。

“哎？”

风雨辰惊讶了。

“不喜欢么？”

“不是……只是为什么你知道这个词汇啊？”

“因为契约精灵和精灵使是能够共享部分的梦境的哦，您的梦想里面可是妄想着被可爱的萝莉叫欧尼酱，然后再把她们推倒的……”

艾斯特诚恳地说了出来。

“额……”

风雨辰苦笑了起来。看来就算是艾斯特也不清楚他是男性，只是看到了他的梦境而已，只是特喵的。为什么要那么诚实的说出来啊！

“您想要推倒我么？如果是欧尼酱的话推倒也是可以接受的哦。”

艾斯特的整个身体贴了上面微微隆起的可爱柔软触碰着风雨辰的胸膛。

接着在他手足无措的时候，艾斯特闭上双眼，吻在了风雨辰的唇角上面，然后干涩地尝试着吮吸他的气息……

“嗯，欧尼酱的嘴甜甜的……”

泥垢！

风雨辰的手指缓缓地抱着艾斯特那盈盈一握的娇躯，和她互相吮吸了起来，艾斯特的味道也是香香的样子呢，只是这种突然来临的幸福不会是做梦吧？

三无的黑丝银发小萝莉简直大赞，然而如果不是梦的话就好了。

艾斯特吮吸着风雨辰的气息时感受到了无比惬意的安详感。仿佛在自由的精灵界中遨游一般，非常的令她迷恋。总而言之，在她感觉来看。风雨辰是比高位精灵更加高位的存在，也许是精灵王也说不定，冰属性的精灵王。

只是，只是还缺少一点，他是人类。

所以，想要发挥出全部的高位精灵力，必须要将这股力量借予他人才能够使用。

风雨辰当然不知道艾斯特那种想法了，只是在当作梦一样。

“不要……不可以脱人家的袜子……”

当风雨辰的手指配角到了艾斯特的黑色丝袜时，艾斯特突然轻哼了一声，“只有……只有那里不可以推倒的……”

“额，你还真得怪癖，全裸都不在乎，却在乎一个丝袜……放心，我不是恋足狂……”

风雨辰大雾地说道。

“你……你是什么家伙！！竟然敢上我们乌鸦班的床！”

琳丝蕾特首先清醒了过来，因为被风雨辰摸着胸部很舒服的样子，然而松开后，她顿时感觉不爽了，所以清醒了起来，只是这突然出来的银发美少女是什么，也要抢夺可爱的圣女殿下么？还是全裸的样子，岂可修，坚决不能够让这个家伙的计谋得逞。

“我是欧尼酱的精灵，比你的身份要亲密很多了！”

艾斯特与琳丝蕾特丝毫不畏惧的对视着，她可是很嫉妒的。

“欧尼酱？他可是女性，应该是欧乃酱吧，好吧，我懂了，原来圣女阁下喜欢这种调调，那么我今天也要叫雨辰欧尼酱！”

琳丝蕾特顿时抱住了风雨辰的一手胳膊，才不会输给任何人呢！

“欧尼酱是艾斯特的专属，不允许你叫！”

本来迷糊的艾斯特却是突然执着了起来，一步也不肯退让的样子，抱住了风雨辰的另一条胳膊。

“你们这些家伙，不要无视我的存在啊！！！”

克蕾儿不满地看着争执中的琳丝蕾特和艾斯特，也加入了其中。(未完待续)

第二千二百二十六章 黑色之翼的暗精灵！

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

随着艾斯特的加入，风雨辰的学园生活更加的‘多彩’了，每天清理桌子上面的情书是必要的事件。

就风雨辰成为下任圣女的继承者这件事情，已经被王国认可。

消灭魔王所罗门的圣女阿蕾西娅的继承者，顶着这个名字的风雨辰自然受到了学院中少女们的疯狂追求，加上这位不自觉的‘圣女大人’喜欢女性的这种事情，更是让少女们萌动了与之交往的心情。

虽然被所有人注视着是一件值得骄傲的事情，受人瞩目也是证明了本身的高贵所在，然而一个个少女含春待放、暗送秋波的眼神着实让风雨辰受不了，麻烦啊。

当然，艾斯特这个三无剑精灵还是让风雨辰比较满意的，看来阿尔伯特果然熟知他的口味，所以才引导他拔出了歼魔圣剑吧？

只是乌鸦班有着另一个男性，转学生风早神人，至今还没有契约到精灵，虽然口口声声说着要在剑舞祭上面取得冠军，然而这个冠军风雨辰是当仁不让的，他也是要在剑舞祭上面获得优胜，然后找到精灵的本源，应该是五大精灵王吧，似乎从他们身上取得本源就可以了。

只要两个月他就可以离开这个让人吐槽不断的地方了，这里真得不是他所呆的地方啊。

虽然晚上有萝莉帮暖床……

虽然早上起来会有三无的黑丝银发少女献上早安之吻……

虽然进入少女浴室也不会被轰出去……

虽然并不是很讨厌，然而继续下去，风雨辰真得感觉他要腐化了！

然而就在风雨辰准备在圣堂附近的湖边洗浴时（之所以在这里洗浴是为了不被那些疯狂的少女们偷袭）——

背后，黑翼的天使舞落。

有着暗色的头发与黄昏色瞳孔的少女出现在风雨辰的背后。

她的身上穿着暗色礼服，微微的露出一种恶作剧般的微笑：“真得是美丽的圣女啊，好想和你玩耍一下啊。”

“你是什么人！”

风雨辰瞬间扭转身体。怔怔地看着出现在他眼前的这个穿着有些类似于哥特装的黑发少女，他的直觉告诉他，这个家伙很危险。而且她绝对是个腹黑的人。

从气息上面来看应该是精灵，暗属性的精灵。他还没有听说过的。

“既然你是作为圣女的人，那么有必要知道我的名字——蕾斯蒂亚*阿修道尔。|”

黑发的少女微笑着说道，“半精灵这种存在我也是没有见过的，精灵与人类的结合体，你本身就可以使役相当大的神威之力，这会对我和神人的未来造成不可忽视的干扰！~所以有必要要让你消失掉，不然的话魔王再次被消灭之后，便无法杀掉五大精灵王了。”

并没有任何隐瞒的。这个叫做蕾斯蒂亚的少女说出了真实的目的，就是来抹杀掉风雨辰。

“很可惜，我不会这么束手就擒的——

冷澈铸成钢之女王、斩灭魔神之圣剑！此刻化作钢之剑，予我之力！”

风雨辰忘却了召唤术式，艾斯特所具现化的魔装之剑出现在他的手中。

“啊咧，这么激动的话可是不行的哦，我可没有要现在就和你战斗，至少在神人真正的觉醒前，是不会轻易地与你对战上的哦。”

蕾斯蒂亚没有任何动容地看着风雨辰。

“风早神人？你是他的契约精灵。”

风雨辰恍然。

“嗯，当然。不过，未动手的我，只是想从你这里知道。你是否要进行与前代圣女相同的事迹，斩杀魔王？”

蕾斯蒂亚询问道，如果在这个时候就和风雨辰两败俱伤的话，根本无法做到某此事情了，三年前的那次失败，就是如此，仅仅靠着她和风早神人的力量是无法完成对于五大精灵王的‘刺杀’、‘净化’的，所以必须有着更加强大的同伴，歼魔圣剑与圣女的力量最好了。

如果魔王与圣女联手。那么一定能够完成那件事情。

“斩杀魔王？我对于什么魔王的没有兴趣，只对五大精灵王有兴趣。你知道些什么，暗精灵。告诉我！”

风雨辰主动地询问，他感觉似乎已经寻找到了什么线索一般。

“哦，那么我们的目的也是五大精灵王，事实上，这个世界除了水、火、风、地、圣五大精灵王之外，还存在着第六个精灵王，暗之精灵王，只是被消逝了而已，但是并未消失。

过去使元素精灵界化为焦土，精灵之间的大战，持续了数百年的战争后，最终是五大精灵王的阵营获得了胜利，大战中的阵营分别是五大精灵王的阵营和揭起反旗的精灵们的阵营，而统率对抗五大精灵王的精灵阵营的是第六位精灵王－暗之精灵王。

在与五大精灵王的精灵战争中败北的‘暗之精灵王’，在生命最后的瞬间，使用了将自身的力量转生至人类男性身上的魔术。为了有朝一日能重新取回力量，消灭五大精灵王。”

蕾斯蒂亚将过去被人所不知的历史说了出来。

“原来如此，精灵无法使役精灵，能够使役精灵的只有人类，所以魔王所罗门拥有了七十二柱的精灵，但是被阿蕾西娅圣女消灭，转移到男性的身上是为了蒙蔽五大精灵王，毕竟能够与精灵契约的只有纯洁的少女，所以不被关注的男性成为了暗之精灵王的最佳选择。”

风雨辰的理解很快，但是——

“但是，这和我又有什么关系？”

“斩杀魔王的只有圣女，因为魔王所罗门的力量，契约了众多的精灵之后，完全可以与精灵王们抗衡，所以精灵王们会让圣女来成为魔王的对手。”

蕾斯蒂亚看着风雨辰的漆黑双眼，“你要受五大精灵王的驱使么？”

“不会，我本身便是冰之精灵，这自然之中的冰之妖精化身，所以我与五大精灵王是同级的，即使我现在的力量要与这个世界的同步的话，需要着一段时间的觉醒。”

风雨辰摇摇头，他也没有隐瞒什么。(未完待续)

第二千二百二十七章 触手魔精灵

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

暮月之夕，黑翼的天使静静降临在圣湖之上，漆黑的礼服包裹住身躯的黑发少女，在风雨辰交流着一些远远脱离这所精灵学院能够触及的话语。

但是，就在风雨辰要问出来因果之时，蕾斯蒂亚停止了情报的透露，而是掩嘴笑着指学院的方向，说道：“似乎你身边的少女们因为你决斗起来了呢，要不要去看看呢？”

“你这个家伙，做了什么！”

风雨辰想及着这两天的相处，克蕾儿和琳丝蕾特她们虽然有些少女娇蛮以及不合群的脾气，然而本质还是善良的，何况他也不想这么为他暖床的少女们受到什么伤害，有些东西已经在蠢蠢欲动了！

“有时间询问我的话，圣女阁下不如亲自去看看哦……”

蕾斯蒂亚渐渐地飞上了天空之中，消失在风雨辰的眼前。

“可恶！”

披上衣服，风雨辰加快速度向着学院的方向跑了过去。

“……”

看着风雨辰的离开，蕾斯蒂亚的手指抚着嘴角，虽然神人觉醒是必要的，但是为了增加成功率，有必要增加战力才是，风雨辰是有可能成长为精灵王的存在，而且作为人类的一面，也能够驱使精灵。

精灵是无法操纵精灵的这个事实被风雨辰强制性的改变了，也许没有神人，他也能够打败五大精灵王。

三年前——

蕾斯蒂亚肩负着引导继承【魔王】力量者的使命，也就是暗之精灵王的意志，与风早神人完成了契约。

在数千年的人类历史上，继承魔王力量的人出现过好几个，可是。几乎所有人都在遇到蕾斯蒂亚之前就结束了一生，或者，是像传说的魔王所罗门那样以不规则的形式觉醒。被自己无法操控的力量所吞噬，化为怨念的团块。魔王所罗门被消灭是理所应当的事情。

而暗之精灵王通过蕾斯蒂亚利用风早神人实现的意志就是消灭五大精灵王，但是暗之精灵王对五大精灵王的‘复仇’，并非是那么简单的原因，而是——

一种【超乎常世之物】，既非元素精灵界的物质，亦非人间界的物质，是从某个异世界而来的存在，那种物质侵蚀了五大精灵王。支配着世界，所以要消除那种物质。

但是，蕾斯蒂亚和风早神人的计划失败了，当时的精灵王暗杀计划失败了，蕾斯蒂亚被黑暗所吞没，用力量将风早神人转移了出去，风早神人避免了被侵蚀的命运，可是蕾斯蒂亚被异界的黑暗所污染了，而且以她为媒介，暗之精灵王的意识被污染了。

被污染的暗之精灵王莲*阿修道尔意图通过沉睡于风早神人体内的魔王力量。完全解放那股物质所带来的黑暗侵蚀，将世界导往毁灭的那股黑暗——

得知此事的蕾斯蒂亚，计划了在暗之精灵王完全苏醒之前抢先令神人觉醒。再度去解放精灵王的意识。

但是这件事情也是具有危险性的，蕾斯蒂亚本来就是暗之精灵王的分身，所以到时候有可能风早神人被反操纵，所以她希望到时候能够被风雨辰杀掉，神人就会自由了！

前行中的风雨辰来到了学院中的一个地方，决斗的话，只有这个地方最适合了——

精灵界之门，只有这个地方才适合的，因为——

学院内进行私斗是校规明令禁止的。所以要在学院外，值得一说的是。阿蕾西娅精灵建立在偏远地方原因之一，就是因为这里有着与精灵界取得联系的门户——

精灵界之门。

只是那个门现在联接着的是只有些低位精灵存在的区域。要知道，元素精灵界中，根本无法以人类之手驾驭的精灵，简直要多少有多少，所以起用有用途的还是低位精灵存在的区域。

风雨辰也是第一次来到这个地方，靠着记忆中克蕾儿她们所讲述的地方，来到了一个巨大的石头圆环阵前，地面隐约的发出青白色的光芒，这个石头圆环是能够使用位置技术的史前时代留下来的遗迹，具有某种能使不安定状态的门，固定化下来的机能，远不是现在的技术。

说白了，其实是空间稳固技术，使得门扉内外的两个世界能够稳固地沟通。

咏唱着精灵语，风雨辰站到了环阵的中央，透过身体中的神威之力，与门产生了呼应，地面上的青色光芒随之变得强烈起来，渐渐地视野一股闪耀的光芒包裹着，意识渐渐地恍惚，只是一个瞬间，再次睁开眼睛后，风雨辰来到了另一个世界中。

盘根错节的树木林立，深邃幽暗的森林，于夜空中煌然闪耀着辉光的是血色之月，环绕四周的呈现出隐约紫色，如烟般弥漫的雾气。

这里便是元素精灵界了，进入到这个世界之后，风雨辰突然感觉自己体内的力量仿佛更加自由了一般，力量更加强盛了许多，神威之力可以直接地发挥出来，甚至不用吟唱精灵语来完成。

如同课堂上所讲的，元素精灵界中，是可以使用比契约精灵还要更为纯粹的神威之力，那种情况下，神威所寄宿的人类*，就几乎是如同在操纵精灵一样，物理性的伤害，基本上是不会受到的。

人类会变成过渡精灵的存在，所以更加能够熟心应手的发挥实力。

那么对于精灵来说，更是能够超常发挥力量了。

“不要啊……”

“那里不可以的……”

“这个色魔狂精灵，看我烧了它……被我驯服吧……不要……”

“嘤……可恶，这样下去就不能够使用神威之力了，要被侵袭了……”

“谁来……呜呜……”

“……”

就在这个时候，风雨辰听到了来自于前方的三声娇吟，这三个声音绝对是克蕾儿、琳丝蕾特还有艾丽丝三个人。

无暇顾及这个精灵界的情景，风雨辰手持着艾斯特之剑，来到了森林中一座巨大的剧场一样的遗迹，而在那个遗迹之中，一个黑暗系的巨大触手恶魔将克蕾儿三个人束缚着，触手不断地缠绕着她们的身体。

触手精灵？(未完待续)

第二千二百三十二章 这么可爱一定是男孩子！

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

战略级精灵？

风雨辰刚刚来到这个世界并不清楚精灵的分类。

“圣女阁下不清楚么？作为德鲁伊一族，不谙世事也是情有可原，战略级军用精灵是需要几百个精灵使举行仪式神乐才好不容易能制御，称之为大型破坏兵器都不为过，轻易可以摧毁一个城镇。

第二次兰巴尔战争的最後，大陆国家之间交换了条约，七只战略级精灵应该全部都被封印废弃了才是，如果引起地震的是其中的一只战略级军用精灵，那么……”

菲亚娜解释着说道，她也没有想到刚刚到这里来就会接到那样的任务。

“原精灵姬候补的公主殿下，想必对于仪式神乐非常在行，举行封印的仪式，镇静精灵，施加上封印，完成这件任何也能够对你们的小队完成等级评定，这样也能够上升你们的排名，有意见么?而且帝国很多人可是期待你的表现呢，圣女后补。”

格雷瓦丝戏谑地看着风雨辰和菲亚娜，一语双关，言下之意，其实是告诉菲亚娜，这对于她来说也是个重要的任务，如果能够在这场任务中，恢复与自己所契约的圣精灵的刻印，那么在王室的地位自然而然的会提升。

“好，我没有意见，只是圣女阁下呢？”

菲亚娜看向了风雨辰。

“我有意见，风早神人这个家伙绝对不能够加入进来！”

风雨辰皱眉说道，“除非……”

“除非什么？”

室内的三人全部看向了风雨辰。

“除非这个家伙给我换上女装！反正我是看男人不顺眼，非要他进入我的小队，那么我的小队就坚决不允许任何男人进入，所以明白了吧？”

风雨辰咬牙说道。看格雷瓦丝的意思是非要他收下风早神人这个队友了，联想到之前的蕾斯蒂亚，他觉得这个家伙在身边或许也是对未来的一种脉络。如果这个家伙真得是蕾斯蒂亚口中的魔王话，那么作为日后的重要脉络。他的加入也许是件可行的事情。

只是想想他自己，忽然有点恶作剧的想法，风早神人特喵的也给我抱上女装吧！

“额……”

一时间，风早神人、菲亚娜、格雷瓦丝纷纷呆滞了起来，接着菲亚娜是掩嘴偷笑了起来，而格雷瓦丝也是坏笑的表情，只有风早神人是一脸苦逼的样子。

他们三个人都清楚，三年前的最强剑舞姬莲*阿修贝尔可是男扮女装的风早神人。

“这个。我可以拒绝么？”

风早神人，看向了格雷瓦丝。

“你这是什么样子！圣女阁下可是已经很仁慈在允许你加入了，所以你就更换上女装吧，知道了么？”

格雷瓦丝冷冷地说道，“或者说，你不想参加剑舞祭么？”

“好吧，算你们狠，女装就女装（又不是没穿过）！”

风早神人恨恨地咬牙。

接下任务之后的风雨辰他们开始前往矿山，当然一些准备是必要的，同时风早神人也换上了女装——

短发变成了长发。原因是发套，身上穿着的是学院中固有的女式制服，虽然有那么一点可爱和英气勃发。但是相比女装的风雨辰仍然是不够可爱的，不过，纤细的身体似乎非常适合女装的样子。

这个世界怎么了。

可爱的一定是——

男孩子么！！

风雨辰的内心不禁想要吐槽了，虽然他自己穿女装也很可爱，然而他可是不会认同这一点的，但是风早神人穿女装也是如此，难道这个世界其实是——

女装山脉？

（某个节操成人向纯爱adv游戏，这个游戏告诉我们一个真理，这么可爱一定是男孩子）

“莲*阿修贝尔！！”

一时间。克蕾儿、琳丝蕾特都惊呼了起来，像。太像了，风早神人的女装版和她们记忆中的莲*阿修贝尔简直是太相像了啊。

“他？最强的剑舞姬？”

风雨辰也呆滞了。莲*阿修贝尔这个名字他已经听过无数遍了，耳朵里面都快要起茧子了，没有想到这个家伙竟然是男扮女装的！

这……

瞬间，风雨辰内心的某根弦断开了，这个世界一定画风崩坏了，他受够这个地方了！~

萌萌哒的伪娘是什么鬼？

“那个……那个……”

风早神人感觉要被某人的目光杀死后，立即机智地说道，“莲*阿修贝尔是我妹……其实我参加剑舞祭正是要找到我的妹妹莲*阿修贝尔……”

“呼……”

风雨辰、克蕾儿、琳丝蕾特三人如释重负的松了一口气，特喵的，要真得是那就太糟糕了。

只有菲亚娜一个人抿笑而不语，怎么可能会有妹。

（有妹的人都应该被雷劈！晒妹可耻）

“好了，就这样吧，你的女装勉强通关了，以后就穿上女装吧，想要加入我们的队伍就要保持女装的样子，不然会让人恶心的。”

风雨辰说道。

克蕾儿、琳丝蕾特、菲亚娜三个人纷纷翻了白眼，男生穿女装才是恶心吧，风雨辰这货哪来的怪癖！果然有其主人，必有其精灵，可以全裸但不可以脱掉长筒袜的某只银发萝莉精灵也是一样的怪癖。

“今天晚上大家就各自准备下，然后我们前往矿山，到时候难免会有些危险，所以首先我们要确立各自的位置，我是用剑的，所以可以作为近距离攻击，神人也作为近战力量吧，毕竟拥有着战术级军用精灵，然后琳丝蕾特作为远程攻击，克蕾儿就中远程吧，然后——

菲亚娜就在最近奉上仪式神乐进行封印就可以了。”

风雨辰说道。

“说得好像我没有用一般……”

最后被提及的菲亚娜不禁嘟嘴说道，不过更加重要的是，她想要从风雨辰那里获取如何重新连接上精灵刻印的力量，所以服从安排也是必须的，何况神人都更换上女装了，可见风雨辰这个圣女的话语在学园里面还是相当有威信的，只是不清楚，她是否真得具有和前代圣女一般的实力，身上的圣洁气息倒是很是让人在意的样子，所以，拭目以待吧。(未完待续)

第二千二百三十三章 胖次饼干什么鬼！

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

认可了女装的风早神人加入队列之后，风雨辰他们暂时解散，只是，某人不自觉地跟了过来——

“这可不是你的房间！”

风雨辰指着通道的另一个房间，对菲亚娜说道，“那里才是，打扰别人的睡眠可不是一件有礼仪的事情。”

话说，正常情况下，王女身边都应该是跟着小女仆的，可是菲亚娜的身边却并没有什么女仆的存在，琳丝蕾特都有女仆，然而菲亚娜并没有。

∮wan∮书∮ロ巴，⊥anshub↗a.表小看女仆这个职业，女仆一般出现都是巨-乳，然后特定的腹黑、呆萌、元气、毒舌等等超然系二次元特征属性。

有时候女仆才是重点。

像维若妮卡、西尔维亚、米拉贝勒身边都是有着女仆的。

嘛。

没有女仆照顾的王女总是会弄出一些特异的事情，毕竟王女可是没有人照顾就没有办法活下去的角色，当然，这样说有些过失，或者应该说，没有人照顾的王女，生活一定很混乱。

比如现在。

跟在人的身后，准备进行着某种——

“哦，是么？可惜我的房间不还没有打扫，圣女阁下应该不会介绍我住进来吧，而且作为以后要并肩作战的队友，我们可是要多多亲近哦。”

菲亚娜这样说道，当然，她内心可并非是这样想的，而是在想着如何恢复精灵刻印，不然她寝食难安。毕竟身边有着这样恢复精灵刻印的专家。不好好的咨询怎么可以。

她来到这所学院的目的有两个。一个是见见当年那个拯救过她一次性命的风早神人，另一个是与圣女接触，事实上，拔出了歼魔圣剑已经被黄昏魔女确认，加上半精灵以及有可能成为冰属性的精灵王的身份，王室已经很注重了。

这个世界能够解决精灵契约这种事情的专家，如果精灵王都做不到，那么不会有人做到了。平时精灵王都是寻常人难以企及的存在，然而风雨辰这个半精灵王确是可以触及的存在。

如果能够在他的帮助下恢复精灵刻印，同时得到他的认可，那么下一任的奥尔德西亚王位继承人就是她的了，当然，菲亚娜的功利心并非如此之重，只是被王室剥夺权力的王女，存在感会非常尴尬，是人都会为自己争取利益的，想要活出精彩的话。

“我介意！”

风雨辰身边的艾斯特面无表情的说道。不懂得如何在脸上表露感情的她，脸上并不会出现任何特质的感情。然而此就是萌点。

“你在意也不会有用的！某人不在意，听说你喜欢百合，本公主是否可以呢？”

菲亚娜叉腰轻甩着靓丽的发丝，眨巴着眼睛说道。

“我也介意！”

不待风雨辰说话，克蕾儿和琳丝蕾特两个人异口同声地说了出来。

“额，你们介意什么？又不是偷了你们男人。”

菲亚娜感觉没有必要这么认真吧？女孩子之间亲热并不算那啥吧？

“哦呵呵……此言差矣，你太小看圣女的魅力了，我已经决定要嫁给圣女了，毕竟圣女甜甜的，口感非常好。”

琳丝蕾特用着俯视的目光看着菲亚娜，就算你是公主，也不可以插手咱们的百合之恋的。

“谁要你嫁给我？还有口感非常好是什么鬼？当我是蛋糕么？”

风雨辰不禁又要吐槽了。

“口感不是非常好……而是特别的好，软软哒，香香哒……”

克蕾儿至少感觉有风雨辰在，能够吃得饱睡得香，白天用来做饭，晚上可以当抱枕，还能够提升对精灵力的感知与掌握，家常必备，圣女牌风雨辰，你值得拥有。

“前一段还好，后一句话给我免了吧！~”

风雨辰伸手在克蕾儿的脑袋上拍了一下，是不是最近的玩笑开大了，这两货的百合属性都在狂暴性地成长呢？

果然，一开始就是有着问题的啊！

“嘤……唔……”

克蕾儿眯着眼睛，抱头蹲防（哪里学来的神技）！

“……”

看着戏闹之中的风雨辰、琳丝蕾特、克蕾儿，菲亚娜突然有着一种无法融入她们之中的感觉，短时间能够建立起这样的羁绊（百合羁绊），真得是（吊爆了，对吧）心思纯净（纯洁是什么，可以吃么？)的三位少女啊（有一个伪装的），和她们合作会非常愉快吧（愉快的啪啪么，欢迎加入‘伪’百合俱乐部）……

“其实我可是准备了很充分才来到这里的……”

菲亚娜自信地说道。

“往往自信的女人都是一塌糊涂！”

风雨辰直白地讽刺道，他已经能够预见，接下来，想必会——

“听闻坊间（小道新闻 ）传说，圣女阁下对于胖次很有研究……”

菲亚娜说道。

其实在更衣室，风雨辰吐槽精灵少女们的胖次不是一次两次了，甚至后来，为了吸引圣女的目光，精灵使少女们每天都会有穿新式的胖次，比如丁字裤什么在也在考虑这之中，条纹胖次时常出现……

然后在学园都市的女性**店里面就了圣女御用胖次专卖栏（什么鬼？），听说是圣女风雨辰喜欢的一些胖次类似，这些的胖次是非常热销的，然而贵族千金的精灵使小姐们最不缺的就是钱，胖次即吾命！

“所以，我专门带来了见面礼，想必圣女阁下一定会非常喜欢的！~”

菲亚娜说着不知道从哪里变出来了一个蛋糕甜点箱，然后打开之后，发现了一个无数的光芒在冲击着——

何等充满气势的东西啊，简直太让人惊讶了，这里面竟然，竟然是——

胖次饼干！~！！~

以胖次为形状而制成的饼干点心，有天蓝色胖次饼干，有蓝白条纹胖次饼干，有红白胖次条纹饼干，有黑色蕾丝胖次饼干，有纯白胖次饼干，有草莓胖次饼干……

总之，琳琅满目，犹如艺术品一般的珍馐，超级美食，可谓亘古绝今，古今绝伦的超级美食——

尼玛，胖次饼干是什么鬼！

风雨辰已经停滞思想了。(未完待续……)

第二千二百三十四章 深夜的造访者

【感谢g、翼随丶天、残月夜暗卍雨钰刃、柠檬不萌，只是酸、青春悲鸣、一钟、遗忘那丶哀伤、櫻飄雪、自由自由自由自由、冼妙言、深海守望、猥琐的大哥的大哥、萝莉神教好入教保平安、烟雨天恒童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

为了征服某只咔哇咿的圣女。

菲亚娜拿出了超级必杀利器——

胖次饼干！

确实，亮瞎了风雨辰的眼睛，然而——

“你特喵的能不能带点节操！你可是公主啊，不要给我变成大丧尸！”

“咦，圣女阁下不喜欢么？”

菲亚娜疑惑的说道，眨巴着眼睛，“那好，我还是倒掉吧……”

“欧尼酱，要吃……”

剑精灵艾斯特看着胖次饼干，面无表情地说道。

“……”

一时间，房间里面安静了下来，紧接着——

“你这个丧节操的公主，我家艾斯特都被你影响坏了！”

“吃什么啊，那个东西！”

“能吃么？”

“……”

风雨辰、克蕾儿和琳丝蕾特纷纷翻了白眼，火猫斯卡蕾特不觉明厉地趴在地面上，大概在想着‘他们在讲什么，不知道，总之很厉害的样子，我只要装睡就好啦’之类的……

“不可以吃么？欧尼酱？”

艾斯特用清澈的双眼看着风雨辰。

“可以是可以，但是……”

风雨辰苦笑了起来，没有办法，最近艾斯特喜欢上了甜品，这还要拜他所赐，每天必备的饭后甜点。艾斯特已经吃上瘾了。

精灵又不会长驻牙，所以艾斯特的口牙还是很好的。

“看到了吧，你的精灵收下了。就代表你收下了，那么可以让我入住这里了么？”菲亚娜自动地走进房间。然后躺在了床上——

“好香的味道啊，和圣女身上的一样子，似乎有着特殊的力量啊，看来圣女使用的每一件物品都具有很高的价值呢，怪不得圣女的胖次在黑市的价格如此之高，然而买不到。”

额……

竟然有人收购风雨辰的胖次！

“话说我的胖次被谁藏起来了？”

风雨辰此刻才意识到不对劲，某天都会有新的胖次，旧的胖次问题会莫名其妙的消失掉。

“哦呵呵……我怎么可能会是那种**小偷呢？”

琳丝蕾特干笑着手抚着脸颊高傲地说道。

“其实。大小姐是想说，圣女的胖次可是艺术品，要全部珍藏到劳伦弗洛斯特家的宝库。”

卡萝及时出现在风雨辰的身边解释道。

“啊啊！！卡萝，讨厌讨厌讨厌！”

琳丝蕾特羞愤地涨红了脸。

“额，我已经无话可说了……”

风雨辰仿佛看到了某个红白巫女在偷他胖次的情景，好吧，他的胖次是艺术品，什么鬼！

“琳丝蕾特，竟然，竟然不经过我的同意。就敢偷我家雨辰的胖次，你这只偷胖次的色狗！”

克蕾儿满意了。

“是么？我可不记得，我家夫君（某人还以为是在玩虚凰假凤呢。其实是真凰真凤）什么时候变成你的了？要不是看你可怜，你以为你会从你的房间搬到我们的婚房（婚房什么鬼，玩上瘾了？）么？”

琳丝蕾特冷笑着说道。

“其实大小姐是想说，如果是克蕾儿小姐的话，共享圣女大人的恩赐也是可以的哦。”卡萝继续补充道。

“岂可修！！卡萝，你这个家伙不要来捣乱了啊！”

琳丝蕾特又被说中心事，脸蓦然地红成了苹果状。

“是么？看在你这个吉娃娃狗还算识趣的情况下，我就大度地允许你和我一起共享我家圣女的恩泽吧。”

克蕾儿叉腰，伸出纤细的手指。用‘自认大度’的口吻说道。

（话说，这不是什么大度的话吧？有点挑衅。这般傲娇的语气果然是萝莉天赋）

“……”

争吵到一起的克蕾儿和琳丝蕾特使得风雨辰再次陷入了苦涩中，独自一人进入了浴室。首先，洗澡再说，然后做饭，晚饭吃什么呢？

意大利面吧。

培根蛋汁意面或许可以适当地调整下食材，培根蛋软意面，这样艾斯特应该会很喜欢的，话说这样每天换着口味会不会惯坏艾斯特呢？

“……”

然而就在这个时候，空气中的神威波动使得风雨辰停止了冲洗，顿时快速的擦干了下身体，披上睡衣走到房间后，直接跃出了窗户，那股气息让他非常敏感，非常讨厌，似乎——

“什么人！！！你这家伙，干了什么啊！”

同一时间，出现的还有艾丽丝，看来她确实是有着真材实料的，不然也不会尤为风王骑士团的团长了。

到达场地后的风雨辰发现地面上——

风王骑士团(sylphide)五个骑少女，伤痕累累地地倒在地上，能加入风王骑士团的骑士只有成绩优秀的学院生。

一瞬间能够将她们打败，这个未明的敌人确实是厉害了。

在黑暗的夜色之中，一个披着连帽外套的人影，站在风雨辰艾丽丝的面前。

可是眼前的人影并没有任何的回答。

看到自己的手下成员倒在地面上昏迷着，艾丽丝终于忍于可忍地发动了攻击，飒爽地挥舞着手中的精灵魔装风翼之枪，制造出强烈的漩涡之风，向着眼前的未明人影冲击过去，然而，并没有打中那人。

“显现吧，牙狼精灵(wolffang)！！”

出现在另一侧的未明人影对着艾丽丝反击了起来，地面出现发光的纹样，有着狰狞的狼姿态的精灵被召唤了出来，然而这并不足以让艾丽丝退缩，直接操纵着自己的精灵神威以更加暴烈的狂风吹袭了过去——

“这就是你的精灵么，让我来破碎它吧！”

“显现吧，破雷精灵！”

然而很快，未明的人影做出了一个让艾丽丝预想不到的事情，又有一只精灵被释放了出来，一个人契约两种精灵这件事情怎么可能！！

“冰封铠甲【ice——frost-armor】！！”

风雨辰及时出手，在艾丽丝的面前竖立起来了一个个冰霜之盾，将艾丽丝保护了起来。(未完待续)

第二千二百三十五章 多重契约者

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

“多谢了，雨辰……”

艾丽丝擦了下额头上面的冷汗，如果不是风雨辰突然为她挡下了攻击，不然绝对会受到重伤的，毕竟谁也不会想到有人能够御使契约两种精灵。

“怎么了，出了什么事情？”

克蕾儿、琳丝蕾特、菲亚娜三个人也走了出来。

“这是？”

女装的风∷∮wan∷∮shu∷∮ba，︽anshub▽a.早神人也跑了出来。

“哟，没想到连你都来了，风早神人！”

一直未开口的神秘影子此刻终于发出了声音，似乎是与风早神人似曾相识的样子。

“……你是谁！？怎么知道我的名字？”

风早神人不禁感觉到震惊，认识他的应该没有多少人啊，何况现在已经换上了女装。

“你可是很有名啊。和我一样是男性精灵使！”

未明的影子揭开了自己的连衣帽，露出了里面的样子，在褐色的皮肤上全身布满刺青。红色的眼睛炯炯生辉，充满了邪意。

“没有想到你又换上女装了啊，你还真得是个女装控啊！这一点或许你要比我厉害一点。”

“你闭嘴！”

风早神人翻了下白眼，鬼才想去穿女装呢，他只是不得不做而已。

“只是，召集残废的你不会是我的目标，我会取代你成为真正的魔王，然而我真正的对手是——

这位圣女阁下，对于魔王来说，最大的对手可是圣女呢。千年前所罗门魔王犯下的错误我可不想重蹈覆辙呢。”

自称魔王的红眼男子冷冷地打量向了风雨辰。

“你这个家伙。想要做什么！！”

艾丽丝挡在了风雨辰的面前。做为骑士团的团长，她可是有着守护这所学园和所有学员的职责。

眼前的这名男性精灵使，拥有着二重契约(double ductor)，简单来说就是同时和两只精灵缔结契约，藉由使役复数的精灵能使战斗风格的弱点得以互补，但是，和复数的精灵缔结契约，在大部分的情况下都只会成为缺点而已。契约精灵彼此互相干涉，使本来的力量无法发挥。

但是不应该是这么简单，不应该是简单的二重契约。

“应该是像风早神人一样的多重契约精灵使，格雷瓦丝学院长可是说过的，他契约了数个低阶的精灵之外，接着又契约了魔人级的战术级军用精灵。

不过看你身上的状态，应该不是通过正常的契约方式，应该是通过束缚性的技术来将精灵们束缚在身上，只是虚伪的精灵使！”

风雨辰的嘴角露出了冷笑。

“哟，圣女大人果然火眼金睛。能够看到一些事情，不过。这又如何，我可是要成为魔王的男人~！不过，今天没有时间陪你玩，可否放过我一次呢？我今天要得到的东西已经到手了。”

红眼男性魔精灵冷笑着，渐渐地后退。

“不要放他走，这个家伙偷走了学院图书馆里面封印的机密资料，藉由特殊的精灵机关才能解读的高密度情报被写入在内。”

艾丽丝咬牙说道，在自己的守护之下，还让人抢走重要的情况，这可真得是个件耻辱的事情。

“冰霜之棘【ice——the -frost--the -spine】！！”

二话没说，风雨辰便发动了攻击，手中的冰霜之力飞击了出来，从地面上冲出一道道冰霜荆棘撞击向红眼男精灵使。

但是令人惊讶的是他的速度相当的快，如同魅影一般地躲避掉了一道道冰霜攻击。

“跑不掉的你！~”

艾丽丝随之攻击了过来，手中的风翼之枪携带着狂烈的飓风斩击而下！

“显现吧~！腐毒精灵(rafflesia)~！”

接着红眼男性精灵使再次发动了攻击，一股毒雾向着周围快速的扩散了开来。

“啊！！”

首当其冲的艾丽丝，顿时感觉到身体麻痹得无法行动起来，接着，红眼男性精灵使，一脚踢中了艾丽丝的小腹将她踢飞了出去。

“你是否太自信了呢！”

风雨辰的身体突然出现在红眼男性精灵使的面前，双手排击而出，将其轰飞了出去，接着，瞬间，身体又消失掉，一个个风雨辰出现在场景之中。

“什么东西！显现吧！阿耳戈斯！”

在风雨辰再次发动袭击的时候，红眼男性精灵的周身出现了一个个圆锥状态的巨大岩石，挡住了风雨辰的攻击。

“接二连三的使用着一些精灵，真得是……”

艾丽丝感觉这个红眼男子相当的不好对付，重点是，必须夺回他手里面的那个东西，不然的话……

“ice——冰之造型！”

风雨辰的双手显现着两把冰霜之剑，散发着如同钻石般光芒，瞬间切开了岩石，冰霜之刃直击到了红眼男子的胸口——

“噗！”

鲜血从他的胸口流了出来。

战斗经验相差的太多，在风雨辰的眼中，红眼男子的身上到处是破绽，过度依赖着契约的精灵，这可不是一件好事情，太过自大的人只会死得早，这丫的就想要做魔王了，太可笑了！

“不愧是圣女阁下呢，攻击如此的凶猛呢，就算是魔王出现的话，也能够随时做好斩击的准备，而且冰霜的神威之力运用的如此熟练，成就精灵王也是时间问题，看来给你找的对手不够强呢，不过很快就会给你找来真正的对手哦。”

黑色的晶莹羽毛缓缓地飘落着，这个时候，风雨辰的面前出现了一个穿着着黑色哥特服饰的黑发少女，正是蕾斯蒂亚。

“怎么会……蕾斯蒂亚……你……你怎么会在这里？我……”

风早神人首先发出了声音，他可是认得这个眼前的少女的，拥有着黑色羽翼的少女，正是他之前所契约的剑精灵蕾斯蒂亚啊！

“神人……你可是让我好生失望哦，还不够哦……接下来，要好好的表现哦，圣女可是超越你很多了呢……”

蕾斯蒂亚嘴角露出神秘的笑，手指搭在了受到的红眼男子的肩膀上面，缓缓地消失在众人的视线之中，所留下的只是一片片黑色的羽毛，在这个夜空之中缓缓地飘落着。

“不要走！”

艾丽丝作势要追。

“等一下，你的身上还有着毒素，先治疗吧……”

风雨辰拉下了艾丽丝，关键是那个蕾斯蒂亚不是那么容易的对付的。(未完待续……)

第二千二百三十七章 苏醒：亡灵妹子也要做魔王

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

进入矿洞之后，克蕾儿召唤了炎精灵，走在前面，风雨辰的身体自动散发着圣光，他似乎可以引导各种精灵的力量，艾斯特拽着风雨辰的衣角，接着琳丝蕾特和菲亚娜跟在两个人的身后，最后是手持着捕捉到的低位光精灵的风早神人。

首先几人进入的是前殿，位于矿山深处的一座巨大的大祭殿数，有着根巨大的石造柱支撑的宏伟祭殿，虽然已经破旧了许多，但是仍然可见里面的庄严气势。

“这般规模的大祭殿，就算在奥尔德西亚帝国里也只有帝都存在，可是……”

n∷，≌ansh∞uba.bsp;菲亚娜上前打量着祭殿的一切，雕像被打碎，嵌入石柱的精灵矿石都被剥走，过去曾愉悦精灵们的大祭殿，如今已变成凄惨的废墟了，只是，这座祭殿，明明已经成了废墟，还有留下某人举行过仪式的痕迹呢，而且在这数个月间还举行了数次仪式。

菲亚娜看着石地板上的伤痕和足迹等等的痕迹，说道：“这种舞踏，恐怕是解放的仪式。虽然多少有些改编就是了。”

“轰隆……”

就在此刻，整个大殿震动了起来，风雨辰及时在所有人的面前竖立起了一面巨大的冰霜盾牌。

接着出现在他们面前的是一个充满着死气的少女，而且拥有着一双异色的瞳孔，一只眼睛是深蓝色的，另一只眼睛却是漆黑色质的。

“这……这个人是死的……”

风雨辰皱眉说道。

“管她是活人还是死人。看我烧掉她！”

克蕾儿被这股震动弄得心绪不平。顿时将精灵魔装火焰之鞭具现在了手中。朝着异瞳少女挥击过去！

“簌！！”

就在这时，异瞳少女比克蕾儿更加快，身体上面缓缓地汇聚着黑暗的精灵神威之力，形成了一个巨大的黑暗之手，重重地朝着克蕾儿打击了过去。

“艾斯特，成为我的剑吧……”

风雨辰拉着艾斯特的小手，开始咏唱起精灵咒式

——

“冷澈铸成钢之女王、斩灭魔神之圣剑！

——此刻化作钢之剑，予我之力！歼魔圣剑【demon slayer】！”

一把华丽的长剑具现于风雨辰的手中。同时风雨辰的冰霜之力缠绕于剑身之上，形成了一股环绕的风暴，他的冰精灵之力与艾斯特的剑精灵之力融合在了一起。

“不错嘛，圣女阁下看来还是比较机智的呢，居然已经开始将两种精灵力进行混合了么？

不错，看来可以对你的期待更加多一点了呢。”

伴随着嬉笑之声，黑色的羽翼飘动之中，蕾斯蒂亚出现在了风雨辰他们的面前，立在了异瞳少女的身边。

“为什么！要唤醒死者！蕾斯蒂亚！”

风早神人看着异瞳的少女，顿时有所动容了。那个样子，他似曾相识。因为同样在教导院之中，同样的被逼迫着，同样地被教授着抹杀情感，在那个地方，暗无天日的地方，被那些家伙玩弄着！

“神人，你太激动了哦，我只是将她的梦想再现而已，我只是回应一下死者的怨气而已。”

蕾斯蒂亚轻笑着说道。

“你的对手是我！风早神人！”

就在此时，那夜中突然出现的红眼少年突然出现在众人的面前，此刻他的手中又持有了一个剑精灵，对上了风早神人。

“克蕾儿、琳丝蕾特，我可以相信你们吧？”

风雨辰微笑着看着给自己经常暖床（啪啪）的两个少女。

“当……当然，我可以决定要和圣女殿下私订终生的……”

琳丝蕾特难得地结巴了一下，脸上布满着绯色，手指抚动着头发，说道。

“嗯……只要，只要继续给我……恋（百合）……做饭，我就……”

克蕾儿挥动着手中的火焰之鞭，“交给我吧，我会好好保护你的，你可是我的契约（百合）……”

“好，那么，菲亚娜公主交给你们了，这里应该不是真正的祭殿，你们去完成仪式封印，菲亚娜，这个交给你，在最后的时刻可以使用，总之，相信你自己！你需要突破你自己的障碍。”

风雨辰将个绯红的水晶交给了菲亚娜，“现在这里就交给我和神人两个人吧，你们一定要成功，如果封印中的战略级精灵解封的话，那么会更加的糟糕，我相信你们的力量。”

“既然如此，我就勉强保护你这个家伙啦，快走……”

克蕾儿拉着菲亚娜和琳丝蕾特相伴着进入了矿洞深处。

现在只能这样办，如果里面的战略级精灵解除封印的话，情况会更加的糟糕。

“你……为什么？”

风早神人击退了神秘的红瞳少年，看向了异瞳少女。

“我要成为魔王。”

少女的声音没有一点的生气，所有的只是怨气，还有一些机智，不作为人而存在的气息。

“做魔王是什么意思？”

风雨辰皱眉说道。

“小心了，圣女阁下，那个家伙的眼睛是封魔眼！”

风早神人大声地说道。

“没有错，就是封魔眼，和我们一起在教导院中的那个家伙……结果被玩坏而死掉了，什么魔王，我才是真正的魔王，呐，暗精灵（蕾斯蒂亚），你干嘛要复活这个家伙，魔王的话我一个人就可以了，由我来打败圣女和莲*阿修贝尔，然后我会成为真正的魔王。”

红瞳少年嘴角露出了戏谑般的笑容。

“居然是封魔眼，我在学院的图书馆中曾经看到过记载，传承精灵使血统的家族中，极为少数的孩子在诞生时就拥有这种特殊的眼睛，同时也是一种非常罕见的精灵矿石，‘封魔眼’中通常封印着强大的精灵……”

风雨辰惊讶地说道，为了了解更多的有关这个世界的讯息，他可是翻阅了许多的资料呢。

“就是封魔眼，生前无法使用全部的力量，现在可以使用了哦，圣女阁下，你可要好好手享受哦，希望你会高-潮起来……”

蕾斯蒂亚戏谑地说道。

“高-潮你个大头鬼！！！”

风雨辰没被气疯了。(未完待续……)

第二千二百三十九章 丧尸也会饿？

【感谢g、哈飞路口2、赵星点灯、残月夜暗卍雨钰刃、猥琐的大哥的大哥、深海守望、2至12个汉字、冼妙言童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

丧尸萝莉还是很厉害的，因为无机质的特性，所以没有任何的踌躇心理，最简单最粗暴的攻击就可以了！

而且还懂得语言战术，丧尸能不能不要玩智商啊！

虽然如此，但是，风雨辰没有时间和丧尸萝莉这样耗下去的，毕竟不说风早神人是否能够打败那个红瞳男子，里面的菲亚娜、克蕾儿、琳丝蕾特真得没有问题么？虽然交给了菲亚娜那种东西，但是她能否真正的展现出神威之力，就要看她的意志，万一仪式神乐没有成功……

嘛，也要给予他们足够的信任才是，克蕾儿和琳丝蕾特还是很厉害的，假如两个人能够真正合作的话（或许吧），而且菲亚娜也在神仪院接受到了正规的仪式神乐修养，相信她们吧。

可是，为什么还是担心啊？

好吧，还是快速结束战斗吧？

然而真得能够对萝莉出手么？虽然对方是只丧尸萝莉。

“分心的话，后果可是会得很惨哦！”

丧尸萝莉面无表情凝聚着黑暗之手，重重地击打在风雨辰的身上，然而打到的还是残影。

“说过的，你不会成功的~！”

风雨辰身影在废墟中化成了一个个，都是以杀气实质化的分身，阿修罗的力量是可以使用的，已经将灵魂刻印在六趣生死轮之中，因此。纵使无限世界也无法干涉这种道业之力。

“怎么会……这么多？”

丧尸萝莉一时间六神无主起来，显现，这种能力已经超出了她的预估了。纵然在教导院的时候接触过各种各样的知识，然而都无法去解释如今的现象。

也许是流露出来的恐惧感。丧尸萝莉解封了位于右眼的漆黑之瞳，那是她的封魔眼，里面封印的精灵渐渐地显现出来，那是——

一只巨大的火焰之狮，看得出来，因为丧尸萝莉的亡灵精灵化，封魔眼也受到了影响，这只火焰之狮本来是炎系的精灵。然而现在仿佛具有了另一种力量，所以火焰变成了漆黑的火焰！

“吼！~！”

首次释放出来，火焰之狮便暴发出了强大的力量。

风雨辰瞳孔之中的世界纷纷陷入了黑色的火焰之中，这种黑色的火焰虽然不会对*造成多大的伤害，但是所烧灼的却是身体之中的神威之力！

或许还拥有着腐蚀、迟缓之类的力量，但是风雨辰的身体可是圣痕体，这些力量都无法影响到他。

“找到你了！”

丧尸萝莉看着在火焰之中挣扎的风雨辰，一对巨大的黑暗之手如同纷落的雨滴一般狂落而下，朝着风雨辰的方位打击过去。

“不要小看我的力量，艾斯特。要上了！！”

风雨辰身体溢出强烈的冰霜之息，将靠近的黑色的火焰纷纷驱逐，接着身体低伏。双眼阴暗了下来，如同合鞘一般的，艾斯特被按在了腰间——

“天童式拔刀术三型八番——”

深深呼吸之中，寒意狂冲着空间，使得区域内的空气瞬间冻结。

丧尸萝莉、风早神人、红瞳男子，耳朵都有一声清脆的刀身与刀鞘摩擦的声音闪烁而过。

“——‘云岭毘却雄星’——疾驰吧，艾斯特！”

如同灾厄降临一般，整个空间一时间化成了冰之神殿，一道道冰霜涟渏之气纵横而过。伴随着啪噌一声有如冰柱碎裂清脆的声音，纵横无数条切割线印刻在祭殿之内。整个矿山的入口被分开开来，但是并没有倒塌下来。所有的一切被冻结着。

整个世界仿佛崩溃了一般，黑色的火焰被驱逐，火焰之狮化为虚无，仿佛要被吞噬了一般，丧尸萝莉感觉到她的身体几乎要被冰冻甚至切开了一般，这样下去的话，她一定……一定会终结了吧？

然而，冰霜迭宕的冰之涟漪纷纷在她的眼前停滞了下来，只间隔着一张纸的距离！

丧尸萝莉知道这绝对不是风雨辰的冰霜涟漪无法触及到她，而是因为他已经计算好了一切，这样计算着精准和距离，只要超过一点点，她便会彻底从这个世界消失掉。

“呼……”

一股寒气从风雨辰的口中吐了出来，缓缓地他站了起来，艾斯特具现化成了人形紧紧地抓着风雨辰的衣角——

“欧尼酱的冰好美丽啊……”

“那么下次还会让艾斯特看到这么美丽的冰。”

风雨辰点头。

“欧尼酱，欧尼酱，快夸奖下艾斯特，人家也很努力哦……”

艾斯特面无表情地说道。

“嗯，艾斯特很棒哦……”

风雨辰的手掌轻抚着艾斯特的脑袋，温柔地说道。

“哦……”

终于，艾斯特露出了微笑的样子。

“……”

丧尸萝莉看着这一对主仆，突然好向往这种情景，假如有一个人也能够亲切地夸奖她的话，也很不错呢，只是，或许已经没有可能了，毕竟……

“好啦，继续去实现你的魔王之梦吧，获得了一次生命的机会就要好好的珍惜，一定要不留遗憾才行的哦！”

风雨辰看着怔怔的丧尸萝莉说道。

“为什么……”

“什么？”

“为什么不会杀掉我？”

“我为什么要杀掉你？”

“因为……因为……”

“仅仅是玩了一会儿而已，好好地享受以后吧，你已经自由了……”

风雨辰微笑着拍拍丧尸萝莉的肩膀，带着艾斯特向着通道深入走去，果然无法去伤害萝莉啊，即使对手是一只丧尸萝莉，那也很难下手啊，真是的，命运还真得纠结呢。

嘛，至少这样做不会后悔了。

“那个……那个……我饿了……”

丧尸萝莉看着风雨辰的背景，突然说道。

“哈？丧尸你妹的也会饿？”

风雨辰苦笑了起来，从背包里面拿出了一个炒面包，“不知道是否合口，送你了，好了，可以离开了吧？”

“哦……”

丧尸萝莉看着手里的炒面包，打开吃了起来，味道很不错的样子呢……(未完待续)

第二千二百四十章 问题少女总是群体出现的

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

丧尸萝莉或许有吃货属性。

某丧尸萝莉赖在风雨辰身后不走了，一直在伸手要着东西吃。

“要……”

丧尸萝莉手伸向了风雨辰的背包。

“盯……”

艾斯特不满意地看着丧尸萝莉，那可都是她的点心哦，岂可修，绝对不会再给了！

“嗝……”

丧尸萝莉打了个饱嗝，说道，“有饭后茶么？”

“……”

好吧，风雨辰抹了把头上的汗，该死哪死哪里去，好不好？丧尸萝莉吃什么东西，还要饭后茶？

“不给！”

艾斯特伸手死死地护着自己储备库。

“不给我就一直跟着你们！”

丧尸萝莉其实会耍无赖的。

“这话你已经说过十多遍了！”

不会吐槽的艾斯特终于学会如何吐槽。

“你这个家伙到底要做什么，去找你的蕾斯蒂亚吧，真是的，她负责把你扒出来，不会负责将你扒回去么？”

风雨辰苦笑了起来。

“我要暗杀你，在成功前不会离开你的视线，不，应该是不会让你离开我的视线！”

丧尸萝莉呆呆地看着风雨辰，“我可以用胖次换食物么？”

额……

风雨辰差点要暴走了，额头上面青筋暴起，这货是蕾斯蒂亚派来折磨他的吧？

用胖次换食物，只能说这种想法太特喵的极品了，全人类也没有几个能够想象出来这中毁三观掉节操的事情（然而丧尸萝莉不是人）！

“谁会要你的胖次！”

“圣女不会要么？听说胖次专家是您，不，您是胖次专家。”

丧尸萝莉一脸正经地看着风雨辰，别跟我说你不喜欢胖次。大概，是这个意思吧？

“谁是胖次专家！你一只刚刚钻出来的丧尸，哪里知道的？”

风雨辰抹脸。真是的，哪里搞的情报！

“蕾斯蒂亚说的。”

丧尸萝莉很诚实的说道。

“话说。你不是暗杀我失败了么？还暗杀你妹啊！”

风雨辰脑门上一排黑线，蕾斯蒂亚这货，真得是嫌恶心的他不够么？

“簌簌……暗杀失败，圣女的防御力好高，佩服……请给饭后茶……”

丧尸萝莉呆呆地用小手拍着风雨辰的胸口，然而这样就暗杀失败了，然后就可以要东西吃喝了。

“哪来的破规则！暗杀失败我还要管你吃饭？”

风雨辰已经严重崩溃了，这只丧尸萝莉到底是哪个精神病养出来的。

“我这么拼命的暗杀。你当然要请我吃喝啦。”

丧尸萝莉很认真的解释。

“哈？你特喵的智商呢，刚刚的智商哪里去了？暗杀我我还要请你吃饱，你脑袋不会是浆糊做的吧？”

风雨辰忍无可忍了！

“嘘嘘……”

某只丧尸萝莉顿时扭过头，表示自己没有听见。

果然是只丧尸萝莉，节操碎尽，歪理遍地，气死人不偿命，还偿妹的命，她已经是丧尸了。

“给你的饭后茶，然后给我滚……”

风雨辰耐心地泡了饭后茶。大声地说道。

“哦……”

“……”

接着，风雨辰和艾斯特继续前进时，丧尸萝莉用黑暗的神威力将自己包裹在一个透明的泡泡中。在风雨辰身后滚了起来。

她确实是在滚，人家可是高智商的丧尸，滚当然会啦。

（这尼玛不叫滚，叫死缠烂打）

对于此种丧尸萝莉，风雨辰和艾斯特准备无视掉啦。

这样前进着，风雨辰和艾斯特终于找到了菲亚娜、克蕾儿和菲亚娜三个人，结果，这三个家伙在矿洞之中迷路了居然！~！

好吧，你们特喵的行动不行动吧？

“其实……其实。我已经找到了真正的路，这只野猫非要走这里的……”

琳丝蕾特叉腰说道。证明自己的清白（你是在撇清自己的干系吧？）。

“哈？你这只吉娃娃狗，是谁说得预感很好走这条路没错的。我不是中途听你的么？”

克蕾儿顿时冷哼着说道，“早知道，按照我的路走到尽头就好了！”

“哈？你这个野猫，你可是激怒我了！以劳伦弗洛斯特的家徽之名一定让你更改掉称呼！”

琳丝蕾特具现出了冰霜之弓。

“哼就算改，也是只行色漂亮的狗而已！”克蕾儿甩动着双马尾说道。

“你这个平胸妹！！”

“谁是平胸？听从吾的召临吧，斯卡蕾特！”

“……”

两个问题少女又如同往常一样争吵了起来。

“你们给我适可而止吧，我已经够烦了！！！”

风雨辰一人给了一爆栗，妹的，丧尸萝莉已经让他够无语的了，现在这两货又卖萌吵架，不知道今天是来干什么的么？

轰隆隆……

整个矿洞再次震动了起来。

“我知道路，欧尼酱……”

艾斯特顿时拉了下风雨辰衣角。

“还是艾斯特比较乖巧……”

风雨辰轻抚着艾斯特的脑袋说道。

盯……

克蕾儿和琳丝蕾特两个人顿时嫉妒了起来，都是琳丝蕾特（克蕾儿）这个这家伙，不然她们也会被夸奖了，圣女的夸奖，可是很有价值的哦。

“其实我们中途对受伤的艾丽丝团长他们进行了救治，所以才耽误了下时间……”

菲亚娜解释着说道。

“原来如此，克蕾儿和琳丝蕾特，不好意思，错怪你们了……”

风雨辰歉意地说道。

“我……我……我，我可是……可是劳伦弗洛斯特……对受伤的友人伸出援手也是贵族的美德……”

琳丝蕾特顿时脸红了起来，说话变得结巴了。

“嗯，嗯……”

克蕾儿扭捏着说道。

琳丝蕾特和克蕾儿感激地看了下菲亚娜，突然发现这个家伙不讨厌了。

“其实是我在治疗，她们两个在吵架……”

菲亚娜嘴角露出了小恶魔般的微笑。

“菲亚娜，你想要几分熟！”

“别以为是王女，我就会怕你！让你领悟下劳伦弗洛斯特家的极寒！”

克蕾儿和琳丝蕾特两个人差点没有吐血三升，特喵的，这算是挑衅么？浑蛋！！

“你也给我适可而止吧！！！”

风雨辰彻底特喵的没话可说了，这群问题少女能不能够安分一些啊。

“欧尼酱，要快点啦……”

艾斯特拉了下风雨辰说道。

“还是艾斯特……”

“我已经饿了，快点回家吃饭吧……”艾斯特萌萌哒地说道。

额……不封印了么？吃饱比封印还要重要？(未完待续)

第二千二百四十五章 绷带装才不是萌点呢！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

圣女小队的成员只剩下了最后一个对手，静寂之要塞，薇尔莎莉雅。

而在此刻，最终的决战终于来临，只是这场决战早由丙个人来完成的。

风雨辰与薇尔莎莉雅，当然，风雨辰是有着圣女队的支援的，只是谁也不敢肯定克蕾儿她们的神威之力不会伤害到风雨辰。

这次的决战，吸引了很多人，不仅有着学院中的学员，还有着一些来自于奥尔德西亚王国之中的贵族，其中艾丽丝的父亲也来到了这里，一者，圣女目前已经受到了很高度的重视，二者，自己的两个女儿都在这场决赛之中出战，即使公务繁忙，法兰格尔特公爵还是决定亲自来看看。

本来应该在最后的大陆范围的剑舞祭上出席的他，提前观看了阿蕾西娅学院的剑舞祭决赛，胜出的队伍将会与其它国家的剑舞祭团队一同战斗，获取最强的剑舞姬之名。

决赛的场地是奥尔德西亚帝国内仅存数处的，连接着元素精灵界的“门”。

之前风雨辰已经多次在这里战斗过了。

阿蕾西娅的精灵之门名为“石之圆环”。

在元素精灵界内的剑舞，可以通过设置在“门”附近的大型荧幕进行观看,这是只有同时作为着精灵机关的实验设施的阿蕾西娅精灵学院才具备的最新设施。

“一个人和最强的薇尔莎莉雅战斗未免有些冲动了……”

“圣女大人不会受伤吧？虽然是在精灵界之中，但是仍然很担心啊。”

“虽然有圣女队成员的辅佐，但是……”

“本身不使用神威之力，圣女大人真得的是……”

“……”

学员们都紧张了起来，虽然清楚精灵界中不会受到伤害，然而。这场战斗对圣女太不公平了，毕竟不使用神威之力，这样的战斗不是相差太悬殊了么？

但是对于风雨辰来说。正是相差悬殊才具有意义。

风雨辰今天穿着的并非是护身的铠甲之类，而是用绷带缠绕在全身之上。这些绷带都是特殊的面料，尽最大化的减少来自于衣服的重量，其实，风雨辰是想起之前在世界之中，与夏娜初次见面时，夏娜就是这样穿着绷带装战斗的。

那个时候的夏娜契约了亚拉斯特尔。

风雨辰只是想尽量的减少来自于衣服的沉重感，而他的手中则是握着两把冰霜之剑，将冰霜的质地最强化凝结出来的比钻石还要坚固锋利的剑！

既然不使用神威之力。那么便不能够用艾斯特了。

长发束在了一起，弄成单马尾的样子。

这样又有些象是艾露莎的清心之衣，放弃防御而全部用在攻击上面的换装魔法。

裸露在白皙的肌肤在阳光之中熠熠生辉，美轮美奂，赤脚走在地面上的风雨辰，身上没有沾染到一丝的尘埃，这样出淤泥而不染的绷带装，使得学院中所有人眼前一亮，然而这种打扮真得可以么？这样可是会降低很多防御的。

“狂妄到已经这个地步了么？圣女阁下，我可不会客气的。有你这样可爱的女仆，我自然也不会拒绝的。”

薇尔莎莉雅看着风雨辰露出了讥讽般的笑。

“是么？我可不觉得自己可爱……”

风雨辰苦笑，绷带装什么时候也可爱了？

不过貌似夏娜的绷带装是很可爱啊。

“开始吧。双方协定，规则如下，薇尔莎莉雅可以使用任意力量，雨辰不使用神威之力，但是可以借助圣女队的神威之力，仅仅用体术战斗……”

芙蕾亚看着准备好的双方，确认了下，然后，比赛开始的钟声响了起来。

神话时代的遗迹。石之圆环开始运转，通往元素精灵界的“门”亮起了光芒。将整个视线都冲击到，眩晕的感觉结束之后。风雨辰和薇尔莎莉雅来到了一处森林之中，就场地而言，相当的开阔，适合大开大合的战斗。

“拜托了，菲亚娜……你首先来进行加持。”

战斗中的风雨辰将副指挥权交给了克蕾儿，克蕾儿在开始后，立即看向了菲亚娜，她们之中，只有菲亚娜的仪式神乐比较倾向于辅助，所以在开始时只能够拜托她了！

“交给我吧！”

处于队伍正在后方的菲亚娜，开始了演舞——

“遍布大地的精灵们啊，请回应我的呼唤，我乃祈求汝之加护者，我乃赞誉汝之力量者——

仪式神乐第四式——【荣光的赞歌】！！！”

刹那之间，菲亚娜如同蝴蝶般起舞了起来，非常流畅华丽的舞蹈，没有任何的停滞，同时从嘴唇透露出的，是向大地的精灵进行奉纳的精灵语的咏唱，作为神仪院的第二姬巫女，她可是很强的。

那华丽的舞蹈，宛若战场的舞姬。

她所奉纳的仪式演舞，让大地的精灵做出了回应。

在她优雅踏落的脚边，闪光的魔术方阵描绘开来。

那是向与舞者结下牵绊的同伴们给予大地的祝福的仪式演舞。

风雨辰得到了来自于大地的神威加持，受到了大地精灵的祝福。

“哦……失落的精灵姬，没有想到公主殿下已经重新获得了精灵刻印……”

法兰格尔特公爵而露惊讶，在菲亚娜巫女服的胸口闪烁的光芒，那正是象征着圣属性的皇家嫡传精灵，虽然多少知道一些菲亚娜的过去内幕，但是现在他没有料想到菲亚娜竟然取得了精灵刻印，这样的话，或许王室的格局要发生变化了，王室没有一个普通的公主呢。

神圣的力量加持到了风雨辰的身上，除了来自于大地的祝福之我，还有着来自于菲亚娜的圣属性神威之力，不愧是神仪院的姬巫女，了解的好快啊。

拥有这份这样的风雨辰回应起了菲亚娜的心意，身体缓缓地低伏，整个体内如同马达一般地动作着，回忆吧，回忆吧，那来自于本身，寄宿了长久的战斗本能，他不会失败，永远不会，他是最强的剑舞姬，即使没有神威之力，也要让薇尔莎莉雅明白他们之间的差距。

力量代表不了一切！

真正的力量是信念所浇铸成的铮骨刚刚！(未完待续)

第二千二百四十六章 二刀流的剑舞姬

【今天第三更送上，求订阅、月票、推荐票】

与风雨辰不同，薇尔莎莉雅并没有让他的队友进入任何的辅助。

这次的剑舞祭是需要五个人的团队，然而薇尔莎莉雅并没有让她的队友进行辅助。

对于她来说，那些人只是她的障碍罢了。

虽有霸气却无谋略。

薇尔莎莉雅的自信不过是自大和狂妄。

“圣女！今天我就→↙，a＄nshub≧a.剥落你那神圣的外装！！”

薇尔莎莉雅戏谑地看着风雨辰，对于敢在她的面前颐指气使之人，定然不会让她这样简单的失败，她要好好地羞辱这个圣女。

（你也化身抖s了么）

刹那间，薇尔莎莉雅展开了神威之力，召唤出了自己的契约精灵，她所契约的精灵是城塞精灵多莱多*诺特——

缓缓浮上高空的薇尔莎莉雅，在身上覆盖起一层层的复合装甲，接着一个个各式各样的炮口对准了风雨辰，多门大炮同时对着风雨辰释放出了神威之力构成的精灵炮，简直如同一个空中要塞一般。

“轰隆隆……”

一声声如同雷鸣般的炮声，震动着将风雨辰所能够行动的任意退路全部封锁了起来，来自四面八方的炮火瞬间将风雨辰的所在地包裹起来密集轰炸！

“不要……”

“怎么会……”

“……”

一上来就是这样毁灭性的打击，使得学院中的少女们纷纷纠结地捂住了双眼。

“加持风之力，艾丽丝！”

在满目疮痍的炮火轰炸之地。从烟雾之中传出了风雨辰坚定而有力的声音。

“左上弦的方位。那里可以突破！”

克蕾儿一眼看到了城塞精灵所无法攻击到死角。提醒着艾丽丝。

“凶暴之风啊、将贯穿宿敌心脏之魔枪，赐予我手！风翼之枪【ray-hawk】！”

艾丽丝怔了怔立即开始进行契约召唤，展开精灵魔装，随着精灵语的咏唱展开，狂风大作，她的手中出现一杆长枪，枪杆上镌刻这精致的纹样，是一种仪式用的长枪。锋锐明亮闪耀的枪尖处，缠绕着锐利的风，呼呼作响发出风鸣，平时延伸垂到腰际的马尾，在这风的抚弄流转下不住的摇晃。

“风啊，狂暴之时撕裂敌人，然而——此刻我命汝，送吾之友上飞上天空吧！”|

艾丽丝知道，绝对不能够和平时一样，那样的攻击只会让没有任何防御的风雨辰受到重伤。而且风雨辰现在可是没有展开着精灵力的，所以必须是另外的一种。形式，她相信着，只要坚信着对方，一定能够让狂暴的风化成轻风！

“簌簌！~！”

一团青色风疯狂地将眼前的一切吹散开来，露出了烟雾的风雨辰，没有受到任何的伤害，这股风到达同，风雨辰身上的时候，突然化成一对青色的风之片翼，带着他飞了起来，冲向了克蕾儿指向的死角之地！！

“二刀流——樱月之舞！”

风雨辰如同樱花飘落一般，身体轻盈地立在空中，手中双剑如同纷飞的樱花一般纷纷在附着在要塞精灵的身上——

“咔嚓！！！”

要塞精灵的飞行系统被风雨辰瞬间破击开来。

背后的风之翼力量消失，缓缓地从风雨辰的背后消愁——

“拥有力量之人！所持有的力量不仅仅是为了打败对手，更多的时候是在守护羁绊！只要拥有这样的羁绊便可以无往不利！骑士的美德之一便是牺牲，英勇固然重要，然而牺牲难能可贵，牺牲自己，成就他人，这是真正的骑士。

这是每个骑士应该铭记的，为了守护而牺牲了自己的锐利，磨平的铁枪并非软弱而是成为了守护之翼，艾丽丝做到了，所以她比你这个姐姐要强大很多了，她的内心非常的美丽！

锐利之矛，施以吾敌，坚实之盾，施以吾友。”

风雨辰飒爽地落在地面之上。

“说……什……什么呢，好奇怪的感觉……我只是尽了全力而已。”

艾丽丝蓦然的脸红了，不过此刻她也十分清楚，她所坚持的没有错，力量是因为守护而生的，这才是真正的骑士。

“哦……圣女要对我说教么？你还早了很多呢！城塞精灵是地精灵的眷属，在地面之上，我更加强大，你并为没有扭转任何的危机！”

薇尔莎莉雅大怒着说道，同时精灵魔装的双肩上面伸展出了两只巨大的机械臂，锐利的尖端带着穿透一切破坏一切的意志冲击向风雨辰。

“剃！月步！！”

双脚快速在地面上踏动，如同火箭一般，风雨辰瞬间冲了天空，接着在风雨辰之中接连上升着。

单纯的武技，不借助任意的神威之力！

“好厉害……没有神威之力，怎么做到的？”

“好美的身姿……”

“圣女真得好厉害，对付那般巨大的精灵魔装也没有任何的畏惧……”

“那是当然喽，怎么说也是阿蕾西娅圣女的继续者，前任圣女可是打败了魔王所罗门的，最强的姬巫女，没有之一……”

“……”

围观的学员们露出了惊讶的状态。

“我们这个圣女，看来也是暗杀高手出身，恐怕他要暗杀我的话，成功率是百分百。”

格雷瓦丝看着身边的芙蕾亚嘴角露出了微笑。

“您说笑了，学院长，怎么可能？”

芙蕾亚苦笑了起来，学院长总是开一些不着边的玩笑。

“嘛……我只是这样感觉。”

格雷瓦丝一直感觉风雨辰很神秘，或许真得是圣女后裔，比风早神人的最强时期还要强大许多，根本不是一个档次上面的，魔王的后继者和圣女后继者同时出现在她的学院之中，未免有些太巧合了？

嘛，至少现在看来，是不会有问题的……大概……

“克蕾儿、琳丝蕾特，将你们冰火缠绕于我的双腕，最后的一击！”

风雨辰立于天空之中，伸展了双臂，闭上了双眼，他相信她们一定可以的，回忆各自的气息吧，将这股气息加持于身吧！

“轮到我们了，我可是能够做到完美，你呢，琳丝蕾特！不会冻死圣女吧？”

“哼，我可是劳伦弗洛斯特家优秀的长女，怎么可能会输给你呢，你才是，火焰不会烧死圣女吧？”

克蕾儿和琳丝蕾特相互看向了对方（你们两个脑袋都有问题么？冻死和烧死的诅咒真得大丈夫）！(未完待续……)

第二千二百五十三章 圣湖畔中的少女们

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

眼前风雨辰他们所处的城馆是神话时代的建筑，包括之前的精灵界之门，还有那石环之阵，那些遗址都是久远的建筑。

然而为了方便现今的人能够居住，眼前的这座城馆在数千年来经过数多的重建和改装，作为遗迹的面貌已经完全消失了，唯一不变的就是石质的列柱及上面的雕刻了。

磨光过的大理石墙壁，带有精美刺绣的红色地毯。

所有的只是现代的气息，而找不到任何神话时代的古朴之色。

长长的柱廊的墙壁上悬挂着色彩艳丽的绘画，这些并非是什么古董，而是近两百年间的东西，绘画的主题，是历史上留名的精灵姬们，然后是精灵剑舞祭的优胜代表们。

“圣女大人的画像已经在做了……”

见习姬巫女指导着说道。

“额，还是不要了……”

风雨辰觉得这是一件耻辱，毕竟这个世界是要与现世接轨的，假如日后亚丝娜他们来到这里之后发现了这些画像之后，女装的他会不会被拿来吐槽呢？

那可真得是糟糕了！

“这可是一件荣誉的事情，为什么不要呢，而且在你从剑舞祭上面胜出之后也会获得一次留上画像的权力，上届的冠军莲*阿修贝尔，就是在这上面有着画像的。”

菲亚娜别有深意的看了下跟在最后面的风早神人。

“女装的神人和他妹妹还真得好像呢……只是没有莲*阿修贝尔可爱呢。”

艾丽丝单纯地说道。

“奥尔德西亚帝国的代表【圣女队】的房间在这边，有哪里用得着的就请尽管吩咐吧……”

见习姬巫女对着风雨辰他们说道。

“稍等一下，即使男扮女装，这位男性精灵使的房间在别处！”

“就是，圣女大人如此高贵，怎么可能和恶心的男性在一起！”

“……请这边来。男性精灵使。”

“恶心……”

“……”

见习姬巫女对于神人的态度截然不同，确实，奥尔德西亚的男性精灵使已经如同风雨辰一般有名的传播到了整个大陆上。当然这种有名可是很不同的，纯洁的神仪院姬巫女更是排斥着男性精灵使。毕竟只有纯洁的少女才能够掌握的神威之力，被男性掌握的简直是亵渎！

“好吧，那么大会上见吧，看来为我‘特别准备的房间’啊。”

风早神人苦笑着，跟着见习姬巫女朝着另一个方向走去，怎么看，都明白，绝对不是什么好地方啊。

“放下行李。然后我们去做祓禊吧。”

薇尔莎莉雅说道。

“祓禊？”

风雨辰困惑地看着薇尔莎莉雅。

“嗯，我之前有参加琮精灵使的剑舞，所谓祓禊，是指用水洁净身体的仪式，精灵除了洁净的少女之外是无法使役的，正因为那样，精灵使不常常保持身心清洁的状态的话是不行的，进入城馆的时候，主人应该有看到那片湖泊吧？

那里可是非常不错的地点哦。”

“欧尼酱，我想玩水……”

艾斯特面无表情地看着风雨辰。

“我也想玩水。欧尼酱……”

丧尸萝莉呆呆地说道。

“你去死吧！”

风雨辰对着丧尸萝莉翻了下白眼。

“哦，可以试试溺死的感觉，然而咱已经死掉了。所以你的诅咒没有用，哦呵呵。”

丧尸萝莉干笑着说道，三无的她不知道笑是什么样的表情，所以只能够模拟出声音。

只是此时此刻的风雨辰忽然想到了在之中，也有着集训日在威林翰灵庙前的湖泊中度假的历史，那个时候，貌似是他做的泳装呢，给学院所有的龙骑士少女们。

（原来记忆中的掉节操一幕还历历在目啊，不愧是泳衣狂魔）

“好吧。那么就去戏水吧！”

风雨辰说道，然而比较无奈的一点是似乎他要穿女式的泳衣。岂可修，万恶的博丽灵梦。灵力加持~！

湖泊在城馆的附近，周围被繁茂的森林包裹着，此处的湖上有着众多精灵浮游着，是圣性之出众之地，也是精灵们喜欢呆的地方，对于姬巫女来说，是个祓禊的好场所。

随着风雨辰的到来，一个个精灵飘浮到他的身边仿佛在拱卫着他一般。

今天风雨辰穿的是薇尔莎莉雅给准备的泳衣，为了不引人注目，风雨辰穿的是纯白的泳衣，没有一点花色，然而似乎——

“圣女就是圣女，一开始还有些疑问，不过现在看来，主人就算是穿着纯色的泳衣也依然是最圣洁的姬巫女，精灵们都很是雀跃呢，被精灵界所宠爱着呢。”

薇尔莎莉雅越来越符合女仆的定义了，也是本身就是骑士团的原团长的原因，所以做事情非常的认真，和艾丽丝有着共通之处，看来艾丽丝的性格和薇尔莎莉雅不无联系啊。

看着湖面的倒影，风雨辰只能叹气了，我的泳装绝对不可能这么可爱——

纯白的连身泳装，更加托显出他惹人怜爱的气质与圣洁天成的气息，尽管身材不够丰腴，但是却充满了黄金比例，散发着圣光的娇躯，仿佛梦幻之中的天使一般，这副清纯圣洁的气息要被人看到，就算是女性也无法视而不见吧？

但是，这是风雨辰的萝莉化身，嘛，自己感叹自己是什么鬼？

“圣女，我的怎么样呢？”

菲亚娜则是穿上了性感大胆的比基尼，光只是在脑中回想着，就刺激得快喷出鼻血来了，那么裸露的比基尼，简直像布条一样，丰腴的胸部随时能够从那面条中晃出来一般，圆润可爱的美臀完美地暴露着，真得是太——

“我的呢？”

琳丝蕾特则是穿着着一件透明的泳裙，然后上身是吊带式的白底花纹泳衣，搭配她的淡金的秀发，如同雪原一般肤白的肌肤，显得优雅而不失美丽，不愧是大家族的千金，对于服装的搭配还是很有讲究的。

菲亚娜的泳装是成人的比基尼型。丰满的臀部被紧身的三角裤包住。胸口装饰着黑色的丝带。

“我的呢，虽然……虽然（贫乳），然而很用心了呢……”

克蕾儿小跑了过来，期待般地看着风雨辰。(未完待续)

第二千二百五十七章 劳伦弗洛斯特的三姐妹

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

“你的队伍有魔王。”

露比亚盯着风雨辰的双眼说道。

“嗯？无所谓，他的死活和我没有关系，我只是要精灵之源，要杀他易如反掌，只是被叫做蕾斯蒂亚的暗精灵警告过不能够杀掉他而已，我觉得你们应该有所联系的，”

风雨辰已经渐渐明白了一切的真相。

“是么？那么，随他自生自灭去吧，没有他，我们也能够做到的，不过，在此之前，还是认真的战斗一场吧，你，我之间谁会真正的成为最强的剑舞姬。”

露比亚懂风雨辰的意思，也明白他这种话语里面的自信。

“……”

结束了舞会之后，风雨辰他们回到了宿舍之中，接连有各国的贵族前来拜访，不过都被打发走了，这样的一天过去之后，第二天，继续是宴会，只是这场宴会是贵族们的宴会，而作为出赛选手的风雨辰他们是必须要为明天的宴会做准备的。

本来风雨辰是要进行战前分析的，然而克蕾儿却是先他一步做好一切的准备。

“明天就是真正的剑舞祭开始了，不过，由于参加的团队众多的情况下，不可能一个个对战，所以首先采用的模式应该是混战。

我看了以前的一些剑舞的过程，团队战的话，首先是【如岚的乱舞】。

根据我们所在的风之圣域来说，如岚的乱舞的舞台，应该是在浮游岛北部的广阔森林地带，那是野生的魔兽与精灵横行的危险区域。

会场被神仪院的姬巫女共同构筑的封绝结界所覆盖，以普通的办法是无法脱离的，各国代表的队伍将会被随机传送。在七日的期间内奉纳剑舞。

当然作为历次剑舞的禁忌事项【不能杀害精灵使】这一点是无是不刻存在的，毕竟剑舞说白了是清纯的姬巫女进行的仪式神乐场所，死亡。无疑会玷污对精灵王进行奉纳的仪式。

不杀掉对手又能够取得资格的这场剑舞所战斗的内容就是‘魔石的争夺’，每一位代表选手都被配备了一个特别的精灵矿石。持有的方式不限，但必须一直随身携带。

当魔石离开身边时，只要在一分钟以内不能拿回来，就会发动强制性地传输到大祭殿的魔术，也就是失去资格！

然后，如岚的乱舞持续七日后，持有魔石最多的四支队伍将会被选拔出来，在精灵王的御前进行最后的剑舞的奉纳。那时，即使队伍中有人已经退场，也能够五人一起参与决胜战。

所以你们明白了吧，只要争取的魔石足够多，就算只剩下一个人，也能够突围的！”

“有圣女在，我们的胜算还是很大的，而且对手大概也会最大程度的避开与我们之间的战斗，圣女是个巨大的威胁，所以在预赛时。没有绝对的挣扎之下，是不会进行真正的较量。”

菲亚娜轻松地笑着说道。

“但是被孤立的话，也使得雨辰的战斗次数会锐减。因此我们几个也必须尽最大的力量，毕竟完全是靠魔石的总数来衡量优胜的资格。”

琳丝蕾特此刻从门外走了进来，只是身后跟着一个幼女。

与莉丝蕾特一样的华贵的铂金色头发，清澈的祖母绿色眼瞳，白色的连衣裙极为合身，年龄大概在七、八岁，虽然还很幼小，不过已经相当可爱，与莉丝蕾特非常相似。相当于缩小版的琳丝蕾特了。

“琳丝蕾特，你做什么了。现在才回来？”

克蕾儿不满地说道。

“没有办法，贵族的舞会而已。而且密蕾优在缠着我，你看，一直抓着我的头发，跟你们介绍下，这是我的妹妹，也是劳伦弗洛斯特家的三女，密蕾优*劳伦弗洛斯特。”

琳丝蕾特无奈地说道，原来大小姐也有着苦恼的一天呢。

“你就是圣女大人吧，听姐姐大人说，你已经决定要让她你的新娘了？”

密蕾优眨巴着眼睛看着风雨辰，“女孩和女孩也可以结婚么？”

“……”

蓦然间，琳丝蕾特脸红了：“密蕾优，你在说什么啊啊……”

“姐姐大人脸红了，真得好可爱……”

密蕾优眨巴着眼睛，微笑着说道。

额……

“真是的，密蕾优，你不乖了哦……”

琳丝蕾特苦笑了起来，鼓劲捉弄姐姐的妹妹酱，真得很是让人头疼啊。

“我可以做圣女大人的精灵姬么？听说圣女大人是有资格成为冰之精灵王的，那么我可以做圣女大人的侍奉者么？”

密蕾优眨巴着眼睛认真的看着风雨辰。

“为什么呢？”

风雨辰问道。

“因为……因为要拯救二姐尤蒂亚啊……”

密蕾优用希冀的目光看着风雨辰。

“可以啊……”

没有任何的犹豫，风雨辰直接答应了。

“果然，圣女是喜欢幼女的，艾斯特酱，你的对手出现了哦……”

菲亚娜眨巴着眼睛看着正趴在床上吃着零食艾斯特说道。

盯……

艾斯特顿时看向了密蕾优，危机在作战~！

“琳丝蕾特，怎么一回事啊？”

虽然仓促，风雨辰还是想问问真实的情况。

“尤蒂亚是劳伦弗洛斯特的二女，也是我的妹妹——

是被推荐到【神仪院】的相当优秀的巫女，但数年前，自从在向水之精灵王进行奉纳的仪式上失败以后，因为精灵王的愤怒，她一直被封闭在永远无法溶解的咒冰当中。

即使父亲大人召集帝国中的精灵使试图破坏咒冰，但无论是何方高位精灵的力量，都没有破坏咒冰的办法，所以，保持着数年前的姿态，她就这样一直沉睡在咒冰中。

本来是准备参加剑舞祭取得胜利然后祈求水之精灵王的宽恕的，但是遇到了圣女之后，感觉你的冰之力一定可以解救尤蒂亚的……”

琳丝蕾特回忆着说道。

“其实大小姐是也想做圣女大人的姬巫女呢，虽然一开始是这样的目的，靠近，但是后来是真正喜欢上了圣女大人。”

卡萝适时的出现，在一旁解说道。

“原来如此……那么剑舞祭结束之后，我们就去琳丝蕾特的家吧，只要是冰的力量便没有不受我掌控的。”

风雨辰应了下来。(未完待续)

第二千二百六十二章 魔王vs圣女

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

冰之罗生门！

眼见魔龙的火焰吐息，风雨辰双手按在了地面之中，强烈的冰霜气息散布了出来，瞬间——

轰隆隆！

一座巨大的冰之城墙出现了风雨辰的面前，将菲亚娜、克蕾儿、琳丝蕾特还有他保护住了。

“不愧是圣女阁下，居然能够瞬间使用这样强大的咒力，不用咏唱精灵语便实现达样的防御精灵咒术，真得是厉害，但是我们这么有更多的人呢。”lt;∫n，↗anshub≈a.br

妖精族的莉莉从密林中走了出来，接连着，又有一个个人出现在场地之中，炼狱使徒的所有成员以及一些其它国家的团队，比较好的局面是——

四神、烈破师团、圣灵骑士团、龙皇骑士团这些强大的团队并未成为风早神人的助力，那样的话，风雨辰的情况可谓是危险万分。

“一群卑鄙的家伙！！”

克蕾儿脸色苍白地看着炼狱使徒以及联合的一些团队，想要取胜根本是不可能的事情！

“我们在身为精灵使的同时也是作为国家的希望，为了给祖国带来胜利与荣誉，采取最有效果的战术并不过分，何况你们中出了叛徒，这个时候才是最佳打败你们的时候，毕竟圣女队可是很有威胁力的，让你们一点点地蚕食我们，不如在此刻，联手将你们覆灭！

虽然我们敬重圣女，然而这不是讨伐魔王，这是剑舞祭。所以在不伤害性命的同时。用任何的战术都是可以的。奉劝圣女大人还是主动投降的好，不然的话，伤到您了，我们也于心不忍，请恕我等的无礼，用这样的战术来对付纯洁的圣女，真得是有愧于心。”

一个团队的代表咬着嘴唇说道。

“嘛，这也是一种智慧。我可没有要责怪你们的想法……克蕾儿、琳丝蕾特还有……菲亚娜，你们三个人拖住其它人，炼狱使徒交给我好了，如果连那些团队也无法打败的话，你们可没有资格继续战斗下去。”

风雨辰的嘴角露出了轻笑，那种云淡风轻一般的包容，仿佛不畏惧任何存在，即使更多的人站在他的面前也无所畏惧的那种气度。

“炼铁使徒的主将没有来，这倒是让我稍稍失望了一下，你们四个的话。陪你们好好玩玩，还有暗之精灵王的继承者风早神人。我可是从来没有把你当成对手哦！ ！”

言下之意，风早神人从来不被风雨辰放在眼里。

“我已经不是之前的那个风早神人了，现在我取得了原本的力量，对蕾斯蒂亚的思念让我更加的强大！圣女，我必须打败你，不然你一定会阻挠我的，即使拥有这个‘可能性’，也要彻底的阻止你，抱歉了！”

风早神人横起了手中的暗之剑口中默念了——【解放】。

这是教导院的暗杀技！

通过强烈的自我暗示解除精神上的枷锁，暂时超越肉体界限。进入这个状态的暗杀者会变得不知疲倦，也在一定程度上屏蔽了痛觉，因是超越界限就意味着卸除肉体原有的安全装置，之后必然会有强烈的反作用。

他暗示着自己一定会比圣女更加强大，所以自然而然的变得足够匹敌风雨辰的力量！

蛇蝎！

一个瞬间，风早神人压低身体掠地而过，瞄准了风雨辰的脚，抖然出现于风雨辰的面前——

飞蛇！

加速之后，风早神人，一口气把刺向地面刀刅往上一挥，放出神速的斩击。

连续暗杀技，加上精神强化，以及暗之剑的锋利，将风雨辰的瞬间斩击成了两半，然后，那只是风雨辰的冰分身。

相比暗杀术，风雨辰才是专家级的专家。

暗步——

岚脚！

风雨辰身体突然在风早神人的怀中显现，在他力乏之时，右手快速的斩击，一股如同刃刀般的空气波将风早神人的身体瞬间冲击飞了出去，重重地撞在了一棵大树之上。

但是风早神人仿佛没有感受到痛觉一般的瞬间站了起来，速度变得更加快——

“贯穿真实之剑(vorpal sword)！助我斩灭虚妄！”

直接吟唱出了精灵魔装的真名，在暗之剑的剑身之上闪耀起了璀璨的光芒，那是黑色的雷电！

魔剑技——宣死暗雷！

“冷澈铸成钢之女王、斩灭魔神之圣剑！此刻化作钢之剑，予我之力！

灭杀魔王之圣剑【demonslayer】！”

风雨辰同时吟唱出了艾斯特的真名，接着将他与艾斯特的力量汇聚在一起——

圣剑技——惩戒圣冰！

漆黑的雷光与炽烈的冰霜撞击在了一起，所有人的视线都被这两股强烈到极点的光芒所笼罩了起来。

接着，便是强烈的爆破之声，整个空间都震动得无法平静。

然而最终——

风雨辰与艾斯特力量更加的强大，将漆黑的雷电分裂，冲击到了风早神人的身上——

然而在此刻——

“嗷嗷！！”

一个黑色的骑士冲了出来，这便是之前所遇到的那个炼狱使徒中最神秘的人之一，黑骑士，举起了手是的魔剑，将残余下来的圣冰抵挡了下来，然而他手中的魔剑却是被冻结粉碎，然而黑色骑士并没有任何的动容，又是一把黑色的魔剑聚集了出来。

那是由精灵魔术所形成的剑，并非是真实的剑，因此可以进行无数次的幻化出来。

“本来是对付那些对手的，用在这里不知道那个魔女会不会生气，不过也只能够尝试了！”

风早神人知道凭借着黑骑士的身体根本是没有办法抵抗住风雨辰的圣冰攻击余波后的反击的，所以——

他要使用的是三年前由格雷瓦丝所传授的终极的秘技，绝剑技，原本是二刀流的剑技，不过，现在他，是可以将其模仿出来，这时他的手中所握的暗之剑，发出无比璀璨的暗之光辉——

瞬间，风早神人的身影消失了。

再次出现时是在风雨辰的上空中！

“烈华螺旋剑舞*十六连！”

纵横无尽地奔驰的无数斩击，在冰雾之中闪耀，于空中乱舞的怒涛般的十六连击，像是狂风骤雨一般朝着风雨辰落下——(未完待续……)

第二千二百六十三章 烈华螺旋vs螺旋卍斩花

【今天第五更送上，求订阅、月票、推荐票】

“这才有点意思嘛，可惜了，你的剑技修养跟我相差得不是一点点，杀了未免有些残忍，那么只能够！！”

风雨辰无畏地注目着风早神人的绝剑之舞，这种绝剑技，如果对其它人的话，或许真得会是一种无法破解掉的剑技，那是身与心、神集一体剑技，并且被风早神人流入了愿力，那种誓死要冲破桎梏的愿望之剑。

但是。

风雨辰从最开始到现在，体悟的剑技有多少呢，遇到的一流剑士有多少呢？

毒岛冴子、桐谷和人、天童木更、赤瞳、黑瞳、阿尔托利亚、三笠、亚丝娜、神裂火织、索隆等等，他们的所有剑技都在他的领悟之中，甚至他自己的领悟，甚至从小在武术世家所接受的那种熏陶，一切的一切，都不是眼前的风早神人能够比得上的。

单纯所面对的危机与所凝练的杀气都不是其所能够相比得上的。

可惜，为何要走上这条路呢？

一般真正的出剑，一旦风雨辰用上了自己的剑术的时候，就代表着对方已经列入了必死的名单之中。

只是，杀掉的话，蕾斯蒂亚这个家伙可能就失去依托之所了呢，他不认为他能够斩断蕾斯蒂亚与风早神人之间的羁绊，正是明白艾斯特的孤独，所以知晓蕾斯蒂亚的孤独，不能够下真正的死手。

然而要破解掉风早神人的绝剑技，那么，不拿出真正的本领是不可以的！

想到精灵使的剑舞祭上不能够杀掉对方的规定，风雨辰叹了口气

他是想要用自己的琉璃剑技与风早神人的绝剑技过招的，现在看来只能够用其它的了。

缓缓地，风雨辰的身体低伏了下来，手中的艾斯特之剑如同归鞘一般的放在腰间，双眼萌发出强烈的杀意！

一瞬间，整个战斗领域的所有人。全部感觉到了时间仿佛停止了下来，一股股近似毁灭的气息从风雨辰的身体中向着四面八方浩荡起来，所有的一切都在颤抖，无论是树木花草。或者是飞虫走兽，一律地安静了下来，世界仿佛静得能够听到水滴一般

一种心脏与命运被扼住的感觉。

“不要！”

蕾斯蒂亚所化的魔装贯穿真实之剑轻吟了起来，作为精灵的她感知更加的强烈，那种毁灭前的宁静气息。简直可怕到了极点，令人颤抖，仿佛是魔神的怒火将要宣泄一般

“已经无法停止，然而无所悔恨。”

为了蕾斯蒂亚，就算与整个世界为敌也会情愿的！

风早神人在失去蕾斯蒂亚的这段时间之中可是体验到了痛苦的含义呢，在取回了三年前的记忆之后，他仍然不会后悔，为了蕾斯蒂亚的愿望，他已经做好了与全世界为敌的觉悟，上代圣女斩杀了魔王所罗门。这一代圣女，很有可能也会阻挠他的野望，所以就算圣女表达了会取得精灵本源的目标，仍然不能够相信！

与其狼狈的隐藏，不如现在就赌一把！

“兄长大人！！”

缪亚小手握在一起，看向风雨辰的双眼呈现出了绯烈之怒火！

“不要……雨辰！”

菲亚娜仿佛也注意到了什么，正在舞动的神乐中止了下来。

牵动所有人的一幕。

风雨辰并不打算投下所谓的怜悯。

能否活下来就要看你的运气了！

风早神人！

“天童流拔刀术，算是拔刀术中相当精妙的一种，天童流当中，存在所谓的攻略法。攻击型克防御型。防御型克攻防一体，攻防一体克攻击型，就好比猜拳的规则。又如同蛇怕蛞蝓，蛞蝓怕青蛙。青蛙怕蛇，三者循环互克。

攻击型的‘心地光明架势’，攻防一体的‘涅盘妙心架势’以及防御型的‘云心月性架势’，是记载之中天童流拔刀术的三种势。

然而某人在此之上突破了墨守成规之界，创造出了更强的一式，凌驾于这三种攻略法。新式的攻略法龙虎双击架势。”

说话之中的风雨辰侧着身子把剑举起，摆出一种在拔刀的同时直接挥落架式

空气之中寒气更加强烈，直逼心魄！

“天童式拔刀术零型一号螺旋卍斩花！”

叮的一声，斩击已经结束，所有人甚至没有看到任何称得上华丽的剑术，在他们疑惑的时候，风雨辰已经收剑而立，世界重新运转了起来。

缪亚以及菲亚娜同时松了一口气。

但是

“胸口的伤停止出血了！”

风早神人跪在地面上，看着自己的胸口，刚刚被风雨辰的岚脚在胸口切开的伤口停止了流血，然而明明有伤口的，为什么流不出来鲜血呢，这可是极其不正常的现象！

这时他手中的黑之剑化成了蕾斯蒂亚的样子，然后转身哀求般地看向了风雨辰：“圣女，求求你，不要结束他，不要，不要……原谅我们的无知吧！”

“蕾斯蒂亚姐姐，为什么向那个家伙下跪？杀掉他就是了！”缪亚坐在魔龙身上疑惑不解的说道，并没有看到任何的斩击啊？兄长大人没有受到任何伤害啊。

“不！他的生命已经停止了，要挽救的话，唯有现在了！！只要一个契机，神人就会化成粉碎！”

蕾斯蒂亚咬着嘴唇说道，是他们太无知了，魔王是无论如何打不过圣女的，即使圣女的决定会改变，那也不是他们能够阻挡下的，风早神人会比魔王所罗门强么？不会！

然而这一代的圣女，比前代圣女更加强大！

结果已经很明显了，她低估了风雨辰的实力，不然也不会放纵风早神人在此刻就对圣女反戈一击，或许此人已经拥有了精灵王之力了，他们所做的是愚蠢之事，应该争取圣女的力量，而不是与之成为对手。

下觉悟的太仓促了！

“怎么会！不可能，兄长大人可是很好的活着的，蕾斯蒂亚姐姐，让开，我可要摧毁圣女，和兄长大人作对的下场，唯有一个哦……

那就是死！~”

缪亚一脸纯真的说道。(未完待续。)h211

第二千二百六十四章 幼女发飚了

第二千二百六十四章幼女发飚了

【感谢萌萌萝莉控、hgfrhdgh、哈飞路口2、g、空城_独奏、吾辈为何而战、玥之翎、柠檬不萌，只是酸、冼妙言、扶我起来，我还能再送童鞋的打赏，今天第一更送上，求订阅、月票、推荐票】

“我的命运到此结束了么？”

风早神人怔怔地望着风雨辰，他感觉不到死亡的接近，但是为什么蕾斯蒂亚说他已经死掉了呢？

“不会的，我不会让你这样消失掉的！”

蕾斯蒂亚咬牙看着风雨辰，“我可以被封印，但是请拯救他吧！”

“我为什么要封印你？”

风雨辰疑惑地看着蕾斯蒂亚。

“精灵王没有指示你么？”

蕾斯蒂亚反问道。

“指示我？没有人可以命令我！”

风雨辰冷冷地说道。

“你成为圣女到现在，没有被精灵王们见面过？”

蕾斯蒂亚似乎觉得他们弄错了什么！

“为什么要和他们见面，而且假如和他们见面的话，我早已拿到了想要拿到的东西了。”

风雨辰问道。

“原来……是这样。”

蕾斯蒂亚的双眼忽然露出了狡黠般的光芒。

风雨辰感觉到身体在发寒。

“听说圣女喜欢看胖次……”

蕾斯蒂亚小手捏着两边的初摆缓缓地将裙子提了起来，那黑色的蕾丝边正缓缓地跃入风雨辰的眼球之中——

“你……你干什么？谁喜欢看胖次！”

风雨辰翻了下白眼，连忙伸手去推蕾斯蒂亚，然而——

“你的手可真会摸呢，圣女，手感怎么样呢。艾斯特，你家主人要移情别恋了哦……”

蕾斯蒂亚故意地让风雨辰接触到她细腻的大腿。

“……”

“欧尼酱！”

艾斯特忍不住了，从剑的形态变成了人形。幽怨地看着风雨辰，“果然喜欢大腿么？欧尼酱不要艾斯特了么？”

额。什么跟什么啊！

“圣女还要矜持下去么？”

蕾斯蒂亚伤势将风雨辰推倒在地，吻上了他的耳朵——

“……”

一时间，风雨辰呆滞了——

“神人，看好你家的萝莉！”

“我还没有亲过欧尼酱的耳朵呢……”

艾斯特顿时咬住了风雨辰另一边的耳朵。

额……

“饶了我吧！你们这两个剑精灵！~”

风雨辰苦笑了起来。

“我知道圣女还留有着余地，人家会好好道歉的，就救救神人吧？我可以给你暖床哦……”

蕾斯蒂亚在风雨辰的耳边用只有他能够听到的声音说道。

“鬼才要你暖床啊，好了，你去问菲亚娜要吧。她有一件东西能够起死回生。”

风雨辰推开了蕾斯蒂亚，将艾斯特抱在怀里，“不要教坏我们家的艾斯特！”

“这才乖么？”

蕾斯蒂亚看向了菲亚娜，接着身影消失，双手从她的身后按住她的胸部，用力的揉了起来，“快点交给那件东西，圣女给你的那件东西……”

“嘤……不要摸下去了，我哪知道是什么东西啊。”

菲亚娜脸上露出绯色，蕾斯蒂亚这个色女精灵！

“就是之前给你用来连接契约精灵的。你应该未使用吧，那是【圣痕之血】，能够令人起死回生的药剂。同时有着很多的效用，比如短暂时间提升神威之力，而且不会有任何副作用，克蕾儿和琳丝蕾特喝下的同样是。”

风雨辰解释着说道。

“那个啊……”

菲亚娜伸手从两团丰满间掏出了一个红色的小瓶，递给了蕾斯蒂亚，“给你，当年神人救过我一命，这一次算是我救他了……”

“多谢……不过你还真得喜欢将东西藏到胸部呢，之前的精灵王之血就是。现在的这个圣痕之血也是，菲亚娜的胸部真得很有料呢……”

蕾斯蒂亚调侃着说道。接着拿着圣痕之血，立即跑到了风早神人的身边。“快点喝下去，虽然仍然不能够保证能否活下去，但是，至少提升了机率。”

“蕾斯蒂亚，谢谢你为我做这些，我会活下来的，一定，不会让你孤单下去的！”

风早神人坚定地说道，喝下了圣痕之血，与此同时，他的身体仿佛恢复了活力一般，胸口的伤痕正常在流出了鲜血。

“看来性命是延续下来，接下来一定要挺下去！”

蕾斯蒂亚知道，风雨辰的剑式还未结束——

“那么——”

“做好觉悟吧——”

风雨辰闭上双眼，水平地举起左手，对准了风早神人——

“天童式拔刀术零型一号——【螺旋卍斩花*开花（open)】——复仇在我！”

在那一瞬间，整个世界被血色所覆盖到。

风早神人的身体中喷洒出无数的鲜血，重重地倒在了地面之上！！

飞溅起来的血色将所有人的视线染红了！

“坚持住，神人！”

蕾斯蒂亚的双眼布满了泪水，她的全身已经被鲜血所淋浴。

“兄长大人！！！”

缪亚摸着脸上缓缓滑落的血丝，悲愤地吼叫了起来同，双眼被仇恨覆盖得满满，怒视向了风雨辰。

“这是——”

妖精族的莉莉看着这一幕，才恍然发觉，这种剑术的可怕之处在于，对手已经死亡后，仍然保有意识，能够正常的交流着，却深不知自己已经死亡了，蕾斯蒂亚刚刚在努力地克服着自己的痛苦，然后向风雨辰哀求，为了争取一丝生的希望。

“等等缪亚，风早神人还没有死！刚刚的血痕之死起效了！”

“我不管，我不管，兄长大人死了，我要她也去死！！”

缪亚的脑海已经被复仇的怒火所填满，操纵着魔龙开始发动攻击。

“不是的，圣女是个很聪明的人，这场比赛要求不能够杀掉精灵使，所以他早就明白有圣痕之血的存在，所以之前才会说那样的话，现在神人需要的是紧急的止血！”

莉莉说道。

“不要管她了，缪亚已经疯掉了，快来帮我将神人抬到安全的地方！”

蕾斯蒂亚看向了莉莉，现场能够空出手的只有莉莉了，那个黑骑士是不会帮忙的。

“嗯，要马上止血，你带着急救用品么？”

莉莉看着蕾斯蒂亚问道。

“去找琳丝蕾特，她的芬里尔携带着所有的物品，离开这里吧，真正的战斗才刚刚开始！发飚的小萝莉，要好好的制服下来呢！”

风雨辰拉起艾斯特的小手说道，“再借给我力量吧，艾斯特……”

“要吃百果圣代。”

艾斯特面无更方便提着要求，不给吃的不干活。

“好吧……那要战斗结束之后才可以……”(未完待续)

第二千二百六十七章 不穿胖次的龙公女

【今天第四更送上，求订阅、月票、推荐票】

多拉古尼亚龙公国位于奥尔德西亚帝国西侧，是崇拜魔兽中最高位的龙种的军事大国。

因而，此国的精灵使代表团也是出自于军队之中的，他们的纪律整洁鲜明，合体都是契约的龙精灵，龙精灵是相当稀有的契约精灵，与圣属性的精灵一样。

出自军队，代表着他们的行动是按照军事思维作战的，比如现在——

在风雨辰、克蕾儿、琳丝蕾特三个人筋疲力尽的时候，龙皇骑士团的三个人出现在他们的面前，之所以只有三个人，是因为——

一、自信自己的实力可以一对一的战胜筋疲力尽的对手，即使对手非常强大；

二、即使身处激烈的战斗之中，也要保持着开阔的视野与战略场景，另外两个队员是在周围游走警戒的，无论到任何时候，都不能够放松警惕，螳螂捕蝉，黄雀在后的道理她们很清楚。

这样训练有素的突袭战，对于现今的风雨辰他们来说，是最严酷不过的。

“狮子搏兔亦用全力，圣女大人，抱歉了呢，只有这个时候我才能够打败你，捉住你后，我会好好的‘宠爱’一番的，我想你不会投降的吧？”

蕾奥拉舔着嘴唇，双眼如同绯红的血液在快速的流动一般，妖异而令人震动。

胸口带有龙的徽章的蓝紫色紧身衣，头上戴着带贝雷帽的龙公女蕾奥拉在风雨辰看来却是在有些可爱了，当然。这种可爱他可不想要！

什么宠爱啊。什么兔子啊。风雨辰可从来没有承认自己是一只小白兔的！~

“簌……”

随着微风的拂动，蕾奥拉的裙摆轻轻地扬起，接着，风雨辰看到了一幕让他呆滞的情景——

不穿胖次！！！

蕾奥拉没有穿胖次！

傍晚的风拂动之下，风雨辰隐约看到了蕾奥拉裙摆下的极限领域之地。

然而不穿胖次是什么鬼？

仿佛有所领悟的蕾奥拉，恍然大悟地说道：“听说圣女喜欢胖次，但是人家可是没有穿胖次的哦，侍奉龙精灵的姬巫女。可是不会穿**之类的哦，让你失望了……”

额——

虽然风雨辰之前在图书馆中看到过——

姬巫女当中有些人为了提高和精灵的感应，身上硬是没有穿**的，姬巫女越是纯洁便越能够掌握更强的精灵之力。

尼玛，越有这个设定的话风雨辰也想要做精灵了！

嘛，他本身就是精灵的一种存在，假如成为了冰之精灵王的话，那么侍奉他的精灵姬也会顺应他的要求不穿胖次。

汗……

“穿上胖次再和我战斗，你这个暴露狂！~”

风雨辰终于忍受不了要吐槽了，本来他还以为正式的战斗之中。是不会有吐槽的时候的呢，然而。才一波战斗结束之后，又有让他吐槽的事情出现了。

不穿胖次的萝莉，叉腰向他挑衅这种事情，怎么看，都是上来卖萌的家伙！

当然，这只能算是妄想而已，眼前的龙公女蕾奥拉才不是出来卖萌的啊，而是来吊打落水的圣女的。

“身为骑士，竟然也会做出这种事情！真得是羞耻呢！”

琳丝蕾特冷哼着说道。

“我们在身为骑士之前，可是军人，剑舞祭也是各国扩张实力的竞逐，在剑舞祭上的国家代表获得胜利之后，该国在接下来的时间会受到精灵王的祝福，实力大幅提升，这也是各国陆续开始培养精灵使的原因，有的是教育机关，有的是军事机关等等。

我们牺牲一些不值钱的骑士精神，换回国家的强大兴盛，这是个很好的买卖！”

蕾奥拉的双眼如同烈焰一般在燃烧着，越发的无法忍受身体中的那种狂暴之息！

她已经**难耐了，体内的龙之血受到了风雨辰身体中的龙魂唤醒，早已经箭在弦上，不得不发（上）了……

风雨辰看着蕾奥拉的神情，突然有一种御坂美琴遇上白井黑子的即视感，特喵的，身体中严寒一阵阵涌起啊，这个节奏不正确！~

“黑色邪龙的御灵啊！汝，遵从吾命、灭却吾敌——

横扫吧，龙精灵尼德霍格（nidhogg）！！”

在风雨辰发愣的瞬间，蕾奥拉已经开始了攻击，而且是丝毫不留情的那种攻击！

一瞬间——

狂暴的黑色火焰汇聚满了整个视野，一个要将整个世界吞噬的巨大身躯显现了出来，巨大的漆黑龙精灵显现了出来，宽阔的双翼要将天空遮蔽掉一般，张口便是如岚般的火焰，狂袭冲击向风雨辰。

三重冰之罗生门！！

风雨辰的身体连连后退，手掌按在了地面之上，虽然身体之中的神威之力所剩无几，但是他做为冰之妖精的存在，是能够调动自然界之中的水属性精灵之力而进行驱使的，所消耗的就是大量的精神力而已。

只要有足够的精神力，便能够不断地将水属性的精灵力转化成冰属性的神威之力进行御使！

三道如同城门一般巨大的冰之巨门从地面上急速地升腾了起来。

狂暴的火焰之莲冲破了一道冰之巨门，然而巨大的狂暴龙精灵直接撞击向了冰之门，将两道冰之巨门用龙爪撕裂开来。

铁块 ！

眼见而来的巨大龙首，风雨辰举起双手奋力迎上。

“轰！”

一股强大的空气暴产生，风雨辰的身体后退了十多几，然而，他并没有受到任何的伤害，他的身体可是非常强壮的，何况使用了铁块的技巧。

“淬取火焰之中的冰烈，闪烁之中，贯穿天地——寒冰闪耀！！”

风雨辰双手合十握在一起，一股强烈地冰霜火焰从双臂延展而出，通过手臂合并在一起，顿时变成一束冰焰光束穿行而去，目标对准了狂暴龙精灵。

同时强烈的火焰足够干扰到视线，接着风雨辰将艾斯特抓在了手中，同时将石中剑具现了出来，想要击破这个龙精灵，只有使用那种了——

“烈华螺旋剑舞*三十二连！”

纵横无尽地奔驰的无数斩击，在黄昏之中闪耀，于空中乱舞的怒涛般的十六连击，像是狂风骤雨一般朝着龙精灵落下——(未完待续……)

第二千二百七十章 你们萝莉真会玩！

【今天第二更送上，求订阅、月票、推荐票】

跟着冰兔，风雨辰、克蕾儿和琳丝蕾特三个人来到了事先观测好的驻地之中，

先前的缪亚在被风雨辰一番治疗之后，拿走了魔石。

这场剑舞祭的预前赛的设定有着至关重要的一条——

魔石持有的方式不限，但必须一直随身携带，当魔石离开身边时，只要在一分钟以内不能拿回来，就会强制性地发动传输到大祭殿的精灵咒术。

这样是为了确保某些被拿起魔石的精灵姬在无法行动之后，避免被森林之中的野兽或者游荡的精灵袭击而准备的，传送到大祭殿之后，会有专门的人员来照顾她们，进行治疗，比如神仪院的见习姬巫女们。

不过，行走之中的风雨辰在半路上却是昏迷了过去，克蕾儿和琳丝蕾特将他抬回了驻点中，此刻的菲亚娜早已经布置好了警戒的结界，而且可以抵御得了强力的攻击。

沉睡之中的风雨辰，再次进入了梦，圣女阿蕾西娅的梦。

假如前一段梦称得上辉煌的话，后面的这一段梦却称得上凄凉与淡淡的忧伤！

圣女死亡的真正原因在梦中展现了出来！！

一直以来，被圣剑之力消灭的精灵们的怨恨和诅咒，达到界限以后，会侵蚀着作为契约者的圣女的*。

虽然说歼魔圣剑是消灭一切诅咒的剑，可是，那个诅咒不会就此从世界上消失，大量的诅咒流入到圣剑当中，在迎来某个瞬间时，那个诅咒就会降至契约者身上。

精灵兵器——并不是圣剑。

作为强大力量的交换。将会为使用者招来死亡，这无疑是魔剑的一种。

在歼灭魔王之后，年仅十六岁的圣女阿蕾西娅开始转变为硬质的精灵矿石的结晶。而艾斯特只能眼睁睁地看着。

但是艾斯特并不清楚这一切！

然而圣女阿蕾西娅并不想成为圣女！

她被迫背负着民众的期待，持续地进行孤独的战斗。因为只有她能够让这个世界回归到和平的刹那，在魔王倒下之时，所有的诅咒如同浪潮般汹涌而至，降临到了只有十六岁的少女阿蕾西娅的身上，她变成了精灵矿石结晶，在那之后，艾斯特将自身的存在，封印在了魔王的佩刀之中。为了与罪孽深重的魔剑契约的人不再出现——

为了不要再度，失去了重要的人，不会向任何人打开自己的心——这样坚定地发誓了。

但是！

风雨辰并没有承受到诅咒，简而言之，风雨辰本身便是超脱一切的阿修罗，因此，那些诅咒全部被吸入了六趣生死轮之中。

因而，艾斯特的力量在不断地增强着。

艾斯特的诅咒被风雨辰的六趣生死轮吸收着，但是并没有令风雨辰结晶化，而且那些诅咒根本侵袭不了圣痕之体。所以圣痕之体，在经过先天八卦的洗涤之后，已经如同圣洁的化身。不被任何的邪恶所侵袭的存在。

正是明白了这一点的艾斯特，才在那时向风雨辰献出了契约之吻，正式完成契约之时，她不用再失去任何的情感，她永远会是他的剑。

嘛……

因为身体的力量大量流失，记忆得已互通，因为艾斯特也了解到了风雨辰的一些事情，比如，他其实是男性。只是被一种灵力的力量掩盖了自己的本质，展露的是女性。

同时艾斯特也明白了自己那天早上和密蕾优一起吃的‘棒棒糖’和‘甜牛奶’究竟是什么东西了……

正是清楚着这一点。风雨辰才没脸睁开双眼，不过犹豫了很久之后。他还是缓缓地睁开了双眼，看到依然如故蜷缩在他怀里的艾斯特，全裸的样子，依然穿着仅有的黑丝筒袜，如同雪一般白的银色长发，令人悸动，她的小手正握着风雨辰的‘棒棒糖’，嘛，已经养成习惯的幼女是不会更改自己的行为的。

加上艾斯特本来就是三无幼女，根本不会懂人类的一些特殊感情，虽然明白喜欢与不喜欢，但是对于羞涩之类的事情，还是不懂的，棒棒糖该吃还是要吃的。

至少，这让风雨辰松了一口气，不会被艾斯特鄙视之类的。

“早安，欧尼酱。”

艾斯特小手握在一起，仿佛像小猫一样的肉蹼，呢喃着迷糊地趴在风雨辰的身上，然而小嘴凑了上来，轻轻地一吻——

今天的欧尼酱也是香香的。

“早安，艾斯特。”

风雨辰轻抚着艾斯特的小脑袋，或许他们会成为长久的同伴，艾斯特会像石中剑一样成为他永远可以使用的佩剑，当然，更多的是——

友情。

“雨辰，那个蕾奥拉龙公女的手感好，还是我的……”

就在这温馨的片刻，阳光下闪闪必亮的浅金发少女琳丝蕾特全裸般地出现在了风雨辰的面前，然后咬着嘴唇将风雨辰的手掌按在了她的柔软之上——

白皙得如同雪一般的肌肤，柔软得像是奶酪般的丝滑柔顺，轻香的气息拂动着肌肤上的每一个细胞，冰雪般的少女呈现在风雨辰的面前。

“你……你……这是干什么啊？琳丝蕾特！不要做那种奇怪的事情啊！”

风雨辰吓了一跳，指尖的那种如同雪层般柔软的触感令他心神不宁，仿佛某种情愫被点燃了一般。

“谁让你对那个龙公女那样了，想要的话，人家……人家……的这里，也可以让你随意摸的，所以……所以，不要再和那个龙公女接触了，我劳伦弗洛斯特的长女是不会输给任何人的，就算是胸部也不会输掉的！”

琳丝蕾特嘟着小嘴说道，他的手只能摸她的胸部！

“虽然我的很小，但是也是会成长的哦……看你那么**的样子，就……就……允许你摸个够！感谢我克蕾儿*露裘的恩赐吧！”

克蕾儿也是全裸般的靠近了过来。

开玩笑的吧，这两个家伙怎么会那么嫉妒心性重啊。

“啊咧啊咧，已经开始‘手乳交融’了么？要不要我也加入进来呢？”

菲亚娜戏谑地笑着着进入了帐篷之中。

“……”(未完待续)